<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
            <rss xmlns:g="http://base.google.com/ns/1.0" version="2.0">
            <channel>
            <title>МЕДТЕХНІКА - шлях до здоров'я</title>
            <link>https://medteh.com.ua/</link>
            <g:description>RSS 2.0 product data feed</g:description>
<item><g:id>76270284</g:id><g:title>Іплікатор голчастий (Активен) 144 шт.</g:title><g:description>Призначений для впливу на рефлекторні зони й акупунктурні точки тіла людини Іплікатор може бути використаний: - для купування больового синдрому в хребті, пахвах і синдромі; - для нормалізації рухливості в суглобах проти артритів та остеоартрозів; - для поліпшення мікроциркулярного та венозного кровотоку; - для поліпшення обмінних процесів у уражених тканинах; - для підвищення кровопостачання та живлення м'язових, осуглобових тканин; - для поліпшення сну; — для підвищення еластичності шкірних покривів, відновлення їх понусу. Кількість 144 штуки Розмір: 460*250 Матеріал: 100% Бавовна Можна прати</g:description><g:link>https://medteh.com.ua/ua/p76270284-iplikator-igolchatyj-aktiven.html?source=merchant_center</g:link><g:ads_redirect>https://medteh.com.ua/ua/p76270284-iplikator-igolchatyj-aktiven.html?source=merchant_center</g:ads_redirect><g:image_link>https://images.prom.ua/QD3sFTYLEWqUggyNfHthv3sr6-lvGawTfMkwxEf2_gE=/150986069_iplikator-golchastij-aktiven.jpg</g:image_link><g:availability>in stock</g:availability><g:price>340.00 UAH</g:price><g:product_type>краса та здоров'я &gt; товари для здоров'я &gt; масажери &gt; аплікатори</g:product_type><g:identifier_exists>no</g:identifier_exists><g:condition>new</g:condition><g:color>Бежевий</g:color><g:product_detail><g:attribute_name>Країна виробник</g:attribute_name><g:attribute_value>Україна</g:attribute_value></g:product_detail></item>
<item><g:id>76271944</g:id><g:title>Іплікатор голчастий (Активен) 63 шт.</g:title><g:description>Призначений для впливу на рефлекторні зони й акупунктурні точки тіла людини Іплікатор може бути використаний: - для купування больового синдрому в хребті, пахвах і синдромі; - для нормалізації рухливості в суглобах проти артритів та остеоартрозів; - для поліпшення мікроциркулярного та венозного кровотоку; - для поліпшення обмінних процесів у уражених тканинах; - для підвищення кровопостачання та живлення м'язових, осуглобових тканин; - для поліпшення сну; — для підвищення еластичності шкірних покривів, відновлення їх понусу. Кількість 63 штуки Розмір: 250*200 Матеріал: 100% Бавовна Можна прати</g:description><g:link>https://medteh.com.ua/ua/p76271944-iplikator-igolchatyj-aktiven.html?source=merchant_center</g:link><g:ads_redirect>https://medteh.com.ua/ua/p76271944-iplikator-igolchatyj-aktiven.html?source=merchant_center</g:ads_redirect><g:image_link>https://images.prom.ua/sCuZY7MnMBBHSBzpzVskuSBi9BIATPCrPjnYmBM4vaU=/150988125_iplikator-golchastij-aktiven.jpg</g:image_link><g:availability>in stock</g:availability><g:price>190.00 UAH</g:price><g:product_type>краса та здоров'я &gt; товари для здоров'я &gt; масажери &gt; аплікатори</g:product_type><g:identifier_exists>no</g:identifier_exists><g:condition>new</g:condition><g:color>Бежевий</g:color><g:product_detail><g:attribute_name>Країна виробник</g:attribute_name><g:attribute_value>Україна</g:attribute_value></g:product_detail></item>
<item><g:id>76289539</g:id><g:title>ІПЛИКАТОР ВЕЛИКИЙ «МІРТА» 144 шт розсипом (за типом Кузнєцова)</g:title><g:description>Іплікатор Кузнєцова (144 шт.) Голчастий лікувально-профілактичний масажер. Голчастий пластмасовий аплікатор має нормалізувальний вплив на нервову систему, знижує перенапруження в м'язах, посилює кровообіг, активізує обмінні процеси, надає рефлекторний вплив на відповідні органи, через що може ефективно використовувати з лікувальною та профілактичною метою. Іплікатор Кузнєцова призначений для: - поліпшення венозного кровообігу; - нормалізації сну та зняття стресових станів; - зменшення жирових відкладень завдяки посиленню кровообігу в поверхневих тканинах; - відновлення рухливості в суглобах; - зняття больового синдрому в м'язових тканинах і хребті; - усунення головного болю; - підвищення статевої активності. Аплікатор притискається до поверхні шкіри руками або використовується вага тіла у разі впливу на спину та стопи або притискаються гумовим поясом або еластичним бинтом</g:description><g:link>https://medteh.com.ua/ua/p76289539-iplikator-igolchatyj-mirta.html?source=merchant_center</g:link><g:ads_redirect>https://medteh.com.ua/ua/p76289539-iplikator-igolchatyj-mirta.html?source=merchant_center</g:ads_redirect><g:image_link>https://images.prom.ua/UJYslIEeytiADiucjcw60-rdjjUSxPbKx4bxQ0WP3Qk=/150993044_iplikator-velikij-mirta.jpg</g:image_link><g:availability>in stock</g:availability><g:price>170.00 UAH</g:price><g:product_type>краса та здоров'я &gt; товари для здоров'я &gt; масажери &gt; аплікатори</g:product_type><g:identifier_exists>no</g:identifier_exists><g:condition>new</g:condition><g:color>Бежевий</g:color><g:product_detail><g:attribute_name>Країна виробник</g:attribute_name><g:attribute_value>Україна</g:attribute_value></g:product_detail></item>
<item><g:id>76291957</g:id><g:title>ІПЛИКАТОР ВЕЛИКИЙ «МІРТА» 63 шт розсипом (за типом Кузнєцова)</g:title><g:description>Іплікатор Кузнєцова (63 шт.) Голчастий лікувально-профілактичний масажер. Голчастий пластмасовий аплікатор має нормалізувальний вплив на нервову систему, знижує перенапруження в м'язах, посилює кровообіг, активізує обмінні процеси, надає рефлекторний вплив на відповідні органи, через що може ефективно використовувати з лікувальною та профілактичною метою. Іплікатор Кузнєцова призначений для: - поліпшення венозного кровообігу; - нормалізації сну та зняття стресових станів; - зменшення жирових відкладень завдяки посиленню кровообігу в поверхневих тканинах; - відновлення рухливості в суглобах; - зняття больового синдрому в м'язових тканинах і хребті; - усунення головного болю; - підвищення статевої активності. Аплікатор притискається до поверхні шкіри руками або використовується вага тіла у разі впливу на спину та стопи або притискаються гумовим поясом або еластичним бинтом</g:description><g:link>https://medteh.com.ua/ua/p76291957-iplikator-igolchatyj-mirta.html?source=merchant_center</g:link><g:ads_redirect>https://medteh.com.ua/ua/p76291957-iplikator-igolchatyj-mirta.html?source=merchant_center</g:ads_redirect><g:image_link>https://images.prom.ua/7u4rsPkL_inzFiZcSvpay8P-_GLU-0hKr1HQ6pBl4OU=/150995099_iplikator-velikij-mirta.jpg</g:image_link><g:availability>in stock</g:availability><g:price>90.00 UAH</g:price><g:product_type>краса та здоров'я &gt; товари для здоров'я &gt; масажери &gt; аплікатори</g:product_type><g:identifier_exists>no</g:identifier_exists><g:condition>new</g:condition><g:color>Бежевий</g:color><g:product_detail><g:attribute_name>Країна виробник</g:attribute_name><g:attribute_value>Україна</g:attribute_value></g:product_detail></item>
<item><g:id>76615304</g:id><g:title>Аплікатор Ляпко «Валик Універсальний М» 3,5 Ag</g:title><g:description>"Валик Універсальний М" (з гумовими втулками), крок голки — 3,5, ширина — 72 мм, діаметр 51 мм, кол-во голок 496. Склад: залізо, мідь, нікель, цинк, срібло, гума медичного призначення. Валики — це аплікаційні пристрої для динамічного впливу (мільйонний «ігольчастий душ»). Використовуються на всіх ділянках тіла: спина, поперек, зона сідниць, грудна карта, живіт, кінцівки. Терапевтичний ефект досягається в кілька разів швидше, ніж під час застосування статичного аплікатора. Гальванічний струм, що виникає в шкірі, на вістрах і між голками має імпульсний характер. Під час оброблення спини та інших важкодоступних ділянок тіла валик потребує участі помічника. Валик Універсальний М призначений для лікування й точної рефлекторної діагностики. Завдяки гнучким бічним гумовим втулкам виявляється м'якший, делікатніший вплив на шкіру. Застосовується для терапевтичного впливу на будь-які ділянки тіла, голови та обличчя. Рекомендований для застосування дорослим і дітям. Використовуючи валик, можна надати заспокійливу (сідативну) або збудливу (тонізувальну) дію. Для отримання заспокійливого ефекту (наприклад, у разі болів у попереково-крижовій зоні або в нижніх кінцівках) сеанс триває 10-15 хвилин з охопленням великої ділянки поверхні тіла. Під час сеансу лікування збудливого методу (наприклад, під час паролею м'язів та інших станів) здійснюється швидке та сильне подразнення впродовж 5-7 хвилин, але з захопленням меншої площі тіла. Голки валика, стикаючись зі шкірою, не ушкоджують її. Метод ефективний і неінвазивний, тобто повністю виключає перенесення інфекції (вірусного гепатиту, ВІЛ). За допомогою цього типу валиків можна проводити рефлекторну діагностику як тих, хто виявляє себе захворювань, так і прихованих. Діагностичний метод ґрунтується на тому факті, що на шкірі людини містяться певні зони проєкції вісцеральних (внутрішніх) органів. У цих зонах у разі захворювання відповідних органів з'являються зміни у формі гіпо- або гіперестезії (порушення чутливості), підвищення або зниження температури, посилення або зменшення кровопоповнення (зміни кольору шкіри від різкої блідості до інтенсивного почервоніння), появи місцевого набряку. Гарантійний термін — 1 рік. Згідно з ТУ. Показання до застосування: Захворювання та пошкодження опорно-рухового апарату: а) перенапруження нервово-м'язового апарату; б) міозити; в) міалгія; г) хронічний тендовагініт; д) ушкодження зв'язкового апарату хребетного стовпа та суглобів кінцівок; сколіоз; ж) травми, переломи кісток; з) післяопераційні стани. Захворювання нервової системи: а) відновлення після черепно-мозкових травм і інсультів; б) неврологічні прояви остеохондрозу хребта; в) люмбаго; г) неврити; д) невралгії; є) міастіння; ж) млявий і рятувальний параліч; з) істерія, неврастенія, безсоння; і) сексуальні неврози; до) нічний енурез; л) мігрень; м) болезнь Рейно; н) дитячий церебральний параліч. Захворювання серця й судин: а) гіпертонія; б) гіпотонія; в) ДБС (стенокардія, кардіосклероз); г) варикозне розширення вен нижніх кінцівок; д) геморой. Захворювання органів дихання: а) нежить; б) ангіни; в) ларингити; г) бронхіти; д) пневмонія; є) бронхіальна астма (зокрема алергічного походження). Захворювання органів травлення: а) гастрит; б) гіпотонія шлунка; в) виразкова хвороба шлунка та 12-палої кишки; г) дискинезія кишківника; д) коліти (закрепи); е) печеночная колика; ж) дискінезія жовчного міхура; з) панкреатит. Акушерство: а) ранні токсикози; б) гіпо- та гіпергалактія; в) збереження вагітності; г) знеболення та регулювання родової діяльності; д) відновлення в післяпологовому періоді та післяїзна перерізи. Жіночі хвороби: а) порушення оваріально-менструального циклу (амоворея, дисменерея); б) аднекситы; в) клімактеричний синдром; г) безпліддя. Урологія: а) гломерулонефрит, пиелонефрит; б) почечная колика; в) цистити; г) цисталгии; д) Простатити; є) аденома передміхурової залози. Шкірні хвороби: а) нейродерміт; б) крапивница; в) шкірний свербіння; г) екзема. Стоматологія: а) пародонтоз; б) стоматит; в) знеболення під час стоматологічних маніпуляцій; г) зубний біль. Ендокринні захворювання: а) гіпо- та гіпертиреоз; б) цукровий діабет; в) аліментарне ожиріння. Пристрої аплікаційні Ляпко в процесі використання стикаються зі шкірою, не пошкоджуючи її, і не мають контакту кров'ю. У лікувальних установах після сеансу аплікацій вони мають зазнавати дезінфекції згідно зі Стандартами проведення дезінфекції виробів медичного призначення, способом їхнього повного занурення в дезінфікувальний розчин. Для проведення дезінфекції використовуються нехлормісні дезінфікувальні засоби для виробів із медичної гуми та некорозійностійких металів, дозволені для застосування в лікувальних установах України відповідно до методичних вказівок щодо їх Використання. У разі індивідуального використання аплікатор Ляпко не потребує дезінфекції. Гігієнічний догляд за ним передбачає: оброблення мийним розчином (шампунь, рідке мило), промивання проточною водою та просушування потоком гарячого повітря (за допомогою фена...</g:description><g:link>https://medteh.com.ua/ua/p76615304-applikator-lyapko-valik.html?source=merchant_center</g:link><g:ads_redirect>https://medteh.com.ua/ua/p76615304-applikator-lyapko-valik.html?source=merchant_center</g:ads_redirect><g:image_link>https://images.prom.ua/gqK4IxYi6hYX5dafq0nShWGFImxBaswq_Ae5MRVLrMw=/6673748217_aplikator-lyapko-valik.jpg</g:image_link><g:additional_image_link>https://images.prom.ua/hDVjQBZjbsMBHiKk1XVFmi6VaH9t_aGRiIUvMgVt_eA=/6673748240_aplikator-lyapko-valik.jpg</g:additional_image_link><g:additional_image_link>https://images.prom.ua/5wrrzB4oZAY-Q92NvG02r6lIchfsLkdr7axYcO0VSXs=/6673748393_aplikator-lyapko-valik.jpg</g:additional_image_link><g:additional_image_link>https://images.prom.ua/1pcQQiTcWzY-4XRs3K1hipDnLjUF--TE2o0cqGNZpSQ=/6673748258_aplikator-lyapko-valik.jpg</g:additional_image_link><g:additional_image_link>https://images.prom.ua/rgQaPLL05z7ABe0SPyyI4cxIRnAPKtli4cI5FaMyPB0=/6673748260_aplikator-lyapko-valik.jpg</g:additional_image_link><g:additional_image_link>https://images.prom.ua/YCGSIJvCWH5QVOp-BrfMFY-0UBoByBCfQVZa8qF6rks=/6673748269_aplikator-lyapko-valik.jpg</g:additional_image_link><g:additional_image_link>https://images.prom.ua/XNtLSyewIt68zRnPHyJgD4hsqsGrDk7actqXa-MW9Fw=/6673748303_aplikator-lyapko-valik.jpg</g:additional_image_link><g:availability>in stock</g:availability><g:price>980.00 UAH</g:price><g:product_type>краса та здоров'я &gt; товари для здоров'я &gt; масажери &gt; аплікатори</g:product_type><g:brand>Ляпко</g:brand><g:identifier_exists>no</g:identifier_exists><g:condition>new</g:condition><g:product_detail><g:attribute_name>Країна виробник</g:attribute_name><g:attribute_value>Україна</g:attribute_value></g:product_detail></item>
<item><g:id>76615305</g:id><g:title>Аплікатор Ляпко Шанс 4,9 Ag</g:title><g:description>Пристрій аплікаційний Ляпко «Шанс», крок голки — 4,9, розмір — 105х230 мм, кол-во голок — 1022. Склад: залізо, мідь, нікель, цинк, срібло, гума медичного призначення. Колір: синій, червоний, жовтогарячий, зелений, блакитний. Далі текстом — «аплікатор Ляпко» — прим. ред. Застосовується в пацієнтів із підвищеною чутливістю або малим шаром підшкірно-жирової клітковини, у дитячому віці. Може застосовуватися самостійно або з іншими АУЛ на будь-які зони. Крок аплікатора підбирається за індивідуальною шкірною чутливістю, яка не завжди залежить від віку. Дітям, людям, із підвищеною чутливістю, ніжною шкірою, худорлявої статури рекомендується застосовувати аплікатори та валики з кроком між голками 3,5-5,0 мм. Аплікатори Ляпко — це еластичні пластини, валики та пояса, голки яких виготовлені з необхідних для організму металів: цинку, міді, заліза, нікелю та срібла. Високий лікувально-оздоровчий ефект зумовлений вираженими рефлекторно-механічними, гальвано-електричними властивостями аплікаторів Ляпко. Унаслідок цього активізується діяльність нервової, серцево-судинної, кісткової, травної та ін. систем. Особливо виражені захисні (імунологічні) властивості. Якщо немає побічних ефектів, змушує захисні сили організму «проснути» й увімкнутися в активну боротьбу з недугою. Пристрої аплікаційні Ляпко в процесі використання стикаються зі шкірою, не пошкоджуючи її, і не мають контакту кров'ю. Пристрої аплікаційні Ляпко в процесі використання стикаються зі шкірою, не пошкоджуючи її, і не мають контакту кров'ю. У лікувальних установах після сеансу аплікацій вони мають зазнавати дезінфекції згідно зі Стандартами проведення дезінфекції виробів медичного призначення, способом їхнього повного занурення в дезінфікувальний розчин. Для проведення дезінфекції використовуються нехлормісні дезінфікувальні засоби для виробів із медичної гуми та некорозійностійких металів, дозволені для застосування в лікувальних установах України відповідно до методичних вказівок щодо їх Використання. У разі індивідуального використання аплікатор Ляпко не потребує дезінфекції. Гігієнічний догляд за ним передбачає: оброблення мийним розчином (шампунь, рідке мило), промивання проточною водою та просушування потоком гарячого повітря (за допомогою фена). У разі правильного догляду термін експлуатації аплікатора становить 5-7 років. Застосування плоских аплікаторів — оптимальний спосіб, що не вимагає додаткових зусиль від пацієнта та допомоги від інших, надійно й ефективно усунути біль, зняти втому, а вранці зарядитися життєвою енергією на цілий день. Застосування плоских аплікаторів — оптимальний спосіб, що не вимагає додаткових зусиль від пацієнта та допомоги від інших, надійно й ефективно усунути біль, зняти втому, а вранці зарядитися життєвою енергією на цілий день. Показання до застосування: Захворювання й пошкодження опорно-рухового апарату: а) перенапруження нервово-м'язового апарату; б) міозити; в) міалгія; г) хронічний тендовагініт; д) ушкодження зв'язкового апарату хребетного стовпа та суглобів кінцівок; сколіоз; ж) травми, переломи кісток; з) післяопераційні стани. Захворювання нервової системи: а) відновлення після черепно-мозкових травм і інсультів; б) неврологічні прояви остеохондрозу хребта; в) люмбаго; г) неврити; д) невралгії; є) міастіння; ж) млявий і рятувальний параліч; з) істерія, неврастенія, безсоння; і) сексуальні неврози; до) нічний енурез; л) мігрень; м) болезнь Рейно; н) дитячий церебральний параліч. Захворювання серця й судин: а) гіпертонія; б) гіпотонія; в) ДБС (стенокардія, кардіосклероз); г) варикозне розширення вен нижніх кінцівок; д) геморой. Захворювання органів дихання: а) нежить; б) ангіни; в) ларингити; г) бронхіти; д) пневмонія; є) бронхіальна астма (зокрема алергічного походження). Захворювання органів травлення: а) гастрит; б) гіпотонія шлунка; в) виразкова хвороба шлунка та 12-палої кишки; г) дискінезія кишківника; д) коліти (закрепи); е) печеночная колика; ж) дискінезія жовчного міхура; з) панкреатит. Акушерство: а) ранні токсикози; б) гіпо- та гіпергалактія; в) збереження вагітності; г) знеболення та регулювання родової діяльності; д) відновлення в післяпологовому періоді та післяїзна перерізи. Жіночі хвороби: а) порушення оваріально-менструального циклу (амоворея, дисменерея); б) аднекситы; в) клімактеричний синдром; г) безпліддя. Урологія: а) гломерулонефрит, пиелонефрит; б) почечная колика; в) цистити; г) цисталгии; д) Простатити; є) аденома передміхурової залози. Шкірні хвороби: а) нейродерміт; б) крапивница; в) шкірний свербіння; г) екзема. Стоматологія: а) пародонтоз; б) стоматит; в) знеболення під час стоматологічних маніпуляцій; г) зубний біль. Ендокринні захворювання: а) гіпо- та гіпертиреоз; б) цукровий діабет; в) аліментарне ожиріння.</g:description><g:link>https://medteh.com.ua/ua/p76615305-applikator-lyapko-shans.html?source=merchant_center</g:link><g:ads_redirect>https://medteh.com.ua/ua/p76615305-applikator-lyapko-shans.html?source=merchant_center</g:ads_redirect><g:image_link>https://images.prom.ua/kd52OvfrD9i-zOObO5meOesaHd9gpn6dVNEQsB4ih54=/6673754763_aplikator-lyapko-shans.jpg</g:image_link><g:additional_image_link>https://images.prom.ua/1xLIteXVAGvvZbiy31HJdlfe57WaHJVQol9LnNhhPsM=/6673754110_aplikator-lyapko-shans.jpg</g:additional_image_link><g:additional_image_link>https://images.prom.ua/NO1oI-NS_Yf0R_BFiC9gFrKHVtu-U2vdijHOVt-eOW4=/6673754116_aplikator-lyapko-shans.jpg</g:additional_image_link><g:additional_image_link>https://images.prom.ua/JWLikJuOqDEur2t-DD3Fi6J-Zs0LnGEUpvzfFIrmXv8=/6673754121_aplikator-lyapko-shans.jpg</g:additional_image_link><g:availability>in stock</g:availability><g:price>830.00 UAH</g:price><g:product_type>краса та здоров'я &gt; товари для здоров'я &gt; масажери &gt; аплікатори</g:product_type><g:brand>Ляпко</g:brand><g:identifier_exists>no</g:identifier_exists><g:condition>new</g:condition><g:product_detail><g:attribute_name>Країна виробник</g:attribute_name><g:attribute_value>Україна</g:attribute_value></g:product_detail></item>
<item><g:id>76615306</g:id><g:title>Аплікатор Ляпко «Шанс» 6,2 Ag</g:title><g:description>Пристрій аплікаційний Ляпко «Шанс», крок голки — 6,2, розмір — 118х235 мм, кол-во голок — 750. Далі текстом — «аплікатор Ляпко» — прим. ред. Призначений для застосування людям із великим шаром підшкірно-жирової клітковини. Крок аплікатора підбирається за індивідуальною шкірною чутливістю, яка не завжди залежить від віку. Орієнтуватися потрібно за комфортністю відчуттів пацієнта. Може застосовуватися самостійно або з іншими ВАЛ на будь-які зони. Аплікатори Ляпко — це еластичні пластини, валики та пояса, голки яких виготовлені з необхідних для організму металів: цинку, міді, заліза, нікелю та срібла. Високий лікувально-оздоровчий ефект зумовлений вираженими рефлекторно-механічними, гальвано-електричними властивостями аплікаторів Ляпко. Унаслідок цього активізується діяльність нервової, серцево-судинної, кісткової, травної та ін. систем. Особливо виражені захисні (імунологічні) властивості. Якщо немає побічних ефектів, змушує захисні сили організму «прокинутися» й увімкнутися в активну боротьбу з недугою. Пристрої аплікаційні Ляпко в процесі використання стикаються зі шкірою, не пошкоджуючи її, і не мають контакту кров'ю. Пристрої аплікаційні Ляпко в процесі використання стикаються зі шкірою, не пошкоджуючи її, і не мають контакту кров'ю. У лікувальних установах після сеансу аплікацій вони мають зазнавати дезінфекції згідно зі Стандартами проведення дезінфекції виробів медичного призначення, способом їхнього повного занурення в дезінфікувальний розчин. Для проведення дезінфекції використовуються нехлормісні дезінфікувальні засоби для виробів із медичної гуми та некорозійностійких металів, дозволені для застосування в лікувальних установах України відповідно до методичних вказівок щодо їх Використання. У разі індивідуального використання аплікатор Ляпко не потребує дезінфекції. Гігієнічний догляд за ним передбачає: оброблення мийним розчином (шампунь, рідке мило), промивання проточною водою та просушування потоком гарячого повітря (за допомогою фена). У разі правильного догляду термін експлуатації аплікатора становить 5-7 років. Застосування плоских аплікаторів — оптимальний спосіб, що не вимагає додаткових зусиль від пацієнта та допомоги від інших, надійно й ефективно усунути біль, зняти втому, а вранці зарядитися життєвою енергією на цілий день. Показання до застосування: Захворювання та пошкодження опорно-рухового апарату: а) перенапруження нервово-м'язового апарату; б) міозити; в) міалгія; г) хронічний тендовагініт; д) ушкодження зв'язкового апарату хребетного стовпа та суглобів кінцівок; сколіоз; ж) травми, переломи кісток; з) післяопераційні стани. Захворювання нервової системи: а) відновлення після черепно-мозкових травм і інсультів; б) неврологічні прояви остеохондрозу хребта; в) люмбаго; г) неврити; д) невралгії; є) міастіння; ж) млявий і рятувальний параліч; з) істерія, неврастенія, безсоння; і) сексуальні неврози; до) нічний енурез; л) мігрень; м) болезнь Рейно; н) дитячий церебральний параліч. Захворювання серця й судин: а) гіпертонія; б) гіпотонія; в) ДБС (стенокардія, кардіосклероз); г) варикозне розширення вен нижніх кінцівок; д) геморой. Захворювання органів дихання: а) нежить; б) ангіни; в) ларингити; г) бронхіти; д) пневмонія; є) бронхіальна астма (зокрема алергічного походження). Захворювання органів травлення: а) гастрит; б) гіпотонія шлунка; в) виразкова хвороба шлунка та 12-палої кишки; г) дискінезія кишківника; д) коліти (закрепи); е) печеночная колика; ж) дискінезія жовчного міхура; з) панкреатит. Акушерство: а) ранні токсикози; б) гіпо- та гіпергалактія; в) збереження вагітності; г) знеболення та регулювання родової діяльності; д) відновлення в післяпологовому періоді та післяїзна перерізи. Жіночі хвороби: а) порушення оваріально-менструального циклу (амоворея, дисменерея); б) аднекситы; в) клімактеричний синдром; г) безпліддя. Урологія: а) гломерулонефрит, пиелонефрит; б) почечная колика; в) цистити; г) цисталгии; д) Простатити; є) аденома передміхурової залози. Шкірні хвороби: а) нейродерміт; б) крапивница; в) шкірний свербіння; г) екзема. Стоматологія: а) пародонтоз; б) стоматит; в) знеболення під час стоматологічних маніпуляцій; г) зубний біль. Ендокринні захворювання: а) гіпо- та гіпертиреоз; б) цукровий діабет; в) аліментарне ожиріння.</g:description><g:link>https://medteh.com.ua/ua/p76615306-applikator-lyapko-shans.html?source=merchant_center</g:link><g:ads_redirect>https://medteh.com.ua/ua/p76615306-applikator-lyapko-shans.html?source=merchant_center</g:ads_redirect><g:image_link>https://images.prom.ua/anW4bkmv_4pqBV7XxKyrk-3V3j9-DgaXv8quGisZau8=/6673754107_aplikator-lyapko-shans.jpg</g:image_link><g:additional_image_link>https://images.prom.ua/1xLIteXVAGvvZbiy31HJdlfe57WaHJVQol9LnNhhPsM=/6673754110_aplikator-lyapko-shans.jpg</g:additional_image_link><g:additional_image_link>https://images.prom.ua/NO1oI-NS_Yf0R_BFiC9gFrKHVtu-U2vdijHOVt-eOW4=/6673754116_aplikator-lyapko-shans.jpg</g:additional_image_link><g:additional_image_link>https://images.prom.ua/JWLikJuOqDEur2t-DD3Fi6J-Zs0LnGEUpvzfFIrmXv8=/6673754121_aplikator-lyapko-shans.jpg</g:additional_image_link><g:availability>in stock</g:availability><g:price>730.00 UAH</g:price><g:product_type>краса та здоров'я &gt; товари для здоров'я &gt; масажери &gt; аплікатори</g:product_type><g:brand>Ляпко</g:brand><g:identifier_exists>no</g:identifier_exists><g:condition>new</g:condition><g:product_detail><g:attribute_name>Країна виробник</g:attribute_name><g:attribute_value>Україна</g:attribute_value></g:product_detail></item>
<item><g:id>76615307</g:id><g:title>Аплікатор Ляпко «Спутник» 4,9 Ag</g:title><g:description>«Сплутник», крок голки — 4,9, розмір — 53х230 мм, кол-во голок — 511. Склад: залізо, мідь, нікель, цинк, срібло, гума медичного призначення. Застосовується для локального впливу в зоні шийного, грудного та попереково-крижового відділу хребта, може бути зафіксований у зонах найбільшого болю. У разі простудних захворювань може використовуватися замість гірчичників. Аплікатори Ляпко — це еластичні пластини, валики та пояса, голки яких виготовлені з необхідних для організму металів: цинку, міді, заліза, нікелю та срібла. Висока ефективність оздоровлення досягається завдяки спадаючим у шкірі, на вістрям голок і між ними гальванічних струмів. У разі індивідуального використання аплікатор Ляпко не потребує дезінфекції. Гігієнічний догляд за ним передбачає: оброблення мийним розчином (шампунь, рідке мило), промивання проточною водою та просушування потоком гарячого повітря (за допомогою фена). У разі правильного догляду термін експлуатації аплікатора становить 5-7 років. Пристрої аплікаційні Ляпко в процесі використання стикаються зі шкірою, не пошкоджуючи її, і не мають контакту кров'ю. У лікувальних установах після сеансу аплікацій вони мають зазнавати дезінфекції згідно зі Стандартами проведення дезінфекції виробів медичного призначення, способом їхнього повного занурення в дезінфікувальний розчин. Для проведення дезінфекції використовуються нехлормісні дезінфікувальні засоби для виробів із медичної гуми та некорозійностійких металів, дозволені для застосування в лікувальних установах України відповідно до методичних вказівок щодо їх Використання. Застосування плоских аплікаторів — оптимальний спосіб, що не вимагає додаткових зусиль від пацієнта та допомоги від інших, надійно й ефективно усунути біль, зняти втому, а вранці зарядитися життєвою енергією на цілий день. Крок аплікатора підбирається за індивідуальною шкірною чутливістю, яка не завжди залежить від віку. Дітям, людям, із підвищеною чутливістю, ніжною шкірою, худорлявої статури рекомендується застосовувати аплікатори та валики з кроком між голками 3,5-5,8 мм. Час впливу на шкіру залежить від наявних у конкретному випадку симптомів. У разі хронічних болів, дратівливості, стану збудження, безсоння рекомендується використовувати аплікатори Ляпко в другій половині дня або перед сном. Тривалість впливу для плоского ВАЛ — 25-30 хв. і більше. У разі загострення процесу, різких та інтенсивних болів, сонливості, слабкості, зниження чутливості, ослаблених хворих і людей похилого віку вплив ефективно в ранкові години та першу половину дня. Тривалість впливу плоского пристрою — 10-20 хв. Показання до застосування: Захворювання та пошкодження опорно-рухового апарату: а) перенапруження нервово-м'язового апарату; б) міозити; в) міалгія; г) хронічний тендовагініт; д) ушкодження зв'язкового апарату хребетного стовпа та суглобів кінцівок; сколіоз; ж) травми, переломи кісток; з) післяопераційні стани. Захворювання нервової системи: а) відновлення після черепно-мозкових травм і інсультів; б) неврологічні прояви остеохондрозу хребта; в) люмбаго; г) неврити; д) невралгії; є) міастіння; ж) млявий і рятувальний параліч; з) істерія, неврастенія, безсоння; і) сексуальні неврози; до) нічний енурез; л) мігрень; м) болезнь Рейно; н) дитячий церебральний параліч. Захворювання серця й судин: а) гіпертонія; б) гіпотонія; в) ДБС (стенокардія, кардіосклероз); г) варикозне розширення вен нижніх кінцівок; д) геморой. Захворювання органів дихання: а) нежить; б) ангіни; в) ларингити; г) бронхіти; д) пневмонія; є) бронхіальна астма (зокрема алергічного походження). Захворювання органів травлення: а) гастрит; б) гіпотонія шлунка; в) виразкова хвороба шлунка та 12-палої кишки; г) дискинезія кишківника; д) коліти (закрепи); е) печеночная колика; ж) дискінезія жовчного міхура; з) панкреатит. Акушерство: а) ранні токсикози; б) гіпо- та гіпергалактія; в) збереження вагітності; г) знеболення та регулювання родової діяльності; д) відновлення в післяпологовому періоді та післяїзна перерізи. Жіночі хвороби: а) порушення оваріально-менструального циклу (амоворея, дисменерея); б) аднекситы; в) клімактеричний синдром; г) безпліддя. Урологія: а) гломерулонефрит, пиелонефрит; б) почечная колика; в) цистити; г) цисталгии; д) Простатити; є) аденома передміхурової залози. Шкірні хвороби: а) нейродерміт; б) крапивница; в) шкірний свербіння; г) екзема. Стоматологія: а) пародонтоз; б) стоматит; в) знеболення під час стоматологічних маніпуляцій; г) зубний біль. Ендокринні захворювання: а) гіпо- та гіпертиреоз; б) цукровий діабет; в) аліментарне ожиріння. Зняття абстинентного синдрому у разікогоління та тютюну. Відновлення життєвого тонусу, гарного настрою та працездатності.</g:description><g:link>https://medteh.com.ua/ua/p76615307-applikator-lyapko-sputnik.html?source=merchant_center</g:link><g:ads_redirect>https://medteh.com.ua/ua/p76615307-applikator-lyapko-sputnik.html?source=merchant_center</g:ads_redirect><g:image_link>https://images.prom.ua/tN8D2qasiJ6hjPYEAm88nrRj0bXlWtHXLWO67j_eYqQ=/151607276_aplikator-lyapko-sputnik.jpg</g:image_link><g:availability>out of stock</g:availability><g:price>390.00 UAH</g:price><g:product_type>краса та здоров'я &gt; товари для здоров'я &gt; масажери &gt; аплікатори</g:product_type><g:brand>Ляпко</g:brand><g:identifier_exists>no</g:identifier_exists><g:condition>new</g:condition><g:product_detail><g:attribute_name>Країна виробник</g:attribute_name><g:attribute_value>Україна</g:attribute_value></g:product_detail></item>
<item><g:id>76615308</g:id><g:title>Аплікатор Ляпко «Сплутник Плюс» 6,2 Ag</g:title><g:description>Пристрій аплікаційний Ляпко «Сплутник Плюс», крок голки — 6,2, розмір — 59 х 235 мм, кол-во голок — 375. Склад: залізо, мідь, нікель, цинк, срібло, гума медичного призначення. Застосовується для локального впливу в зоні шийного, грудного та попереково-крижового відділу хребта, може бути зафіксований у зонах найбільшого болю. У разі простудних захворювань може використовуватися замість гірчичників. Аплікатори Ляпко — це еластичні пластини, валики та пояса, голки яких виготовлені з необхідних для організму металів: цинку, міді, заліза, нікелю та срібла. Висока ефективність оздоровлення досягається завдяки спадаючим у шкірі, на вістрям голок і між ними гальванічних струмів. У разі індивідуального використання аплікатор Ляпко не потребує дезінфекції. Гігієнічний догляд за ним передбачає: оброблення мийним розчином (шампунь, рідке мило), промивання проточною водою та просушування потоком гарячого повітря (за допомогою фена). У разі правильного догляду термін експлуатації аплікатора становить 5-7 років. Пристрої аплікаційні Ляпко в процесі використання стикаються зі шкірою, не пошкоджуючи її, і не мають контакту кров'ю. У лікувальних установах після сеансу аплікацій вони мають зазнавати дезінфекції згідно зі Стандартами проведення дезінфекції виробів медичного призначення, способом їхнього повного занурення в дезінфікувальний розчин. Для проведення дезінфекції використовуються нехлормісні дезінфікувальні засоби для виробів із медичної гуми та некорозійностійких металів, дозволені для застосування в лікувальних установах України відповідно до методичних вказівок щодо їх Використання. Застосування плоских аплікаторів — оптимальний спосіб, що не вимагає додаткових зусиль від пацієнта та допомоги від інших, надійно й ефективно усунути біль, зняти втому, а вранці зарядитися життєвою енергією на цілий день. Крок аплікатора підбирається за індивідуальною шкірною чутливістю, яка не завжди залежить від віку. Дітям, людям, із підвищеною чутливістю, ніжною шкірою, худорлявої статури рекомендується застосовувати аплікатори та валики з кроком між голками 3,5-5,8 мм. Час впливу на шкіру залежить від наявних у конкретному випадку симптомів. У разі хронічних болів, дратівливості, стану збудження, безсоння рекомендується використовувати аплікатори Ляпко в другій половині дня або перед сном. Тривалість впливу для плоского ВАЛ — 25-30 хв. і більше. У разі загострення процесу, різких та інтенсивних болів, сонливості, слабкості, зниження чутливості, ослаблених хворих і людей похилого віку вплив ефективно в ранкові години та першу половину дня. Тривалість впливу плоского пристрою — 10-20 хв. Показання до застосування: Захворювання та пошкодження опорно-рухового апарату: а) перенапруження нервово-м'язового апарату; б) міозити; в) міалгія; г) хронічний тендовагініт; д) ушкодження зв'язкового апарату хребетного стовпа та суглобів кінцівок; сколіоз; ж) травми, переломи кісток; з) післяопераційні стани. Захворювання нервової системи: а) відновлення після черепно-мозкових травм і інсультів; б) неврологічні прояви остеохондрозу хребта; в) люмбаго; г) неврити; д) невралгії; є) міастіння; ж) млявий і рятувальний параліч; з) істерія, неврастенія, безсоння; і) сексуальні неврози; до) нічний енурез; л) мігрень; м) болезнь Рейно; н) дитячий церебральний параліч. Захворювання серця й судин: а) гіпертонія; б) гіпотонія; в) ДБС (стенокардія, кардіосклероз); г) варикозне розширення вен нижніх кінцівок; д) геморой. Захворювання органів дихання: а) нежить; б) ангіни; в) ларингити; г) бронхіти; д) пневмонія; є) бронхіальна астма (зокрема алергічного походження). Захворювання органів травлення: а) гастрит; б) гіпотонія шлунка; в) виразкова хвороба шлунка та 12-палої кишки; г) дискинезія кишківника; д) коліти (закрепи); е) печеночная колика; ж) дискінезія жовчного міхура; з) панкреатит. Акушерство: а) ранні токсикози; б) гіпо- та гіпергалактія; в) збереження вагітності; г) знеболення та регулювання родової діяльності; д) відновлення в післяпологовому періоді та післяїзна перерізи. Жіночі хвороби: а) порушення оваріально-менструального циклу (амоворея, дисменерея); б) аднекситы; в) клімактеричний синдром; г) безпліддя. Урологія: а) гломерулонефрит, пиелонефрит; б) почечная колика; в) цистити; г) цисталгии; д) Простатити; є) аденома передміхурової залози. Шкірні хвороби: а) нейродерміт; б) крапивница; в) шкірний свербіння; г) екзема. Стоматологія: а) пародонтоз; б) стоматит; в) знеболення під час стоматологічних маніпуляцій; г) зубний біль. Ендокринні захворювання: а) гіпо- та гіпертиреоз; б) цукровий діабет; в) аліментарне ожиріння. Зняття абстинентного синдрому у разікогоління та тютюну. Відновлення життєвого тонусу, гарного настрою та працездатності.</g:description><g:link>https://medteh.com.ua/ua/p76615308-applikator-lyapko-sputnik.html?source=merchant_center</g:link><g:ads_redirect>https://medteh.com.ua/ua/p76615308-applikator-lyapko-sputnik.html?source=merchant_center</g:ads_redirect><g:image_link>https://images.prom.ua/PCo2d5lLH9szycTfdm_jQ1SkAFjI0aQ6-sVPotHWkKk=/151607277_aplikator-lyapko-splutnik.jpg</g:image_link><g:availability>out of stock</g:availability><g:price>340.00 UAH</g:price><g:product_type>краса та здоров'я &gt; товари для здоров'я &gt; масажери &gt; аплікатори</g:product_type><g:brand>Ляпко</g:brand><g:identifier_exists>no</g:identifier_exists><g:condition>new</g:condition><g:product_detail><g:attribute_name>Країна виробник</g:attribute_name><g:attribute_value>Україна</g:attribute_value></g:product_detail></item>
<item><g:id>76615312</g:id><g:title>Аплікатор Ляпко Краплінка 3.5 Ag</g:title><g:description>«Краплинка», крок голки — 3,5 мм, розмір — 33х33 мм, кол-во голок — 128. Далі текстом — «аплікатор Ляпко» — прим. ред. Аплікатор Ляпко "Краплинка" розроблений спеціально для догляду за шкірою обличчя, шиї, декольте. Завдяки площі впливу, мінімальному кроку голок і зручній формі, «Краплинка» рекомендується для масажних процедур. Завдяки виникненню гальванічних струмів на кінчиках голок і між ними, ВАЛП «Краплинка» активно впливає на м'язи обличчя й шиї, тонізуючи їх. Досягається ефект ліфтингу, поліпшується овал обличчя й підтягується другий підборіддя. Виготовляється масаж на клітинному рівні, що забезпечує глибше проникнення активних компонентів кремів у клітини шкіри. Відновлюється еластичність шкіри, унаслідок чого йде уповільнення процесів старіння. Аплікатор Ляпко «Краплинка» підсилює клітинну регенерацію, насичує шкіру обличчя мікроелементами. Під впливом «Краплинки» стимулюються власні імунні клітини шкіри, створюється захисний бар'єр шкідливим чинникам довкілля. «Краплінку» також можна використовувати як додатковий засіб у комплексній аплікаційній терапії для впливу на певні зони під час різних захворювань, згідно з методичними рекомендаціями до них. Крім того, «Краплинка» може використовуватися як «швидка допомога» і застосовуватися у разі невідкладних станів: втрата свідомості, нечутливості, укуси комах, для зняття серцевих нападів, бронхоспазму, купування гострих болів. Пристрій зручний для тривалого носіння у разі хронічних больових і судинних синдромів. Малий аплікатор Ляпко, перебуваючи з Вами в сумочці або кишені — вдома, на роботі, у дорозі, на відпочинку, є незамінним засобом швидкої допомоги.</g:description><g:link>https://medteh.com.ua/ua/p76615312-applikator-lyapko-kraplinka.html?source=merchant_center</g:link><g:ads_redirect>https://medteh.com.ua/ua/p76615312-applikator-lyapko-kraplinka.html?source=merchant_center</g:ads_redirect><g:image_link>https://images.prom.ua/8slxm3nKc7ChSpKFLNOyBcWoyaHaONlP_hkWXT1jqn4=/151607281_aplikator-lyapko-kraplinka.jpg</g:image_link><g:availability>in stock</g:availability><g:price>195.00 UAH</g:price><g:product_type>краса та здоров'я &gt; товари для здоров'я &gt; масажери &gt; аплікатори</g:product_type><g:brand>Ляпко</g:brand><g:identifier_exists>no</g:identifier_exists><g:condition>new</g:condition><g:product_detail><g:attribute_name>Країна виробник</g:attribute_name><g:attribute_value>Україна</g:attribute_value></g:product_detail></item>
<item><g:id>76615313</g:id><g:title>Масажер пластмасовий Ляпко "Фараон"</g:title><g:description>Мінерали та кристали — прекрасні лекарі, вірні та шляхетні цілителі душ і тіл людських. Вони, «не замислюючись», віддають свою енергію, а натомість забирають наш фізичний біль і душевну тривогу. Кожному кристалу властиві власні вібрації, властиві лише йому аспекти свідомості, пам'ять і енергетика. Отже, використовуючи енергію мінералів, можна очищати, зцілювати та гармонізувати проблемні органи та системи. Ці унікальні властивості мінералів найефективніші в масажерах пластмасових Ляпко «Фараон Л», що мають структуру тригранної піраміди та підсилюють її лікувальні властивості, оскільки на одній із площин вставлені камені. На відміну від наявних масажерів, «Фараон Л» має виражені масажні властивості: за допомогою чотирьох площин із різними радіусами кривини робочих виступів можна виконати чотири типи загального та сегментарний масаж, а також п'ять різновидів точкового масажу. Поперемінне використання кожної зі сторін масажера — надає різні відчуття, що забезпечує універсальність його застосування. А саме: можливість підбору властивостей для будь-якого віку, маси тіла, порога чутливості, конкретної проблеми, що неможливо отримати під час використання інших масажерів. «Фараон Л» має позитивний вплив на енергетичний стан людини, сприятливо впливає на імунну систему, а це так само стабілізує загальний стан. У процесі масажу та після нього тканини генерують здорові коливання високої інтенсивності, які виправляє негативні та слабкі коливання тканин, змушуючи їх вібрувати в здоровому ритмі. Масажери пластмасові Ляпко «Фараон Л» унікальні тим, що поєднують у собі позитивний загальноізонувальний вплив пірамідальної структури, багаторазово посилений впливом мінералів. Така будова масажера дає змогу впливати і на фізичне тіло, і, що важливо, на тонкі польові структури організму, у яких, по суті, і кришуються основні причини захворювань.</g:description><g:link>https://medteh.com.ua/ua/p76615313-massazher-plastmassovyj-lyapko.html?source=merchant_center</g:link><g:ads_redirect>https://medteh.com.ua/ua/p76615313-massazher-plastmassovyj-lyapko.html?source=merchant_center</g:ads_redirect><g:image_link>https://images.prom.ua/lWF3rRdStZj_l3PI6TGOdVh8qfF8cDxTh3P372NWkd4=/378736793_masazher-plastmasovij-lyapko.jpg</g:image_link><g:availability>in stock</g:availability><g:price>220.00 UAH</g:price><g:product_type>краса та здоров'я &gt; товари для здоров'я &gt; масажери &gt; ручні масажери для тіла</g:product_type><g:brand>Ляпко</g:brand><g:identifier_exists>no</g:identifier_exists><g:condition>new</g:condition><g:product_detail><g:attribute_name>Країна виробник</g:attribute_name><g:attribute_value>Україна</g:attribute_value></g:product_detail></item>
<item><g:id>76615314</g:id><g:title>Аплікатор Ляпко «Устілка Плюс» 5,0 Ag, 37-40р</g:title><g:description>«Устілка Плюс», крок голки — 5,0, кількість голок — 1494, розмір — 37-40 (100х252 мм). Склад: залізо, мідь, нікель, цинк, срібло, гума медичного призначення. Аплікатори Ляпко, розроблені лікарем-рефлексотерапевтом Н.Г. Ляпко, призначені для широкого застосування з лікувальною метою, а також як профілактичний засіб для зміцнення та збереження здоров'я, що підвищує працездатність, загальний життєвий тонус, що нормалізує сон, настрій, обмін речовин. Аплікатор Ляпко являє собою еластичну гумову пластину з закріпленими на ній голками з необхідних для організму металів: цинку, міді, заліза, нікелю та срібла. Призначено для аплікацій на будь-які ділянки тіла (спина, живіт, кінцівки, зона грудної клітки тощо). Застосування плоских аплікаторів Ляпко — оптимальний спосіб, що не вимагає додаткових зусиль від пацієнта та допомоги від інших. Допомагає надійно й ефективно усунути біль, зняти втому, а вранці зарядитися життєвою енергією на цілий день. Час впливу на шкіру залежить від наявних у конкретному випадку симптомів. У разі хронічних болів, дратівливості, стану збудження, безсоння рекомендується використовувати аплікатори Ляпко в другій половині дня або перед сном. Тривалість впливу для плоского ВАЛ — 25-30 хв. і більше. У разі загострення процесу, різких та інтенсивних болів, сонливості, слабкості, зниження чутливості, ослаблених хворих і людей похилого віку вплив ефективно в ранкові години та першу половину дня. Тривалість впливу плоского пристрою — 10-20 хв. У разі індивідуального використання аплікатор Ляпко не потребує дезінфекції. Гігієнічний догляд за ним передбачає: оброблення мийним розчином (шампунь, рідке мило), промивання проточною водою та просушування потоком гарячого повітря (за допомогою фена). У разі правильного догляду термін експлуатації аплікатора становить 5-7 років. Аплікатор «Устілка Плюс» — оригінальний і особливий аплікатор. Спеціально підібрана величина обмежувальних валиків дозує й коригує силу впливу голок на рефлексогенні зони підошви, запобігаючи та виключаючи можливість пошкодження шкіри. Цей аплікатор стимулює природні здібності організму до самовицілення, відновлює та нормалізує функції всіх органів і систем, пробуджує до дії нашого «внутрішнього лікаря», перемагає гіподинамію та її наслідки. Аплікатор «Устілка Плюс» — це оздоровча система, яка підходить усім і кожному, без обмежень за віком, підлогою та вагою! На устілки можна акуратно наступати, на них можна стояти, ходити, бігати та навіть стрибати, танцювати. У комплекті з устілками є капці, для фіксації та зручності застосування. Час впливу визначає отримання бажаного ефекту: -стимулювальний (тонізувальний) вплив — 5-10 хвилин в активному руховому режимі (ходьба, біг); стоячи на устілках або інтенсивно «проколюючи» стопи з устілкою; -заспокійливий (сідативний) вплив — 15-30 хвилин плавних, поступальних, хвилеподібних рухів стопи на устілці, у разі вихідного положення сидячи на стільці або лежачи в ліжку. Показання до застосування: Захворювання й пошкодження опорно-рухового апарату: а) перенапруження нервово-м'язового апарату; б) міозити; в) міалгія; г) хронічний тендовагініт; д) ушкодження зв'язкового апарату хребетного стовпа та суглобів кінцівок; сколіоз; ж) травми, переломи кісток; з) післяопераційні стани. Захворювання нервової системи: а) відновлення після черепно-мозкових травм і інсультів; б) неврологічні прояви остеохондрозу хребта; в) люмбаго; г) неврити; д) невралгії; є) міастіння; ж) млявий і рятувальний параліч; з) істерія, неврастенія, безсоння; і) сексуальні неврози; до) нічний енурез; л) мігрень; м) болезнь Рейно; н) дитячий церебральний параліч. Захворювання серця й судин: а) гіпертонія; б) гіпотонія; в) ДБС (стенокардія, кардіосклероз); г) варикозне розширення вен нижніх кінцівок; д) геморой. Захворювання органів дихання: а) нежить; б) ангіни; в) ларингіти; г) бронхіти; д) пневмонія; є) бронхіальна астма (зокрема алергічного походження). Захворювання органів травлення: а) гастрит; б) гіпотонія шлунка; в) виразкова хвороба шлунка та 12-палої кишки; г) дискінезія кишківника; д) коліти (закрепи); е) печеночная колика; ж) дискінезія жовчного міхура; з) панкреатит. Акушерство: а) ранні токсикози; б) гіпо- та гіпергалактія; в) збереження вагітності; г) знеболення та регулювання родової діяльності; д) відновлення в післяпологовому періоді та післяїзна перерізи. Жіночі хвороби: а) порушення оваріально-менструального циклу (амоворея, дисменерея); б) аднекситы; в) клімактеричний синдром; г) безпліддя. Урологія: а) гломерулонефрит, пиелонефрит; б) почечная колика; в) цистити; г) цисталгии; д) Простатити; є) аденома передміхурової залози. Шкірні хвороби: а) нейродерміт; б) крапивница; в) шкірний свербіння; г) екзема. Стоматологія: а) пародонтоз; б) стоматит; в) знеболення під час стоматологічних маніпуляцій; г) зубний біль. Ендокринні захворювання: а) гіпо- та гіпертиреоз; б) цукровий діабет; в) аліментарне ожиріння.</g:description><g:link>https://medteh.com.ua/ua/p76615314-applikator-lyapko-stelka.html?source=merchant_center</g:link><g:ads_redirect>https://medteh.com.ua/ua/p76615314-applikator-lyapko-stelka.html?source=merchant_center</g:ads_redirect><g:image_link>https://images.prom.ua/hadxFS0jnk0AUz-B2k0kk07mJ8P-hU1kzk09cnMR4lQ=/151607283_aplikator-lyapko-ustilka.jpg</g:image_link><g:additional_image_link>https://images.prom.ua/jjIk7y_ik-4yUEug4PhDU6RgQ1KkxdW1a3qq_O_Wyfg=/151607284_aplikator-lyapko-ustilka.jpg</g:additional_image_link><g:availability>out of stock</g:availability><g:price>890.00 UAH</g:price><g:product_type>краса та здоров'я &gt; товари для здоров'я &gt; масажери &gt; аплікатори</g:product_type><g:brand>Ляпко</g:brand><g:identifier_exists>no</g:identifier_exists><g:condition>new</g:condition><g:product_detail><g:attribute_name>Країна виробник</g:attribute_name><g:attribute_value>Україна</g:attribute_value></g:product_detail></item>
<item><g:id>76615315</g:id><g:title>Аплікатор Ляпко «Устілка Плюс» 5,0 Ag, 40-43р</g:title><g:description>«Устілка Плюс» (з капцями), крок голки — 5,0, кол-во голок — 1762, розмір — 105х277 мм, 40-43 р. Склад: залізо, мідь, нікель, цинк, срібло, гума медичного призначення. Аплікатори Ляпко, розроблені лікарем-рефлексотерапевтом Н.Г. Ляпко, призначені для широкого застосування з лікувальною метою, а також як профілактичний засіб для зміцнення та збереження здоров'я, що підвищує працездатність, загальний життєвий тонус, що нормалізує сон, настрій, обмін речовин. Аплікатор Ляпко являє собою еластичну гумову пластину з закріпленими на ній голками з необхідних для організму металів: цинку, міді, заліза, нікелю та срібла. Призначено для аплікацій на будь-які ділянки тіла (спина, живіт, кінцівки, зона грудної клітки тощо). Застосування плоских аплікаторів Ляпко — оптимальний спосіб, що не вимагає додаткових зусиль від пацієнта та допомоги від інших. Допомагає надійно й ефективно усунути біль, зняти втому, а вранці зарядитися життєвою енергією на цілий день. Час впливу на шкіру залежить від наявних у конкретному випадку симптомів. У разі хронічних болів, дратівливості, стану збудження, безсоння рекомендується використовувати аплікатори Ляпко в другій половині дня або перед сном. Тривалість впливу для плоского ВАЛ — 25-30 хв і більше. У разі загострення процесу, різких та інтенсивних болів, сонливості, слабкості, зниження чутливості, ослаблених хворих і людей похилого віку вплив ефективно в ранкові години та першу половину дня. Тривалість впливу плоского пристрою — 10-20 хв. У разі індивідуального використання аплікатор Ляпко не потребує дезінфекції. Гігієнічний догляд за ним передбачає: оброблення мийним розчином (шампунь, рідке мило), промивання проточною водою та просушування потоком гарячого повітря (за допомогою фена). У разі правильного догляду термін експлуатації аплікатора становить 5-7 років. Аплікатор «Устілка Плюс» — оригінальний і особливий аплікатор. Спеціально підібрана величина обмежувальних валиків дозує й коригує силу впливу голок на рефлексогенні зони підошви, запобігаючи та виключаючи можливість пошкодження шкіри. Цей аплікатор стимулює природні здібності організму до самовицілення, відновлює та нормалізує функції всіх органів і систем, пробуджує до дії нашого «внутрішнього лікаря», перемагає гіподинамію та її наслідки. Аплікатор «Устілка Плюс» — це оздоровча система, яка підходить усім і кожному, без обмежень за віком, підлогою та вагою! На устілки можна акуратно наступати, на них можна стояти, ходити, бігати та навіть стрибати, танцювати. У комплекті з устілками є капці, для фіксації та зручності застосування. Час впливу визначає бажаний ефекта: -стимулювальний (тонізувальний) вплив — 5-10 хвилин в активному руховому режимі (ходьба, біг); стоячи на устілках або інтенсивно «проколюючи» стопи з устілкою; -заспокійливий (сідативний) вплив — 15-30 хвилин плавних, поступальних, хвилеподібних рухів стопи на устілці, у разі вихідного положення сидячи на стільці або лежачи в ліжку. Показання до застосування: Захворювання й пошкодження опорно-рухового апарату: а) перенапруження нервово-м'язового апарату; б) міозити; в) міалгія; г) хронічний тендовагініт; д) ушкодження зв'язкового апарату хребетного стовпа та суглобів кінцівок; сколіоз; ж) травми, переломи кісток; з) післяопераційні стани. Захворювання нервової системи: а) відновлення після черепно-мозкових травм і інсультів; б) неврологічні прояви остеохондрозу хребта; в) люмбаго; г) неврити; д) невралгії; є) міастіння; ж) млявий і рятувальний параліч; з) істерія, неврастенія, безсоння; і) сексуальні неврози; до) нічний енурез; л) мігрень; м) болезнь Рейно; н) дитячий церебральний параліч. Захворювання серця й судин: а) гіпертонія; б) гіпотонія; в) ДБС (стенокардія, кардіосклероз); г) варикозне розширення вен нижніх кінцівок; д) геморой. Захворювання органів дихання: а) нежить; б) ангіни; в) ларингіти; г) бронхіти; д) пневмонія; є) бронхіальна астма (зокрема алергічного походження). Захворювання органів травлення: а) гастрит; б) гіпотонія шлунка; в) виразкова хвороба шлунка та 12-палої кишки; г) дискінезія кишківника; д) коліти (закрепи); е) печеночная колика; ж) дискінезія жовчного міхура; з) панкреатит. Акушерство: а) ранні токсикози; б) гіпо- та гіпергалактія; в) збереження вагітності; г) знеболення та регулювання родової діяльності; д) відновлення в післяпологовому періоді та післяїзна перерізи. Жіночі хвороби: а) порушення оваріально-менструального циклу (амоворея, дисменерея); б) аднекситы; в) клімактеричний синдром; г) безпліддя. Урологія: а) гломерулонефрит, пиелонефрит; б) почечная колика; в) цистити; г) цисталгии; д) Простатити; є) аденома передміхурової залози. Шкірні хвороби: а) нейродерміт; б) крапивница; в) шкірний свербіння; г) екзема. Стоматологія: а) пародонтоз; б) стоматит; в) знеболення під час стоматологічних маніпуляцій; г) зубний біль. Ендокринні захворювання: а) гіпо- та гіпертиреоз; б) цукровий діабет; в) аліментарне ожиріння.</g:description><g:link>https://medteh.com.ua/ua/p76615315-applikator-lyapko-stelka.html?source=merchant_center</g:link><g:ads_redirect>https://medteh.com.ua/ua/p76615315-applikator-lyapko-stelka.html?source=merchant_center</g:ads_redirect><g:image_link>https://images.prom.ua/hadxFS0jnk0AUz-B2k0kk07mJ8P-hU1kzk09cnMR4lQ=/151607283_aplikator-lyapko-ustilka.jpg</g:image_link><g:additional_image_link>https://images.prom.ua/jjIk7y_ik-4yUEug4PhDU6RgQ1KkxdW1a3qq_O_Wyfg=/151607284_aplikator-lyapko-ustilka.jpg</g:additional_image_link><g:availability>out of stock</g:availability><g:price>990.00 UAH</g:price><g:product_type>краса та здоров'я &gt; товари для здоров'я &gt; масажери &gt; аплікатори</g:product_type><g:brand>Ляпко</g:brand><g:identifier_exists>no</g:identifier_exists><g:condition>new</g:condition><g:product_detail><g:attribute_name>Країна виробник</g:attribute_name><g:attribute_value>Україна</g:attribute_value></g:product_detail></item>
<item><g:id>76615902</g:id><g:title>Методичні рекомендації </g:title><g:description>Методичні рекомендації</g:description><g:link>https://medteh.com.ua/ua/p76615902-metodicheskie-rekomendatsii.html?source=merchant_center</g:link><g:ads_redirect>https://medteh.com.ua/ua/p76615902-metodicheskie-rekomendatsii.html?source=merchant_center</g:ads_redirect><g:image_link>https://images.prom.ua/THuaWOCd98GqU2KmM79_BLl9bLr2L2ZGh1Ftf__rxhY=/151610436_metodichni-rekomendatsiyi.jpg</g:image_link><g:availability>in stock</g:availability><g:price>40.00 UAH</g:price><g:product_type>Товари, загальне</g:product_type><g:brand>Ляпко</g:brand><g:identifier_exists>no</g:identifier_exists><g:condition>new</g:condition><g:product_detail><g:attribute_name>Країна виробник</g:attribute_name><g:attribute_value>Україна</g:attribute_value></g:product_detail></item>
<item><g:id>78683527</g:id><g:title>Аплікатор Ляпко «Спутник» 5,8 Ag</g:title><g:description>Пристрій аплікаційний Ляпко «Сплутник Плюс» 5.8 Ag, крок голки — 5,8, розмір — 59 х 235 мм, кількість голок — 445. Склад: залізо, мідь, нікель, цинк, срібло, гума медичного призначення. *Довжина за текстом — «аплікатор Ляпко» — прим.ред.* Застосовується для локального впливу в зоні шийного, грудного та попереково-крижового відділу хребта, може бути зафіксований у зонах найбільшого болю. У разі простудних захворювань може використовуватися замість гірчичників. Аплікатори Ляпко — це еластичні пластини, валики та пояси, голки яких виготовлені з необхідних для організму металів: цинку, міді, заліза, нікелю та срібла. Висока ефективність оздоровлення досягається завдяки потраплянню в шкіру, на вістрям голок і між ними гальванічних струмів. У разі індивідуального використання аплікатор Ляпко не потребує дезінфекції. Гігієнічний догляд за ним передбачає: оброблення мийним розчином (шампунь, рідке мило), промивання проточною водою та просушування потоком гарячого повітря (за допомогою фена). У разі правильного догляду термін експлуатації аплікатора становить 5-7 років. Пристрої аплікаційні Ляпко в процесі використання стикаються зі шкірою, не пошкоджуючи її, і не мають контакту кров'ю. У лікувальних установах після сеансу аплікацій вони мають зазнавати дезінфекції згідно зі Стандартами проведення дезінфекції виробів медичного призначення, способом їхнього повного занурення в дезінфікувальний розчин. Для проведення дезінфекції використовуються нехлормісні дезінфікувальні засоби для виробів із медичної гуми та некорозійностійких металів, дозволені для застосування в лікувальних установах України відповідно до методичних вказівок щодо їх Використання. Застосування плоских аплікаторів — оптимальний спосіб, що не вимагає додаткових зусиль від пацієнта та допомоги від інших, надійно й ефективно усунути біль, зняти втому, а вранці зарядитися життєвою енергією на цілий день. Крок аплікатора підбирається за індивідуальною шкірною чутливістю, яка не завжди залежить від віку. Дітям, людям, із підвищеною чутливістю, ніжною шкірою, худорлявої статури рекомендується застосовувати аплікатори та валики з кроком між голками 3,5-5,8 мм. Час впливу на шкіру залежить від наявних у конкретному випадку симптомів. У разі хронічних болів, дратівливості, стану збудження, безсоння рекомендується використовувати аплікатори Ляпко в другій половині дня або перед сном. Тривалість впливу для плоского ВАЛ — 25-30 хв і більше. У разі загострення процесу, різких та інтенсивних болів, сонливості, слабкості, зниження чутливості, ослаблених хворих і людей похилого віку вплив ефективно в ранкові години та першу половину дня. Тривалість впливу плоского пристрою — 10-20 хв. Показання до застосування: Захворювання й пошкодження опорно-рухового апарату: а) перенапруження нервово-м'язового апарату; б) міозити; в) міалгія; г) хронічний тендовагініт; д) ушкодження зв'язкового апарату хребетного стовпа та суглобів кінцівок; сколіоз; ж) травми, переломи кісток; з) післяопераційні стани. Захворювання нервової системи: а) відновлення після черепно-мозкових травм і інсультів; б) неврологічні прояви остеохондрозу хребта; в) люмбаго; г) неврити; д) невралгії; є) міастіння; ж) млявий і рятувальний параліч; з) істерія, неврастенія, безсоння; і) сексуальні неврози; до) нічний енурез; л) мігрень; м) болезнь Рейно; н) дитячий церебральний параліч. Захворювання серця й судин: а) гіпертонія; б) гіпотонія; в) ДБС (стенокардія, кардіосклероз); г) варикозне розширення вен нижніх кінцівок; д) геморой. Захворювання органів дихання: а) нежить; б) ангіни; в) ларингити; г) бронхіти; д) пневмонія; є) бронхіальна астма (зокрема алергічного походження). Захворювання органів травлення: а) гастрит; б) гіпотонія шлунка; в) виразкова хвороба шлунка та 12-палої кишки; г) дискінезія кишківника; д) коліти (закрепи); е) печеночная колика; ж) дискінезія жовчного міхура; з) панкреатит. Акушерство: а) ранні токсикози; б) гіпо- та гіпергалактія; в) збереження вагітності; г) знеболення та регулювання родової діяльності; д) відновлення в післяпологовому періоді та післяїзна перерізи. Жіночі хвороби: а) порушення оваріально-менструального циклу (амоворея, дисменерея); б) аднекситы; в) клімактеричний синдром; г) безпліддя. Урологія: а) гломерулонефрит, пиелонефрит; б) почечная колика; в) цистити; г) цисталгии; д) Простатити; є) аденома передміхурової залози. Шкірні хвороби: а) нейродерміт; б) крапивница; в) шкірний свербіння; г) екзема. Стоматологія: а) пародонтоз; б) стоматит; в) знеболення під час стоматологічних маніпуляцій; г) зубний біль. Ендокринні захворювання: а) гіпо- та гіпертиреоз; б) цукровий діабет; в) аліментарне ожиріння. Зняття абстинентного синдрому в разікогоління та тютюну. Відновлення життєвого тонусу, гарного настрою та працездатності.</g:description><g:link>https://medteh.com.ua/ua/p78683527-applikator-lyapko-sputnik.html?source=merchant_center</g:link><g:ads_redirect>https://medteh.com.ua/ua/p78683527-applikator-lyapko-sputnik.html?source=merchant_center</g:ads_redirect><g:image_link>https://images.prom.ua/-SovCZYq-EXxWPViTkYhwfSvg38-ZvaxkATjdI4Etsw=/154757809_aplikator-lyapko-sputnik.jpg</g:image_link><g:availability>out of stock</g:availability><g:price>360.00 UAH</g:price><g:product_type>краса та здоров'я &gt; товари для здоров'я &gt; масажери &gt; аплікатори</g:product_type><g:brand>Ляпко</g:brand><g:identifier_exists>no</g:identifier_exists><g:condition>new</g:condition><g:product_detail><g:attribute_name>Країна виробник</g:attribute_name><g:attribute_value>Україна</g:attribute_value></g:product_detail></item>
<item><g:id>78685205</g:id><g:title>Аплікатор Ляпко «Валик Великий М» 5,0 Ag (з гумовими втулками)</g:title><g:description>ВАЛЦ "Валик великий" має крок голки — 5,0, розмір — 111хd61 мм, кол-во голок — 570. *Далеві текст — «аплікатор Ляпко» — прим.ред.* Завдяки оптимальним розмірам робочої поверхні та відстанню між голками, валик використовується у всіх вікових групах без обмеження. Валики Ляпко — це пристрої аплікаційні для динамічного впливу («мільйонний голчастий душ»). Використовуються на всіх ділянках тіла: спина, поперек, зона сідниць, грудна карта, живіт, кінцівки. Терапевтичний ефект досягається в кілька разів швидше, ніж під час застосування статичного пристрою. Гальванічний струм, що виникає в шкірі, на вістрах і між голками має імпульсний характер. Під час оброблення спини та інших важкодоступних ділянок тіла валик потребує участі помічника. Валик призначений для лікування й точної рефлекторної діагностики. Діагностичний метод ґрунтується на тому факті, що за наявності патологічного процесу зони шкіри, які є проєкціями внутрішніх органів, зони проєкції точок «співчуття» (вздовж хребта) і точок «гладшатаїв» (на передній поверхні тулуба), по різноманіють на вплив голчастим валиком: • норма: шкіра рожева, тепла. • 1ий ступінь пошкодження (часткова компресія, процес щодо «свіжої»): реакція на подразнення надлишкова, шкіра червона, температура підвищена. • 2ий ступінь пошкодження (понад глибока): реакція на подразнення знижена, шкіра має злегка рожевий колір, температура майже не змінена, трохи підвищена. • Порцеляний ступінь пошкодження (глибоке пошкодження, хронічний процес 3 і більше місяців): реакція на подразнення немає, температура знижена, шкіра суха, стоншена або рубцево змінена, має блідий колір. За допомогою валиків можна проводити рефлекторну діагностику, як проявних захворювань, так і прихованих. Під час впливу аплікатором нормальна тканина залишається в нормі, а в змінених органах і ділянках шкіри йдуть відновлювальні процеси, що відбиваються на шкірних зонах у формі нормалізації кольору та інших характеристик. Величина мікрострумів між голками визначається провідністю шкіри, що залежить від концентрації електролітного складу поту та міжклітинної рідини. Різальний стан енергії в меридіанах також може відбиватися на шкірі у формі блідих ділянок і ділянок почервоніння. Симптоми «виробу» (гострий процес: у разі травм, гострого запалення, застуд тощо): • підвищена температура; • почервоніння шкіри; • набряклість; • різка місцева болючість; • інтенсивні, різкі болі. У цих випадках — вплив аплікаційним валиком упродовж 7-10 хв допомагає позбутися надмірної енергії та призводить організм до норми. Симптоми «недостатня» (хронічні захворювання: дегенеративні хронічні процеси, наслідки травм, радикулітів тощо): • носіть, розлиті болі; • знижена температура; • блідість шкіри; • глибоке оніміння («марашки»); • зниження чутливості, немає реакцій. Вплив аплікатора у разі синдромів «недостатка» спрямований на насичення, якого бракує енергією. Для цього валиком впливають упродовж 10-15 хвилин. Отже, той самий аплікатор діє універсально: енергію в зонах шкіри з підвищеною реактивністю, що відповідають подразненим органам, що є в стані «вироблення», він «збирає», призводить до норми з виділенням потужного приємного тепла, а ослаблені, дегенеративно змінені зони з браком енергії «пробуджує», насичує енергією, у такий спосіб надаючи нормі (відновлюючи втрачену функцію). Пристрої аплікаційні Ляпко в процесі використання стикаються зі шкірою, не пошкоджуючи її, і не мають контакту кров'ю. У лікувальних установах після сеансу аплікацій вони мають зазнавати дезінфекції згідно зі Стандартами проведення дезінфекції виробів медичного призначення, способом їхнього повного занурення в дезінфікувальний розчин. Для проведення дезінфекції використовуються нехлормісні дезінфікувальні засоби для виробів із медичної гуми та некорозійностійких металів, дозволені для застосування в лікувальних установах України відповідно до методичних вказівок щодо їх Використання. У разі індивідуального використання аплікатор Ляпко не потребує дезінфекції. Гігієнічний догляд за ним передбачає: оброблення мийним розчином (шампунь, рідке мило), промивання проточною водою та просушування потоком гарячого повітря (за допомогою фена). У разі правильного догляду термін експлуатації аплікатора становить 5-7 років. Показання до застосування: Захворювання й пошкодження опорно-рухового апарату: а) перенапруження нервово-м'язового апарату; б) міозити; в) міалгія; г) хронічний тендовагініт; д) ушкодження зв'язкового апарату хребетного стовпа та суглобів кінцівок; сколіоз; ж) травми, переломи кісток; з) післяопераційні стани. Захворювання нервової системи: а) відновлення після черепно-мозкових травм і інсультів; б) неврологічні прояви остеохондрозу хребта; в) люмбаго; г) неврити; д) невралгії; є) міастіння; ж) млявий і рятувальний параліч; з) істерія, неврастенія, безсоння; і) сексуальні неврози; до) нічний енурез; л) мігрень; м) болезнь Рейно; н) дитячий церебральний параліч. Захворювання серця й судин: а) гіпертонія; б) гіпотонія; в) ДБС (стенокардія, кардіосклероз); ...</g:description><g:link>https://medteh.com.ua/ua/p78685205-applikator-lyapko-valik.html?source=merchant_center</g:link><g:ads_redirect>https://medteh.com.ua/ua/p78685205-applikator-lyapko-valik.html?source=merchant_center</g:ads_redirect><g:image_link>https://images.prom.ua/fRaaIox8fiZRzo9i63N8_ZPqZnkEfx0aaQaLDYwMbqE=/154758173_aplikator-lyapko-valik.jpg</g:image_link><g:availability>out of stock</g:availability><g:price>667.00 UAH</g:price><g:product_type>краса та здоров'я &gt; товари для здоров'я &gt; масажери &gt; аплікатори</g:product_type><g:brand>Ляпко</g:brand><g:identifier_exists>no</g:identifier_exists><g:condition>new</g:condition><g:product_detail><g:attribute_name>Країна виробник</g:attribute_name><g:attribute_value>Україна</g:attribute_value></g:product_detail></item>
<item><g:id>78686506</g:id><g:title>Аплікатор Ляпко «Шанс» 5,8 Ag</g:title><g:description>Пристрій аплікаційний Ляпко «Шанс», крок голки — 5,8, розмір — 118х235 мм, кол-во голок — 890. Склад: залізо, мідь, нікель, цинк, срібло, гума медичного призначення. Колір: синій, червоний, жовтогарячий, зелений, блакитний. Крок аплікатора підбирається за індивідуальною шкірною чутливістю, яка не завжди залежить від віку. Орієнтуватися потрібно за комфортністю відчуттів пацієнта. Може застосовуватися самостійно або з іншими ВАЛ на будь-які зони. Аплікатори Ляпко — це еластичні пластини, валики та пояса, голки яких виготовлені з необхідних для організму металів: цинку, міді, заліза, нікелю та срібла. Високий лікувально-оздоровчий ефект зумовлений вираженими рефлекторно-механічними, гальвано-електричними властивостями аплікаторів Ляпко. Унаслідок цього активізується діяльність нервової, серцево-судинної, кісткової, травної та ін. систем. Особливо виражені захисні (імунологічні) властивості. Якщо немає побічних ефектів, змушує захисні сили організму «прокинутися» й увімкнутися в активну боротьбу з недугою. Пристрої аплікаційні Ляпко в процесі використання стикаються зі шкірою, не пошкоджуючи її, і не мають контакту кров'ю. Пристрої аплікаційні Ляпко в процесі використання стикаються зі шкірою, не пошкоджуючи її, і не мають контакту кров'ю. У лікувальних установах після сеансу аплікацій вони мають зазнавати дезінфекції згідно зі Стандартами проведення дезінфекції виробів медичного призначення, способом їхнього повного занурення в дезінфікувальний розчин. Для проведення дезінфекції використовуються нехлормісні дезінфікувальні засоби для виробів із медичної гуми та некорозійностійких металів, дозволені для застосування в лікувальних установах України відповідно до методичних вказівок щодо їх Використання. У разі індивідуального використання аплікатор Ляпко не потребує дезінфекції. Гігієнічний догляд за ним передбачає: оброблення мийним розчином (шампунь, рідке мило), промивання проточною водою та просушування потоком гарячого повітря (за допомогою фена). У разі правильного догляду термін експлуатації аплікатора становить 5-7 років. Застосування плоских аплікаторів — оптимальний спосіб, що не вимагає додаткових зусиль від пацієнта та допомоги від інших, надійно й ефективно усунути біль, зняти втому, а вранці зарядитися життєвою енергією на цілий день. Показання до застосування: Захворювання та пошкодження опорно-рухового апарату: а) перенапруження нервово-м'язового апарату; б) міозити; в) міалгія; г) хронічний тендовагініт; д) ушкодження зв'язкового апарату хребетного стовпа та суглобів кінцівок; сколіоз; ж) травми, переломи кісток; з) післяопераційні стани. Захворювання нервової системи: а) відновлення після черепно-мозкових травм і інсультів; б) неврологічні прояви остеохондрозу хребта; в) люмбаго; г) неврити; д) невралгії; є) міастіння; ж) млявий і рятувальний параліч; з) істерія, неврастенія, безсоння; і) сексуальні неврози; до) нічний енурез; л) мігрень; м) болезнь Рейно; н) дитячий церебральний параліч. Захворювання серця й судин: а) гіпертонія; б) гіпотонія; в) ДБС (стенокардія, кардіосклероз); г) варикозне розширення вен нижніх кінцівок; д) геморой. Захворювання органів дихання: а) нежить; б) ангіни; в) ларингити; г) бронхіти; д) пневмонія; є) бронхіальна астма (зокрема алергічного походження). Захворювання органів травлення: а) гастрит; б) гіпотонія шлунка; в) виразкова хвороба шлунка та 12-палої кишки; г) дискинезія кишківника; д) коліти (закрепи); е) печеночная колика; ж) дискінезія жовчного міхура; з) панкреатит. Акушерство: а) ранні токсикози; б) гіпо- та гіпергалактія; в) збереження вагітності; г) знеболення та регулювання родової діяльності; д) відновлення в післяпологовому періоді та післяїзна перерізи. Жіночі хвороби: а) порушення оваріально-менструального циклу (амоворея, дисменерея); б) аднекситы; в) клімактеричний синдром; г) безпліддя. Урологія: а) гломерулонефрит, пиелонефрит; б) почечная колика; в) цистити; г) цисталгии; д) Простатити; є) аденома передміхурової залози. Шкірні хвороби: а) нейродерміт; б) крапивница; в) шкірний свербіння; г) екзема. Стоматологія: а) пародонтоз; б) стоматит; в) знеболення під час стоматологічних маніпуляцій; г) зубний біль. Ендокринні захворювання: а) гіпо- та гіпертиреоз; б) цукровий діабет; в) аліментарне ожиріння.</g:description><g:link>https://medteh.com.ua/ua/p78686506-applikator-lyapko-shans.html?source=merchant_center</g:link><g:ads_redirect>https://medteh.com.ua/ua/p78686506-applikator-lyapko-shans.html?source=merchant_center</g:ads_redirect><g:image_link>https://images.prom.ua/yL6Ofz9YTyq4eagMYvi0ImOJwnDT-RaNcUa1DlGW_Ps=/6673754207_aplikator-lyapko-shans.jpg</g:image_link><g:additional_image_link>https://images.prom.ua/1xLIteXVAGvvZbiy31HJdlfe57WaHJVQol9LnNhhPsM=/6673754110_aplikator-lyapko-shans.jpg</g:additional_image_link><g:additional_image_link>https://images.prom.ua/NO1oI-NS_Yf0R_BFiC9gFrKHVtu-U2vdijHOVt-eOW4=/6673754116_aplikator-lyapko-shans.jpg</g:additional_image_link><g:additional_image_link>https://images.prom.ua/JWLikJuOqDEur2t-DD3Fi6J-Zs0LnGEUpvzfFIrmXv8=/6673754121_aplikator-lyapko-shans.jpg</g:additional_image_link><g:availability>in stock</g:availability><g:price>790.00 UAH</g:price><g:product_type>краса та здоров'я &gt; товари для здоров'я &gt; масажери &gt; аплікатори</g:product_type><g:brand>Ляпко</g:brand><g:identifier_exists>no</g:identifier_exists><g:condition>new</g:condition><g:product_detail><g:attribute_name>Країна виробник</g:attribute_name><g:attribute_value>Україна</g:attribute_value></g:product_detail></item>
<item><g:id>101014476</g:id><g:title>Аплікатор Ляпко «Квадро» 6,2 Ag</g:title><g:description>Пристрій аплікаційний Ляпко «Квадро», крок голки — 6,2, розмір — 117х471 мм, кол-во голок — 1500. Склад: залізо, мідь, нікель, цинк, срібло, гума медичного призначення. Крок аплікатора підбирається за індивідуальною шкірною чутливістю, яка не завжди залежить від віку. Орієнтуватися потрібно за комфортністю відчуттів пацієнта. Може застосовуватися самостійно або з іншими ВАЛ на будь-які зони. Аплікатори Ляпко — це еластичні пластини, валики та пояса, голки яких виготовлені з необхідних для організму металів: цинку, міді, заліза, нікелю та срібла. Високий лікувально-оздоровчий ефект зумовлений вираженими рефлекторно-механічними, гальвано-електричними властивостями аплікаторів Ляпко. Унаслідок цього активізується діяльність нервової, серцево-судинної, кісткової, травної та ін. систем. Особливо виражені захисні (імунологічні) властивості. Якщо немає побічних ефектів, змушує захисні сили організму «прокинутися» і увімкнутися в активну боротьбу з недугою. Пристрої аплікаційні Ляпко в процесі використання стикаються зі шкірою, не пошкоджуючи її, і не мають контакту кров'ю. Пристрої аплікаційні Ляпко в процесі використання стикаються зі шкірою, не пошкоджуючи її, і не мають контакту кров'ю. У лікувальних установах після сеансу аплікацій вони мають зазнавати дезінфекції згідно зі Стандартами проведення дезінфекції виробів медичного призначення, способом їхнього повного занурення в дезінфікувальний розчин. Для проведення дезінфекції використовуються нехлормісні дезінфікувальні засоби для виробів із медичної гуми та некорозійностійких металів, дозволені для застосування в лікувальних установах України відповідно до методичних вказівок щодо їх Використання. У разі індивідуального використання аплікатор Ляпко не потребує дезінфекції. Гігієнічний догляд за ним передбачає: оброблення мийним розчином (шампунь, рідке мило), промивання проточною водою та просушування потоком гарячого повітря (за допомогою фена). У разі правильного догляду термін експлуатації аплікатора становить 5-7 років. Застосування плоских аплікаторів — оптимальний спосіб, що не вимагає додаткових зусиль від пацієнта та допомоги від інших, надійно й ефективно усунути біль, зняти втому, а вранці зарядитися життєвою енергією на цілий день. Показання до застосування: Захворювання й пошкодження опорно-рухового апарату: а) перенапруження нервово-м'язового апарату; б) міозити; в) міалгія; г) хронічний тендовагініт; д) ушкодження зв'язкового апарату хребетного стовпа та суглобів кінцівок; сколіоз; ж) травми, переломи кісток; з) післяопераційні стани. Захворювання нервової системи: а) відновлення після черепно-мозкових травм і інсультів; б) неврологічні прояви остеохондрозу хребта; в) люмбаго; г) неврити; д) невралгії; є) міастіння; ж) млявий і рятувальний параліч; з) істерія, неврастенія, безсоння; і) сексуальні неврози; до) нічний енурез; л) мігрень; м) болезнь Рейно; н) дитячий церебральний параліч. Захворювання серця й судин: а) гіпертонія; б) гіпотонія; в) ДБС (стенокардія, кардіосклероз); г) варикозне розширення вен нижніх кінцівок; д) геморой. Захворювання органів дихання: а) нежить; б) ангіни; в) ларингити; г) бронхіти; д) пневмонія; є) бронхіальна астма (зокрема алергічного походження). Захворювання органів травлення: а) гастрит; б) гіпотонія шлунка; в) виразкова хвороба шлунка та 12-палої кишки; г) дискинезія кишківника; д) коліти (закрепи); е) печеночная колика; ж) дискінезія жовчного міхура; з) панкреатит. Акушерство: а) ранні токсикози; б) гіпо- та гіпергалактія; в) збереження вагітності; г) знеболення та регулювання родової діяльності; д) відновлення в післяпологовому періоді та післяїзна перерізи. Жіночі хвороби: а) порушення оваріально-менструального циклу (амоворея, дисменерея); б) аднекситы; в) клімактеричний синдром; г) безпліддя. Урологія: а) гломерулонефрит, пиелонефрит; б) почечная колика; в) цистити; г) цисталгии; д) Простатити; є) аденома передміхурової залози. Шкірні хвороби: а) нейродерміт; б) крапивница; в) шкірний свербіння; г) екзема. Стоматологія: а) пародонтоз; б) стоматит; в) знеболення під час стоматологічних маніпуляцій; г) зубний біль. Ендокринні захворювання: а) гіпо- та гіпертиреоз; б) цукровий діабет; в) аліментарне ожиріння.</g:description><g:link>https://medteh.com.ua/ua/p101014476-applikator-lyapko-kvadro.html?source=merchant_center</g:link><g:ads_redirect>https://medteh.com.ua/ua/p101014476-applikator-lyapko-kvadro.html?source=merchant_center</g:ads_redirect><g:image_link>https://images.prom.ua/_l0gBVEOe2l7h1821nKNUCqgmkY8QIjpqA2jzHE6bwI=/6673744135_aplikator-lyapko-kvadro.jpg</g:image_link><g:additional_image_link>https://images.prom.ua/hRTYVC8ECrRy14POJbvV738Q9oXBiGAXZCxqbdjyfrA=/6673744136_aplikator-lyapko-kvadro.jpg</g:additional_image_link><g:additional_image_link>https://images.prom.ua/agWHmMwFCjtFDT5e4KLci8p08Ob6RUWW8eS5VvxQ_Fc=/6673744144_aplikator-lyapko-kvadro.jpg</g:additional_image_link><g:additional_image_link>https://images.prom.ua/xk7aJuAcqOeCpV6bleIh1U6OoRRm_sb-Ul0NUdZMCw4=/6673744157_aplikator-lyapko-kvadro.jpg</g:additional_image_link><g:availability>in stock</g:availability><g:price>1430.00 UAH</g:price><g:product_type>краса та здоров'я &gt; товари для здоров'я &gt; масажери &gt; аплікатори</g:product_type><g:brand>Ляпко</g:brand><g:identifier_exists>no</g:identifier_exists><g:condition>new</g:condition><g:product_detail><g:attribute_name>Країна виробник</g:attribute_name><g:attribute_value>Україна</g:attribute_value></g:product_detail></item>
<item><g:id>157416231</g:id><g:title>Аплікатор Ляпко «Народний» 7,0 Ag</g:title><g:description>Пристрій аплікаційне Ляпко плоске «Народний», крок голки ― 7,0, розмір ― 95 х 320 мм, кількість голок ― 591. Економ-варіант, має меншу ціну, але великі можливості. Завдяки своєму розміру і найбільшій відстані між голками володіє підвищеною інтенсивністю та ефективністю впливу. Рекомендований для аплікацій на будь-які ділянки тіла, може фіксуватися у вигляді пояса на кінцівки і тулуб. Використання одного аплікатора (по черзі) або двох (одночасно) дає можливість охопити хребет по всій довжині. Компактно, зручно для транспортування. Показання до застосування: Захворювання і пошкодження опорно-рухового апарату: а) перенапруження нервово-м'язового апарату; б) міозити; в) міалгія; г) хронічний тендовагініт; д) пошкодження зв'язкового апарату хребта і суглобів кінцівок; е) сколіоз; ж) травми, переломи кісток; з) післяопераційні стани. Захворювання нервової системи: а) відновлення після черепно-мозкових травм і інсультів; б) неврологічні прояви остеохондрозу хребта; в) люмбаго; г) неврити; д) невралгії; е) міастенія; ж) млявий і спастичні паралічі; з) істерія, неврастенія, безсоння; і) сексуальні неврози; к) нічний енурез; л) мігрень; м) хвороба Рейно; н) дитячий церебральний параліч. Захворювання серця і судин: а) гіпертонія; б) гіпотонія; в) ІХС (стенокардія, кардіосклероз); г) варикозне розширення вен нижніх кінцівок; д) геморой. Захворювання органів дихання: а) нежить; б) ангіни; в) ларингіти; г) бронхіти; д) пневмонія; е) бронхіальна астма (у т. ч. алергічного походження). Захворювання органів травлення: а) гастрит; б) гіпотонія шлунка; в) виразкова хвороба шлунка і 12-палої кишки; г) дискінезія кишечнику; д) коліти (запори); е) печінкова коліка; ж) дискінезія жовчного міхура; з) панкреатит. Акушерство: а) ранні токсикози; б) гіпо - і гіпергалактія; в) збереження вагітності; г) знеболення і регулювання пологової діяльності; д) відновлення в післяпологовому періоді і після кесарева перетину. Жіночі хвороби: а) порушення оваріально-менструального циклу (аменорея, дисменорея); б) аднексити; в) клімактеричний синдром; г) безпліддя. Урологія: а) гломерулонефрит, пієлонефрит; б) ниркова коліка; в) цистити; г) цисталгії; д) простатити; е) аденома передміхурової залози. Шкірні хвороби: а) нейродерміт; б) кропив'янка; в) шкірний свербіж; г) екзема. Стоматологія: а) пародонтоз; б) стоматит; в) знеболення при стоматологічних маніпуляціях; г) зубний біль. Ендокринні захворювання: а) гіпо - і гіпертиреоз; б) цукровий діабет; в) аліментарне ожиріння.</g:description><g:link>https://medteh.com.ua/ua/p157416231-applikator-lyapko-narodnyj.html?source=merchant_center</g:link><g:ads_redirect>https://medteh.com.ua/ua/p157416231-applikator-lyapko-narodnyj.html?source=merchant_center</g:ads_redirect><g:image_link>https://images.prom.ua/a4Wnqn2NhHq9XpwqVf0MxDvPMi9OGKVnuxyRWgW_YKw=/238991364_aplikator-lyapko-narodnij.jpg</g:image_link><g:availability>in stock</g:availability><g:price>630.00 UAH</g:price><g:product_type>краса та здоров'я &gt; товари для здоров'я &gt; масажери &gt; аплікатори</g:product_type><g:brand>Ляпко</g:brand><g:identifier_exists>no</g:identifier_exists><g:condition>new</g:condition><g:product_detail><g:attribute_name>Країна виробник</g:attribute_name><g:attribute_value>Україна</g:attribute_value></g:product_detail></item>
<item><g:id>270121693</g:id><g:title>Аплікатор Ляпко пояс "Малюк" 3,5 Ag</g:title><g:description>Пристрій аплікаційний Ляпко плоский "Пояс малюк". *Далеї текстом — «аплікатор Ляпко» — прим.ред.* Складається із 6 пластин і 2 регульованих поясів, кол-во голок — 960. Розмір кожної пластини — 36x84 мм. Завдяки надійним фіксаторам кріпиться на проблемні зони. У вас багато турбот і немає часу застосувати аплікатор Ляпко? Ви не можете відірватися від улюбленої телепередачі або комп'ютера? Хочете застосовувати аплікатор Ляпко, але колись лежати на ньому? Пристрій-пояс розв'яже ці проділоли. Тепер процедура поверхневої голкотерапії стала ще простішою у виконанні, зручною для пацієнтів і широко доступною. Завдяки надійний фіксаторам, пояс кріпиться безпосередньо на зону болю, зону відбитого болю, на зону іррадиації болю або зону проєкції хворобливого органа, зону розташування біологічно активних точок і меридіанів. З урахуванням запропонованих схем, вплив можна виробляти на основні, додаткові та допоміжні зони почергово, поперемінно або безпечно. Фіксатори забезпечують рівномірний притискач аплікатора до поверхні тіла та дають можливість рухатися, продовжувати розпочату справу та водночас отримувати лікування. Фіксувати аплікатор-пояс можна самостійно, без сторонньої допомоги — легко, швидко, надійно та на будь-яких ділянках тушкування, кінцівок, суглобів. Для цього передбачене регулювання довжини пояса. Тривалість сеансу залежить від того, який вид дії необхідний: тонізування — від 7 до 10 хв; заспокійливий ефект — від 20 хв до 2 год; зняття гострого болю — від 10 до 15 хв; допомога у разі хронічного болю — від 30 хв до 2 год.</g:description><g:link>https://medteh.com.ua/ua/p270121693-applikator-lyapko-poyas.html?source=merchant_center</g:link><g:ads_redirect>https://medteh.com.ua/ua/p270121693-applikator-lyapko-poyas.html?source=merchant_center</g:ads_redirect><g:image_link>https://images.prom.ua/beWCLjbYrQIVT7bFGlLybuCRHOln_yJP1EjDzKnsdK0=/390759661_aplikator-lyapko-poyas.jpg</g:image_link><g:availability>out of stock</g:availability><g:price>551.00 UAH</g:price><g:product_type>краса та здоров'я &gt; товари для здоров'я &gt; масажери &gt; аплікатори</g:product_type><g:identifier_exists>no</g:identifier_exists><g:condition>new</g:condition></item>
<item><g:id>577794241</g:id><g:title>Валик Лицьовий Ляпко 3,5 Ag</g:title><g:description>Опис Валик Лицьовий Ляпко 3,5 Ag Валик універсальний, крок голки 3,5, розмір 3,6 см х 4,5 см. Кількість голок: 272. Склад: залізо, мідь, нікель, цинк, срібло, гума медичного призначення. Колір: синій, червоний, оранжевий, зелений Валики — це аплікатори для динамічного впливу (мільйонний «гольчастий душ»). Використовуються на всіх ділянках тіла: спина, поперек, зона сідниць, грудна карта, живіт, кінцівки. Терапевтичний ефект досягається в кілька разів швидше, ніж у разі застосування статистичного аплікатора. Гальванічний струм, що виникає в шкірі, на вістрах і між голками має імпульсивний характер. Під час оброблення спини та інших важкодоступних ділянок тіла валик потребує участі помічника. Валик універсальний призначений для лікування й точної рефлекторної діагностики. В основі методу рефлекторної діагностики лежить навчання про зони сегментарної іннервації, згідно з яким кожен внутрішній орган людського організму знаходить своє відображення на певних ділянках шкіри. У цих зонах у разі захворювань відповідних органів з'являються зміни у формі гіпо- або гіперестезії (порушення чутливості), підвищення або зниження температури, посилення або зменшення кровонаповнення (змінення кольору шкіри від різкої блідості до інтенсивного почервоніння), появи місцевого набряку. Завдяки оптимальним розмірам робочої поверхні та відстані між голками, валик використовується у всіх вікових групах без обмеження. Застосовується для впливу на будь-які ділянки тіла, але зручніше всього впливати на зони тіла з малим радіусом кривини: плечі, шия, голова, суглоби, зовнішній бік стопи, руки та ноги. Використовуючи валик, можна надати гальмівне або седативне (наприклад, у разі болів у попереково-крижовій зоні або в нижніх кінцівках) і стимулювальну або збудливу (за парезу м'язів та ін.), дію. Для отримання гальмівного ефекту сеанс триває 10-15 хвилин одночасно на великих площах. Під час сеансу лікування з збудливого методу наноситься швидке та сильне подразнення впродовж 5-7 хвилин, захоплюючи меншу площу. Голки валика, стикаючись зі шкірою, не ушкоджують її. Метод ефективний і неінвазивний, тобто повністю виключає перенесення інфекції (вірусного гепатиту, ВІЛ). За допомогою цього типу валиків можна проводити рефлекторну діагностику як захворювань, що виявилися, так і прихованих. Показання до застосування. Захворювання й пошкодження опорно-рухового апарату: а) перенапруження нервово-м'язового апарату; б) міозити; в) міалгія; г) трендовагініт; д) пошкодження зв'язкового апарату хребетного стовпа та суглобів кінцівок; е) сколіоз; ж) травми, переломи кісток; 3) післяопераційні стани; Захворювання нервової системи: а) відновлення після черепно-мозкових травм і інсультів; б) неврологічні прояви остеохондрозу хребта; в) люмбаго; г) неврити; д) невралгії; е) міастіння; ж) рятівні паралічі; 3) істерія, неврастенія, безсоння; і) сексуальні неврози; до) нічний енуріз; л) мігрен; м) хвороба Рейно; н) дитячий церебральний параліч. Захворювання серця й судин: а) гіпертонія; б) гіпотонія; в) ДБС (стенокардія, кардіосклероз); г) варикозне розширення вен нижніх кінцівок; д) геморой; Захворювання органів дихання: а) нежить; б) ангіни; в) ларингити; г) бронхіти; д) пневмонія; е) бронхіальна астма; (зокрема алергічного походження). Захворювання органів травлення: а) гастрити4 б) гіпотонія шлунка; в) виразкова хвороба шлунка та 12-палої кишки; г) дискинезії кишківника; д) коліти (закрепи); е) печінкова коліка; ж) дискинезії жовчного міхура; 3) панкреатит. Акушерство: а) ранні токсикози; б) гіпо- та гіпергалактія; в) збереження вагітності; г) знеболення та регулювання родової діяльності, відновлення в післяпологовому періоді та після Кесерєва перерізу. Жіночі хвороби: а) порушення оваріально-менструального циклу (аменерея, дисменорея); б) андексити; в) клімактеричний синдром; г) безпліддя. Урологія: а) гломерулонефрит, пієлонефрит; б) ниркова коліка; в) цистити; г) цисталгії; д) Простатити; е) аденома передміхурової залози Шкірні хвороби: а) нейродерміт; б) кропивниця; в) шкірний свербіж; г) екзема. Стоматологія: а) парадонтоз; б) стоматить; в) знеболювання під час стоматологічних операцій; г) зубний біль. Ендокринні захворювання: а) гіпотиреоз, гіпертиреоз; б) цукровий діабет; в) аліментарне ожиріння. Зняття абстинентного синдрому у разікогоління та тютюну. Відновлення життєвого тонусу, гарного настрою та працездатності. У лікувальних установах для оброблення аплікаторів використовуються нехлороміцні дезластокри (лізоформини). У домашніх умовах — обробка мийним розчином, промивання проточною водою та просушування потоком гарячого повітря (феном). Застосування аплікаторів — оптимальний спосіб, що не вимагає додаткових зусиль від пацієнта та допомоги від інших, надійно й ефективно усунути біль, зняти втому, а вранці зарядитися життєвою енергією на цілий день. Маленькі аплікатори можуть застосовуватися для тривалого носіння в зонах найбільшого болю, тригерних зонах, у зонах найбільшого розташування акупунктурних точок. Маленькі аплікатори рекомендується н...</g:description><g:link>https://medteh.com.ua/ua/p577794241-valik-litsevoj-lyapko.html?source=merchant_center</g:link><g:ads_redirect>https://medteh.com.ua/ua/p577794241-valik-litsevoj-lyapko.html?source=merchant_center</g:ads_redirect><g:image_link>https://images.prom.ua/Ril1dxhq8v_WKHV0LuwWDaHYQbSJe-GBHznuA0R-zyQ=/6673750766_valik-litsovij-lyapko.jpg</g:image_link><g:additional_image_link>https://images.prom.ua/mcaFqLv85gGRSGP_jIBv4I-KbUlQ1oFIh_UkQ5L-mhE=/6673750807_valik-litsovij-lyapko.jpg</g:additional_image_link><g:additional_image_link>https://images.prom.ua/ALeMFwAlrZGIGHBOHZBc5A082xLIAmBn4eAReJumNxM=/6673750814_valik-litsovij-lyapko.jpg</g:additional_image_link><g:additional_image_link>https://images.prom.ua/BkSnAjmwxEw0k7Ba3_Jn6ObD-1pcK7zZYo12a-F5-2o=/6673750858_valik-litsovij-lyapko.jpg</g:additional_image_link><g:availability>in stock</g:availability><g:price>720.00 UAH</g:price><g:product_type>краса та здоров'я &gt; товари для здоров'я &gt; масажери &gt; аплікатори</g:product_type><g:brand>Ляпко</g:brand><g:identifier_exists>no</g:identifier_exists><g:condition>new</g:condition><g:product_detail><g:attribute_name>Країна виробник</g:attribute_name><g:attribute_value>Україна</g:attribute_value></g:product_detail></item>
<item><g:id>577796953</g:id><g:title>Аплікатор Ляпко Килимок Великий 7,0 Ag</g:title><g:description>Опис Аплікатор Ляпко Килимок Великий 7,0 Ag Аплікатор Ляпко — це килимок з еластичної гуми, у який вставлені короткі голки особливої форми, виготовлені з цинку (Zn), міді (Cu), заліза (Fe) і срібла (Ag). Медичний ефект виникає внаслідок появи гальванічних мікрострумів між і на кінчиках голок. Мікротоки так само призводять до активного проникнення іонів металів у місцях застосунка килимка до тіла завдяки електрофорезу. Відмітна особливість цієї моделі — великий розмір (275х480 мм), високий вміст срібла (12,5%) в голках, а також оптимальна відстань 7 мм між голками, підібрана внаслідок тривалих досліджень. Аплікатор Ляпко (великий килимок) зручний для аплікації на спину, хрестовино-ягідна зона або поперек у разі місцевих болів, широкого спектра захворювань шлунково-кишкового тракту, опорно-рухового апарату, нервової, ендокринної, дихальної та серцево-судинної систем, шкірних і урологічних захворювань, боротьби з мігренями, люмбаго, зниженим імунітетом і зайвою вагою. Застосування і тривалість сеансу: Для зняття гострих болів, підтримки тонусу та працездатності, стабілізації тиску в гіпотоніків — від 5 до 15 хвилин. Для зняття хронічних тривалих болів, розслаблення, поліпшення сну, зниження тиску в гіпертоніків — від 15 до 25 хвилин. Для зручності та максимізації лікувального ефекту підкладайте згорнутими валиком м'які рушники під аплікатор у місцях анатомічних вигинів вашого тіла. Не укладайте аплікатор на рівну горизонтальну поверхню! Можна укладати аплікатор на тіло зверху, злегка придавлюючи його не надто важким вантажем. Аплікатори Ляпко практично не мають протипоказань до застосування. Відчуття дискомфорту виникають, зазвичай, тільки в перші 5 хвилин, унаслідок невикористанню. Надалі проходять, залишаючи в місцях аплікації почуття приємного, розслаблювального тепла. Розслаблений стан, сон, сон — нормальна реакція організму на сеанс голкотерапії. У разі, якщо відчуття дискомфорту не припиняються більш ніж 10 хвилин, треба перервати процедуру та повторити наступного дня. Звертайте увагу на рівномірність розподілу навантаження на всій площі килимка, уникайте рухів і положень аплікатора, за якого голки можуть одряпати Вам шкіру! Тривалість курсу: Від 1 до 3 тижнів. За потреби повторити курс за 2-4 тижні. Якщо немає побічних ефектів, допустиме щоденне застосування упродовж тривалого часу. Технічні характеристики Виробник Ляпко (Україна) Тип масажера Аплікатори Масажери Ляпко Масажери й аплікатори Крок голки в аплікаторах 7,0 Розмір виробу, мм 275х480</g:description><g:link>https://medteh.com.ua/ua/p577796953-applikator-lyapko-kovrik.html?source=merchant_center</g:link><g:ads_redirect>https://medteh.com.ua/ua/p577796953-applikator-lyapko-kovrik.html?source=merchant_center</g:ads_redirect><g:image_link>https://images.prom.ua/RSFAXkVkrWuEiUr9KaavuWKFFVQ9PSZEvlU4B-lsn6Q=/892698185_aplikator-lyapko-kilimok.jpg</g:image_link><g:availability>out of stock</g:availability><g:price>1480.00 UAH</g:price><g:product_type>краса та здоров'я &gt; товари для здоров'я &gt; масажери &gt; аплікатори</g:product_type><g:brand>Ляпко</g:brand><g:identifier_exists>no</g:identifier_exists><g:condition>new</g:condition><g:product_detail><g:attribute_name>Країна виробник</g:attribute_name><g:attribute_value>Україна</g:attribute_value></g:product_detail></item>
<item><g:id>1091383889</g:id><g:title>Аплікатор Ляпко «Квадро» 5,8 Ag</g:title><g:description>Пристрій аплікаційний Ляпко «Квадро», крок голки — 5,8, розмір — 118х470 мм, кол-во голок — 1780 Склад: залізо, мідь, нікель, цинк, срібло, гума медичного призначення. Крок аплікатора підбирається за індивідуальною шкірною чутливістю, яка не завжди залежить від віку. Орієнтуватися потрібно за комфортністю відчуттів пацієнта. Може застосовуватися самостійно або з іншими ВАЛ на будь-які зони. Аплікатори Ляпко — це еластичні пластини, валики та пояса, голки яких виготовлені з необхідних для організму металів: цинку, міді, заліза, нікелю та срібла. Високий лікувально-оздоровчий ефект зумовлений вираженими рефлекторно-механічними, гальвано-електричними властивостями аплікаторів Ляпко. Унаслідок цього активізується діяльність нервової, серцево-судинної, кісткової, травної та ін. систем. Особливо виражені захисні (імунологічні) властивості. Якщо немає побічних ефектів, змушує захисні сили організму «прокинутися» й увімкнутися в активну боротьбу з недугою. Пристрої аплікаційні Ляпко в процесі використання стикаються зі шкірою, не пошкоджуючи її, і не мають контакту кров'ю. Пристрої аплікаційні Ляпко в процесі використання стикаються зі шкірою, не пошкоджуючи її, і не мають контакту кров'ю. У лікувальних установах після сеансу аплікацій вони мають зазнавати дезінфекції згідно зі Стандартами проведення дезінфекції виробів медичного призначення, способом їхнього повного занурення в дезінфікувальний розчин. Для проведення дезінфекції використовуються нехлормісні дезінфікувальні засоби для виробів із медичної гуми та некорозійностійких металів, дозволені для застосування в лікувальних установах України відповідно до методичних вказівок щодо їх Використання. У разі індивідуального використання аплікатор Ляпко не потребує дезінфекції. Гігієнічний догляд за ним передбачає: оброблення мийним розчином (шампунь, рідке мило), промивання проточною водою та просушування потоком гарячого повітря (за допомогою фена). У разі правильного догляду термін експлуатації аплікатора становить 5-7 років. Застосування плоских аплікаторів — оптимальний спосіб, що не вимагає додаткових зусиль від пацієнта та допомоги від інших, надійно й ефективно усунути біль, зняти втому, а вранці зарядитися життєвою енергією на цілий день. Показання до застосування: Захворювання й пошкодження опорно-рухового апарату: а) перенапруження нервово-м'язового апарату; б) міозити; в) міалгія; г) хронічний тендовагініт; д) ушкодження зв'язкового апарату хребетного стовпа та суглобів кінцівок; сколіоз; ж) травми, переломи кісток; з) післяопераційні стани. Захворювання нервової системи: а) відновлення після черепно-мозкових травм і інсультів; б) неврологічні прояви остеохондрозу хребта; в) люмбаго; г) неврити; д) невралгії; є) міастіння; ж) млявий і рятувальний параліч; з) істерія, неврастенія, безсоння; і) сексуальні неврози; до) нічний енурез; л) мігрень; м) болезнь Рейно; н) дитячий церебральний параліч. Захворювання серця й судин: а) гіпертонія; б) гіпотонія; в) ДБС (стенокардія, кардіосклероз); г) варикозне розширення вен нижніх кінцівок; д) геморой. Захворювання органів дихання: а) нежить; б) ангіни; в) ларингіти; г) бронхіти; д) пневмонія; є) бронхіальна астма (зокрема алергічного походження). Захворювання органів травлення: а) гастрит; б) гіпотонія шлунка; в) виразкова хвороба шлунка та 12-палої кишки; г) дискінезія кишківника; д) коліти (закрепи); е) печеночная колика; ж) дискінезія жовчного міхура; з) панкреатит. Акушерство: а) ранні токсикози; б) гіпо- та гіпергалактія; в) збереження вагітності; г) знеболення та регулювання родової діяльності; д) відновлення в післяпологовому періоді та післяїзна перерізи. Жіночі хвороби: а) порушення оваріально-менструального циклу (амоворея, дисменерея); б) аднекситы; в) клімактеричний синдром; г) безпліддя. Урологія: а) гломерулонефрит, пиелонефрит; б) почечная колика; в) цистити; г) цисталгии; д) Простатити; є) аденома передміхурової залози. Шкірні хвороби: а) нейродерміт; б) крапивница; в) шкірний свербіння; г) екзема. Стоматологія: а) пародонтоз; б) стоматит; в) знеболення під час стоматологічних маніпуляцій; г) зубний біль. Ендокринні захворювання: а) гіпо- та гіпертиреоз; б) цукровий діабет; в) аліментарне ожиріння.</g:description><g:link>https://medteh.com.ua/ua/p1091383889-applikator-lyapko-kvadro.html?source=merchant_center</g:link><g:ads_redirect>https://medteh.com.ua/ua/p1091383889-applikator-lyapko-kvadro.html?source=merchant_center</g:ads_redirect><g:image_link>https://images.prom.ua/FYzodrCkSUQY60LEfz037896GE6heHEUf4hAspRzVi8=/2107316997_aplikator-lyapko-kvadro.jpg</g:image_link><g:availability>in stock</g:availability><g:price>1520.00 UAH</g:price><g:product_type>краса та здоров'я &gt; товари для здоров'я &gt; масажери &gt; аплікатори</g:product_type><g:brand>Ляпко</g:brand><g:identifier_exists>no</g:identifier_exists><g:condition>new</g:condition><g:product_detail><g:attribute_name>Країна виробник</g:attribute_name><g:attribute_value>Україна</g:attribute_value></g:product_detail></item>
<item><g:id>1216728163</g:id><g:title>М'ЯЧИК ЛЯПКО ВИКОРИСТОВИЙ 4.0 AG</g:title><g:description>Розвиток дрібної моторики та тактильної чутливості — потужний стимул вдосконалення сприйняття, уваги, мислення, мови, координації, спостережливості, уяви та пам'яті (виразної та рухової). Є безліч методик, орієнтованих на розвиток дрібної моторики, які передбачають використання додаткових засобів і приладів, один з яких — ВАЛ «М'ячик голчастий». ВИКОРИСТОВУВАТИ «М'ЯЧИК ГОВІЛЬЧИЙ» СТУВАЛЬНІМ ЗОБРАЗОМ. У разі проблем, пов'язаних із порушенням провідності нервової системи та психічної діяльності, необхідно впливати (прокочувати, робити легкі протискання та притискачі) на долоні та стопи, які являють собою зони проєкції всіх органів і систем організму людини. Такий локальний вплив розвиває дрібну моторику та тактильну чутливість кінцівок, сприяє розвитку та відновленню функцій головного мозку в дітей і дорослих. «М'ячик голчастий» зручно використовувати для «пальчикової гімнастики», широко використовуваної дитячими психологами, валеологами, логопедами, реабілітологами, невропатологами та дефектологами, тобто лікарями, які працюють із дітьми, що мають затримку мовлення, затримку нервово-м'язового, нервово-психічного та психомоторного розвитку, які страждають ДЦП, заїканням та іншими хворобами. ОБЛАСТИ ЗАСТОСУВАННЯ «МЯЧИК ИГОЛЬЧАТЫЙ»: у разі пошкоджень суглобово-зв'язувального апарату пензлів і стоп для відновлення рухової функції стоп, пензлів і пальців після травм (наприклад, контрактура Дюпюітрену, після зняття гіпса); для «розроблення» м'язово-суглобових контрактур і нормалізації рухів у разі аутизму та дитячого церебрального паралічу (ДЦП); у разі черепно-мозкових травм, інсультів на етапі домашньої реабілітації; у разі уражень периферичних нервів; у разі стресу-напруженого стану вегетативної нервової системи, переважанні симпатичного відділу вегетативної нервової системи (проязуванням чого є холодні руки, що оніміли пальці); для лікування психо-речових розладів у дітей (у логопедичній практиці для тренування тонких рухів пальців); для профілактики та ліквідації м'язового пальчикового стомлення, підготовки руки до письма, підвищення працездатності, зняття нервової напруги (проясування нервової напруги — це холодні руки), як оздоровча технологія в утворенні (пальчикова гімнастика та физмінтки в школі); для ефективної профілактики зап'ястного (карпального) синдрому (захворювання, що виникає у разі тривалого неправильного положення кисті під час роботи з маніпулятором типу «миша» та клавіатурою комп'ютера); для зменшення психологічної тяги до паління й заміщення шкідливої звички тримати сигарету в руках — робити протискання та прокотіння між долонями «М'ячиком голчастим»; під час підготовки рук до гри на музичних інструментах. Допомагає зняти скутість, привести м'язи в тонус, усунути похолодання кінчиків пальців, викликане хвилюванням, а також зняти стомлення й біль у передпліччі через тривалі заняття; для зняття стресу. Під час катання м'ячика стимулюються нервові закінчення та численні біологічно активні точки, розташовані на долоні. У ній створюється приємне розслаблювальне відчуття. Для зняття болю та досягнення ефекту гальмування (сідачування) «М'ячиком голчастим» впливають на зони больових або проблемних точок від центру до периферії проти годинникової стрілки впродовж 15-20 хв. Для отримання ефекту стимуляції впливають на точки загального спектра дії за годинниковою стрілкою від периферії до центру впродовж 7-10 хв. «М'ячик голчастий» є засобом посиленого впливу на зони больових і проблемних точок на тілі людини. На зону больової точки, наприклад, розташованої в попереково-крижовому відділі хребта в паравертебральній зоні (зона виходу нервового корінця), можна лягати всім тілом на «М'ячик голчастий». Для зменшення тиску під протипоживну симетричну сторону можна укладати махровий валик або згорнути рушник. Використовуючи зони спазмованої мускулатури, можна проводити ортопедичну корекцію за S-подібних сколіозів. Для отримання тонізувального ефекту впливають «М'ячиком голчастим» за ходом руху енергії в каналі до появи стійкої гіперемії шкіри за ходом меридіана (приблизно — 7-10 хв), а для отримання седативного ефекту — проти ходу руху в каналі до стійкої гіперемії шкіри (приблизно — 10-15 хв). ШВИДКЕ ДОПОМОГА У разі виникнення невідкладного стану (втрата свідомості) «М'ячиком голчастим» упродовж 20 секунд впливати швидкими постукувальними, колищими рухами на кінчики пальців рук і ніг, на мочки вух, а також на кінчик носа та верхню губу. Зробити паузу 15 сек. і повторити ці дії 2-3 рази. У разі больового синдрому прикласти «М'ячик голчастий» у точку болю або точку відповідності проблемі, згідно з наявними у Вас схемами розташування точок акупунктури, притиснути та витримати 5-10-20 хвилин. У разі невралгії потрійного нерва, лицьових симпаталгій і зубного болю допол — 62 Завжди здорові та щасливі! нічно застосовувати «М'ячик голчастий» у зонах найбільшого болю на 10-30 хв і короткочасно (2-5 хв) на симетричні зони протилежного боку. Також необхідний вплив на мочку вуха з боку болю. Для підвищення ефективно...</g:description><g:link>https://medteh.com.ua/ua/p1216728163-myachik-lyapko-igolchatyj.html?source=merchant_center</g:link><g:ads_redirect>https://medteh.com.ua/ua/p1216728163-myachik-lyapko-igolchatyj.html?source=merchant_center</g:ads_redirect><g:image_link>https://images.prom.ua/WOFjaN1EJWKvBFSduRwR_H_TW5jCP2aNR1WMD-XyefY=/2486033291_myachik-lyapko-vikoristovij.jpg</g:image_link><g:additional_image_link>https://images.prom.ua/y9D2BbH5rbiZs7eE8KV3f-Kzor3t95eehFxYGLBqM1M=/2486033431_myachik-lyapko-vikoristovij.jpg</g:additional_image_link><g:additional_image_link>https://images.prom.ua/00L2dhCVkCH2Q5AEM7sDJ9HrY0ik7zUt7sH5p3Unrss=/2486033542_myachik-lyapko-vikoristovij.jpg</g:additional_image_link><g:availability>out of stock</g:availability><g:price>640.00 UAH</g:price><g:product_type>краса та здоров'я &gt; товари для здоров'я &gt; масажери &gt; аплікатори</g:product_type><g:brand>Ляпко</g:brand><g:identifier_exists>no</g:identifier_exists><g:condition>new</g:condition><g:product_detail><g:attribute_name>Країна виробник</g:attribute_name><g:attribute_value>Україна</g:attribute_value></g:product_detail></item>
<item><g:id>1245675409</g:id><g:title>Аплікатор Ляпко ШАНС 6,2 Х 4 AG</g:title><g:description>Опис Велика площа впливу та комфортний крок голки 6,2 мм дають змогу застосовувати його на будь-які частини тіла. Завдяки наявності еластичних гумових з'єднань дуже зручний у використанні, транспортування та зберігання. Може застосовуватися самостійно або з іншими аплікаторами на будь-які зони. Високий лікувально-оздоровчий ефект зумовлений вираженими рефлекторно-механічними, гальвано-електричними й імунологічних властивостями аплікаторів Ляпко. Внаслідок їхнього використання нормалізується діяльність опорно-рухового апарату, нервової, серцево-судинної, лімфатичної, травної та ін. систем організму. Аплікатор Ляпко у разі повного браку побічних ефектів змушує захисні сили організму «прокинутися» і увімкнутися в активну боротьбу з недугою. Пристрої аплікаційні Ляпко в процесі використання стикаються зі шкірою, не пошкоджуючи її, і не мають контакту з кров'ю. У лікувальних установах після сеансу аплікацій вони мають зазнавати дезінфекції згідно зі Стандартами проведення дезінфекції виробів медичного призначення, способом їхнього повного занурення в дезінфікувальний розчин. Для дезінфекції використовуються некорозійностійкі дезінфікувальні засоби для виробів із медичної гуми та некорозійностійких металів, дозволені для застосування в лікувальних установах відповідно до методичних вказівок із їх використання. У разі індивідуального використання аплікатор Ляпко не потребує дезінфекції. Гігієнічний догляд за ним передбачає: оброблення мийним розчином (шампунь, рідке мило), промивання проточною водою та просушування потоком гарячого повітря (за допомогою фена). У разі правильного догляду термін експлуатації аплікатора становить 5-7 років. Застосування плоских аплікаторів — ефективний і комфортний спосіб усунути біль, зняти втому, а вранці зарядитися життєвою енергією на цілий день. Пристрій аплікаційний Ляпко «Шанс 6,2х4» Крок голки — 6,2 мм, розмір — 475х235 мм, кількість голок — 3000. Склад: залізо, мідь, нікель, цинк, срібло, гума медичного призначення. Кольори: синій, червоний, жовтогарячий, зелений, блакитний. Показання до застосування: Захворювання й пошкодження опорно-рухового апарату: а) перенапруження нервово-м'язового апарату; б) міозити; в) міалгія; г) хронічний тендовагініт; д) ушкодження зв'язкового апарату хребетного стовпа та суглобів кінцівок; сколіоз; ж) травми, переломи кісток; з) післяопераційні стани. Захворювання нервової системи: а) відновлення після черепно-мозкових травм і інсультів; б) неврологічні прояви остеохондрозу хребта; в) люмбаго; г) неврити; д) невралгії; є) міастіння; ж) млявий і рятувальний параліч; з) істерія, неврастенія, безсоння; і) сексуальні неврози; до) нічний енурез; л) мігрень; м) болезнь Рейно; н) дитячий церебральний параліч. Захворювання серця й судин: а) гіпертонія; б) гіпотонія; в) ДБС (стенокардія, кардіосклероз); г) варикозне розширення вен нижніх кінцівок; д) геморой. Захворювання органів дихання: а) нежить; б) ангіни; в) ларингити; г) бронхіти; д) пневмонія; є) бронхіальна астма (зокрема алергічного походження). Захворювання органів травлення: а) гастрит; б) гіпотонія шлунка; в) виразкова хвороба шлунка та 12-палої кишки; г) дискінезія кишківника; д) коліти (закрепи); е) печеночная колика; ж) дискінезія жовчного міхура; з) панкреатит. Акушерство: а) ранні токсикози; б) гіпо- та гіпергалактія; в) збереження вагітності; г) знеболення та регулювання родової діяльності; д) відновлення в післяпологовому періоді та післяїзна перерізи. Жіночі хвороби: а) порушення оваріально-менструального циклу (аменерея, дисменорея); б) аднекситы; в) клімактеричний синдром; г) безпліддя. Урологія: а) гломерулонефрит, пиелонефрит; б) почечная колика; в) цистити; г) цисталгии; д) Простатити; є) аденома передміхурової залози. Шкірні хвороби: а) нейродерміт; б) крапивница; в) шкірний свербіння; г) екзема. Стоматологія: а) пародонтоз; б) стоматит; в) знеболення під час стоматологічних маніпуляцій; г) зубний біль. Ендокринні захворювання: а) гіпо- та гіпертиреоз; б) цукровий діабет; в) аліментарне ожиріння.</g:description><g:link>https://medteh.com.ua/ua/p1245675409-applikator-lyapko-shans.html?source=merchant_center</g:link><g:ads_redirect>https://medteh.com.ua/ua/p1245675409-applikator-lyapko-shans.html?source=merchant_center</g:ads_redirect><g:image_link>https://images.prom.ua/TeIUpFJ6A0BkJXn7u1wdoX_r-_7sV9OR9p6OIJtk9OE=/6673737341_aplikator-lyapko-shans.jpg</g:image_link><g:additional_image_link>https://images.prom.ua/9nSRpH5nVRd7e8Eqf4vGz0L4YUN4Ji_vcDuefAiUe9Y=/2574622215_aplikator-lyapko-shans.jpg</g:additional_image_link><g:additional_image_link>https://images.prom.ua/EmVl5XtYyIRHnlx0qMsfhmIrMu2NcT5Blt16YuGr_bk=/6673737268_aplikator-lyapko-shans.jpg</g:additional_image_link><g:additional_image_link>https://images.prom.ua/AfjiNo2dI7pmtb6q6HNQeR4yEPAOR7Hme0bHLkYMGmQ=/6673737368_aplikator-lyapko-shans.jpg</g:additional_image_link><g:availability>in stock</g:availability><g:price>2750.00 UAH</g:price><g:product_type>краса та здоров'я &gt; товари для здоров'я &gt; масажери &gt; аплікатори</g:product_type><g:brand>Ляпко</g:brand><g:identifier_exists>no</g:identifier_exists><g:condition>new</g:condition><g:product_detail><g:attribute_name>Країна виробник</g:attribute_name><g:attribute_value>Україна</g:attribute_value></g:product_detail></item>
<item><g:id>1334977610</g:id><g:title>Пояс масажно-акупунктурний 30 х 20 см</g:title><g:description>Прекрасним засобом для боротьби з багатьма захворюваннями є пояс Кузнєцова – це найпростіший масажер, що поєднує в собі принципи акупунктури і точкового масажу. Іплікатор складається з голчастих шипів та фіксуючого ременя, який дозволяє надійно закріпити масажер на больових ділянках тіла. Переваги та особливість використання Голковий іплікатор дозволяє організму відновитися після важкого трудового дня. Ефективно бореться з болями в спині та попереку, а також надає тонізуючу дію на шкірний покрив тіла. Завдяки таким функціям прилад став набувати популярності серед споживачів. Коли слід застосовувати даний масажер: * При головних болях. Допомагає нормалізувати роботу мозку. Для цього потрібно прилягти на масажер, щоб він опинився на потилиці. Час процедури – близько 10 хвилин. * При порушенні сну, а також зняття стресу. Для цього необхідно прикласти аплікатор на зону шиї та плечей. Масажуючими рухами, що придушують, впливати на обрану область тіла. ​​​​​​​ * При надмірній вазі. Завдяки цій моделі зменшуються жирові відкладення. Якщо є зони, які потребують корекції, то за допомогою голчастих шпильок можна скинути зайві кілограми. Покладіть аплікатор на проблемну ділянку тіла і погладжуючими рухами, що вдавлюють, розминайте його протягом 5-10 хвилин. * За відсутності життєвої енергії. Багато людей скаржаться на безсилля та втому. Ця модель сприяє розвитку енергії в організмі за рахунок покращеного кровообігу. Завдяки цьому кров наповнюється киснем, і людина почувається краще. * При больових відчуттях у різних сферах тіла. Будь-яку ділянку, що турбує, можна масажувати цим аплікатором. Він допомагає зняти біль у ділянці хребта, ніг, рук, шиї. Ефективно впливає попри всі частини тіла. Такий аплікатор повинен перебувати в кожному будинку, тому що він допомагає усунути негативні симптоми захворювань і покращує стан людини в цілому. Завдяки цьому іплікатору у багатьох людей: * нормалізувався артеріальний тиск; * покращав кровообіг, спали відтіки; * налагодилася нервова система, люди стали менш дратівливими; * пройшли головні болі; * покращилася робота ШКТ; * вирішилася проблема варикозних ніг; * власники іплікатора відчули приплив енергії та життєвих сил. Матеріал : Бавовна, Пластик Довжина: 30 см Ширина: 20 см</g:description><g:link>https://medteh.com.ua/ua/p1334977610-poyas-massazhno-akupunkturnyj.html?source=merchant_center</g:link><g:ads_redirect>https://medteh.com.ua/ua/p1334977610-poyas-massazhno-akupunkturnyj.html?source=merchant_center</g:ads_redirect><g:image_link>https://images.prom.ua/cRj4cSLYvXlo_STl4o8NLnvKvD5CC6_FimfSQVu5_x0=/2858714656_poyas-masazhno-akupunkturnij-30.jpg</g:image_link><g:additional_image_link>https://images.prom.ua/3fyrtExbMpcdv3p2frVoeBc4RM4sBGvhLK_WqrkVVts=/2858714985_poyas-masazhno-akupunkturnij-30.jpg</g:additional_image_link><g:additional_image_link>https://images.prom.ua/VnsB5V84gW2sQdnr27RFS-16mVk_IsdXyeaSaD_ZHnU=/2858715267_poyas-masazhno-akupunkturnij-30.jpg</g:additional_image_link><g:availability>out of stock</g:availability><g:price>120.00 UAH</g:price><g:product_type>краса та здоров'я &gt; товари для здоров'я &gt; масажери &gt; аплікатори</g:product_type><g:identifier_exists>no</g:identifier_exists><g:condition>new</g:condition><g:product_detail><g:attribute_name>Країна виробник</g:attribute_name><g:attribute_value>Україна</g:attribute_value></g:product_detail></item>
<item><g:id>1651905331</g:id><g:title>Аплікатор Ляпко Килимок Великий 6,8 Ag</g:title><g:description>Опис Килимок рекомендований для аплікацій на спину, під стегна, литки, в якості килимка під стопи (в положенні сидячи, лежачи). На нього рекомендується лягати животом - для профілактики і в комплексній терапії захворювань органів травлення, при ожирінні, при целюліті. Аплікатор Ляпко «Килимок 6,8» також застосовується як профілактичний засіб для зміцнення і збереження здоров'я, що підвищує працездатність, загальний життєвий тонус, нормалізує сон, настрій, обмін речовин. Для посилення дії аплікатора його можна застосовувати на вологу шкіру або через вологу тканину. Тривалість сеансу, тобто час дії на шкіру аплікатора, визначає отримання бажаного ефекту: для тонізації, знеболення при гострих сильних болях, для підвищення працездатності й артеріального тиску при гіпотонії — 7–10 хвилин; для розслаблення, зняття тривалих хронічних болів, пониження артеріального тиску, снодійного ефекту — 15–30 хвилин. Важливою умовою успішного лікування та відсутності дискомфортних відчуттів є правильне укладання на аплікатор, при якому відносно дискомфортні відчуття перших п'яти хвилин переходять у відчуття приємного тепла, вібрацій, пульсацій, що часто завершуються повноцінним здоровим сном. Щоб правильно лягти на аплікатор, необхідно найточніше змоделювати вигини хребта за допомогою правильно укладених подушок і згорнутих валиками махрових рушників. При дискомфорті, що триває протягом 10–15 хвилин, аплікатор слід прибрати й застосувати лише через 5–10 годин або наступного дня. Причинами дискомфортних відчуттів можуть бути неправильне накладення пристрою, тобто нерівномірність навантаження на голки, сповзання з нього, що супроводжується пошкодженням шкіри. Для усунення цих явищ слід підвестися над аплікатором і опуститися на нього знову, підклавши під колінні суглоби м'який валик. Тривалість курсу лікування — 1–2 тижні. Курс можна повторити через 2–4 тижні. Є позитивний практичний досвід тривалого, протягом декількох місяців підряд щоденного використання аплікатора. Характеристики Довжина (см) 46.2 Ширина (см) 24.8 Крок голки (мм) 6.8 Кількість голок (шт) 2788 Матеріал основи гума медичного призначення Склад голок залізо, мідь, нікель, цинк, срібло Форма килимок Колір синій, червоний, помаранчевий, зелений, блакитний Стан новий Гарантійний термін 12 місяців Виробник МВК "Ляпко" Країна виробник Україна</g:description><g:link>https://medteh.com.ua/ua/p1651905331-applikator-lyapko-kovrik.html?source=merchant_center</g:link><g:ads_redirect>https://medteh.com.ua/ua/p1651905331-applikator-lyapko-kovrik.html?source=merchant_center</g:ads_redirect><g:image_link>https://images.prom.ua/j5i7RfDxT5EfA8UBoLjwmdh20j3NoDtUlN0miBEwO-0=/3895908538_aplikator-lyapko-kilimok.jpg</g:image_link><g:additional_image_link>https://images.prom.ua/RSFAXkVkrWuEiUr9KaavuWKFFVQ9PSZEvlU4B-lsn6Q=/892698185_aplikator-lyapko-kilimok.jpg</g:additional_image_link><g:additional_image_link>https://images.prom.ua/V-0-eoSSK_5c_h7G-LTO8mjseF_eaqHxzpGq501AGMY=/3895892978_aplikator-lyapko-kilimok.jpg</g:additional_image_link><g:additional_image_link>https://images.prom.ua/QBkt28v84-X_0bIjX7uLvsbqm5KEhc1tOqgWfW56mFk=/3895892979_aplikator-lyapko-kilimok.jpg</g:additional_image_link><g:additional_image_link>https://images.prom.ua/LIc3f99qkOcqKZ7X8kDWFZP8zxkwBO1uWJ9kaEsmjhE=/3895892980_aplikator-lyapko-kilimok.jpg</g:additional_image_link><g:additional_image_link>https://images.prom.ua/ipo6nBZCQg43pRGzZih2vmKM8JWsETokVyM_IBSbCFI=/3895892981_aplikator-lyapko-kilimok.jpg</g:additional_image_link><g:availability>in stock</g:availability><g:price>2670.00 UAH</g:price><g:product_type>краса та здоров'я &gt; товари для здоров'я &gt; масажери &gt; аплікатори</g:product_type><g:brand>Ляпко</g:brand><g:identifier_exists>no</g:identifier_exists><g:condition>new</g:condition><g:product_detail><g:attribute_name>Країна виробник</g:attribute_name><g:attribute_value>Україна</g:attribute_value></g:product_detail></item>

</channel></rss>