<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
            <rss xmlns:g="http://base.google.com/ns/1.0" version="2.0">
            <channel>
            <title>МЕДТЕХНІКА - шлях до здоров'я</title>
            <link>https://medteh.com.ua/</link>
            <g:description>RSS 2.0 product data feed</g:description>
<item><g:id>73698102</g:id><g:title>Глюкометр GluNeo Lite</g:title><g:description>Система автоматичного кодування, що дає змогу заощадити час і запобігти помилковому введенню коду та неправильному роботі приладу. Час вимірювання — 5 сек. Зразок крові — 0,5 мкл. Це означає, що для вимірювання потрібен дуже маленький, ледь відчутний і майже безболісний прокол. Глюкометр зберігає дані 365 вимірювань. Можливість перенести всю інформацію з глюкометра на комп'ютер за допомогою USB кабелю. Метод вимірювання — електрохімічний. Чотири режими вимірювання рівня глюкози в крові: можливість встановлювати оцінку вимірювання до або після їди, після вживання ліків, після вправ Будильник (4 рази на день) Автоматичне витягання тест-смужок Фермент — FAD-GDH, що мінімізує вплив понад 20 впливових речовин, включно з мальтозу (міститься в ліках для нирок, льодяників і сиропі від кашлю, жи, ячміні) і галактозу, які є небезпечними для точного визначення рівня глюкози. Завдяки тому, що кисень не впливає на цей ензим, можна використовувати не тільки капілярну кров, але також і венозну для самостійного тестування Діапазон гематокриту 20% — 65% дає змогу аналізувати у людей будь-якого віку. Висока точність вимірювання підтверджена сертифікатом новітнього стандарту якості ISO 15197 2013 року Відповідає вимогам чинних директив ЄС. Працює з тест-смужками GluNeo Lite До комплекту глюкометра GluNeo Lite входить: глюкометр тест-смужки 10 шт. ланцетний пристрій ланцети 10 шт. інструкція з експлуатації журнал пацієнта елемент живлення 1 шт. футляр журнал пацієнта</g:description><g:link>https://medteh.com.ua/ua/p73698102-glyukometr-gluneo-lite.html?source=merchant_center</g:link><g:ads_redirect>https://medteh.com.ua/ua/p73698102-glyukometr-gluneo-lite.html?source=merchant_center</g:ads_redirect><g:image_link>https://images.prom.ua/XCLBoMtj1dS5gq1Y0JSKem5jcFXygryIvmaTM-6EB_c=/181659041_glyukometr-gluneo-lite.jpg</g:image_link><g:availability>in stock</g:availability><g:price>540.00 UAH</g:price><g:product_type>краса та здоров'я &gt; товари для здоров'я &gt; домашня медична техніка &gt; глюкометри</g:product_type><g:brand>Infopia</g:brand><g:identifier_exists>no</g:identifier_exists><g:condition>new</g:condition><g:product_detail><g:attribute_name>Країна виробник</g:attribute_name><g:attribute_value>Південна Корея</g:attribute_value></g:product_detail><g:product_detail><g:attribute_name>Метод вимірювання</g:attribute_name><g:attribute_value>Електрохімічний</g:attribute_value></g:product_detail><g:product_detail><g:attribute_name>Калібрування результату</g:attribute_name><g:attribute_value>За плазмою</g:attribute_value></g:product_detail><g:product_detail><g:attribute_name>Кількість крові для аналізу</g:attribute_name><g:attribute_value>0.5 мкл</g:attribute_value></g:product_detail><g:product_detail><g:attribute_name>Мінімальний діапазон вимірювання</g:attribute_name><g:attribute_value>1.1 ммоль/л</g:attribute_value></g:product_detail><g:product_detail><g:attribute_name>Максимальний діапазон вимірювання</g:attribute_name><g:attribute_value>33.3 ммоль/л</g:attribute_value></g:product_detail><g:product_detail><g:attribute_name>Час вимірювання</g:attribute_name><g:attribute_value>5 сек</g:attribute_value></g:product_detail><g:product_detail><g:attribute_name>Кодування глюкометра</g:attribute_name><g:attribute_value>Без кодування</g:attribute_value></g:product_detail><g:product_detail><g:attribute_name>Місце проколу</g:attribute_name><g:attribute_value>Палець</g:attribute_value></g:product_detail><g:product_detail><g:attribute_name>Кількість комірок пам'яті</g:attribute_name><g:attribute_value>365</g:attribute_value></g:product_detail><g:product_detail><g:attribute_name>Звукове сповіщення</g:attribute_name><g:attribute_value>Так</g:attribute_value></g:product_detail><g:product_detail><g:attribute_name>Функція автовідключення</g:attribute_name><g:attribute_value>Так</g:attribute_value></g:product_detail></item>
<item><g:id>73698103</g:id><g:title>Глюкометр GluNeo</g:title><g:description>Система автоматичного кодування, що дає змогу заощадити час і запобігти помилковому введенню коду та неправильному роботі приладу. Час вимірювання — 5 сек. Зразок крові — 0,5 мкл. Це означає, що для вимірювання потрібен дуже маленький, ледь відчутний і майже безболісний прокол. Глюкометр зберігає дані 365 вимірювань. Можливість перенести всю інформацію з глюкометра на комп'ютер за допомогою USB кабелю. Метод вимірювання — електрохімічний. Фермент — FAD-GDH, що мінімізує вплив понад 20 впливових речовин, включно з мальтозу (міститься в ліках для нирок, льодяників і сиропі від кашлю, жи, ячміні) і галактозу, які є небезпечними для точного визначення рівня глюкози. Завдяки тому, що кисень не впливає на цей ензим, можна використовувати не тільки капілярну кров, але також і венозну для самостійного тестування Можливість використання в темних місцях завдяки яскравим написам на рідкокристалічному екрані LED-індикатор отвору для тест-смужок, щоб загоряється, якщо тест-смужка вставлена правильно Чотири режими вимірювання рівня глюкози в крові: можливість встановлювати оцінку вимірювання до або після їди, після вживання ліків, після вправ Будильник (4 рази на день) Автоматичне витягання тест-смужок Діапазон гематокриту 20% — 65% дає змогу аналізувати у людей будь-якого віку. Краще наноситься кров на смужку завдяки новій технології покриття тест-смужки Висока точність вимірювання підтверджена сертифікатом новітнього стандарту якості ISO 15197 2013 року Відповідає вимогам чинних директив ЄС. Працює з тест-смужками GluNeo До комплекту глюкометра GluNeo входить: глюкометр тест-смужки 25 шт. ланцетний пристрій ланцети 25 шт. інструкція з експлуатації журнал пацієнта коротка інструкція з використання елементи живлення 2 шт.</g:description><g:link>https://medteh.com.ua/ua/p73698103-glyukometr-gluneo.html?source=merchant_center</g:link><g:ads_redirect>https://medteh.com.ua/ua/p73698103-glyukometr-gluneo.html?source=merchant_center</g:ads_redirect><g:image_link>https://images.prom.ua/YCiIHLZeloaepWCEA48aTws5ZLAQm0tzrJmxaCbgFSw=/181659107_glyukometr-gluneo.jpg</g:image_link><g:availability>out of stock</g:availability><g:price>625.00 UAH</g:price><g:product_type>краса та здоров'я &gt; товари для здоров'я &gt; домашня медична техніка &gt; глюкометри</g:product_type><g:brand>Infopia</g:brand><g:identifier_exists>no</g:identifier_exists><g:condition>new</g:condition><g:product_detail><g:attribute_name>Країна виробник</g:attribute_name><g:attribute_value>Південна Корея</g:attribute_value></g:product_detail><g:product_detail><g:attribute_name>Кількість крові для аналізу</g:attribute_name><g:attribute_value>0.5 мкл</g:attribute_value></g:product_detail><g:product_detail><g:attribute_name>Калібрування результату</g:attribute_name><g:attribute_value>За плазмою</g:attribute_value></g:product_detail><g:product_detail><g:attribute_name>Мінімальний діапазон вимірювання</g:attribute_name><g:attribute_value>0.6 ммоль/л</g:attribute_value></g:product_detail><g:product_detail><g:attribute_name>Максимальний діапазон вимірювання</g:attribute_name><g:attribute_value>33.3 ммоль/л</g:attribute_value></g:product_detail><g:product_detail><g:attribute_name>Час вимірювання</g:attribute_name><g:attribute_value>5 сек</g:attribute_value></g:product_detail><g:product_detail><g:attribute_name>Метод вимірювання</g:attribute_name><g:attribute_value>Електрохімічний</g:attribute_value></g:product_detail><g:product_detail><g:attribute_name>Кількість комірок пам'яті</g:attribute_name><g:attribute_value>365</g:attribute_value></g:product_detail><g:product_detail><g:attribute_name>Кодування глюкометра</g:attribute_name><g:attribute_value>Без кодування</g:attribute_value></g:product_detail><g:product_detail><g:attribute_name>Місце проколу</g:attribute_name><g:attribute_value>Альтернативні частини тіла</g:attribute_value></g:product_detail></item>
<item><g:id>73757358</g:id><g:title>Тест смужки GluNeo, 50 шт.</g:title><g:description>Тест-смужки для визначення глюкози в крові GluNEO® використовуються спільно з глюкометром GluNEO® для вимірювання рівня глюкози в крові. Система контролю рівня глюкози в крові GluNEO® відкалібрована за плазмою крові (результати еквівалентні плазмі крові) для порівняння результатів із лабораторним методом. Тест-смужки для визначення рівня глюкози в крові GluNEO® призначені для проведення досліджень поза організмом (використання суто в діагностиці in vitro). Система контролю рівня глюкози в крові GluNEO® призначена для проведення самоконтролю особами, які страждають на діабет, і контролю їхніми працівниками охорони здоров'я. Тип ензиму: GDH-FAD глюкозодегідрогеназу із застосуванням флавін-аденін динуклеотиду. Такий тип ензиму в тест-смужках мінімізує вплив понад 20 активних речовин, включно з мальтозу (міститься в ліках для нирок, льодяників і сиропі від кашлю, жита, ячміні) і галактозу, які є небезпечними для точного визначення рівня глюкози. Гематокрит 20% — 65%, дає змогу аналізувати у людей будь-якого віку. Висока стабільність за низьких і високих температур. Завдяки тому, що кисень не впливає на цей ензим, можна використовувати не тільки капілярну кров, але також і венозну для самостійного тестування Абсолютно нова технологія виготовлення тест — смужок: вона ґрунтується на покращеній композиції ферменту (GDH-FAD), який реагує з глюкозою так, що зводить до мінімуму вплив інших вуглеводів, що містяться в краплі крові. GDH (Глюкози дегідрогеназу) — це фермент (ензим), який викликає реакцію, яка захоплює електрони з глюкози. FAD (флавін-аденін-динуклеотид) — кофермент, необхідний для реакції ферменту дегідрогенази глюкози. Отже, тест-смужки з технологією GDH-FAD (як-от смужки для глюкометра GluNeo) не виявляють реактивності до будь-якого іншого, крім глюкози, цукру. Вони також мають кращу теплостійкість і опір кисню.</g:description><g:link>https://medteh.com.ua/ua/p73757358-test-poloski-gluneo.html?source=merchant_center</g:link><g:ads_redirect>https://medteh.com.ua/ua/p73757358-test-poloski-gluneo.html?source=merchant_center</g:ads_redirect><g:image_link>https://images.prom.ua/x8_LvqfVg4XCBsdifMYt5CtS03hS26fsC2Jw7JzeT9Q=/181659694_test-smuzhki-gluneo.jpg</g:image_link><g:availability>in stock</g:availability><g:price>540.00 UAH</g:price><g:product_type>краса та здоров'я &gt; товари для здоров'я &gt; домашня медична техніка &gt; Тест-смужки до глюкометрів та ланцети</g:product_type><g:brand>Infopia</g:brand><g:identifier_exists>no</g:identifier_exists><g:condition>new</g:condition><g:product_detail><g:attribute_name>Країна виробник</g:attribute_name><g:attribute_value>Південна Корея</g:attribute_value></g:product_detail><g:product_detail><g:attribute_name>Кількість в упаковці</g:attribute_name><g:attribute_value>50 шт.</g:attribute_value></g:product_detail></item>
<item><g:id>73757359</g:id><g:title>Тест смужки GluNeo Lite, 50 шт.</g:title><g:description>Тест-смужки для визначення глюкози в крові GluNEO Lite® використовуються спільно з глюкометром GluNEO Lite® для вимірювання рівня глюкози в крові. Система контролю рівня глюкози в крові GluNEO Lite® відкалібрована за плазмою крові (результати еквівалентні плазмі крові) для порівняння результатів із лабораторним методом. Тест-смужки для визначення рівня глюкози в крові GluNEO Lite® призначені для проведення досліджень поза організмом (використання суто в діагностиці in vitro). Система контролю рівня глюкози в крові GluNEO Lite® призначена для проведення самоконтролю особами, які страждають на діабет, і контролю їхніми працівниками охорони здоров'я. Тип ензиму: GDH-FAD глюкозодегідрогеназу із застосуванням флавін-аденін динуклеотиду. Такий тип ензиму в тест-смужках мінімізує вплив понад 20 активних речовин, включно з мальтозу (міститься в ліках для нирок, льодяників і сиропі від кашлю, жита, ячміні) і галактозу, які є небезпечними для точного визначення рівня глюкози. Гематокрит 20% — 65%, дає змогу аналізувати у людей будь-якого віку. Висока стабільність за низьких і високих температур. Завдяки тому, що кисень не впливає на цей ензим, можна використовувати не тільки капілярну кров, але також і венозну для самостійного тестування Абсолютно нова технологія виготовлення тест — смужок: вона ґрунтується на порожнистій композиції ферменту (GDH-FAD), який реагує з глюкозою так, що зводить до мінімуму вплив інших вуглеводів, що містяться в краплі крові. GDH (Глюкози дегідрогеназу) — це фермент (ензим), який викликає реакцію, яка захоплює електрони з глюкози. FAD (флавін-аденін-динуклеотид) — кофермент, необхідний для реакції ферменту дегідрогенази глюкози. Отже, тест-смужки з технологією GDH-FAD (як-от смужки для глюкометра GluNeo Lite) не виявляє реактивність до будь-якого іншого, крім глюкози, цукру. Вони також мають кращу теплостійкість і опір кисню. .</g:description><g:link>https://medteh.com.ua/ua/p73757359-test-poloski-gluneo.html?source=merchant_center</g:link><g:ads_redirect>https://medteh.com.ua/ua/p73757359-test-poloski-gluneo.html?source=merchant_center</g:ads_redirect><g:image_link>https://images.prom.ua/T_Oq9hjrf8S_n1SQJvIN3KxqChjbuOeEVtkvfMiNAUc=/181659766_test-smuzhki-gluneo.jpg</g:image_link><g:availability>in stock</g:availability><g:price>490.00 UAH</g:price><g:product_type>краса та здоров'я &gt; товари для здоров'я &gt; домашня медична техніка &gt; Тест-смужки до глюкометрів та ланцети</g:product_type><g:brand>Infopia</g:brand><g:identifier_exists>no</g:identifier_exists><g:condition>new</g:condition><g:product_detail><g:attribute_name>Країна виробник</g:attribute_name><g:attribute_value>Південна Корея</g:attribute_value></g:product_detail><g:product_detail><g:attribute_name>Кількість в упаковці</g:attribute_name><g:attribute_value>50 шт.</g:attribute_value></g:product_detail></item>
<item><g:id>73757360</g:id><g:title>Тест-смужки GlucoDrTM.auto AGM 4000, 50 шт.</g:title><g:description>Тест смужки для Глюкометра GllucoDr Аuto AMG-400 Автоматичне кодування Після відкриття флакона використовувати за 4 місяці</g:description><g:link>https://medteh.com.ua/ua/p73757360-test-poloski-glucodrauto.html?source=merchant_center</g:link><g:ads_redirect>https://medteh.com.ua/ua/p73757360-test-poloski-glucodrauto.html?source=merchant_center</g:ads_redirect><g:image_link>https://images.prom.ua/Z6W-RVPFjbGsvGRjLz8i28vTEASMmVFyVcpy0n13nx4=/1540224975_test-smuzhki-glucodrtmauto-agm.jpg</g:image_link><g:availability>in stock</g:availability><g:price>380.00 UAH</g:price><g:product_type>краса та здоров'я &gt; товари для здоров'я &gt; домашня медична техніка &gt; Тест-смужки до глюкометрів та ланцети</g:product_type><g:identifier_exists>no</g:identifier_exists><g:condition>new</g:condition><g:product_detail><g:attribute_name>Країна виробник</g:attribute_name><g:attribute_value>Південна Корея</g:attribute_value></g:product_detail><g:product_detail><g:attribute_name>Кількість в упаковці</g:attribute_name><g:attribute_value>50 шт.</g:attribute_value></g:product_detail></item>
<item><g:id>73757362</g:id><g:title>Тест-смужки Ван Тач Селект (OneTouch Select) 50 шт.</g:title><g:description>Капіляр тест-смужки сам втягує необхідний для аналізу об'єм крові. Зміна кольору контрольного поля тест-смужки підтверджує, об'єм крові достатній для отримання точного результату. Вбудований детектор об'єму проби (електрод) гарантує правильність проведеного тесту — прилад видасть узагальне ніке про помилку, якщо крапля крові недостатнього об'єму або нанесена неправильно. Двоелектродна структура тест-смужки забезпечує подвійний контроль точності завдяки порівнюванню результатів двох робочих електродів. Тест-смужки можна торкатися будь-де. Спеціальні шари закривають зону тіста та всі чутливі елементи тест-смужки, оберігаючи її від вологи, температури й ультрафіолету, що забезпечує стабільність під час зберігання та дає змогу проводити аналіз у будь-якому зручному місці. Отримання зразка крові з плеча/передпліччя можливе завдяки гідрофільному адгезивному шару, що забезпечує проникнення навіть мінімальної краплі крові до зони тіста. Спеціальні контактні смуги забезпечують увімкнення приладу тільки за правильного введення тест-смужки, що унеможливлює помилки аналізу.</g:description><g:link>https://medteh.com.ua/ua/p73757362-test-poloski-van.html?source=merchant_center</g:link><g:ads_redirect>https://medteh.com.ua/ua/p73757362-test-poloski-van.html?source=merchant_center</g:ads_redirect><g:image_link>https://images.prom.ua/byG1aJ3idF7qvM-Cnp_vnokjbBKM9ZzkvV8EqHYnUKo=/146857572_test-smuzhki-van-tach.jpg</g:image_link><g:availability>out of stock</g:availability><g:price>520.00 UAH</g:price><g:product_type>краса та здоров'я &gt; товари для здоров'я &gt; домашня медична техніка &gt; Тест-смужки до глюкометрів та ланцети</g:product_type><g:brand>Johnson&amp;Johnson</g:brand><g:identifier_exists>no</g:identifier_exists><g:condition>new</g:condition><g:product_detail><g:attribute_name>Країна виробник</g:attribute_name><g:attribute_value>Великобританія</g:attribute_value></g:product_detail><g:product_detail><g:attribute_name>Кількість в упаковці</g:attribute_name><g:attribute_value>50 шт.</g:attribute_value></g:product_detail></item>
<item><g:id>73767989</g:id><g:title>Голки INSUPEN для шприц-ручок — 6 mm,31G-0,25 mm</g:title><g:description>Голки INSUPEN для інсулінових ручок є найтоншими у світі, і так само найбезболіснішими та найбезпечнішими голками для підшкірних ін'єкцій інсуліну Для ефективного всмоктування інсуліну ін'єкція має потрапляти в підшкірну тканину, не досягаючи водночас м'язової. Саме тому вибір оптимальної довжини голки має обновлюватися на особливостях комплекції пацієнта. Особливостями голок є: голка з потрійним заточуванням і силіконовим покриттям, які забезпечує легкий прокол шкіри та мінімальний дискомфорт; поєднання збільшеного внутрішнього діаметра голки, яке забезпечує краще надходження інсуліну, сумісні з усіма наявними в продажу інсуліновими ручками та пристроями для введення інсуліну (Eli Lilly, Novo Nordisk, Owen Mumford, Sanofi Aventis та ін. ); призначені для одноразового використання, стерилізовані оксидом етилену. розмір голки 31G (0,25) x6 mm</g:description><g:link>https://medteh.com.ua/ua/p73767989-igly-insupen-dlya.html?source=merchant_center</g:link><g:ads_redirect>https://medteh.com.ua/ua/p73767989-igly-insupen-dlya.html?source=merchant_center</g:ads_redirect><g:image_link>https://images.prom.ua/ZP5DaqsesEb2Vj3zXtMqc47_zQkBW80Xv9vQ8eMVuaw=/146915399_golki-insupen-dlya.jpg</g:image_link><g:availability>in stock</g:availability><g:price>600.00 UAH</g:price><g:product_type>медикаменти та медичні товари &gt; товари медичного призначення &gt; голки, шприци</g:product_type><g:identifier_exists>no</g:identifier_exists><g:condition>new</g:condition><g:product_detail><g:attribute_name>Країна виробник</g:attribute_name><g:attribute_value>Італія</g:attribute_value></g:product_detail></item>
<item><g:id>73767990</g:id><g:title>Голки INSUPEN для шприц-ручок — 8 mm,30G-0,30 mm</g:title><g:description>Голки INSUPEN для інсулінових ручок є найтоншими у світі, і так само найбезболіснішими та найбезпечнішими голками для підшкірних ін'єкцій інсуліну Для ефективного всмоктування інсуліну ін'єкція має потрапляти в підшкірну тканину, не досягаючи водночас м'язової. Саме тому вибір оптимальної довжини голки має обновлюватися на особливостях комплекції пацієнта. Особливостями голок є: голка з потрійним заточуванням і силіконовим покриттям, які забезпечує легкий прокол шкіри та мінімальний дискомфорт; поєднання збільшеного внутрішнього діаметра голки, яке забезпечує краще надходження інсуліну, сумісні з усіма наявними в продажу інсуліновими ручками та пристроями для введення інсуліну (Eli Lilly, Novo Nordisk, Owen Mumford, Sanofi Aventis та ін. ); призначені для одноразового використання, стерилізовані оксидом етилену. розмір голки 30G (0,3) x8 mm</g:description><g:link>https://medteh.com.ua/ua/p73767990-igly-insupen-dlya.html?source=merchant_center</g:link><g:ads_redirect>https://medteh.com.ua/ua/p73767990-igly-insupen-dlya.html?source=merchant_center</g:ads_redirect><g:image_link>https://images.prom.ua/WVqp3Z5XoVzgkQzwsvVYXxq6pWdZk80Z7vTSC2hALYw=/3910564046_golki-insupen-dlya.jpg</g:image_link><g:availability>in stock</g:availability><g:price>600.00 UAH</g:price><g:product_type>медикаменти та медичні товари &gt; товари медичного призначення &gt; голки, шприци</g:product_type><g:identifier_exists>no</g:identifier_exists><g:condition>new</g:condition><g:product_detail><g:attribute_name>Країна виробник</g:attribute_name><g:attribute_value>Італія</g:attribute_value></g:product_detail></item>
<item><g:id>99640416</g:id><g:title>Голки INSUPEN для шприц-ручок — 5 mm,31G-0,25 mm</g:title><g:description>Голки INSUPEN для інсулінових ручок є найтоншими у світі, і так само найбезболіснішими та найбезпечнішими голками для підшкірних ін'єкцій інсуліну Для ефективного всмоктування інсуліну ін'єкція має потрапляти в підшкірну тканину, не досягаючи водночас м'язової. Саме тому вибір оптимальної довжини голки має обновлюватися на особливостях комплекції пацієнта. Особливостями голок є: голка з потрійним заточуванням і силіконовим покриттям, які забезпечує легкий прокол шкіри та мінімальний дискомфорт; поєднання збільшеного внутрішнього діаметра голки, яке забезпечує краще надходження інсуліну, сумісні з усіма наявними в продажу інсуліновими ручками та пристроями для введення інсуліну (Eli Lilly, Novo Nordisk, Owen Mumford, Sanofi Aventis та ін. ); призначені для одноразового використання, стерилізовані оксидом етилену. розмір голки 31G (0,25) x5 mm</g:description><g:link>https://medteh.com.ua/ua/p99640416-igly-insupen-dlya.html?source=merchant_center</g:link><g:ads_redirect>https://medteh.com.ua/ua/p99640416-igly-insupen-dlya.html?source=merchant_center</g:ads_redirect><g:image_link>https://images.prom.ua/h9dd9ayHynJze4WRY22-7geKkiUAU5IJR7AG9cD-Hkg=/181662927_golki-insupen-dlya.jpg</g:image_link><g:availability>in stock</g:availability><g:price>600.00 UAH</g:price><g:product_type>медикаменти та медичні товари &gt; товари медичного призначення &gt; голки, шприци</g:product_type><g:identifier_exists>no</g:identifier_exists><g:condition>new</g:condition><g:product_detail><g:attribute_name>Країна виробник</g:attribute_name><g:attribute_value>Італія</g:attribute_value></g:product_detail></item>
<item><g:id>101021160</g:id><g:title>Глюкометр Акку-Чек Актив</g:title><g:description>Акку-Чек® Актив — простий і точний* прилад для самоконтролю рівня глюкози крові, характерними особливостями якого є: Отримання результату без натискання кнопок Можливість вибрати зручний спосіб нанесення крові на тест-смужок Додаткова візуальна перевірка точності отриманого результату Можливість зазначити отримані результати символом «до» або «після» їжі Стабільний термін придатності тест-смужок, який не змінюється після розкриття тубуса та становить 18 місяців із моменту їх виробництва Попередження про завершення терміну придатності тест-смужок Автоматичне увімкнення і вимкнення приладу Комплектація Accu-Chek Active - Глюкометр - Тест-смужки — 10 шт., - Ланцети — 10 шт.; - Ланцетний пристрій із регулюванням глибини проколювання; - Чохол для зберігання; - Батарейка — 1 шт.; Технічні характеристики Виробник: Accu-Chek (Німеччина) Час вимірювання: 5 секунд Аналогера: автоматична Об'єм крові: 1-2 мкл Пам'ять: 500 комірок Нагадування: так Середні значення: 7, 14, 30, 90 днів Під'єднання до ПК: мікро USB Діапазон вимірювань: 0,6-33,3 ммоль/л Метод вимірювань: фотометричний Вага: 50 г Габарити: 97х46х19 мм</g:description><g:link>https://medteh.com.ua/ua/p101021160-glyukometr-akku-chek.html?source=merchant_center</g:link><g:ads_redirect>https://medteh.com.ua/ua/p101021160-glyukometr-akku-chek.html?source=merchant_center</g:ads_redirect><g:image_link>https://images.prom.ua/wdWsUkb_LYVi6CV6oZ1U7DVFXj5oHGoGgQ4SNj8UNvk=/2877218615_glyukometr-akku-chek-aktiv.jpg</g:image_link><g:additional_image_link>https://images.prom.ua/jw3kXF0JK4o10tr19ouOQT0boM4TNcMMPSixwKtKLbw=/1973659228_glyukometr-akku-chek-aktiv.jpg</g:additional_image_link><g:availability>out of stock</g:availability><g:price>870.00 UAH</g:price><g:product_type>краса та здоров'я &gt; товари для здоров'я &gt; домашня медична техніка &gt; глюкометри</g:product_type><g:identifier_exists>no</g:identifier_exists><g:condition>new</g:condition><g:product_detail><g:attribute_name>Країна виробник</g:attribute_name><g:attribute_value>Німеччина</g:attribute_value></g:product_detail><g:product_detail><g:attribute_name>Калібрування результату</g:attribute_name><g:attribute_value>За плазмою</g:attribute_value></g:product_detail><g:product_detail><g:attribute_name>Метод вимірювання</g:attribute_name><g:attribute_value>Електрохімічний</g:attribute_value></g:product_detail></item>
<item><g:id>101021652</g:id><g:title>Тест-смужки Акку Чек Ак Ак Актив 50 шт.</g:title><g:description>Тест-смужки Accu-Chek Active No50 Найменування: Тест-смужки Accu-Chek Active No50 Виробник: Roshe Diagnostics Тест-смужки для визначення глюкози в крові. Тільки для використання з приладами: Аку-Чек Актив Паковання: 50 шт. Країна виробництва: Німеччина Артикул: Accu-Chek Active 50</g:description><g:link>https://medteh.com.ua/ua/p101021652-test-poloski-akku.html?source=merchant_center</g:link><g:ads_redirect>https://medteh.com.ua/ua/p101021652-test-poloski-akku.html?source=merchant_center</g:ads_redirect><g:image_link>https://images.prom.ua/DDAh9dBduavjuxEyd9eHP5ZaVenv2v6CH9Iox734Q8w=/1689413688_test-smuzhki-akku-chek.jpg</g:image_link><g:availability>in stock</g:availability><g:price>490.00 UAH</g:price><g:product_type>краса та здоров'я &gt; товари для здоров'я &gt; домашня медична техніка &gt; Тест-смужки до глюкометрів та ланцети</g:product_type><g:brand>Roche Diagnostics</g:brand><g:identifier_exists>no</g:identifier_exists><g:condition>new</g:condition><g:product_detail><g:attribute_name>Країна виробник</g:attribute_name><g:attribute_value>Німеччина</g:attribute_value></g:product_detail><g:product_detail><g:attribute_name>Кількість в упаковці</g:attribute_name><g:attribute_value>50 шт.</g:attribute_value></g:product_detail></item>
<item><g:id>120102344</g:id><g:title>Глюкометр Gamma MINI</g:title><g:description>Опис Глюкометра Гамма МІНІ: Найкомпактніший глюкометр. Зручний в офісі та в дорозі. Відповідає вимогам Європейського стандарту точності DIN ISO 19157 Особливості: Економія енергії — Автоматичне вимкнення через 2 хвиледії Тестування альтернативних ділянок — Так Не потребує кодування. Використовує мінімальний проб крові. Результат за 5 секунд. Використовується з тест-смужками Gamma МС. Автоматичне визначення контакту з електродами — Так Автоматичний відлік часу реакції — Да Попередження про некомфортний температурний режим — Так Технічні характеристики: Система контролю рівня глюкози в крові Модель Гама міні. Метод вимірювання — Оксидазний електрохімічний сенсор Об'єм тестованої крові 0,5 мкл Час реакції 5 секунд Інтервал вимірювань 1.1 ~ 33,3 ммоль / л Кодування Не вимагає Тип ферменту Глюкозаоксидаза Диапазон гематокрита от 20 до 60% Пам'ять 20 вимірювань Прилад відкалібрований — за плазмою крові Джерело енергії — 1 батарейка типу CR 2032 Ресурс батарейок — 500 аналізів Габарити (мм) 86 х 22 х 11 Бек (грами) 40 Вага глюкометра — 19 г без батареї Прилад пройшов усі випробування на відповідність вимогам ISO 15197 і вимогам електробезпеки та безпеки експлуатації відповідно до IEC/EN 61010-1, IEC/EN 61010-2-101, EN 61326-1, EN 61326-2-6. 2 роки гарантії. 10 років безплатного обслуговування. Строк експлуатації приладу 10 років. Призначений для використання в медичній практиці. Комплектація: - Глюкометр - 10 тест-смужок - Ланцетний пристрій - 10 ланцетів - Кейс для зберігання - Інструкція російською мовою</g:description><g:link>https://medteh.com.ua/ua/p120102344-glyukometr-gamma-mini.html?source=merchant_center</g:link><g:ads_redirect>https://medteh.com.ua/ua/p120102344-glyukometr-gamma-mini.html?source=merchant_center</g:ads_redirect><g:image_link>https://images.prom.ua/6n19VDCe7OxeWbFZOCba6FM_N9RBlQzcHEzyYtjMvCk=/201292240_glyukometr-gamma-mini.jpg</g:image_link><g:availability>in stock</g:availability><g:price>620.00 UAH</g:price><g:product_type>краса та здоров'я &gt; товари для здоров'я &gt; домашня медична техніка &gt; глюкометри</g:product_type><g:brand>Gamma</g:brand><g:identifier_exists>no</g:identifier_exists><g:condition>new</g:condition><g:product_detail><g:attribute_name>Країна виробник</g:attribute_name><g:attribute_value>Великобританія</g:attribute_value></g:product_detail><g:product_detail><g:attribute_name>Кількість крові для аналізу</g:attribute_name><g:attribute_value>0.5 мкл</g:attribute_value></g:product_detail><g:product_detail><g:attribute_name>Калібрування результату</g:attribute_name><g:attribute_value>За плазмою</g:attribute_value></g:product_detail><g:product_detail><g:attribute_name>Час вимірювання</g:attribute_name><g:attribute_value>5 сек</g:attribute_value></g:product_detail><g:product_detail><g:attribute_name>Метод вимірювання</g:attribute_name><g:attribute_value>Електрохімічний</g:attribute_value></g:product_detail><g:product_detail><g:attribute_name>Кодування глюкометра</g:attribute_name><g:attribute_value>Без кодування</g:attribute_value></g:product_detail></item>
<item><g:id>120104075</g:id><g:title>Тест-смужки Gamma MS, 25 шт.</g:title><g:description>Тест-смужки GAMMA MS використовуються з глюкометрами Gamma MINI та Gamma Speaker. Дають вимірювати рівень глюкози в крові самостійно, у домашніх умовах або в медичних установах за участю лікарів. Для аналізу використовується свіжа суцільна кров із пальця або інших зон тіла: долоні, передпліччя, плеча, гомілки, стегна. Не вимагає введення коду Паковання 25 шт. Електрохімічний метод вимірювання із застосуванням ферменту — глюкозооксидазу Не потребує кодування Мінімальна проба крові (0,5 мкл) Кров автоматично втягується в смужку Контрольне віконце для контролю кількості крові для аналізу Діапазон вимірювань від 1,1 до 33,3 ммоль/л.</g:description><g:link>https://medteh.com.ua/ua/p120104075-test-poloski-gamma.html?source=merchant_center</g:link><g:ads_redirect>https://medteh.com.ua/ua/p120104075-test-poloski-gamma.html?source=merchant_center</g:ads_redirect><g:image_link>https://images.prom.ua/bWfmbh97owxrf0hdXole-5_RUDaFlGr5SwC-A74f54U=/1689426274_test-smuzhki-gamma-ms.jpg</g:image_link><g:availability>out of stock</g:availability><g:price>220.00 UAH</g:price><g:product_type>краса та здоров'я &gt; товари для здоров'я &gt; домашня медична техніка &gt; Тест-смужки до глюкометрів та ланцети</g:product_type><g:brand>Gamma</g:brand><g:identifier_exists>no</g:identifier_exists><g:condition>new</g:condition><g:product_detail><g:attribute_name>Кількість в упаковці</g:attribute_name><g:attribute_value>25 шт.</g:attribute_value></g:product_detail><g:product_detail><g:attribute_name>Країна виробник</g:attribute_name><g:attribute_value>Великобританія</g:attribute_value></g:product_detail></item>
<item><g:id>148722277</g:id><g:title>Тест-смужки Longevita, 50 шт.</g:title><g:description>Тест-смужки Longevita 50 шт.</g:description><g:link>https://medteh.com.ua/ua/p148722277-test-poloski-longevita.html?source=merchant_center</g:link><g:ads_redirect>https://medteh.com.ua/ua/p148722277-test-poloski-longevita.html?source=merchant_center</g:ads_redirect><g:image_link>https://images.prom.ua/wtsdXNyQPp_o4z0Aree7He80dLg_a_N5oXtRc6lkSEI=/228639774_test-smuzhki-longevita-50.jpg</g:image_link><g:availability>in stock</g:availability><g:price>520.00 UAH</g:price><g:product_type>краса та здоров'я &gt; товари для здоров'я &gt; домашня медична техніка &gt; Тест-смужки до глюкометрів та ланцети</g:product_type><g:brand>Longevita</g:brand><g:identifier_exists>no</g:identifier_exists><g:condition>new</g:condition><g:product_detail><g:attribute_name>Країна виробник</g:attribute_name><g:attribute_value>Великобританія</g:attribute_value></g:product_detail><g:product_detail><g:attribute_name>Кількість в упаковці</g:attribute_name><g:attribute_value>50 шт.</g:attribute_value></g:product_detail></item>
<item><g:id>155425839</g:id><g:title>Тест-смужки Bionime Rightest GS550/ELSA, 50 шт.</g:title><g:description>Використовуються з глюкометрами BIONIME Rightest GМ 550/ELSA. Інформація про код міститься в самій тест-смужці. Бездротова конструкція електродів: мінімальна відстань від зони реакції до електродів веде до підвищення точності вимірювання. Мінімальний зразок крові надходить у тест-смужку через гідрофільний капіляр. Виключається повторний контакт із кров'ю пацієнта після використання тест-смужки. Ці тест-смужки відрізняються від інших тим, що вони запатентовані, виготовлені з використанням Швейцарських нанотехнологій, забезпечує високу точність вимірювання завдяки використанню глюкозооксидазного електрохімічного методу й електродів зі сплаву золота. Суцільнолита тест-смужка оптимального розміру та жорсткості зручна для утримування в руці. Технічні характеристики: Тест-смужка з функцією автокодування Електрохімічний метод вимірювання із застосуванням ферменту — глюкозооксидазу Запатентована конструкція тест-смужки з електродами зі сплаву-золота забезпечує високу точність вимірювань Суцільнолитий пластиковий корпус смужки Зручно тримати в руці; Усунене неправильне введення смужки в прилад; Немає контакту приладу та руки з кров'ю Конструкція тест-смужки запобігає втраті електричного сигналу Мінімальна проба крові (1,0 мкл) Умови зберігання: температура 4оС-30 °C; вологість не більш ніж 90%</g:description><g:link>https://medteh.com.ua/ua/p155425839-test-poloski-bionime.html?source=merchant_center</g:link><g:ads_redirect>https://medteh.com.ua/ua/p155425839-test-poloski-bionime.html?source=merchant_center</g:ads_redirect><g:image_link>https://images.prom.ua/-KJyhNyMpdyw1V7GR9bbrMx7PCziHzJFW-LpfM4V2wk=/2499526450_test-smuzhki-bionime-rightest.jpg</g:image_link><g:availability>in stock</g:availability><g:price>480.00 UAH</g:price><g:product_type>краса та здоров'я &gt; товари для здоров'я &gt; домашня медична техніка &gt; Тест-смужки до глюкометрів та ланцети</g:product_type><g:brand>Bionime</g:brand><g:identifier_exists>no</g:identifier_exists><g:condition>new</g:condition><g:product_detail><g:attribute_name>Країна виробник</g:attribute_name><g:attribute_value>Швейцарія</g:attribute_value></g:product_detail><g:product_detail><g:attribute_name>Кількість в упаковці</g:attribute_name><g:attribute_value>50 шт.</g:attribute_value></g:product_detail></item>
<item><g:id>156604422</g:id><g:title>Тест-смужки Bionime Rightest GS300, 50 шт.</g:title><g:description>Конструкція, зручна для користування. Мінімальна проба крові — 1,4 мкл. Запатентована смужка з благородних металів забезпечує високу точність вимірювань. Ці тест-смужки застосовуються тільки для глюкометрів: Rightest GM300, Rightest GM110.</g:description><g:link>https://medteh.com.ua/ua/p156604422-test-poloski-bionime.html?source=merchant_center</g:link><g:ads_redirect>https://medteh.com.ua/ua/p156604422-test-poloski-bionime.html?source=merchant_center</g:ads_redirect><g:image_link>https://images.prom.ua/Fw5xpkJRmnT2j2HW_3MRFaEd2hEmRUHCIsQXB9uqauU=/1689432656_test-smuzhki-bionime-rightest.jpg</g:image_link><g:availability>in stock</g:availability><g:price>480.00 UAH</g:price><g:product_type>краса та здоров'я &gt; товари для здоров'я &gt; домашня медична техніка &gt; Тест-смужки до глюкометрів та ланцети</g:product_type><g:brand>Bionime</g:brand><g:identifier_exists>no</g:identifier_exists><g:condition>new</g:condition><g:product_detail><g:attribute_name>Країна виробник</g:attribute_name><g:attribute_value>Швейцарія</g:attribute_value></g:product_detail><g:product_detail><g:attribute_name>Кількість в упаковці</g:attribute_name><g:attribute_value>50 шт.</g:attribute_value></g:product_detail></item>
<item><g:id>156633305</g:id><g:title>Тест-смужки Bionime Rightest GS300, 25 шт.</g:title><g:description>Конструкція, зручна для користування. Мінімальна проба крові — 1,4 мкл. Запатентована смужка з благородних металів забезпечує високу точність вимірювань. Ці тест-смужки застосовуються тільки для глюкометрів: Rightest GM300, Rightest GM110.</g:description><g:link>https://medteh.com.ua/ua/p156633305-test-poloski-bionime.html?source=merchant_center</g:link><g:ads_redirect>https://medteh.com.ua/ua/p156633305-test-poloski-bionime.html?source=merchant_center</g:ads_redirect><g:image_link>https://images.prom.ua/zRqPUdRHA0vIAZPA4vV4nS5novQi1eJgbJXjPqSWMpk=/1689431949_test-smuzhki-bionime-rightest.jpg</g:image_link><g:availability>out of stock</g:availability><g:price>240.00 UAH</g:price><g:product_type>краса та здоров'я &gt; товари для здоров'я &gt; домашня медична техніка &gt; Тест-смужки до глюкометрів та ланцети</g:product_type><g:brand>Bionime</g:brand><g:identifier_exists>no</g:identifier_exists><g:condition>new</g:condition><g:product_detail><g:attribute_name>Країна виробник</g:attribute_name><g:attribute_value>Швейцарія</g:attribute_value></g:product_detail><g:product_detail><g:attribute_name>Кількість в упаковці</g:attribute_name><g:attribute_value>25 шт.</g:attribute_value></g:product_detail></item>
<item><g:id>160147777</g:id><g:title>Тест-смужки Gamma MS, 50 шт.</g:title><g:description>Тест-смужки GAMMA MS використовуються з глюкометрами Gamma MINI та Gamma Speaker. Дають вимірювати рівень глюкози в крові самостійно, у домашніх умовах або в медичних установах за участю лікарів. Для аналізу використовується свіжа суцільна кров із пальця або інших зон тіла: долоні, передпліччя, плеча, гомілки, стегна. Не вимагає введення коду Паковання 50 шт. Електрохімічний метод вимірювання із застосуванням ферменту — глюкозооксидазу Не потребує кодування Мінімальна проба крові (0,5 мкл) Кров автоматично втягується в смужку Контрольне віконце для контролю кількості крові для аналізу Діапазон вимірювань від 1,1 до 33,3 ммоль/л. Гарантійний термін 2 роки. 10 років безплатного обслуговування</g:description><g:link>https://medteh.com.ua/ua/p160147777-test-poloski-gamma.html?source=merchant_center</g:link><g:ads_redirect>https://medteh.com.ua/ua/p160147777-test-poloski-gamma.html?source=merchant_center</g:ads_redirect><g:image_link>https://images.prom.ua/TAThGEO7lFtYPAZ93x3NMdRQCalYVEanta5ypfw5dQc=/6592495619_test-smuzhki-gamma-ms.jpg</g:image_link><g:availability>in stock</g:availability><g:price>440.00 UAH</g:price><g:product_type>краса та здоров'я &gt; товари для здоров'я &gt; домашня медична техніка &gt; Тест-смужки до глюкометрів та ланцети</g:product_type><g:brand>Gamma</g:brand><g:identifier_exists>no</g:identifier_exists><g:condition>new</g:condition><g:product_detail><g:attribute_name>Кількість в упаковці</g:attribute_name><g:attribute_value>50 шт.</g:attribute_value></g:product_detail><g:product_detail><g:attribute_name>Країна виробник</g:attribute_name><g:attribute_value>Великобританія</g:attribute_value></g:product_detail></item>
<item><g:id>223595972</g:id><g:title>Голки INSUPEN для шприц-ручок — 4mm,32G-0,23mm</g:title><g:description>- Найтонші та найкоротші голки для шприц ручок - Підходять для збільшення моделей інсулінових шприц-ручок - Великий вибір розмірів від 4 мм до 12 мм - розмір голки 32G (0,23) x4 mm — 100 штук в пакованні Голки INSUPEN для інсулінових ручок є найтоншими у світі, і так само найбезболіснішими та найбезпечнішими голками для підшкірних ін'єкцій інсуліну Для ефективного всмоктування інсуліну ін'єкція має потрапляти в підшкірну тканину, не досягаючи водночас м'язової. Саме тому вибір оптимальної довжини голки має обновлюватися на особливостях комплекції пацієнта. Особливостями голок є: голка з потрійним заточуванням і силіконовим покриттям, які забезпечує легкий прокол шкіри та мінімальний дискомфорт; поєднання збільшеного внутрішнього діаметра голки, яке забезпечує краще надходження інсуліну, призначені для одноразового використання, стерилізовані оксидом етилену. розмір голки 32G (0,23) x4 mm сумісні з усіма наявними в продажу інсуліновими ручками та пристроями для введення інсуліну (Eli Lilly, Novo Nordisk, Owen Mumford, Sanofi Aventis та ін.</g:description><g:link>https://medteh.com.ua/ua/p223595972-igly-insupen-dlya.html?source=merchant_center</g:link><g:ads_redirect>https://medteh.com.ua/ua/p223595972-igly-insupen-dlya.html?source=merchant_center</g:ads_redirect><g:image_link>https://images.prom.ua/T-A_OnCYYv4y0dj2EbCBM9u3bLRdOwe1_YtTPwG0DB4=/3910555857_golki-insupen-dlya.jpg</g:image_link><g:availability>in stock</g:availability><g:price>500.00 UAH</g:price><g:product_type>медикаменти та медичні товари &gt; товари медичного призначення &gt; голки, шприци</g:product_type><g:identifier_exists>no</g:identifier_exists><g:condition>new</g:condition><g:product_detail><g:attribute_name>Країна виробник</g:attribute_name><g:attribute_value>Італія</g:attribute_value></g:product_detail></item>
<item><g:id>230540476</g:id><g:title>Тест-смужки Норма Водомер-Жорсткість No10 для визначення жорсткості води</g:title><g:description>Тест-смужки для визначення жорсткості води призначені для використання у всіх сферах виробництва та в побуті. За допомогою індикаторних смужок «Водомер-жорсткість» можна визначати рівень жорсткості природної, питної, побутової або технічної води. Діапазон від 1.5 мг-екв./л (дуже м'яка вода) до 12 мг-екв./л (дуже жорстка вода). Сертифікація: ТУ У 20.5-16292890-011:2015, ДСТУ ISO 9001:2009. Паковання: 10 смуг.</g:description><g:link>https://medteh.com.ua/ua/p230540476-test-poloski-norma.html?source=merchant_center</g:link><g:ads_redirect>https://medteh.com.ua/ua/p230540476-test-poloski-norma.html?source=merchant_center</g:ads_redirect><g:image_link>https://images.prom.ua/sGYBXPVCqjieC8wp94-YirmPymsEvL_2G9rG5eYYBn0=/2329214526_test-smuzhki-norma-vodomer-zhorstkist.jpg</g:image_link><g:availability>out of stock</g:availability><g:price>80.00 UAH</g:price><g:product_type>краса та здоров'я &gt; товари для здоров'я &gt; домашня медична техніка &gt; витратні матеріали для домашньої медтехніки</g:product_type><g:brand>Норма</g:brand><g:identifier_exists>no</g:identifier_exists><g:condition>new</g:condition><g:product_detail><g:attribute_name>Країна виробник</g:attribute_name><g:attribute_value>Україна</g:attribute_value></g:product_detail></item>
<item><g:id>230541815</g:id><g:title>Тест-смужки "Глюкотест"</g:title><g:description>Глюкотест — візуальні тест-смужки для визначення вмісту глюкози в сечі. Діапазон концентрацій: 0.1 — 2.0%. Зберігати в щільно закритому пакованні за температури від 1 до 25º C. Термін зберігання після розкриття паковання: 30 днів. Кількість смуг у пакованні: 25 і 100 шт. Застосування тест-смужка Глюкотест Змочити індикаторну зону смужки сечею. Витримати 2 хвилини. Порівняти колір індикаторної зони тест-смужки зі шкалою. Глюкоза в сечі Глюкоза в сечі здорових людей звичайними лабораторними методами не визначається. Колір тест-смужки "Глюкотест" не змінюється. Глюкоза в сечі належить до порогових речовин і у разі досягнення в крові концентрації, що перевищує нирковий поріг (понад 8-10 ммоль/л) з'являється в сечі — глюкозоурія. Фізіологічна глюкозоурія Аліментарна; У разі стресів; У вагітних. Глюкозурія буває зазвичай у разі таких захворювань: Цукровий діабет; Гострі панкреати; Нирочок, що протікають із порушенням процесів реабсорбції глюкози (нижній "нескарний" діабет); Гіпертиреоїдизм; Стероїдному діабеті; Витрати морфіном, стрихніном, фосфором, хлороформом.</g:description><g:link>https://medteh.com.ua/ua/p230541815-test-poloski-glyukotest.html?source=merchant_center</g:link><g:ads_redirect>https://medteh.com.ua/ua/p230541815-test-poloski-glyukotest.html?source=merchant_center</g:ads_redirect><g:image_link>https://images.prom.ua/BO01uFunimyOR5RR1H4nSf3y6XE8ATb-_rI9HXC0nQU=/2329204193_test-smuzhki-glyukotest.jpg</g:image_link><g:availability>out of stock</g:availability><g:price>45.00 UAH</g:price><g:product_type>краса та здоров'я &gt; товари для здоров'я &gt; домашня медична техніка &gt; Тест-смужки до глюкометрів та ланцети</g:product_type><g:identifier_exists>no</g:identifier_exists><g:condition>new</g:condition><g:product_detail><g:attribute_name>Кількість в упаковці</g:attribute_name><g:attribute_value>25 шт.</g:attribute_value></g:product_detail></item>
<item><g:id>230543436</g:id><g:title>Тест-смужки "pH-тест"</g:title><g:description>pH-тест — візуальні тест-смужки для візуального визначення pH сечі. Діапазон: 5 — 9. Зберігати в щільно закритому пакованні за температури від 1 до 25º C. Термін зберігання після розкриття паковання: 30 днів. Кількість смуг в упаковці: 50 шт. Застосування тест-смуг pH-тесту Змочити індикаторну зону тест-смужки сечею. Витримати 3 хвилини. Порівняти колір індикаторної зони тест-смужки зі шкалою. Колірна шкала: Знамениті рН сечі pH сечі pH сечі — важливий показник для діагностики стану людини. Зміни pH сечі можуть сигналізувати про: Підвищення pH &amp;gt; 7: Метаболічний і дихальний алкалоз; Хронічна ниркова недостатність; нирковий канальцевий ацидоз (тип I і II); Гіперкаліємія; Первинна та вторинна гіперфункція паращитої залози; Дієта з великим вмістом фруктів і овочів; Тривала блювання; Інфекції сечовидільної системи, спричинені мікроорганізмами, що розщеплюють сечовину; Введення деяких лікарських препаратів (адреналіну, нікотинаміду, бікарбонатів); Нове зображення органів сечостатевої системи. Зниження pH &amp;lt; 5: Метаболічний і дихальний ацидоз; Гіпокаліємія; Зневоднення; 475; Цукровий діабет; Туберкульоз; Лихорадка; Виражена діарея; Приймання лікарських препаратів: аскорбінової кислоти, кортикотропіну, метіоніну; Дієта з високим вмістом м'ясного білка, журавлини. При сечокам'яної хвороби: сечокслі камені частіше утворюються у разі pH нижче 5.5, оксалатні — у разі pH 5.5-6.0, фосфатні — за pH 7.0-7.8. Особливо важливий контроль pH сечі в новонароджених і осіб похилого віку, оскільки зниження рівня pH нижче ніж 5.0 призводить до неправильного формування або зміни структури кісткової маси, так званому "вийманню кальцію".</g:description><g:link>https://medteh.com.ua/ua/p230543436-test-poloski-test.html?source=merchant_center</g:link><g:ads_redirect>https://medteh.com.ua/ua/p230543436-test-poloski-test.html?source=merchant_center</g:ads_redirect><g:image_link>https://images.prom.ua/8dGxf8iaGg7ngisBcLfRHFLq9q3m4-msUsci28B38Xc=/2329206545_test-smuzhki-ph-test.jpg</g:image_link><g:availability>out of stock</g:availability><g:price>80.00 UAH</g:price><g:product_type>краса та здоров'я &gt; товари для здоров'я &gt; домашня медична техніка &gt; Тест-смужки до глюкометрів та ланцети</g:product_type><g:brand>Норма</g:brand><g:identifier_exists>no</g:identifier_exists><g:condition>new</g:condition><g:product_detail><g:attribute_name>Країна виробник</g:attribute_name><g:attribute_value>Україна</g:attribute_value></g:product_detail><g:product_detail><g:attribute_name>Кількість в упаковці</g:attribute_name><g:attribute_value>50 шт.</g:attribute_value></g:product_detail><g:product_detail><g:attribute_name>Індивідуальна упаковка</g:attribute_name><g:attribute_value>Так</g:attribute_value></g:product_detail><g:product_detail><g:attribute_name>Фасовка</g:attribute_name><g:attribute_value>По 50 шт.</g:attribute_value></g:product_detail></item>
<item><g:id>527311350</g:id><g:title>Тест-смужки Ацетонтест, 50 шт.</g:title><g:description>Опис Тест-смужки Ацетонтест, 25 шт. Кетонурія — накопичення в сечі людини надлишку кетонових тіл (ацетонуксусну кислоти й ацетону) внаслідок порушення обміну жирів і засвоєння вуглеводів. Норма кетонових тіл У нормі сеча не має містити ацетон. Або кількість кетонових тіл така мінімальна, що вона не визначається звичайними лабораторними методами. Причини ацетонемії: Ацетон у сечі в 90% випадків — це патологія вагітних жінок і дітей. У дорослих пацієнтів кетони в сечі з'являються переважно у разі захворювання на цукровий діабет. - У разі кетонури в дітей причиною є незбалансоване харчування, споживання їжі з великим вмістом тваринних білків, мінімальне споживання води, довгострокова безвуглеводна дієта. У разі емоційних і фізичних навантажень, підвищеної температури, коли запасу глікогену в організмі стає недостатньо, для виділення енергії та поповнення енергетичних ресурсів починається розпад жирів, водночас утворюється багато кетонових тіл; - У період вагітності наявність кетонових тіл — це свідчення виникнення раннього токсикозу. Також причиною може стати незбалансована дієта — велике споживання жирів і вуглеводів і незначної кількості білків. Причиною появи можуть стати патологічні процеси: Крім неправильного харчування, причиною кетонурії можуть бути різні захворювання 1. Опухолі тонкого кишківника, шлунка доброякісні та злоякісні; 2. Некомпенсована стадія цукрового діабету; 3. Лейкози, лейкемія та інші форми раку крові; 4. Надлишок гормонів щитоподібної залози (тиреотоксикоз); 5. Важкі форми анемії (алокровія); 6. Вкрайе виснаження організму (зменшення ваги, зниження фізіологічних процесів); 7. Струс мозку; 8. Хронічний алкоголізм з ураженням печінкової паренхіми. Ознаки ацетонемії - Ацетоновий запах із рота та присмак ацетону; — Блювота, постійні зриги, судомний синдром. Ці ознаки пов'язані з порушенням водно-електролітного балансу; - Боли в животе. Основні принципи зняття ацетонемічного нападу • Обільне пиття що 10-15 хвилин невеликими дозами. Усього до 1,5 л рідини на добу. Це можуть бути мінеральні лужні негазовані води, чай із лимоном, компот із сухофруктів, сольовий розчин «Регідрон»; • Приймання ентеросорбентів — «Смекта», «Фосфолюгель», «Ентеросгель» та інші; • Клізма з 1-2% розчином натрію гідрокарбонату (харчової соди) або простою прохолодною водою; • У разі нападів нудоти та блювання показаний голод; • Надалі людям, схильним до ацетонемії, показана збалансована дієта, правильний спосіб життя, часті прогулянки, відсутність емоційних і фізичних перевантажень. Для кожної категорії пацієнтів (діти, вагітні жінки, діабетики та люди з іншими патологіями) необхідна консультація фахівця, щоб уникнути надалі ацетонемії. Для своєчасного діагностування вмісту ацетону необхідно використовувати засоби для домашнього визначення Тест-смужки Ацетонтест, виробництва «Норма» (Україна). Принцип визначення - Індикаторна зона тест-смужки змочується сечею і витримується впродовж 3 хвилин; - Смужка набуває забарвлення, яке порівнюється з фарбою колірної індикаторної смуги, яка входить до комплекту. Визначається вміст кетонових тіл у діапазоні від 0 до 15 ммоль/літр. Колір — від жовтого до насиченого фіолетового, через рожевий і жовтогарячий. Паковання 25 тест-смужок з індикаторною колірною порожнистою в комплекті. Технічні характеристики Виробник Норма (Україна) Вимірювання показників Ацетон Паковання, шт. 25 Термін використання смужок після розкриття флакона 1 місяць Популярні запити Тест смужки для аналізу сечі</g:description><g:link>https://medteh.com.ua/ua/p527311350-test-poloski-atsetontest.html?source=merchant_center</g:link><g:ads_redirect>https://medteh.com.ua/ua/p527311350-test-poloski-atsetontest.html?source=merchant_center</g:ads_redirect><g:image_link>https://images.prom.ua/hdFMPKQmKgxYYmcqyebKS9dj5nSGHbN8TC5ayT8lv04=/2329183544_test-smuzhki-atsetontest-50.jpg</g:image_link><g:availability>out of stock</g:availability><g:price>60.00 UAH</g:price><g:product_type>краса та здоров'я &gt; товари для здоров'я &gt; домашня медична техніка &gt; Тест-смужки до глюкометрів та ланцети</g:product_type><g:brand>Норма</g:brand><g:identifier_exists>no</g:identifier_exists><g:condition>new</g:condition><g:product_detail><g:attribute_name>Країна виробник</g:attribute_name><g:attribute_value>Україна</g:attribute_value></g:product_detail></item>
<item><g:id>588009098</g:id><g:title>Ланцетний пристрій  Droplet</g:title><g:description>Ланцетний пристрій DROPLET з регулюванням глибини проколювання є безпечнішим, простішим і зручнішим варіантом для користувачів. Проби крові можна брати з альтернативних місць (кінчиків пальців, долонь або передпліччя) за допомогою спеціальної додаткової насадки, яка йде в комплекті з цією ручкою для ланцетів.</g:description><g:link>https://medteh.com.ua/ua/p588009098-lantsetnoe-ustrojstvo-droplet.html?source=merchant_center</g:link><g:ads_redirect>https://medteh.com.ua/ua/p588009098-lantsetnoe-ustrojstvo-droplet.html?source=merchant_center</g:ads_redirect><g:image_link>https://images.prom.ua/dzeUI0vA5_EdFUD-qXCvCOvgjWSeMIjJYQDecgR6rk0=/2329231648_lantsetnij-pristrij-droplet.jpg</g:image_link><g:availability>in stock</g:availability><g:price>280.00 UAH</g:price><g:product_type>краса та здоров'я &gt; товари для здоров'я &gt; домашня медична техніка &gt; Тест-смужки до глюкометрів та ланцети</g:product_type><g:brand>Longevita</g:brand><g:identifier_exists>no</g:identifier_exists><g:condition>new</g:condition><g:product_detail><g:attribute_name>Країна виробник</g:attribute_name><g:attribute_value>Великобританія</g:attribute_value></g:product_detail><g:product_detail><g:attribute_name>Тип</g:attribute_name><g:attribute_value>Автоматичний ланцет</g:attribute_value></g:product_detail></item>
<item><g:id>656952721</g:id><g:title>Тест-смужки Ван Тач Ультра (One Touch Ultra), 50 шт.</g:title><g:description>Технологія забезпечує високу точність результатів: фермент глюкозооксидазу — високо специфічний саме до глюкози крові два ізольовані робочі електроди — подвійний контроль точності калібрування за плазмою крові — можна порівняти з лабораторним аналізатором Можливе впливу ліків і екзогенних речовин у крові на результат аналізу перевірка та калібрування тест-смужок па виробництва клінічні дослідження результатів — 99,1% отриманих результатів у зоні клінічно точних значень</g:description><g:link>https://medteh.com.ua/ua/p656952721-test-poloski-van.html?source=merchant_center</g:link><g:ads_redirect>https://medteh.com.ua/ua/p656952721-test-poloski-van.html?source=merchant_center</g:ads_redirect><g:image_link>https://images.prom.ua/l9g9vxeL2BZToJZVUpNBOSULYqH2sMVX2jCzYGU5IzY=/1067800051_test-smuzhki-van-tach.jpg</g:image_link><g:availability>out of stock</g:availability><g:price>496.00 UAH</g:price><g:product_type>краса та здоров'я &gt; товари для здоров'я &gt; домашня медична техніка &gt; Тест-смужки до глюкометрів та ланцети</g:product_type><g:identifier_exists>no</g:identifier_exists><g:condition>new</g:condition></item>
<item><g:id>669144905</g:id><g:title>Тест-смужки Bionime Rightest GS550/ELSA, 25 шт.</g:title><g:description>Використовуються з глюкометрами BIONIME Rightest GМ 550/ELSA. Інформація про код міститься в самій тест-смужці. Бездротова конструкція електродів: мінімальна відстань від зони реакції до електродів веде до підвищення точності вимірювання. Мінімальний зразок крові надходить у тест-смужку через гідрофільний капіляр. Виключається повторний контакт із кров'ю пацієнта після використання тест-смужки. Ці тест-смужки відрізняються від інших тим, що вони запатентовані, виготовлені з використанням Швейцарських нанотехнологій, забезпечує високу точність вимірювання завдяки використанню глюкозооксидазного електрохімічного методу й електродів зі сплаву золота. Суцільнолита тест-смужка оптимального розміру та жорсткості зручна для утримування в руці. Технічні характеристики: Тест-смужка з функцією автокодування Електрохімічний метод вимірювання із застосуванням ферменту — глюкозооксидазу Запатентована конструкція тест-смужки з електродами зі сплаву-золота забезпечує високу точність вимірювань Суцільнолитий пластиковий корпус смужки Зручно тримати в руці; Усунене неправильне введення смужки в прилад; Немає контакту приладу та руки з кров'ю Конструкція тест-смужки запобігає втраті електричного сигналу Мінімальна проба крові (1,0 мкл) Умови зберігання: температура 4оС-30 °C; вологість не більш ніж 90%</g:description><g:link>https://medteh.com.ua/ua/p669144905-test-poloski-bionime.html?source=merchant_center</g:link><g:ads_redirect>https://medteh.com.ua/ua/p669144905-test-poloski-bionime.html?source=merchant_center</g:ads_redirect><g:image_link>https://images.prom.ua/0BZDf0687Oc28br0sjTFhvHcAW0MbrwK6FN6GbHbHSA=/2499525216_test-smuzhki-bionime-rightest.jpg</g:image_link><g:availability>out of stock</g:availability><g:price>240.00 UAH</g:price><g:product_type>краса та здоров'я &gt; товари для здоров'я &gt; домашня медична техніка &gt; Тест-смужки до глюкометрів та ланцети</g:product_type><g:brand>Bionime</g:brand><g:identifier_exists>no</g:identifier_exists><g:condition>new</g:condition><g:product_detail><g:attribute_name>Країна виробник</g:attribute_name><g:attribute_value>Швейцарія</g:attribute_value></g:product_detail><g:product_detail><g:attribute_name>Кількість в упаковці</g:attribute_name><g:attribute_value>50 шт.</g:attribute_value></g:product_detail></item>
<item><g:id>749874897</g:id><g:title>Шприц-ручка НовоПен-4 (NovoPen-4)</g:title><g:description>Опис Шприц-ручка НовоПен-4 — це надійний пристрій для людей із цукровим діабетом будь-якого віку, який дає змогу проводити точні й безпечні ін'єкції в будь-якому місці та в будь-який час. Надійна конструкція шприц-ручки дає змогу виробнику гарантувати працездатність НовоПен-4 на термін 5 (п'ять!) років. Шприц ручка Новапен-4 призначена для використання з інсулінами: Актрапід Протофан Левемір Новогоікс Новорапид Міксард Пригоди шприц-ручки Новапен-4: Збільшена втричі шкала вимірювання дозування інсуліну дає змогу комфортно користуватися шприц-ручкою НовоПен-4 людям з ослабленим зором. Натискання після закінчення введення дози інсуліну. Багато діабетиків вважають цю функцію дуже зручною, тому що можна бути впевненим у повній ін'єкції необхідної дози інсуліну. Механізм введення інсуліну вимагає на 50% менше подолу, тому ін'єкції проходять плавно, без різких рухів. Характеристики Виробник: Нова Нордис ― Данія</g:description><g:link>https://medteh.com.ua/ua/p749874897-shprits-ruchka-novopen.html?source=merchant_center</g:link><g:ads_redirect>https://medteh.com.ua/ua/p749874897-shprits-ruchka-novopen.html?source=merchant_center</g:ads_redirect><g:image_link>https://images.prom.ua/JbOmGMQbzo4F4ziVy07pGRMyvIQkDHL4sPZZ5fV84iU=/1262638165_shprits-ruchka-novopen-4-novopen-4.jpg</g:image_link><g:availability>out of stock</g:availability><g:price>950.00 UAH</g:price><g:product_type>медикаменти та медичні товари &gt; товари медичного призначення &gt; голки, шприци</g:product_type><g:brand>Novo Nordisk</g:brand><g:identifier_exists>no</g:identifier_exists><g:condition>new</g:condition><g:product_detail><g:attribute_name>Країна виробник</g:attribute_name><g:attribute_value>Данія</g:attribute_value></g:product_detail></item>
<item><g:id>1035778107</g:id><g:title>Глюкометр CONTOUR PLUS</g:title><g:description>Глюкометр Contour Plus — це вірний помічник діабетика. Завдяки інноваційним технологіям апарата регулярний вимір вмісту глюкози в крові стає простим і комфортним. Прилад, розроблений відомою швейцарською компанією, видає точні результати навіть за низької концентрації глюкози. Особливості глюкометра Contour Plus: Використовує невелику кількість крові; Результат відомий уже за 5 секунд після початку вимірювання; Точність показників "КОНТУР ПЛЮС" перевищує новий стандарт точності ISO 15197: 2013. Технологія "No coding" (без кодування) дає змогу уникнути помилок внаслідок неправильного кодування і використовувати глюкометр "Контур Плюс" відразу після розкриття паковання. Фермент FAD GDH, який використовується в тест-смужках "КОНТУР ПЛЮС", точно визначає рівень глюкози в крові, не реагуючи з киснем, мальтозою, галактозою. Технологія "Second Chance" дає змогу додатково додавати кров на одну й ту ж тест-смужку впродовж 30 секунд, якщо об'єм першої краплі був недостатнім. Тест-смужки "КОНТУР ПЛЮС" мають повний термін придатності після розкриття паковання. Має унікальне поєднання двох режимів роботи глюкометра, залежно від потреб пацієнтів: ctionL-1 базовий режим. 819L-2 розширений режим. Виробник Contour Plus Обсяг пам'яті про останні 480 досліджень Розрахунок середнього значення за 7-, 14- і 30 днів, усереднений персоналізований показник за 7 днів Звуковий сигнал можливість встановити будильник про проведення тесту після їди Автоматичне вимкнення да Клінічно апробований да Гарантія 5 років Час вимірювання результат за 5 секунд Використовує невелику кількість крові да Технологія без кодування No Coding™ Технологія другого шансу Second-Chance™ Технологія самозабору крові Sip-in Sampling™ Визначення неповного заповнення тестової смужки да Аналітичний діапазон 0.6 - 33.3 mmol/L Широкий діапазон робочих температур 5 - 45C Широкий діапазон вологості 10 - 93% Широкий діапазон гематокриту 0 -70% Працює на великій висоті до 6,301 метрів Може бути використаний із капілярною або венозною кров'ю да Можливість персоналізувати глюкометр (HI/LO) да Маркери досліджень до та після їди да Комплектація глюкометр, ланцетний пристрій Мікроліт, 5 ланцетів, гарантійний талон, інструкція, сумка для зберігання і перенесення</g:description><g:link>https://medteh.com.ua/ua/p1035778107-glyukometr-contour-plus.html?source=merchant_center</g:link><g:ads_redirect>https://medteh.com.ua/ua/p1035778107-glyukometr-contour-plus.html?source=merchant_center</g:ads_redirect><g:image_link>https://images.prom.ua/yBLit-xcqi7qyxQYVUgk0Tta7gFYJ9sIJqw_dVPDLLo=/1962195530_glyukometr-contour-plus.jpg</g:image_link><g:availability>in stock</g:availability><g:price>840.00 UAH</g:price><g:product_type>краса та здоров'я &gt; товари для здоров'я &gt; домашня медична техніка &gt; глюкометри</g:product_type><g:brand>CONTOUR PLUS</g:brand><g:identifier_exists>no</g:identifier_exists><g:condition>new</g:condition><g:product_detail><g:attribute_name>Країна виробник</g:attribute_name><g:attribute_value>Швейцарія</g:attribute_value></g:product_detail></item>
<item><g:id>1035786830</g:id><g:title>Глюкометр Contour Plus ONE</g:title><g:description>Глюкометр Contour Plus One — це інноваційна розробка відомого швейцарського виробника. Завдяки апарату нового покоління контроль цукру в крові більше не обтяжує діабетиків. Прилад інтегрується з мобільним застосунком, який надає користувачеві повну інформацію про вимірювання рівня глюкози. Точні результати, миттєвий аналіз даних, розширений функціонал — все це дасть змогу вам взяти діабет під повний контроль. Основні функції глюкометра Contour Plus One Характеристики глюкометра Contour Plus One: Надточність — доведено, що глюкометр забезпечує неймовірну точність вимірювань за умови використання тест-смужок Contour Plus. Технологія smartLIGHT — надає миттєві результати вимірювань. Технологія Second-Chance — дає можливість повторити забір упродовж 30 секунд після першої спроби, якщо було набрано недостатньо крові. Додавання подій до показників — реєструйте чинники, що впливають на рівень цукру в певний момент (приймання їжі, фізична активність або вживання ліків). У застосунку можна прикріпити світлину або голосовий коментар до кожного результату вимірювань. Система розумних повідомлень — отримуйте повідомлення про критично низький або високий рівень цукру. Звіти для лікарів — діліться результатами своїх вимірювань, взявши їх із собою на приймання або попередньо відправивши лікаря на пошту. Розроблення нових можливостей — у майбутньому в застосунку з'являться нові функції. My Patterns — профілі показників дають можливість виявляти різноманітні тенденції коливань рівня глюкози та допомагають визначити їхні можливі причини. Нагадування — щоб ви не забували про майбутні тестування й візити до лікаря. Комплектація глюкометра Контур Плюс Уан: глюкометр; прилад для проколювання пальця Microlet; п'ять ланцетів Microlet; зручний чохол для апарату; посібник користувача; довідкове керівництво; гарантійний талон на 5 років. Спрощення контролю діабету Контур плюс ван — це передові інновації в вимірі глюкози, покликані спростити контроль над діабетом. Прилад нового покоління розв'язує головні проблеми регулярних вимірювань: дотримання графіку; отримання точних даних; марне використання тест-смужок; контроль цільового рівня; формування профілю результатів і визначення тенденцій показників рівня глюкози в крові; розуміння впливу харчових продуктів і фізичної діяльності на рівень цукру; отримання повідомлень про критично низький або високий рівень цукру; ефективніше обговорення проблем із лікарем; просте проколювання. Можливості програми для Contour Plus One У мобільному застосунку Contour Diabetes ви можете: залишати біля кожного виміру позначки «до їди» або «після їжі», ліки/фізична активність/від продукту; залишати коментарі та світлини, позначки про з'їдену їжу; робити графіки з результатів вимірювань, щоб побачити динаміку; бачити середній показник за 7, 14, 30 і 90 днів; надсилати докладні звіти про вимірювання. Дані з глюкометра переносяться в застосунок автоматично після кожного використання. Цільовий діапазон, а також показання критично низького та високого вмісту цукру виставляються індивідуально. Користувачеві приходять повідомлення про динамік змін рівня глюкози. Застосунок може повідомити, наприклад, що рівень глюкози підвищується переважно в обід. Програма аналізує причини змін рівня цукру з огляду на залишені позначки. Застосунок дає підказки, щоб полегшити використання, і показує нагадування про візит лікаря та вживання препаратів. Виробник Contour Plus Звуковий сигнал про закінчення вимірювання Новинка да Гарантія 5 років Час вимірювання результат за 5 секунд Технологія без кодування No Coding™ Технологія другого шансу Second-Chance™ Технологія самозабору крові Sip-in Sampling™ Визначення неповного заповнення тестової смужки да Аналітичний діапазон 0.6 - 33.3 mmol/L Широкий діапазон робочих температур 5 - 45C Широкий діапазон вологості 10 - 93% Широкий діапазон гематокриту 0 -70% Працює на великій висоті до 6,301 метрів Може бути використаний із капілярною або венозною кров'ю да Можливість персоналізувати глюкометр (HI/LO) да Маркери досліджень до та після їди да Комплектація глюкометр, ланцетний пристрій Мікроліт, 5 ланцетів, гарантійний талон, інструкція, сумка для зберігання і перенесення</g:description><g:link>https://medteh.com.ua/ua/p1035786830-glyukometr-contour-plus.html?source=merchant_center</g:link><g:ads_redirect>https://medteh.com.ua/ua/p1035786830-glyukometr-contour-plus.html?source=merchant_center</g:ads_redirect><g:image_link>https://images.prom.ua/SNraQC3VMQ_Vqeq8oiMJCzb5U9i7ZLNp1VuL8aMs8s4=/1962202460_glyukometr-contour-plus.jpg</g:image_link><g:additional_image_link>https://images.prom.ua/EkI_0Jop_qnXdzGMIMtXkK1G1jdTLSp0huVB7C_lYrs=/1962200121_glyukometr-contour-plus.jpg</g:additional_image_link><g:additional_image_link>https://images.prom.ua/uuBpB5CDaS-Yc4mn10XV9zLSC72L8icfkX67hEDj5yU=/1962200243_glyukometr-contour-plus.jpg</g:additional_image_link><g:availability>out of stock</g:availability><g:price>790.00 UAH</g:price><g:product_type>краса та здоров'я &gt; товари для здоров'я &gt; домашня медична техніка &gt; глюкометри</g:product_type><g:brand>CONTOUR PLUS</g:brand><g:identifier_exists>no</g:identifier_exists><g:condition>new</g:condition><g:product_detail><g:attribute_name>Країна виробник</g:attribute_name><g:attribute_value>Швейцарія</g:attribute_value></g:product_detail></item>
<item><g:id>1035797152</g:id><g:title>Глюкометр NEWMED NEO</g:title><g:description>Глюкометр NEO цей прилад є гранично надійним та ефективним; він компактний за своїми параметрами, мало важить, є мобільним, вага складає 50 гр.; результат з його допомогою можна отримати швидко, і він буде точним, час вимірювання 5 с.; користуватися ним гранично легко, не вимагає кодування; система ефективних сенсорів приладу завжди дає справжній рівень глікемії; у глюкометра є пам'ять достатнього обсягу, що зберігає 500 значень; крові для тесту потрібно всього 0,6 мкл; точність вимірів відповідає актуальному сьогодні ISO 15197: 2015 стандарту; тест-смужки прибираються ежектором, в авто режимі; виробляє обчислення середнього вимірювань; прилад сигналами попереджає про пониженому та підвищеному рівні цукру, про наявність кетонів, він також нагадує про необхідність проведення тестування до 10 разів на день; автоматичне відключення після 2 хв бездіяльності. Основні характеристики діапазон значень для вимірювання – від 1,1 до 33,3 ммоль/л; фермент - GOD; діапазон НСТ - 30%-55%; температура приладу робоча – від 5 до 45 градусів; вологість – від 20 до 90 %; гематокриту діапазон – від 30 до 55 %; калібрування результатів - еквівалент плазми; зразок для тіста – кров цільна капілярна; місця для забору – пальці, долоні, передпліччя; батарейка - CR2032 3,0 B кругла; термін служби батареї - до 1000 вимірювань; розрахунок середнього вимірювань через тиждень, 2 тижні, 30 днів, 60 і 90. З даними глюкометром НЕО ідеально поєднуються смужки тестові від Нью Мед, Австрія. Детальніше про тест-смужках і їх характеристики основа вимірювання – метод ферментативний глюкозооксидазним, що дає бездоганну точність; ймовірна похибка до 0,03 %; фермент в тестових смужках – глюкозооксидаза; для аналізу потрібна свіжа капілярна кров, 1 її крапля; зберігати смужки з моменту відкриття можна 6 місяців; не вимагають кодування. Характеристики Виробник NewMed Вимірювання показників Глюкоза, Кетони Кодування Автокодирование Гарантія, років 5 років Додаткові функції Пам'ять, Усереднення результатів, Автовідключення, Будильник/нагадування Упаковка, шт 10 Калібрування Глюкометри за плазмі Термін використання смужок після розкриття флакона 6 місяців Комплектація Глюкометр 10 тест-смужок прокалыватель з прозорим ковпачком 10 стерильних ланцетів батарейка футляр інструкція по експлуатації</g:description><g:link>https://medteh.com.ua/ua/p1035797152-glyukometr-newmed-neo.html?source=merchant_center</g:link><g:ads_redirect>https://medteh.com.ua/ua/p1035797152-glyukometr-newmed-neo.html?source=merchant_center</g:ads_redirect><g:image_link>https://images.prom.ua/TsK418oC63pIILoly4RS_hqFEkUm8VOsiZfgifcgrBw=/2499098688_glyukometr-newmed-neo.jpg</g:image_link><g:availability>in stock</g:availability><g:price>580.00 UAH</g:price><g:product_type>краса та здоров'я &gt; товари для здоров'я &gt; домашня медична техніка &gt; глюкометри</g:product_type><g:brand>NewMed</g:brand><g:identifier_exists>no</g:identifier_exists><g:condition>new</g:condition><g:product_detail><g:attribute_name>Країна виробник</g:attribute_name><g:attribute_value>Австрія</g:attribute_value></g:product_detail></item>
<item><g:id>1035806834</g:id><g:title>Глюкометр NEO + 50 тест-смужок NewMed Акційний набір!</g:title><g:description>Глюкометр NEO прилад цей є гранично надійним і ефективним; він компактний за своїми параметрами, мало важить, є мобільним, вага становить 50 г; результат із його допомогою можна отримати швидко, і він буде точним, час вимірювання 5 с.; користуватися ним гранично легко, не вимагає кодування; система ефективних сенсорів приладу завжди дає справжній рівень глікмії; у глюкометра є пам'ять достатнього обсягу, що зберігає 500 значень; крові для тіста потрібно лише 0,6 мкл; точність вимірювань відповідає актуальному сьогодні ISO 15197: 2015 стандарту; тест-смужки прибирають ежектором, в авторежимі; виробляє обчислення середнього вимірювань; прилад сигналами попереджає про знижений і підвищений рівень цукру, про наявність кетонів, він також нагадує про потребу проведення тестування до 10 разів на день; автоматичне вимкнення після 2 хв бездіяльності. Основні характеристики діапазон значень для вимірювання — від 1,1 до 33,3 ммоль/л; фермент — GOD; діапазон НСТ — 30%-55%; температура приладу робоча — від 5 до 45 градусів; вологість — від 20 до 90%; гематокрита диапазон – от 30 до 55 %; калібрування результатів — еквівалент плазми; зразок для тіста — кров капілярна цілісна; місця для забору — пальці, долоні, передпліччя; батарейка — CR2032 3,0 B кругла; термін експлуатації батарейки — до 1000 вимірювань; розрахунок середнього вимірювань — за тиждень, 2 тижні, 30 днів, 60 і 90. З цим глюкометром НЕО ідеально поєднуються смужки тестові від Нью Мед, Австрія. Їх у наборі — 50 штук, 2 тубуси по 25 шт. Детальніше про тест-смужки та їхні характеристики основа вимірювання — метод ферментативний глюкозооксидазний, що дає бездоганну точність; похибка є високою до 0,03%; фермент у тестових смужках — глюкозооксидазу; для аналізу потрібна свіжа капілярна кров, 1 її крапля; зберігати смужки з моменту відкриття можна 6 місяців; не вимагають кодування. Характеристики Виробник NewMed Вимірювання показників Глюкоза, Кетони кодування Автокодування Гарантія, років 5 років Додаткові функції Пам'ять, Усереднення результатів, Автовимкнення, Будильник/нагадування Паковання, шт. 50 Калібрування Глюкометри по плазмі Термін використання смужок після розкриття флакона 6 місяців Комплектація Глюкометр 10 тест-смужок + 50 тест-смужок акційних проколювач із прозорим ковпачком 10 стерильних ланцетів батарейка футляр інструкція з експлуатації</g:description><g:link>https://medteh.com.ua/ua/p1035806834-glyukometr-neo-test.html?source=merchant_center</g:link><g:ads_redirect>https://medteh.com.ua/ua/p1035806834-glyukometr-neo-test.html?source=merchant_center</g:ads_redirect><g:image_link>https://images.prom.ua/fcjpoWb_1nrNOY1S6s3hDpx6Dt2GX_Cf9TCPBxdhsoM=/1962244276_glyukometr-neo-.jpg</g:image_link><g:availability>out of stock</g:availability><g:price>720.00 UAH</g:price><g:product_type>краса та здоров'я &gt; товари для здоров'я &gt; домашня медична техніка &gt; глюкометри</g:product_type><g:brand>NewMed</g:brand><g:identifier_exists>no</g:identifier_exists><g:condition>new</g:condition><g:product_detail><g:attribute_name>Країна виробник</g:attribute_name><g:attribute_value>Австрія</g:attribute_value></g:product_detail></item>
<item><g:id>1035809702</g:id><g:title>Тест-смужки Contour Plus 50 шт.</g:title><g:description>Тест-смужки "Контур плюс" (50 штук) бренда Contour Plus — це витратний матеріал для глюкометра. Завдяки вмісту унікального поєднання ферменту та медіатора на результати аналізу не впливає кисень, мальтоза або галактоза. Смужки для глюкометра Contour Plus забезпечують високу точність вимірювань і унеможливлюють помилки під час ручного кодування завдяки технології "Без кодування". Продукція сумісна з глюкометрами Contour Plus і Contour Plus ONE. Умови зберігання тест-смужок зберігати виключно в оригінальному пакованні (флаконі); перед тестуванням обов'язково помити руки та витерти сухим рушником; не застосовувати виріб, якщо закінчився їх термін придатності; зберігати в умовах від 0 °C до 30 °C; один тест-смужка розрахований на одне тестування — використовувати тільки один раз; тримати якомога далі від дітей; не використовувати, якщо помітили брак або пошкодження паковання/смужки. Точність тест-смужок Вироби цієї марки мають унікальні властивості, які гідно оцінили експерти. Точність тест-смужок "Контур плюс 50" залишається на висоті навіть за низьких концентрацій глюкози в крові. Фермент GDH-FAD і унікальний медіатор у складі виключає реакції з киснем, мальтозою та галактозою — це підвищує вірогідність результатів. Висока точність вимірювань можлива за широкого діапазону гематокриту. Крім того, кодування відбувається автоматично, що усуває ймовірність помилки. Продукція сертифікована та відповідає стандартам якості ЄС та України. Використовується виключно з глюкометрами відповідної марки — тільки так ви отримаєте максимально надійні показники. Інструкція із застосування тест-смужок "Контур плюс": Промийте руки або використовуйте спеціальну серветку для ін'єкцій. Витягніть тест-смужку з паковання та вставте в глюкометр (її можна брати в будь-якому місці сухими та чистими руками). Вставте ланцет у проколювач до клацання. Акуратно зніміть ковпачок із голки та накрийте ланцет наконечником. Зробіть прокол (найкраще збоку подушечки пальця — тут менш чутлива зона). Щоб отримати краплю, помасажуйте палець від основи до кінчика. Доторкніться краєм тест-смужки до крові (не навпаки). Дочекайтеся відтворення результатів на дисплеї, обробіть палець спиртовою серветкою. Вийміть смужку з глюкометра (аппарат вимкнеться сам), витягніть ланцет із проколювача та викиньте їх у сміття. Особливості експлуатації Під час використання смужок не потрібно вводити код самостійно — кодування відбувається автоматично під час встановлення смужки в глюкометр. Ця технологія заощаджує час, скорочуючи процес вимірювання. Крім того, унеможливлюються ймовірні помилки під час ручного введення коду. Second Chance — це можливість повторити нанесення крові на смужку впродовж 30 секунд, якщо вперше краплі виявилося недостатньо. Немає потреби використовувати інший тест-смужку. Два режими роботи (базовий і розширений). Вибирайте набір функцій, який необхідний саме вам. Режим L1: інформація про занадто високі та занадто низькі результати за тиждень, автопідрахунок середнього значення за два тижні, пам'ять на 480 процедур. Режим L2: всі функції L1 плюс можливість встановлення нагадувань про майбутні вимірювання через 2.5, 2, 1.5, 1 годину після їди, автопідрахунок середнього показника за 7, 14, 30 днів. Маркери кожного виміру «до або після приймання їжі». Автопідрахунок середнього результату вимірювань до та після їди за місяць. Порогові показники настроюються індивідуально. Потрібно лише 0,6 мкл крові для успішного аналізу (після правильного проколювання не потрібно вичавлювати велику краплю). Можливість індивідуально виставляти глибину проколювання. Мінімальний отвір у шкірі заживає швидко, прокол відбувається майже безболісно. Від нанесення крові на смужку до зображення результатів проходить лише 5 секунд. Тест-смужка миттєво вбирає кров під час контакту з краплею. Прокол можна зробити на пальці або на долоні (альтернативна зона забору крові) — зі спеціальним прозорим наконечником. Для аналізу підходить артеріальна, венозна або капілярна кров. Термін придатності продукції не залежить від того, коли було розкрито паковання. Зручний дисплей із великими цифрами. Автомаркування даних вимірювань із контрольним розчином (ці інформація не входить до спільної статистику). Фіксує показники від 0.6 до 33.3 ммоль/л. Калібрування по плазмі крові.</g:description><g:link>https://medteh.com.ua/ua/p1035809702-test-poloski-contour.html?source=merchant_center</g:link><g:ads_redirect>https://medteh.com.ua/ua/p1035809702-test-poloski-contour.html?source=merchant_center</g:ads_redirect><g:image_link>https://images.prom.ua/oneXheUzPRCKQF58hRGN71qkqpHQu5Fjq7eafZ4jY4w=/1962258521_test-smuzhki-contour-plus.jpg</g:image_link><g:availability>in stock</g:availability><g:price>480.00 UAH</g:price><g:product_type>краса та здоров'я &gt; товари для здоров'я &gt; домашня медична техніка &gt; Тест-смужки до глюкометрів та ланцети</g:product_type><g:brand>CONTOUR PLUS</g:brand><g:identifier_exists>no</g:identifier_exists><g:condition>new</g:condition><g:product_detail><g:attribute_name>Країна виробник</g:attribute_name><g:attribute_value>Швейцарія</g:attribute_value></g:product_detail></item>
<item><g:id>1035811125</g:id><g:title>Тест-смужки NEO 50 шт. NewMed</g:title><g:description>Опис Щоб точно виміряти у своїй крові рівень глюкози, пацієнтам із діабетом більше немає потреби звертатися до спеціалізованих закладів. Завдяки доступним сьогодні глюкометрам і спеціальним тест-смужкам перевірити цей показник можна легко й без зусиль, причому в домашніх умовах. Тест-смужки від австрійського бренда NewMed NEO, 50 штук у наборі, вирізняються якістю та високою точністю показань. Детальніше про тест-смужки NEO це — матеріал одноразовий, витратний, для вимірювання в крові пацієнтів рівня глюкози; можна застосовувати в домашніх умовах; вони сумісні з НЕО глюкометром виробника Нью Мед, Австрія; основа провідних вимірювань — це глюкозооксидажний, ферментативний метод; застосування смужок — гарантія найвищої точності показників і мінімальної похибки; для аналізу потрібна кров свіжа, капілярна (1 крапля), взяти її можна з пальця, долоні, передпліччя; смужки цього типу чутливі до кисню. Основні характеристики діапазон гематокриту — від 30 до 50%; вимірювань діапазону — від 1,1 до 33,3 ммоль/л; похибка є високою до 0,03%; кількість смужок у наборі — 50 штук; об'єм крові мінімальний, для тіста — 0,6 мкл; терміни придатності смужок — до 02.2020. Технічні характеристики Виробник NewMed Вимірювання показників Глюкоза, Кетони Паковання, шт. 50 Термін використання смужок після розкриття флакона 6 місяців</g:description><g:link>https://medteh.com.ua/ua/p1035811125-test-poloski-neo.html?source=merchant_center</g:link><g:ads_redirect>https://medteh.com.ua/ua/p1035811125-test-poloski-neo.html?source=merchant_center</g:ads_redirect><g:image_link>https://images.prom.ua/_re8lanSY13MuCA3W0qsNQkemsmK_nzxSDyM-9sLTBE=/1962282356_test-smuzhki-neo-50.jpg</g:image_link><g:availability>in stock</g:availability><g:price>390.00 UAH</g:price><g:product_type>краса та здоров'я &gt; товари для здоров'я &gt; домашня медична техніка &gt; Тест-смужки до глюкометрів та ланцети</g:product_type><g:brand>NewMed</g:brand><g:identifier_exists>no</g:identifier_exists><g:condition>new</g:condition><g:product_detail><g:attribute_name>Країна виробник</g:attribute_name><g:attribute_value>Австрія</g:attribute_value></g:product_detail></item>
<item><g:id>1035814123</g:id><g:title>Тест-смужки Contour Plus 25 шт.</g:title><g:description>Тест-смужки "Контур плюс" (25 штук) бренда Contour Plus — це витратний матеріал для глюкометра. Завдяки вмісту унікального поєднання ферменту та медіатора на результати аналізу не впливає кисень, мальтоза або галактоза. Смужки для глюкометра Contour Plus забезпечують високу точність вимірювань і унеможливлюють помилки під час ручного кодування завдяки технології "Без кодування". Продукція сумісна з глюкометрами Contour Plus і Contour Plus ONE. Умови зберігання тест-смужок зберігати виключно в оригінальному пакованні (флаконі); перед тестуванням обов'язково помити руки та витерти сухим рушником; не застосовувати виріб, якщо закінчився їх термін придатності; зберігати в умовах від 0 °C до 30 °C; один тест-смужка розрахований на одне тестування — використовувати тільки один раз; тримати якомога далі від дітей; не використовувати, якщо помітили брак або пошкодження паковання/смужки. Точність тест-смужок Вироби цієї марки мають унікальні властивості, які гідно оцінили експерти. Точність тест смужок "Контур плюс 25" залишається на висоті навіть за низьких концентрацій глюкози в крові. Фермент GDH-FAD і унікальний медіатор у складі виключає реакції з киснем, мальтозою та галактозою — це підвищує вірогідність результатів. Висока точність вимірювань можлива за широкого діапазону гематокриту. Крім того, кодування відбувається автоматично, що усуває ймовірність помилки. Продукція сертифікована та відповідає стандартам якості ЄС та України. Використовується виключно з глюкометрами відповідної марки — тільки так ви отримаєте максимально надійні показники. Інструкція із застосування тест-смужок "Контур плюс": Промийте руки або використовуйте спеціальну серветку для ін'єкцій. Витягніть тест-смужку з паковання та вставте в глюкометр (її можна брати в будь-якому місці сухими та чистими руками). Вставте ланцет у проколювач до клацання. Акуратно зніміть ковпачок із голки та накрийте ланцет наконечником. Зробіть прокол (найкраще збоку подушечки пальця — тут менш чутлива зона). Щоб отримати краплю, помасажуйте палець від основи до кінчика. Доторкніться краєм тест-смужки до крові (не навпаки). Дочекайтеся відтворення результатів на дисплеї, обробіть палець спиртовою серветкою. Вийміть смужку з глюкометра (аппарат вимкнеться сам), витягніть ланцет із проколювача та викиньте їх у сміття. Особливості експлуатації Під час використання смужок не потрібно вводити код самостійно — кодування відбувається автоматично під час встановлення смужки в глюкометр. Ця технологія заощаджує час, скорочуючи процес вимірювання. Крім того, унеможливлюються ймовірні помилки під час ручного введення коду. Second Chance — це можливість повторити нанесення крові на смужку впродовж 30 секунд, якщо вперше краплі виявилося недостатньо. Немає потреби використовувати інший тест-смужку. Два режими роботи (базовий і розширений). Вибирайте набір функцій, який необхідний саме вам. Режим L1: інформація про занадто високі та занадто низькі результати за тиждень, автопідрахунок середнього значення за два тижні, пам'ять на 480 процедур. Режим L2: всі функції L1 плюс можливість встановлення нагадувань про майбутні вимірювання через 2.5, 2, 1.5, 1 годину після їди, автопідрахунок середнього показника за 7, 14, 30 днів. Маркери кожного виміру «до або після приймання їжі». Автопідрахунок середнього результату вимірювань до та після їди за місяць. Порогові показники настроюються індивідуально. Потрібно лише 0,6 мкл крові для успішного аналізу (після правильного проколювання не потрібно вичавлювати велику краплю). Можливість індивідуально виставляти глибину проколювання. Мінімальний отвір у шкірі заживає швидко, прокол відбувається майже безболісно. Від нанесення крові на смужку до зображення результатів проходить лише 5 секунд. Тест-смужка миттєво вбирає кров під час контакту з краплею. Прокол можна зробити на пальці або на долоні (альтернативна зона забору крові) — зі спеціальним прозорим наконечником. Для аналізу підходить артеріальна, венозна або капілярна кров. Термін придатності продукції не залежить від того, коли було розкрито паковання. Зручний дисплей із великими цифрами. Автомаркування даних вимірювань із контрольним розчином (ці інформація не входить до спільної статистику). Фіксує показники від 0.6 до 33.3 ммоль/л. Калібрування по плазмі крові.</g:description><g:link>https://medteh.com.ua/ua/p1035814123-test-poloski-contour.html?source=merchant_center</g:link><g:ads_redirect>https://medteh.com.ua/ua/p1035814123-test-poloski-contour.html?source=merchant_center</g:ads_redirect><g:image_link>https://images.prom.ua/IlULVciKRYbO-s2_ZRJKIN5Wm3sA3V33RZ2FLaJsw-M=/1962296274_test-smuzhki-contour-plus.jpg</g:image_link><g:availability>in stock</g:availability><g:price>320.00 UAH</g:price><g:product_type>краса та здоров'я &gt; товари для здоров'я &gt; домашня медична техніка &gt; Тест-смужки до глюкометрів та ланцети</g:product_type><g:brand>CONTOUR PLUS</g:brand><g:identifier_exists>no</g:identifier_exists><g:condition>new</g:condition><g:product_detail><g:attribute_name>Країна виробник</g:attribute_name><g:attribute_value>Швейцарія</g:attribute_value></g:product_detail></item>
<item><g:id>1103021890</g:id><g:title>Глюкометр 2B Comfort 110 тест смужок у комплекті</g:title><g:description>У комплекті 110 тест смужок. Глюкометр 2B Comfort призначений для вимірювання глюкози в суцільній капілярній крові. Без кодування; Функція попередження про підвищений рівень кетонів; Пам'ять на 450 вимірювань; Нагадування про вимірювання до 4 разів на день; Середній результат вимірювань за 7,14, 28, 60, 90 днів; Час вимірювання 7 секунд; Ежектора для автоматичного видалення тест-смужок; Українська торгова марка 2 В; Виробництво: Тайвань. КОМПЛЕКТАЦИЯ НАБОРА 2В COMFORT: Глюкометр — 1 шт.; Тест-смужки — 110 ШТ. (50 + 50 + 10 шт.); Ланцети (30G) — 10 шт.; Ланцетний пристрій — 1 шт.; Насадка для альтернативного забору крові — 1 шт.; Чохол для зберігання — 1 шт.; Елемент живлення 3V CR2032 — 1 шт.; Інструкція користувача - 1 шт; Посібник користувача тест-смужок — 1 шт.; Посібник користувача ланцетного пристрою — 1 шт.; Гарантійний талон — 1 шт. Країна виробник: Тайвань Виробник: 2B Метод вимірювання: Електрохімічний Калібрування: За цілісною кров'ю кодування: Безкодові Гарантія, років: 5 років Час вимірювання, сек.: 7 Обсяг пам'яті результатів: 450 Обчислення середнього, днів: 7, 14, 28, 60, 90 Вага (з батарейкою), г: 60</g:description><g:link>https://medteh.com.ua/ua/p1103021890-glyukometr-comfort-110.html?source=merchant_center</g:link><g:ads_redirect>https://medteh.com.ua/ua/p1103021890-glyukometr-comfort-110.html?source=merchant_center</g:ads_redirect><g:image_link>https://images.prom.ua/0_BRXP5jshVu0OE5tlXmBGZA5IULMW8fAFffg7HEmT4=/2138018660_glyukometr-2b-comfort.jpg</g:image_link><g:availability>out of stock</g:availability><g:price>828.00 UAH</g:price><g:product_type>краса та здоров'я &gt; товари для здоров'я &gt; домашня медична техніка &gt; глюкометри</g:product_type><g:brand>2B Comfort</g:brand><g:identifier_exists>no</g:identifier_exists><g:condition>new</g:condition><g:product_detail><g:attribute_name>Країна виробник</g:attribute_name><g:attribute_value>Тайвань</g:attribute_value></g:product_detail></item>
<item><g:id>1163090230</g:id><g:title>Голки diaWin для інсулінових шприц-ручок 6 мм.</g:title><g:description>Голки diaWin для інсулінових шприц-ручок 31G (0, 25 мм) Х 6 мм. 100 штук в упаковці Сумісність з більшістю інсулінових ручок: ClikSTAR; Solostar; JuniorSTAR; Kwikpen; Humapen Memoir; HumaPen Luxura HD; HumaPen Luxura; HumaPen Savvio; HumaPen Ergo II; Humalog Pen; FlexTouch; NovoPen 3/4/5; Innolet; FlexPen; Victoza, NovoPen Echo; Autopen Classic; Autopen Classic; Autopen Junior; BerliPen Areo, BerliPen Junior. 100% контроль забезпечення високої якості голок Безболісні ін'єкції з більш тонкими і більш делікатними голками Всі голки в індивідуальній упаковці, стерильні і нетоксичні, апірогенні Розмір: 31G (діаметр 0,25мм), довжина 6мм Відзначені знаком СЕ і схвалені FDA</g:description><g:link>https://medteh.com.ua/ua/p1163090230-igly-diawin-dlya.html?source=merchant_center</g:link><g:ads_redirect>https://medteh.com.ua/ua/p1163090230-igly-diawin-dlya.html?source=merchant_center</g:ads_redirect><g:image_link>https://images.prom.ua/3vw-jQvhLkSmT07lZF_rWR5LZ55sc-8mBux9m04BvM4=/2329254411_golki-diawin-dlya.jpg</g:image_link><g:availability>in stock</g:availability><g:price>600.00 UAH</g:price><g:product_type>медикаменти та медичні товари &gt; товари медичного призначення &gt; голки, шприци</g:product_type><g:identifier_exists>no</g:identifier_exists><g:condition>new</g:condition></item>
<item><g:id>1163091555</g:id><g:title>Голки diaWin для інсулінових шприц-ручок 8 мм.</g:title><g:description>Голки для шприц-ручки для введення інсуліну Голки diaWin для інсулінових шприц-ручок 30G (0,30 мм,) Х 8 мм. 100 штук в упаковці Сумісність з більшістю інсулінових ручок: ClikSTAR; Solostar; JuniorSTAR; Kwikpen; Humapen Memoir; HumaPen Luxura HD; HumaPen Luxura; HumaPen Savvio; HumaPen Ergo II; Humalog Pen; FlexTouch; NovoPen 3/4/5; Innolet; FlexPen; Victoza, NovoPen Echo; Autopen Classic; Autopen Classic; Autopen Junior; BerliPen Areo, BerliPen Junior. 100% контроль забезпечення високої якості голок Безболісні ін'єкції з більш тонкими і більш делікатними голками Всі голки в індивідуальній упаковці, стерильні і нетоксичні, апірогенні Розмір: 30G (діаметр 0,30 мм), довжина 8мм Відзначені знаком СЕ і схвалені FDA</g:description><g:link>https://medteh.com.ua/ua/p1163091555-igly-diawin-dlya.html?source=merchant_center</g:link><g:ads_redirect>https://medteh.com.ua/ua/p1163091555-igly-diawin-dlya.html?source=merchant_center</g:ads_redirect><g:image_link>https://images.prom.ua/_xeKB5i6RoTGy0rsLBgyqLGNmcIreBRvgez0nhV6ngc=/2329265471_golki-diawin-dlya.jpg</g:image_link><g:availability>in stock</g:availability><g:price>600.00 UAH</g:price><g:product_type>медикаменти та медичні товари &gt; товари медичного призначення &gt; голки, шприци</g:product_type><g:identifier_exists>no</g:identifier_exists><g:condition>new</g:condition></item>
<item><g:id>1163094417</g:id><g:title>Ланцети Droplet 30G (0.31mm) 100 шт.</g:title><g:description>Тонка голка діаметром 30G (0,31 мм) дозволяє безболісно одержати потрібну кількість крові. Голка стерилізована гама-променями і вкрита медичним силіконом, що полегшує проколювання та запобігає ушкодженню тканин.</g:description><g:link>https://medteh.com.ua/ua/p1163094417-lantsety-droplet-30g031mm.html?source=merchant_center</g:link><g:ads_redirect>https://medteh.com.ua/ua/p1163094417-lantsety-droplet-30g031mm.html?source=merchant_center</g:ads_redirect><g:image_link>https://images.prom.ua/8DBljnl90p3ag1741iSQzCf24bTVvcJLeW_67B1yBjo=/2329283491_lantseti-droplet-30g.jpg</g:image_link><g:availability>in stock</g:availability><g:price>300.00 UAH</g:price><g:product_type>краса та здоров'я &gt; товари для здоров'я &gt; домашня медична техніка &gt; Тест-смужки до глюкометрів та ланцети</g:product_type><g:identifier_exists>no</g:identifier_exists><g:condition>new</g:condition></item>
<item><g:id>1163094884</g:id><g:title>Ланцети Droplet 30G (0.31mm) 200 шт.</g:title><g:description>Тонка голка діаметром 30G (0,31 мм) дозволяє безболісно одержати потрібну кількість крові. Голка стерилізована гама-променями і вкрита медичним силіконом, що полегшує проколювання та запобігає ушкодженню тканин.</g:description><g:link>https://medteh.com.ua/ua/p1163094884-lantsety-droplet-30g031mm.html?source=merchant_center</g:link><g:ads_redirect>https://medteh.com.ua/ua/p1163094884-lantsety-droplet-30g031mm.html?source=merchant_center</g:ads_redirect><g:image_link>https://images.prom.ua/8DBljnl90p3ag1741iSQzCf24bTVvcJLeW_67B1yBjo=/2329283491_lantseti-droplet-30g.jpg</g:image_link><g:availability>out of stock</g:availability><g:price>600.00 UAH</g:price><g:product_type>краса та здоров'я &gt; товари для здоров'я &gt; домашня медична техніка &gt; Тест-смужки до глюкометрів та ланцети</g:product_type><g:identifier_exists>no</g:identifier_exists><g:condition>new</g:condition></item>
<item><g:id>1635064970</g:id><g:title>Глюкометр Newmed VISIO</g:title><g:description>Опис Система для контролю рівня глюкози в крові Visio Newmed - набір хімічних елементів, який покладено на матеріал з екологічно чистого пластику, довгою 50-70 мм і шириною 4-5 мм. Вимірювання проводиться за допомогою свіжої капілярної краплі крові. Такий спосіб встановлення глюкози заснований на ферментативної реакції окислення глюкози до глюконової кислоти і перекису водню. Інноваційна система встановлення рівня глюкози в крові від австрійського виробника NEWMED має високу репутацію на світовому ринку, а в пам'яті системи зберігається до 500 свідчень. Особливості тест-смужок Visio Newmed Застосовувати дану систему можна тільки після ознайомленням з анотацією; Призначені для роботи тільки в комплекті з глюкометром; Для вимірювання рекомендується наносити другу краплю крові; Зберігати смужки слід при температурі 5 - 30 градусів; Не допускати попадання на смужки прямого сонячного світла; Не рекомендується зберігати дані реагенти у вологому місці; Вимірювання слід проводити віддалено від побутових приладів і гаджетів: електромагнітне випромінювання може впливати точність показань; Перед процедурою необхідно ретельно вимити руки і не використовувати антисептики, що містять спирт; Проводити вимірювання необхідно тричі на добу, незалежно від складності хвороби. Переваги тест-смужок Visio Якісний і швидкий відповідь протягом п'яти секунд; Мінімальна кількість крові для аналізу; Сигнал про підвищений або знижений рівні глюкози в організмі; Нагадування про проходження тесту на кетони; Смужками легко користуватися; Доступна в ціна; Гарантія безстрокова</g:description><g:link>https://medteh.com.ua/ua/p1635064970-glyukometr-newmed-visio.html?source=merchant_center</g:link><g:ads_redirect>https://medteh.com.ua/ua/p1635064970-glyukometr-newmed-visio.html?source=merchant_center</g:ads_redirect><g:image_link>https://images.prom.ua/3KJSKhDmGzAs-KycSmKldULO9UShWslkRbNrGODRk2o=/3841412938_glyukometr-newmed-visio.jpg</g:image_link><g:availability>in stock</g:availability><g:price>580.00 UAH</g:price><g:product_type>краса та здоров'я &gt; товари для здоров'я &gt; домашня медична техніка &gt; глюкометри</g:product_type><g:brand>NewMed</g:brand><g:identifier_exists>no</g:identifier_exists><g:condition>new</g:condition><g:product_detail><g:attribute_name>Країна виробник</g:attribute_name><g:attribute_value>Австрія</g:attribute_value></g:product_detail></item>
<item><g:id>1635078138</g:id><g:title>Тест-смужки Visio №50 Newmed</g:title><g:description>Опис Тест-смужки Visio №50 Newmed Тест-смужки «Visio №50» від торгової марки Newmed дозволяють точно і швидко визначити рівень цукру в крові. Маленькій краплі крові достатньо для якісного аналізу і контролю стану здоров'я людей хворіють на цукровий діабет. Тест-смужки «Visio №50» призначені для вимірювання кількості глюкози в крові за допомогою глюкометра «Visio». Дозволяють щодня контролювати цукор в крові, що безпосередньо впливає на якість лікування людей хворіють на цукровий діабет. У процесі створення тес-смужок використовувалися сучасні розробки, що сприяють високій точності аналізу. Для ефективного аналізу кількості глюкози в крові за допомогою тест-смужок «Visio №50» необхідно використовувати свежесобранную кров. Забирати кров слід з пальця руки. У разі неможливості отримати кров з пальця рекомендовані місця забору долоню і передпліччя. Маленькій краплі крові, нанесеної на тест-смужку «Visio №50» досить для максимально точного аналізу. Зберігати тест-смужки слід в сухому і малодоступному для дітей місці. Особливості тест-смужок «Visio №50» ТМ Newmed •Висока точність. У виготовленні смужок застосовуються якісні та безпечні для здоров'я людини матеріали. Смужки мають високу точність, що дозволяє хворим людям самостійно і ефективно контролювати кількість цукру в крові. Завдяки даному контролю, лікаря легко простежити динаміку хвороби, підібрати найбільш якісне лікування і поліпшити життя хворих на цукровий діабет. •Зручність. Тест-смужки зручні і прості у використанні і дозволяють швидко проводити аналіз. Флакони захищають тест-смужки від негативних зовнішніх факторів, сприяючи хорошому зберігання. •Доступність. Прийнятна вартість і високу якість тест-смужок дозволяє кожній людині стежити за своїм здоров'ям. Перевага тест-смужок «Visio №50» •Мінімальна похибка у визначенні рівня цукру в крові; •Для аналізу потрібна невелика кількість крові; •Швидке визначення кількості глюкози в крові; •В одній упаковці 50 штук відмінної якості тес-смужок (два флакони по 25 штук); •Великий термін зберігання тест-смужок (3 роки). Призначення тест-смужок «Visio №50» ТМ Newmed •Швидке і точне визначення кількості цукру в крові. •Щоденний контроль за станом здоров'я хворих людей. •Корекція лікувального процесу. •Допомога в підборі оптимальної дієти для людей з цукровим діабетом. Для кого створено тест-смужки «Visio №50» ТМ Newmed •Для людей використовують глюкометр «Visio» ТМ Newmed. •Для людей хворіють на цукровий діабет. •Для людей контролюючих цукор в крові. •Для медичного персоналу.</g:description><g:link>https://medteh.com.ua/ua/p1635078138-test-poloski-visio.html?source=merchant_center</g:link><g:ads_redirect>https://medteh.com.ua/ua/p1635078138-test-poloski-visio.html?source=merchant_center</g:ads_redirect><g:image_link>https://images.prom.ua/dwgcWVENSUR1gAZkt4SIgNASbzX-SIFrnl6tLbtclTY=/6502168813_test-smuzhki-visio-50.jpg</g:image_link><g:availability>out of stock</g:availability><g:price>410.00 UAH</g:price><g:product_type>краса та здоров'я &gt; товари для здоров'я &gt; домашня медична техніка &gt; Тест-смужки до глюкометрів та ланцети</g:product_type><g:brand>NewMed</g:brand><g:identifier_exists>no</g:identifier_exists><g:condition>new</g:condition><g:product_detail><g:attribute_name>Країна виробник</g:attribute_name><g:attribute_value>Австрія</g:attribute_value></g:product_detail></item>
<item><g:id>1713095479</g:id><g:title>Тест-смужки Longevita Smart, 50 шт.</g:title><g:description>Тест смужки Longevita Smart є витратним матеріалом для глюкометрів цієї фірми і дозволяють людям з діагнозом діабет самостійно контролювати рівень глюкози в крові. Такий спосіб дає можливість отримати точний результат навіть у домашніх умовах без відвідування лабораторії. Матеріал пластик Комплектація: 1 упаковка тест-смужок 50 шт. (або 2 тубуси по 25 шт.) Термін придатності – вказано на упаковці Термін придатності після розкриття упаковки – 90 днів</g:description><g:link>https://medteh.com.ua/ua/p1713095479-test-poloski-longevita.html?source=merchant_center</g:link><g:ads_redirect>https://medteh.com.ua/ua/p1713095479-test-poloski-longevita.html?source=merchant_center</g:ads_redirect><g:image_link>https://images.prom.ua/PXbjt3f7J-FyZ-xKdpPEFVRckPxIOb0EKnkez5Rsin0=/4091578448_test-smuzhki-longevita-smart.jpg</g:image_link><g:availability>out of stock</g:availability><g:price>420.00 UAH</g:price><g:product_type>краса та здоров'я &gt; товари для здоров'я &gt; домашня медична техніка &gt; Тест-смужки до глюкометрів та ланцети</g:product_type><g:brand>Longevita</g:brand><g:identifier_exists>no</g:identifier_exists><g:condition>new</g:condition><g:product_detail><g:attribute_name>Країна виробник</g:attribute_name><g:attribute_value>Австрія</g:attribute_value></g:product_detail><g:product_detail><g:attribute_name>Кількість в упаковці</g:attribute_name><g:attribute_value>50 шт.</g:attribute_value></g:product_detail></item>
<item><g:id>1713100160</g:id><g:title>Глюкометр GluNeo Lite + тест-смужки GluNeo Lite (50шт)</g:title><g:description>Система автоматичного кодування, що дозволяє заощадити час та запобігти помилковому введенню коду та неправильній роботі приладу. Час виміру – 5 сек. Зразок крові – 0,5 мкл. Це означає, що для вимірювання потрібно дуже маленький, ледь відчутний і майже безболісний прокол. Глюкометр зберігає дані 365 вимірів. Можливість перенести всю інформацію з глюкометра на комп'ютер за допомогою кабелю USB. Метод виміру – електрохімічний. Чотири режими вимірювання рівня глюкози в крові: можливість встановлювати позначку вимірювання до або після їди, після прийому ліків, після вправ Будильник (4 рази на день) Автоматичне вилучення тест-смужок Фермент – FAD-GDH, що мінімізує вплив понад 20 речовин, що впливають, включаючи мальтозу (міститься в ліках для нирок, льодяниках і сиропі від кашлю, жита, ячменю) та галактозу, які є небезпечними для точного визначення рівня глюкози. Завдяки тому, що кисень не впливає на даний ензим, можна використовувати не тільки капілярну кров, але й венозну для самостійного тестування. Діапазон гематокриту 20% - 65% дозволяє проводити аналіз у людей будь-якого віку. Висока точність вимірювання підтверджена сертифікатом найновішого стандарту якості ISO 15197 2013 року Відповідає вимогам чинних директив ЄС. Працює з тест-смужками GluNeo Lite У комплект глюкометра GluNeo Lite входить: глюкометр тест-смужки 10шт+50 шт. ланцетний пристрій ланцети 10шт. Інструкція з експлуатації журнал пацієнта Елемент живлення 1 шт. футляр журнал пацієнта</g:description><g:link>https://medteh.com.ua/ua/p1713100160-glyukometr-gluneo-lite.html?source=merchant_center</g:link><g:ads_redirect>https://medteh.com.ua/ua/p1713100160-glyukometr-gluneo-lite.html?source=merchant_center</g:ads_redirect><g:image_link>https://images.prom.ua/LbntYyb6KIR92sDlY6ceIWskEHeHFjJXdOVjZHYoP28=/4091604787_glyukometr-gluneo-lite.jpg</g:image_link><g:availability>in stock</g:availability><g:price>830.00 UAH</g:price><g:product_type>краса та здоров'я &gt; товари для здоров'я &gt; домашня медична техніка &gt; глюкометри</g:product_type><g:brand>Infopia</g:brand><g:identifier_exists>no</g:identifier_exists><g:condition>new</g:condition><g:product_detail><g:attribute_name>Країна виробник</g:attribute_name><g:attribute_value>Південна Корея</g:attribute_value></g:product_detail><g:product_detail><g:attribute_name>Метод вимірювання</g:attribute_name><g:attribute_value>Електрохімічний</g:attribute_value></g:product_detail><g:product_detail><g:attribute_name>Калібрування результату</g:attribute_name><g:attribute_value>За плазмою</g:attribute_value></g:product_detail><g:product_detail><g:attribute_name>Кількість крові для аналізу</g:attribute_name><g:attribute_value>0.5 мкл</g:attribute_value></g:product_detail><g:product_detail><g:attribute_name>Мінімальний діапазон вимірювання</g:attribute_name><g:attribute_value>1.1 ммоль/л</g:attribute_value></g:product_detail><g:product_detail><g:attribute_name>Максимальний діапазон вимірювання</g:attribute_name><g:attribute_value>33.3 ммоль/л</g:attribute_value></g:product_detail><g:product_detail><g:attribute_name>Час вимірювання</g:attribute_name><g:attribute_value>5 сек</g:attribute_value></g:product_detail><g:product_detail><g:attribute_name>Кодування глюкометра</g:attribute_name><g:attribute_value>Без кодування</g:attribute_value></g:product_detail><g:product_detail><g:attribute_name>Місце проколу</g:attribute_name><g:attribute_value>Палець</g:attribute_value></g:product_detail><g:product_detail><g:attribute_name>Кількість комірок пам'яті</g:attribute_name><g:attribute_value>365</g:attribute_value></g:product_detail><g:product_detail><g:attribute_name>Звукове сповіщення</g:attribute_name><g:attribute_value>Так</g:attribute_value></g:product_detail><g:product_detail><g:attribute_name>Функція автовідключення</g:attribute_name><g:attribute_value>Так</g:attribute_value></g:product_detail></item>
<item><g:id>1751548509</g:id><g:title>Ланцетний пристрій  Droplet</g:title><g:description>Ланцетний пристрій DROPLET з регулюванням глибини проколювання є безпечнішим, простішим і зручнішим варіантом для користувачів. Проби крові можна брати з альтернативних місць (кінчиків пальців, долонь або передпліччя) за допомогою спеціальної додаткової насадки, яка йде в комплекті з цією ручкою для ланцетів.</g:description><g:link>https://medteh.com.ua/ua/p1751548509-lantsetnoe-ustrojstvo-accu.html?source=merchant_center</g:link><g:ads_redirect>https://medteh.com.ua/ua/p1751548509-lantsetnoe-ustrojstvo-accu.html?source=merchant_center</g:ads_redirect><g:image_link>https://images.prom.ua/k15QhM2IZuRmLh6WaQWs5GW68uycrp_mzwr6mP0gGXQ=/4211086822_lantsetnij-pristrij-droplet.jpg</g:image_link><g:availability>out of stock</g:availability><g:price>370.00 UAH</g:price><g:product_type>краса та здоров'я &gt; товари для здоров'я &gt; домашня медична техніка &gt; Тест-смужки до глюкометрів та ланцети</g:product_type><g:identifier_exists>no</g:identifier_exists><g:condition>new</g:condition><g:product_detail><g:attribute_name>Тип</g:attribute_name><g:attribute_value>Автоматичний ланцет</g:attribute_value></g:product_detail></item>
<item><g:id>1878940362</g:id><g:title>Глюкометр Longevita Family + 100 тест-смужок</g:title><g:description>Опис Глюкометр Longevita FAMILY - прилад австрійської якості та функціональності, з особливою увагою до деталей та потреб людей різних вікових груп (підходить як для вагітних, немовлят, так і для дорослого покоління). Longevita FAMILY – це точність, надійність, зручність використання для кожної родини. Висока точність вимірювання і кореляція з лабораторними результатами дає можливість використовувати пристрій не тільки для домашнього користування, але й у різноманітних медичних установах. Виготовлений на замовлення VAMA Holding GmbH, Vienna, Austria на одному з найкращих заводів в Китаю, що виробляє товари для споживачів США, Європи та інших передових країн, відповідає високим стандартам якості, що підтверджено європейськими та американськими сертифікатами: МDD-CT, CE, FDA, MDSAP , ISO 13485, ISO 15197, BSCI, ESH, GMP, FSC, RoHS, Reach, AAMI. Одним з основних аргументів при виборі глюкометра є доступність витратних матеріалів (тест-смужок): ціна/якість. Переваги моделі Longevita FAMILY: • Висока точність, яку можна порівняти з точністю лабораторних аналізів та відповідає прийнятому критерію ефективності, визначеному ISO 15197; • Можливість використовувати для вимірювання різні види крові, у людей різних вікових груп (в тому ж числі у вагітних та новонароджених): свіжа цільна капілярна кров (з пальця) або венозна кров (з вени), або перинатальна кров (з пуповини новонародженого) - робить прилад універсальним як для використання в домашніх умовах, так і в медичних установах. Не потребує калібрування; • Можливість вилучення тест-смужки з приладу з взірцем крові після вимірювання без прямого контакту з нею, за для дотримання правил індивідуальної безпеки; • Вимірювання відбувається без натискання кнопки, увімкнення та вимкнення автоматичне при розміщенні тест-смужки в отвір глюкометра або при вилученні її з приладу після вимірювання; • У комплекті – 3 види контрольного розчину для перевірки коректності роботи глюкометра, або якщо маєте сумніви в правдивості результатів приладу (кожний розчин працює у власному діапазоні концентрації глюкози для максимальної точності оцінки результатів вимірювання: гіпоглікемія, норма, гіперглікемія). Така перевірка необхідна при відкритті кожної нової упаковки з тест-смужками, при заміні елементів живлення, після очищення отвору для тест-смужки, після падіння приладу, при невірному зберіганні тест-смужок або сумнівах в їх терміні придатності. • Майже безболісний прокол для отримання краплі крові досягається шляхом регулювання глибини проколу на ланцетному пристрої та використанням в ньому ланцет з тригранним, лазерним заточуванням, що робить їх тонкими і гладко гострими; • Додаткова опція вимірювання гематокриту 0%~70% для більш точних результатів; • Кров при нанесенні на спеціальну тест смужку, що має особливу будову – не розтікається по ній, а втягується капілярним способом, завдяки чому Longevita FAMILY потребує значно менше крові для аналізу, а висока чутливість приладу дозволяє зменшити об’єм крові для аналізу вдвічі в порівнянні з іншими подібними приладами. Час вимірювання 5 секунд; • Великий інформаційний дисплей з великими цифрами та символами; • Можливість вибирати одиницю вимірювання, діапазон результатів : 0,5-33,3 ммоль/л (mmol/L) (9~600 мг/дл) (mg/dL); • Унікальна опція – персональне нагадування – «будильник», не дасть пропустити вимірювання; • Можливість перегляду середнього значення результатів за 7, 14, 21, 28 днів; • Легкість, зручність носіння в кишені: вага приладу всього 50 г (з батарейками); • Внутрішня пам'ять пристрою здатна запам'ятати 350 попередніх результатів тестування, до того ж пристрій автоматично проставляє час і дату їх проведення; • Існує список кодованих повідомлень (якщо вони виникають на екрані), кожне з яких відповідає певній поломці або проблемі (номер кожної можна переглянути в інструкції); • Безстрокова (обмінна) гарантія (якщо раптом ваш прилад перестав працювати – ми безплатно замінимо на нову одиницю товару); • Тест-смужки використовуються протягом 2 років з моменту виробництва, 6 місяців з моменту відкриття; Характеристики Тест смужки для глюкометра: Longevita Family Метод вимірювання: Електрохімічний Калібрування: Свіжа цільна капілярна або венозна кров Діапазон вимірювань, ммоль/л (мг/дл): 0.5 ~ 33.3 Кількість вимірювань в пам'яті:360 Індикація краплі крові:Так Індикація рівня живлення батареї:Так Автоматичне відключення: Так Встановлення одиниці вимірювання: Ммоль/л або мг/дл Тип живлення: 2 батарейки типу AAA Особливості Тривалість проведення тесту - 5 сек; розмір краплі крові - 0,6 мкл; зразок крові - свіжа цільна капілярна або венозна кров (дорослих та вагітних), кров дітей віком від 1 дня, а також перинатальна кров; середній результат за 7, 14, 21, 28 днів Кількість: 10 +100 Наявність ланцетного пристрою: Так Комплектація Глюкометр, тест смужки №10 + №100, ланцетний пристрій, ланцети №10, контрольний розчин 3шт. (для контролю работи глюкометра та придатності тест смужок, пластиковий футляр, блокнот, інструкція, гарантийній т...</g:description><g:link>https://medteh.com.ua/ua/p1878940362-glyukometr-longevita-family.html?source=merchant_center</g:link><g:ads_redirect>https://medteh.com.ua/ua/p1878940362-glyukometr-longevita-family.html?source=merchant_center</g:ads_redirect><g:image_link>https://images.prom.ua/QmqJ7U2AWtNnO1vvU4mPuU62fRXfEj2vgJ4i5O2i0_w=/4633489605_glyukometr-longevita-family.jpg</g:image_link><g:additional_image_link>https://images.prom.ua/OqhyE-wJX4ltlwJ2HFtKhEwBXCBz1Gbvk6xdQDUJ9hc=/4633489606_glyukometr-longevita-family.jpg</g:additional_image_link><g:additional_image_link>https://images.prom.ua/4M9nkihEisSuwZ82H093H5w7jUylWtg7IW1-TeIcn-8=/4633489607_glyukometr-longevita-family.jpg</g:additional_image_link><g:additional_image_link>https://images.prom.ua/Psqz0oMjV_H9mPVa0MNv6P6CENrx49BmBf2NetgdBOk=/4633489608_glyukometr-longevita-family.jpg</g:additional_image_link><g:availability>out of stock</g:availability><g:price>860.00 UAH</g:price><g:product_type>краса та здоров'я &gt; товари для здоров'я &gt; домашня медична техніка &gt; глюкометри</g:product_type><g:brand>Longevita</g:brand><g:identifier_exists>no</g:identifier_exists><g:condition>new</g:condition><g:product_detail><g:attribute_name>Країна виробник</g:attribute_name><g:attribute_value>Австрія</g:attribute_value></g:product_detail><g:product_detail><g:attribute_name>Метод вимірювання</g:attribute_name><g:attribute_value>Електрохімічний</g:attribute_value></g:product_detail></item>
<item><g:id>1878944944</g:id><g:title>Тестові смужки Longevita Family (50шт.)</g:title><g:description>Характеристики Тест смужки для глюкометраLongevita Family КалібруванняСвіжа цільна капілярна або венозна кров Діапазон вимірювань, ммоль/л (мг/дл)0.5 ~ 33.3 Встановлення одиниці вимірюванняМмоль/л або мг/дл Кількість50 КомплектаціяТест смужки 50 шт.</g:description><g:link>https://medteh.com.ua/ua/p1878944944-testovye-poloski-longevita.html?source=merchant_center</g:link><g:ads_redirect>https://medteh.com.ua/ua/p1878944944-testovye-poloski-longevita.html?source=merchant_center</g:ads_redirect><g:image_link>https://images.prom.ua/RhG5SzOJauUl6Q-pVIitLx6wpK3PhzGt1VJaIQhvFJY=/4633513668_testovi-smuzhki-longevita.jpg</g:image_link><g:additional_image_link>https://images.prom.ua/CTLfp2amgAp9d6ee7pqu_EUSWyD18XCa1Y74K-D4deo=/4633513669_testovi-smuzhki-longevita.jpg</g:additional_image_link><g:additional_image_link>https://images.prom.ua/vzdYbEkO8gwwlmArG65LBMSanKrFtT9yU1CfZ9g9Sco=/4633514443_testovi-smuzhki-longevita.jpg</g:additional_image_link><g:availability>in stock</g:availability><g:price>360.00 UAH</g:price><g:product_type>краса та здоров'я &gt; товари для здоров'я &gt; домашня медична техніка &gt; Тест-смужки до глюкометрів та ланцети</g:product_type><g:brand>Longevita</g:brand><g:identifier_exists>no</g:identifier_exists><g:condition>new</g:condition><g:product_detail><g:attribute_name>Країна виробник</g:attribute_name><g:attribute_value>Австрія</g:attribute_value></g:product_detail></item>
<item><g:id>2004819956</g:id><g:title>Глюкометр GlucoDr S + 25 тест-смужок</g:title><g:description>Опис Система для моніторингу вмісту глюкози в крові від світового виробника в Аll Medicus (Південна Корея) Глюкометр є одним з найточніших і якісним апаратом для контролю рівня цукру в крові, Який був першим розроблений на базі біосенсорних технологій . Корпус глюкометра глюкодоктор зроблений з високоміцних і якісних матеріалів з витримкою всіх норм, правил і стандартів, і має привабливий, сучасний дизайн - поєднується з простотою використання не дивитеся на його багатофункціональність. GlucoDr S був розроблений і вироблений південнокорейською компанією All Medicus Co. Ltd, з 1997 року корпорація працює в сфері розробок і виробництва апаратів для дослідження крові на сьогоднішній день компанія має представництва більш ніж 50 країнах світу. Глюкометри GlucoDr добре зарекомендували себе серед користувачів Європейських країн як, точний, і надійний глюкометр з не дорогими витратними матеріалами до нього. Особливості У стартовій комплектації набору глюкометра вже містить 25 тест смужок; Автокодування - що полегшує і спрощує подальше користування апаратом при використанні нової упаковки тест смужок glucodr; Для вимірювання потрібний мінімальний зразок крові всього 0,5 мкл, що дає можливість застосування як для дорослих людей, так і для самих маленьких дітей; Широкий діапазон гематокриту; Швидкий і точний результат за 5 секунд; Можливість використання глюкометра для 5 осіб, так як пам'ять розрахована на 500 останніх результатів з датою і часом, а також маркуванням даних; Кнопка автоматичного вилучення тест смужки з глюкометра; У тест-смужках використовуються глюкозодегідрогеназа, а електрод має золотий сплав; У комплект поставки glucodr глюкометра входить: Глюкометр gluco dr S Тест смужки 25 (25 шт); Стерильні однаразовие ланцети - 10 шт; Батарейка CR2032 розрахована на 1000 вимірювань; Зручний чохол для перенесення і зберігання всього вмісту комплекту; Інструкція; Гарантійний талон</g:description><g:link>https://medteh.com.ua/ua/p2004819956-glyukometr-glucodr-test.html?source=merchant_center</g:link><g:ads_redirect>https://medteh.com.ua/ua/p2004819956-glyukometr-glucodr-test.html?source=merchant_center</g:ads_redirect><g:image_link>https://images.prom.ua/niB4QzpHkb3gEi-ydB818r6ho6PKECH1izJa8lV-RjM=/5052460722_glyukometr-glucodr-s.jpg</g:image_link><g:availability>in stock</g:availability><g:price>460.00 UAH</g:price><g:product_type>краса та здоров'я &gt; товари для здоров'я &gt; домашня медична техніка &gt; глюкометри</g:product_type><g:brand>AGM</g:brand><g:identifier_exists>no</g:identifier_exists><g:condition>new</g:condition><g:product_detail><g:attribute_name>Країна виробник</g:attribute_name><g:attribute_value>Південна Корея</g:attribute_value></g:product_detail></item>
<item><g:id>2076228099</g:id><g:title>Тест-смужки 2B Comfort 50 шт.</g:title><g:description>Опис . 2В тест-смужки COMFORT - призначені для визначення в крові рівня глюкози. Підходять до глюкометра 2В COMFORT. У приладі вимірювання відбувається електрохімічним методом, для чого потрібно цільна капілярна кров з пальця або альтернативного місця. Вимірювання відбувається максимально просто - досить піднести проколоті ланцетом палець з краплею крові до тестової смужці, яка сама автоматично втягує потрібне для аналізу її кількість. Висока швидкість і безболісність процедури дозволяє проводити її дітям і людям з дуже чутливою шкірою. Простота експлуатації дає можливість вимірювати рівень цукру в будь-яких умовах. Особливості • Електрохімічний метод; • Аналіз по цільної капілярної крові; • Контрольне поле тестової смужки дозволяє визначити, коли крові досить; • Необхідна кількість крові для аналізу - 0,7 мкл; • Час отримання результату - 7 секунд; • Діапазон вимірювань: 1,1- 33,3 ммоль / л. • Похибка в межах +/- 15% в порівнянні з показаннями еталонного методу; • Термін придатності вказується на упаковці, а після відкриття флакона становить 6 місяців. Переваги • Точність результату; • Зручність для самостійної діагностики рівня цукру; • Мінімальна кількість крові, необхідний для аналізу, що робить процедуру безболісною; • Швидке отримання результату; • Відсутність кодування; • Автоматичне втягування потрібної кількості крові в тестову смужку. Технічні характеристики Вимірювання показників Глюкоза Упаковка , шт. 50 Термін використання смужок після розкриття флакона 6 місяців Метод виміру Електрохімічний за цільною кров'ю</g:description><g:link>https://medteh.com.ua/ua/p2076228099-test-poloski-comfort.html?source=merchant_center</g:link><g:ads_redirect>https://medteh.com.ua/ua/p2076228099-test-poloski-comfort.html?source=merchant_center</g:ads_redirect><g:image_link>https://images.prom.ua/ZDcu50wCIu_BGULx0pN9_y2Xg9UDsbwDIqu-d8Prghc=/6592496182_test-smuzhki-2b-comfort.jpg</g:image_link><g:availability>in stock</g:availability><g:price>460.00 UAH</g:price><g:product_type>краса та здоров'я &gt; товари для здоров'я &gt; домашня медична техніка &gt; Тест-смужки до глюкометрів та ланцети</g:product_type><g:brand>Taidoc Technology</g:brand><g:identifier_exists>no</g:identifier_exists><g:condition>new</g:condition><g:product_detail><g:attribute_name>Країна виробник</g:attribute_name><g:attribute_value>Тайвань</g:attribute_value></g:product_detail><g:product_detail><g:attribute_name>Кількість в упаковці</g:attribute_name><g:attribute_value>50 шт.</g:attribute_value></g:product_detail></item>
<item><g:id>2076230632</g:id><g:title>Тест - смужки Accu - Check Performa 50 шт.</g:title><g:description>Опис Тест-смужки Accu-Check Performa - впевненість в отриманому результаті. Тест-смужки Accu-Check - це частина інтелектуальної системи контролю. Тест-смужки Accu-Check Performa використовується спільно з глюкометрами «Accu-Check» і «Accu-Check Performa Nano ». За допомогою даних тест смужок люди з діабетом можуть в будь-який час доби самостійно виміряти рівень глюкози в крові. Завдяки високоточним технологіям для вимірювання рівня глюкози даних смужками потрібно всього 0,6 мікролітра крові і за лічені секунди Ви отримаєте результат. А адже регулярний контроль рівня глюкози в крові може допомогти в лікуванні діабету і наблизити показники рівня глюкози до норми. Особливості Капілярний принцип заповнення тест-смужки. Велика і зручна зона тесту. Тест-смужка швидко втягує необхідний обсяг краплі крові. Після розтину тубуса тест-смужки «Accu-Check Performa »можна використовувати протягом усього терміну придатності, на упаковці. Переваги Електроди на тест-смужках використовують технічні засоби системи і кодовою чіпом для здійснення всебічної перевірки якості, наприклад перевірки цілісності тест-смужки перед проведенням кожного вимірювання, так швидко, що ви навіть не помітите! Попередження про закінчення терміну придатності. Тест-смужки Accu-Check Performa можна використовувати протягом усього терміну придатності, в упаковці. Попередження про закінчення терміну придатності тест-смужок забезпечує додаткову зручність і безпеку. Адаптація до температури і температурі. Тест-смужки Accu-Check Performa адаптовані до спеки, холоду і почуттів, що висока точність результатів вимірювань. Маленька крапля крові. Для вимірювання рівня глюкози в крові за допомогою тест-смужок Accu-Check Performa потрібно всього 0,6 мікролітра крові. Таким чином процес проколювання стає менш болючим, тому що ви можете робити прокол меншої глибини. Крім того, завдяки потреби в меншій кількості крові знижується ймовірність недостатньої кількості крові. Можливість повторного нанесення крові. У разі якщо система визначить, що кількість нанесеної крові є недостатнім для вимірювання, ви можете нанести додаткову кількість крові протягом 5 секунд. Швидкий капілярний принцип заповнення. Віконце для нанесення крові на тест-смужках забезпечено капілярами, які відповідають принципам воронки і вбирають кров дуже швидко. Воронкоподібний капіляр. Завдяки широкому воронкоподібного капіляри стає нанести зразок крові в потрібне місце. Умови зберігання Зберігайте тест смужки для глюкометра Accu-Check Performa в сухому прохолодному місці при температурі від 2 ° С до 30 ° С, охороняйте від впливу прямих сонячних променів. Не зберігайте тест-смужки в холодильнику. Не зберігайте тест-смужки в жаркій і вологому середовищі (наприклад, у ванній кімнаті або на кухні). Висока температура і волога надають руйнівний вплив на тест-смужки. Зберігайте тест-смужки в оригінальному тубусе. Чи не перекладайте тест-смужки в іншу упаковку. Замінюйте кодову пластинку кожен раз, коли відкриваєте нову упаковку з тест-смужками. Діставати тест-смужку слід безпосередньо перед застосуванням. Щільно закривайте тубус відразу ж після вилучення тест-смужки. Завжди перевіряйте термін придатності, перевіряйте на тубусі з тест-смужками. Не використовуйте тест-смужки з вичерпаним терміном придатності. Не слід наносити на тест-смужку кров, не вставивши її в прилад. Чи не згинайте, не розрізайте і не деформуйте тест-смужки Технічні характеристики Виробник Accu-Chek (Німеччина) Вимірювання показників Глюкоза Упаковка , шт. 50</g:description><g:link>https://medteh.com.ua/ua/p2076230632-test-poloski-accu.html?source=merchant_center</g:link><g:ads_redirect>https://medteh.com.ua/ua/p2076230632-test-poloski-accu.html?source=merchant_center</g:ads_redirect><g:image_link>https://images.prom.ua/RjaZoq01npeKpPw_thWGTjASQ2PRBARJF7t1x9AVOtA=/5314383361_test-smuzhki.jpg</g:image_link><g:availability>out of stock</g:availability><g:price>490.00 UAH</g:price><g:product_type>краса та здоров'я &gt; товари для здоров'я &gt; домашня медична техніка &gt; Тест-смужки до глюкометрів та ланцети</g:product_type><g:brand>Accu-Chek</g:brand><g:identifier_exists>no</g:identifier_exists><g:condition>new</g:condition><g:product_detail><g:attribute_name>Країна виробник</g:attribute_name><g:attribute_value>Німеччина</g:attribute_value></g:product_detail><g:product_detail><g:attribute_name>Кількість в упаковці</g:attribute_name><g:attribute_value>50 шт.</g:attribute_value></g:product_detail></item>
<item><g:id>2483254049</g:id><g:title>Глюкометр Longevita Family</g:title><g:description>Глюкометр Longevita FAMILY - прилад австрійської якості та функціональності, з особливою увагою до деталей та потреб людей різних вікових груп (підходить як для вагітних, немовлят, так і для дорослого покоління). Longevita FAMILY – це точність, надійність, зручність використання для кожної родини. Висока точність вимірювання і кореляція з лабораторними результатами дає можливість використовувати пристрій не тільки для домашнього користування, але й у різноманітних медичних установах. Переваги моделі Longevita FAMILY: • Висока точність, яку можна порівняти з точністю лабораторних аналізів та відповідає прийнятому критерію ефективності, визначеному ISO 15197; • Можливість використовувати для вимірювання різні види крові, у людей різних вікових груп (в тому ж числі у вагітних та новонароджених): свіжа цільна капілярна кров (з пальця) або венозна кров (з вени), або перинатальна кров (з пуповини новонародженого) - робить прилад універсальним як для використання в домашніх умовах, так і в медичних установах. Не потребує калібрування; • Можливість вилучення тест-смужки з приладу з взірцем крові після вимірювання без прямого контакту з нею, за для дотримання правил індивідуальної безпеки; • Вимірювання відбувається без натискання кнопки, увімкнення та вимкнення автоматичне при розміщенні тест-смужки в отвір глюкометра або при вилученні її з приладу після вимірювання; • У комплекті – 3 види контрольного розчину для перевірки коректності роботи глюкометра, або якщо маєте сумніви в правдивості результатів приладу (кожний розчин працює у власному діапазоні концентрації глюкози для максимальної точності оцінки результатів вимірювання: гіпоглікемія, норма, гіперглікемія). Така перевірка необхідна при відкритті кожної нової упаковки з тест-смужками, при заміні елементів живлення, після очищення отвору для тест-смужки, після падіння приладу, при невірному зберіганні тест-смужок або сумнівах в їх терміні придатності. • Майже безболісний прокол для отримання краплі крові досягається шляхом регулювання глибини проколу на ланцетному пристрої та використанням в ньому ланцет з тригранним, лазерним заточуванням, що робить їх тонкими і гладко гострими; • Додаткова опція вимірювання гематокриту 0%~70% для більш точних результатів; • Кров при нанесенні на спеціальну тест смужку, що має особливу будову – не розтікається по ній, а втягується капілярним способом, завдяки чому Longevita FAMILY потребує значно менше крові для аналізу, а висока чутливість приладу дозволяє зменшити об’єм крові для аналізу вдвічі в порівнянні з іншими подібними приладами. Час вимірювання 5 секунд; • Великий інформаційний дисплей з великими цифрами та символами; • Можливість вибирати одиницю вимірювання, діапазон результатів : 0,5-33,3 ммоль/л (mmol/L) (9~600 мг/дл) (mg/dL); • Унікальна опція – персональне нагадування – «будильник», не дасть пропустити вимірювання; • Можливість перегляду середнього значення результатів за 7, 14, 21, 28 днів; • Легкість, зручність носіння в кишені: вага приладу всього 50 г (з батарейками); • Внутрішня пам'ять пристрою здатна запам'ятати 350 попередніх результатів тестування, до того ж пристрій автоматично проставляє час і дату їх проведення; • Існує список кодованих повідомлень (якщо вони виникають на екрані), кожне з яких відповідає певній поломці або проблемі (номер кожної можна переглянути в інструкції); • Безстрокова (обмінна) гарантія (якщо раптом ваш прилад перестав працювати – ми безплатно замінимо на нову одиницю товару); • Тест-смужки використовуються протягом 2 років з моменту виробництва, 6 місяців з моменту відкриття; Характеристики унікальна опція – вимірювання може проводитися за зразком свіжої цільної капілярної крові (з пальця), венозної крові (з вени), з крові вагітних, новонароджених та перинатальної крові з пуповини наявність у комплекті – 3 рівні контрольного розчину -3 ступеня перевірки вірності роботи глюкометра та придатності до використання тестових смужок термін роботи тест-смужок після відкриття – 6 місяців відразу готовий до використання – не потрібно кодувати мінімальний час виміру – 5 секунд потрібно мінімальний об'єм крові – 0,6м/л. можливість дезінфікувати прилад та виймати відпрацьовані смужки без контакту з ними – вибір для ЛПЗ дана система добре порівнюється з лабораторним методом і відповідає прийнятому критерію ефективності, визначеному ISO 15197 найкраще співвідношення ціни та якості Комплектація: Вимірювач Тест-смужки (10 шт.) Ланцети (10шт.) Ланцетний пристрій Контрольний розчин – 3шт. Чохол Інструкція, гарантія</g:description><g:link>https://medteh.com.ua/ua/p2483254049-glyukometr-longevita-family.html?source=merchant_center</g:link><g:ads_redirect>https://medteh.com.ua/ua/p2483254049-glyukometr-longevita-family.html?source=merchant_center</g:ads_redirect><g:image_link>https://images.prom.ua/QmqJ7U2AWtNnO1vvU4mPuU62fRXfEj2vgJ4i5O2i0_w=/4633489605_glyukometr-longevita-family.jpg</g:image_link><g:additional_image_link>https://images.prom.ua/OqhyE-wJX4ltlwJ2HFtKhEwBXCBz1Gbvk6xdQDUJ9hc=/4633489606_glyukometr-longevita-family.jpg</g:additional_image_link><g:additional_image_link>https://images.prom.ua/4M9nkihEisSuwZ82H093H5w7jUylWtg7IW1-TeIcn-8=/4633489607_glyukometr-longevita-family.jpg</g:additional_image_link><g:additional_image_link>https://images.prom.ua/Psqz0oMjV_H9mPVa0MNv6P6CENrx49BmBf2NetgdBOk=/4633489608_glyukometr-longevita-family.jpg</g:additional_image_link><g:availability>in stock</g:availability><g:price>590.00 UAH</g:price><g:product_type>краса та здоров'я &gt; товари для здоров'я &gt; домашня медична техніка &gt; глюкометри</g:product_type><g:brand>Longevita</g:brand><g:identifier_exists>no</g:identifier_exists><g:condition>new</g:condition><g:product_detail><g:attribute_name>Країна виробник</g:attribute_name><g:attribute_value>Австрія</g:attribute_value></g:product_detail></item>
<item><g:id>2626279190</g:id><g:title>Тест-смужки GlucoDr. S AGM-513S для глюкометра, 50 шт</g:title><g:description>Опис Зберігайте пляшечки з тест-смужками в сухому місці при температурі 2-30°C (36-86°F). Захищайте від потрапляння прямих сонячних променів, надмірної вологості та перегріву. Завжди закривайте пляшечку відразу після того, як взяли тест-смужку. Якщо пляшка залишається відкритою протягом тривалого часу, тест-смужки стануть непридатними для використання. Використовуйте тест-смужку відразу після того, як витягли її із пляшечки. Усі тест-смужки слід використовувати протягом 4 місяців після відкриття пляшечки. Зберігайте смужки лише в оригінальній пляшечці та не переносьте їх у нову пляшечку або інші контейнери. Не беріть тест смужки мокрими руками. Не використовуйте тест-смужки після закінчення терміну придатності, вказаного на пляшці. Не згинайте, не ріжте та не модифікуйте тест-смужки. Не вставляйте одну й ту саму тест-смужку в тест-порт кілька разів. Це може призвести до неправильної роботи пристрою.</g:description><g:link>https://medteh.com.ua/ua/p2626279190-test-poloski-glucodr.html?source=merchant_center</g:link><g:ads_redirect>https://medteh.com.ua/ua/p2626279190-test-poloski-glucodr.html?source=merchant_center</g:ads_redirect><g:image_link>https://images.prom.ua/TBAZ6VV2Jfp4YxUtvyaR8KT654Xf7wM3MVQiP1o_DiE=/6672569013_test-smuzhki-glucodr-s.jpg</g:image_link><g:availability>in stock</g:availability><g:price>390.00 UAH</g:price><g:product_type>краса та здоров'я &gt; товари для здоров'я &gt; домашня медична техніка &gt; Тест-смужки до глюкометрів та ланцети</g:product_type><g:brand>AGM</g:brand><g:identifier_exists>no</g:identifier_exists><g:condition>new</g:condition><g:product_detail><g:attribute_name>Країна виробник</g:attribute_name><g:attribute_value>Південна Корея</g:attribute_value></g:product_detail><g:product_detail><g:attribute_name>Кількість в упаковці</g:attribute_name><g:attribute_value>50 шт.</g:attribute_value></g:product_detail></item>

</channel></rss>