<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
            <rss xmlns:g="http://base.google.com/ns/1.0" version="2.0">
            <channel>
            <title>МЕДТЕХНІКА - шлях до здоров'я</title>
            <link>https://medteh.com.ua/</link>
            <g:description>RSS 2.0 product data feed</g:description>
<item><g:id>83441294</g:id><g:title>Компресорний інгалятор Vega Family</g:title><g:description>Інгалятор компресорний Vega «Family» — новинка торгової марки VEGA, обладнаний високоякісним компресором, який забезпечує безперервний режим роботи з функцією температурного захисту під час перегрівання. Особливості Vega «Family»: Зручний для домашнього застосування. Надійний сучасний компресор. Тримач розпилювальної камери на корпусі приладу. Відсік для зберігання аксесуарів. Технічні характеристики: Компресор надійний із функцією — захист від перегрівання Розмір частинок — менш ніж 4 мікрони Рівень шуму — 60 дБ Напруга — 230 В Частота — 50 Гц Максимальний об'єм резервуара — 5 мл Простий і економічний у використанні Відсік для зберігання комплектуючих На корпусі приладу розміщений тримач для розпилювача Розміри корпусу (Дл*шир*вис) — 300 х 180 х 115 мм Вага приладу — 2,1 кг Гарантія — 2 роки</g:description><g:link>https://medteh.com.ua/ua/p83441294-kompressornyj-ingalyator-vega.html?source=merchant_center</g:link><g:ads_redirect>https://medteh.com.ua/ua/p83441294-kompressornyj-ingalyator-vega.html?source=merchant_center</g:ads_redirect><g:image_link>https://images.prom.ua/JiwdlublaAOfXi_u8j7Cx174MdtLAXnILLZOvGZCWO8=/161576624_kompresornij-ingalyator-vega.jpg</g:image_link><g:additional_image_link>https://images.prom.ua/B4C21IYmNvFJES6WDtjKnKFCFgxTJ9NV4GajV2hZCEc=/161576655_kompresornij-ingalyator-vega.jpg</g:additional_image_link><g:availability>out of stock</g:availability><g:price>1400.00 UAH</g:price><g:product_type>краса та здоров'я &gt; товари для здоров'я &gt; домашня медична техніка &gt; домашні інгалятори </g:product_type><g:brand>Vega</g:brand><g:identifier_exists>no</g:identifier_exists><g:condition>new</g:condition><g:product_detail><g:attribute_name>Країна виробник</g:attribute_name><g:attribute_value>Китай</g:attribute_value></g:product_detail><g:product_detail><g:attribute_name>Тип інгалятора</g:attribute_name><g:attribute_value>Компресорний</g:attribute_value></g:product_detail><g:product_detail><g:attribute_name>Об'єм резервуара для інгаляційного розчину</g:attribute_name><g:attribute_value>5 мл</g:attribute_value></g:product_detail><g:product_detail><g:attribute_name>Середній розмір часток аерозолю</g:attribute_name><g:attribute_value>4 мкм</g:attribute_value></g:product_detail><g:product_detail><g:attribute_name>Гарантійний термін</g:attribute_name><g:attribute_value>24 міс</g:attribute_value></g:product_detail></item>
<item><g:id>251532707</g:id><g:title>Аромаінгалятор</g:title><g:description>Аромаингалятор (АІ) АІ простий в конструкції і обігу, безпечний і призначений для профілактики та лікування в домашніх умовах захворювань верхніх дихальних шляхів, серцево ― судинної, нервової, ендокринної та імунної систем організму, гармонізації психоемоційного стану людини, а також для ароматизації приміщень. Профілактика і лікування здійснюються шляхом природного вдиху ароматів ефірних олій або лікарських сумішей (піддаються розпорошення) через рот або ніс за бажаної температури. Глибина проникнення молекул лікувальної суміші в дихальні шляхи залежить від потужності вдиху. Силу дихальних рухів можливо регулювати в процесі інгаляції. Ефірні олії та лікарські суміші визначає лікар залежно від захворювання з урахуванням індивідуальних протипоказань. Завдяки своїй компактності, легкості і незалежності від зовнішніх джерел енергії, АІ можна використовувати вдома, в дорозі, на роботі, в подорожі. Під час процедури інгаляції не утворюється пара, обпалюючий шкіру і слизову оболонку очей. Підготовка АІ до інгаляції. Перед використанням промийте інгалятор гарячою водою. Якщо до цього інгалятор використовувався іншим користувачем, його необхідно прокип'ятити протягом 3-5 хвилин, висушити і дати охолонути. Через розтруб влити в інгалятор 1-2 мл лікарської суміші, рівень її повинен бути нижче початку великої камери. Якщо використовуються ефірні масла – досить 1-5 крапель на 2 мл води. Перед початком інгаляції, якщо необхідно, опустити апарат в ємність з гарячою водою (наприклад, склянку). Після закінчення інгаляції злити лікарську суміш через розтруб. Ефірні олії можуть використовуватися до повного випаровування. Стерилізація та чистка інгалятора проводиться шляхом кип'ятіння у воді, або шляхом миття та полоскання в спирті. Інгаляції через рот: взяти мундштук у рот, зробити вдих через рот (всмоктуванням повітря з АІ), видих через ніс. Інгаляції через ніс: спеціальну насадку приєднати до мундштука за допомогою перехідника. Вдихати через ніс, видихати через рот. Продолжительность ингаляции этими методами 5-7 минут каждые 3 часа, если не было особых назначений врача. При необходимости период между ингаляциями может быть сокращен до 1 часа. Лечение не прекращать до полного выздоровления или отмены ингаляций врачом. Ингаляции не следует проводить сразу после приема пищи или физического напряжения, необходимо подождать не менее 1-2 часов. После проведения ингаляции необходимо отдохнуть в течение 15-20 минут (30-40 минут в холодное время года). После проведения ингаляции не следует напрягать голосовые связки и курить в течение 1-2 часов. Для индивидуальной или семейной аромапроцедуры (профилактика ОРЗ): нижнюю часть АИ помещают в стакан с горячей водой (65-75)0С. Через 20-25 минут комната (объемом 18-20м3) наполняется ароматом концентрации 1 мг/м3 воздуха. Во всех способах вдыхания воздуха, напоенного ароматами, длительность процедуры 20-30 минут, курс 10-12 процедур. Повторение курса через месяц. Противопоказания для проведения ингаляций. Эфирные масла и лекарственные смеси определяет врач в зависимости от заболевания в соответствии с показаниями и противопоказаниями. При носовых кровотечениях не следует проводить процедуру аромаингаляции через нос. Во время эксплуатации АИ, как любое изделие из стекла, требует бережной эксплуатации. Рекомендован к лечению детей старше 3 лет под присмотром взрослых. Процедуры проводятся согласно утвержденным Минздравом Украины методическим рекомендациям «Применение летучих растительных ароматических веществ в профилактических целях», авторы и составители: Е.С.Короленко, С.С.Солдатченко, А.Е.Еременко, В.В.Николаевский, М.И.Говорун. Изд. Крымского Республиканского НИИ им. И.М.Сеченова, г. Ялта, 1995г. Применение и дозировка эфирных масел и смесей Ингаляция и ароматерапия 3-4 капли 50-60 м3 Баня, сауна 3-4 капли 50-60 м3 Ванна 3-6 капель, температура 350С Компрессы 4-6 капель на 50-200 мл горячей воды Массаж 6-12 капель на 50г растительного масла Чай и другие напитки 1-2 капли на 200 мл</g:description><g:link>https://medteh.com.ua/ua/p251532707-aromaingalyator.html?source=merchant_center</g:link><g:ads_redirect>https://medteh.com.ua/ua/p251532707-aromaingalyator.html?source=merchant_center</g:ads_redirect><g:image_link>https://images.prom.ua/8hjxcg9WQu2ZYHwAABI5PjIWidsRzJ1FsqbxbZbU2oc=/364158789_aromaingalyator.jpg</g:image_link><g:availability>out of stock</g:availability><g:price>80.00 UAH</g:price><g:product_type>краса та здоров'я &gt; товари для здоров'я &gt; домашня медична техніка &gt; домашні інгалятори </g:product_type><g:identifier_exists>no</g:identifier_exists><g:condition>new</g:condition><g:product_detail><g:attribute_name>Країна виробник</g:attribute_name><g:attribute_value>Україна</g:attribute_value></g:product_detail></item>
<item><g:id>291201772</g:id><g:title>Інгалятор компресорний Gamma NEMO</g:title><g:description>Опис інгалятор компресорний Gamma NEMO: Компактний і надійний компресорний інгалятор (небулайзер) для всієї родини. Сподобається особливо дітям. Особливості: Гарний дизайн — дизайн інгалятора Gamma Nemo розроблений спеціально для дітей Функціональність Зручний і простий у використанні в будь-яких умовах Економна витрата лікарської речовини Низький рівень шуму &amp;lt;55дБ Технічні характеристики: Дрібне розпилення аерозолю забезпечує глибоке проникнення ліків у легені та швидкий лікувальний ефект (MMAD — 2,44 мкм). Висока швидкість розпилення аерозолю (0,4 мл/хв) неабияк скорочує тривалість інгаляційної терапії. Прилад може працювати циклами: 30 хв роботи — 30 хв відпочинку. Об'єм розпилювальної камери: до 8-10 мл. Вага виробу: 1.65 кг Розміри приладу: 26.5х13.5х18.5 см. Гарантія 2 роки Часті запити Для лікування бронхіту, Дитячі інгалятори, Кумедний дизайн, швидке розпилення ліків Виробник Gamma (Великобританія) Тип Компресорний Гарантія 2 роки Можливість роботи від акумуляторів Немає Комплектація дитячою маскою Да Регулювання розміру частинок ліків Немає КОМПЛЕКТАЦІЯ У комплекті: ротовий мундштук, доросла та дитяча маски, повітряні фільтри (5 шт.).</g:description><g:link>https://medteh.com.ua/ua/p291201772-ingalyator-kompressornyj-gamma.html?source=merchant_center</g:link><g:ads_redirect>https://medteh.com.ua/ua/p291201772-ingalyator-kompressornyj-gamma.html?source=merchant_center</g:ads_redirect><g:image_link>https://images.prom.ua/UKqgP2Lc1sJvouosz8-_DBtUn_0m2-iXHTW8_1RLs5s=/418935424_ingalyator-kompresornij-gamma.jpg</g:image_link><g:additional_image_link>https://images.prom.ua/biyRFq0L3ZCHOh05Fl5Y-jKm9ElKQT99xcN1P_0jFgM=/418935452_ingalyator-kompresornij-gamma.jpg</g:additional_image_link><g:availability>out of stock</g:availability><g:price>1293.00 UAH</g:price><g:product_type>краса та здоров'я &gt; товари для здоров'я &gt; домашня медична техніка &gt; домашні інгалятори </g:product_type><g:brand>Gamma</g:brand><g:identifier_exists>no</g:identifier_exists><g:condition>new</g:condition><g:product_detail><g:attribute_name>Тип інгалятора</g:attribute_name><g:attribute_value>Компресорний</g:attribute_value></g:product_detail><g:product_detail><g:attribute_name>Країна виробник</g:attribute_name><g:attribute_value>Великобританія</g:attribute_value></g:product_detail></item>
<item><g:id>325602233</g:id><g:title>Інгалятор компресорний OMRON A3 Complete (NE-C300-E) (Omron, Японія)</g:title><g:description>Опис Інгалятор компресорний OMRON A3 Complete (NE-C300-E) (Omron, Японія) Опис інгалятора OMRON A3 Complete: Інгалятор Омрон А3 Компліт — це новинка від відомого у всьому світі японського бренда Omron. Якість товарів цього бренда підтверджена сертифікатами світових організацій Охорони Здоров'я, а також довгими та успішнішими роками експлуації українськими користувачами. Має найнижчий відсоток звернень користувачів до сервісних центрів. Конструкція камери небулайзера (розпилювача), за допомогою кільця з покажчиком на кришці, дає змогу точніше вибрати зону для інгаляції, а саме: верхні, середні або нижні дихальні шляхи. Перед початком роботи Вам потрібно просто встановити покажчик у потрібному положенні: 1 — для лікування хвороб верхніх дихальних шляхів — ларингіти, гайморити, риніти. Розмір частинок понад 7.5 мкм. 2 — для лікування захворювань середніх дихальних шляхів — трахеїти, фарингіти. Розмір частинок 4.5-7.5 мкм. 3 — для лікування нижніх дихальних шляхів — різних бронхітів, астми. Розмір частинок 2 — 4.5 мкм. Переваги Омрон А3: • Максимально ефективне проникнення ліків у дихальні шляхи • Можливість вибирати зону для інгаляції • Зручна розмітка об'єму лікарського засобу у розпилювачі • Малий залишковий об'єм ліків • Стильний дизайн • Можливість докупити комплектуючі. Як користуватися інгалятором у домашніх умовах: Кратко: 1 Перед початком роботи виробник рекомендує: небулайзерну камеру, маски, канюлю (загубник) и насадку для носа прокип'ятіть у дистильованій воді не більш ніж 10 хвилин або протріть 3% розчином перекису водню та промийте під струменем води, далі висушіть їх. 2 Налийте лікарський засіб у небулайзерну камеру згідно з рекомендаціями Вашого лікаря, щільно закрийте її. 3 Виберіть потрібний режим: 1, 2 або 3 4 Виберіть і приєднайте потрібну насадку 5 приєднайте всі інші деталі, переконайтеся в тому, що фільтр на місці, і він чистий (коли візуально він стане сірим, його треба замінити) и подключите к электросети. 6 Інгалятор готовий до роботи, залишилося тільки повернути перемикач у положення вмик./on. 7 Після використання інгалятора очистьте небулайзерну камеру та насадку від залишків лікарського засобу. Повний опис Ви знайдете в інструкції до приладу. Технічні характеристики: Продуктивність — 0.30-0.70 мл/хв Макс. рівень шуму — 65 дБ Мін. об'єм камери — 2 мл Макс. об'єм камери — 12 мл Живлення — 230 В ~ 50 Гц змінного струму Рівень шуму 65 дБ Швидкість (швидка) розпорошення становить: 1 - прибл. 0,7 мл/хв 2 - прибл. 0,5 мл/хв 3 - прибл. 0,3 мл/хв Габарити (розміри) — 13 х 21,5 х 19 см Вага (маса) — 1.3 кг Усі комплектуючі можна придбати додатково. Гарантія: 3 роки Технічні характеристики Часті запити Для лікування бронхіту, Дитячі інгалятори, для профілактики ГРВІ, Швидке розпилення ліків Виробник Omron (Японія) Тип Компресорний Гарантія 3 роки Можливість роботи від акумуляторів Немає Комплектація дитячою маскою Да Регулювання розміру частинок ліків Да Інтенсивність потоку, л/хв 5 Середній розмір частинок ММАД 3/5/10 Швидкість розпилення, мл/хв 0,3/0,5/0,7 Об'єм місткості для медикаментів, мл 2-12 Мінімальний залишковий об'єм, мл 0,7/1,0/1,5 Максимальний час безперервної роботи, хв 20 Потужність, Вт 53 Живлення 230 В / 50 Гц Рівень шуму, ДБ 65 Довжина повітроносної трубки 100 Габарити, см 13 x 21,5 x 19 Вага, кг 1,3 Комплектація Інгаляторна камера загубник маска для дорослих (ПВХ) маска для дітей (ПВХ) насадка для носа повітряна трубка (ПВХ) повітряні фільтри чехол інструкція гарантійний талон</g:description><g:link>https://medteh.com.ua/ua/p325602233-ingalyator-kompressornyj-omron.html?source=merchant_center</g:link><g:ads_redirect>https://medteh.com.ua/ua/p325602233-ingalyator-kompressornyj-omron.html?source=merchant_center</g:ads_redirect><g:image_link>https://images.prom.ua/N3WpGtWNo5bPV4NNWwMvJf1UvG4Hzy0kZoTssu9NILM=/465901752_ingalyator-kompresornij-omron.jpg</g:image_link><g:additional_image_link>https://images.prom.ua/FTL8I7sQ70BHXh3G2NFMluDV2xRClCKCo6A6arilX3w=/465901874_ingalyator-kompresornij-omron.jpg</g:additional_image_link><g:availability>out of stock</g:availability><g:price>3332.00 UAH</g:price><g:product_type>краса та здоров'я &gt; товари для здоров'я &gt; домашня медична техніка &gt; домашні інгалятори </g:product_type><g:identifier_exists>no</g:identifier_exists><g:condition>new</g:condition><g:product_detail><g:attribute_name>Тип інгалятора</g:attribute_name><g:attribute_value>Компресорний</g:attribute_value></g:product_detail></item>
<item><g:id>413345542</g:id><g:title>Небулайзер (інгалятор) OMRON NE — C801KD</g:title><g:description>На сьогодні в лікуванні та профілактиці захворювань дихальних шляхів найсучасніший, найефективніший і найпростіший метод, що прийшов на зміну таблеткам і ін'єкціям, є небулайзерна терапія. У будь-який час, у будь-якому місці: у лікарні, вдома, на роботі, у машині або на відпочинку небулайзери ТМ OMRON є надійним інструментом у боротьбі з захворюваннями органів дихання. Небулайзерами OMRON обладнані багато клінік у всьому світі. Висока продуктивність і точно контрольований ступінь розпилення лікарських засобів, підтверджена сертифікація відповідно до Європейського стандарту EN 13544-1 (обладнання для респіраторної терапії. Частина 1: Системи розпилення та їх компоненти роблять їх справді незамінними в домашньому та професійному використанні. OMRON NE-C801KD Компресорний небулайзер OMRON Comp AIR C801 Kids з унікальною технологією віртуальних клапанів і зниженим рівнем шуму (46 дБ). Модель має новий дизайн, розроблений спеціально для дітей, компактний і простий у використанні. Дитячі аксесуари — іграшка, які можуть бути приєднані до розпилювача, перетворять процес лікування на веселу гру. MMAD приблизно 3 мкм Комплектується небулайзерною камерою CompAIRTM, в основі якої лежить технологія віртуальних клапанів (Virtual Valve Technology — V.V.T.) Просте керування небулайзером однією кнопкою Відсоток частинок лікарського аерозолю з розміром менш ніж 5 мкм (респірабельна фракція) становить понад 74%, завдяки чому максимум лікарського засобу потрапить у нижні дихальні шляхи. Знижений рівень шуму небулайзера — 46 дБ Невеликі розміри, легка вага — 270 г Простота підготовки та легкість проведення інгаляції в режимі природного дихання Можливість застосування різноманітних медичних препаратів Економне використання лікарського засобу: мінімальні втрати ліків під час інгаляції та малий залишковий об'єм Сумка для зберігання У комплекті: небулайзерна камера, загубник, маска для дітей, комплект фільтрів (5 шт.), дитяча іграшка (веселий ведмедик) Сертифікація відповідно до вимог Європейського стандарту EN 13544-1 Термін гарантії 3 роки</g:description><g:link>https://medteh.com.ua/ua/p413345542-nebulajzer-ingalyator-omron.html?source=merchant_center</g:link><g:ads_redirect>https://medteh.com.ua/ua/p413345542-nebulajzer-ingalyator-omron.html?source=merchant_center</g:ads_redirect><g:image_link>https://images.prom.ua/PPzoKW3FvU8lRkPV01KsV-4V1nZ-NN4g9vjKtvJ60bg=/584679467_nebulajzer-ingalyator-omron.jpg</g:image_link><g:additional_image_link>https://images.prom.ua/1KpI8va5g8wt3uOhBXjFU9HqmcMlCseeMB_xLBH7IoY=/584679634_nebulajzer-ingalyator-omron.jpg</g:additional_image_link><g:availability>out of stock</g:availability><g:price>1400.00 UAH</g:price><g:product_type>краса та здоров'я &gt; товари для здоров'я &gt; домашня медична техніка &gt; домашні інгалятори </g:product_type><g:brand>Omron</g:brand><g:identifier_exists>no</g:identifier_exists><g:condition>new</g:condition><g:product_detail><g:attribute_name>Країна виробник</g:attribute_name><g:attribute_value>Японія</g:attribute_value></g:product_detail></item>
<item><g:id>433918816</g:id><g:title>Компресорний інгалятор LD 212C (Little Doctor, Сінгапур)</g:title><g:description>Опис компресорний інгалятор LD 212C (Little Doctor, Сінгапур) Опис компресорний інгалятор LD-212C: Компресорний інгалятор LD 212C ТМ «Little Doctor» (Синінгпур) — сімейний небулайзер, обладнаний масками нового дизайну (дитяча + доросла), а також трьома насадками-розпилювачами для лікування всіх необхідних органів, відділів системи дихання. Призначення Небулайзер LD 212C простий у використанні прилад, за допомогою якого в домашніх умовах (можливо й у лікарняних) проводити без допомоги медперсоналу терапію або профілактику ЛОР-захворювань, ГРВІ, бронхолегкових хвороб способом інгаляції, санування, зрошення. Небулайзер — це прилад, який здатний рідкі ліки перетворити на аерозоль. За допомогою спеціальних насадок і масок аерозольна вміння доставляється безпосередньо до вогнища запалення в органах дихання, не чинячи побічних ефектів. Унікальність цієї моделі інгалятора полягає в тому, що він укомплектований трьома насадками, за допомогою яких можна проводити терапію верхніх, середніх і нижніх відділів системи дихання. • Насадка-розпилювач А — інгаляція нижніх відділів органів системи дихання. Процес розпилення відбувається зі швидкістю до 0,3 мл за хвилину. Розмір частинок лікарського препарату досягає 3,5МКМ. Ця насадка використовується для лікування таких захворювань, як гострий бронхіт, бронхіоліт, коклюш, хронічна бронхіальна астма, грип, пневмонія та ін. • Насадка-розпилювач В — універсальний, підходить для зрошення всіх відділів. Швидкість подавання перетвореного в аерозоль лікарського препарату становить 0,4 мл/хв. Розмір мікрочастинок — 4МКМ. Ця насадка може бути застосована для терапії запальних процесів, які проходять у носі, носоглотці, придаткових пазухах, горлі, гортані, бронхах, легких. • Насадка-розпилювач С — застосовується для інгалювання верхніх відділів, органів дихання, зокрема ротової порожнини. Рідкі ліки, перетворені в аерозольнузвуку, постачається зі швидкістю 0,5 млхнуту, водночас розмір частинок досягає 5МКМ. Ця насадка ефективна для лікування таких проблем, як риніт, фарингіт, гострий/хронічний синусит, вірусний ларингіт, кандидоз, пахуміє голосових зв'язок, аденоїдит, ангіна, тонзиліт та ін. Унікальні особливості інгалятора інгалятор LD 212C ТМ «Little-Doctor» • Укомплектований дорослою + дитячою маскою з особливо міцного, еластичного матеріалу. • Зручний дизайн із вбудованою ручкою для перенесення приладу. • Працює тихо, споживає мало електроенергії. • Підходить для астматиків. Технічні характеристики: Рівень шуму, не більш ніж 65 дБ Максимальний час безперервної роботи 20 хвилин Залишковий об'єм інгаляційного розчину 0,5 мл Об'єм резервуара для інгаляційного розчину 10 мл Споживана потужність 60 Вт Продуктивність отримання аерозолю: Розпилювач А — 0.3 мл/хв. Розпилювач B — 0.4 мл/хв. Розпилювач C — 0.5 мл/хв. Середній розмір частин аерозолю (MMAD): Розпилювач А — 3.5 мкм Розпилювач B — 4.0 мкм Розпилювач C — 5.0 мкм Вага 1270 г (без паковання) Розмір приладу 130 х 205 х 95 мм Продукт компанії: ЛІТТЛ ДОКТОР ІНТЕРНЕШНЛ (С) ПТИ.ЛТД., Сінгапур Гарантія 3 роки. Комплектація Компресор небулайзер LD-N105 (муфта, розпилювач інгаляційний «В» LD-N002, верхня та нижня частини небулайзера) розпилювач інгаляційний «A» LD-N001 розпилювач інгаляційний «C» LD-N003 маска інгаляційна доросла LD-N041 маска інгаляційна дитяча LD-N042 насадка для носа доросла LD-N058 насадка для носа дитяча LD-N059 мундштук інгаляційний LD-N022 — 2 шт. трубка інгаляційна завдовжки 2 м LD-N051 запасний фільтр інгаляційний LD-N055 — 5 шт. запобіжник 2 А 250 В (комплект запасних запобіжників) — 2 шт. сумка для зберігання приладдя посібник з експлуатації гарантійний талон</g:description><g:link>https://medteh.com.ua/ua/p433918816-kompressornyj-ingalyator-212c.html?source=merchant_center</g:link><g:ads_redirect>https://medteh.com.ua/ua/p433918816-kompressornyj-ingalyator-212c.html?source=merchant_center</g:ads_redirect><g:image_link>https://images.prom.ua/QC39D_l4UmB0PNri8mfmlMhLz5g2c8f4JMbctWBU_sk=/1067083659_kompresornij-ingalyator-ld.jpg</g:image_link><g:availability>out of stock</g:availability><g:price>1540.00 UAH</g:price><g:product_type>краса та здоров'я &gt; товари для здоров'я &gt; домашня медична техніка &gt; домашні інгалятори </g:product_type><g:identifier_exists>no</g:identifier_exists><g:condition>new</g:condition><g:product_detail><g:attribute_name>Тип інгалятора</g:attribute_name><g:attribute_value>Компресорний</g:attribute_value></g:product_detail></item>
<item><g:id>444399595</g:id><g:title>Компресорний інгалятор Vega Aero VN-420</g:title><g:description>Опис компресорний інгалятор Vega Aero VN-420 За допомогою компресорного небулайзера VN-420 ТМ Vega Aero (Швейцарія) у домашніх умовах можна самостійно, швидко впоратися з багатьма ЛОР-захворюваннями в дітей і дорослих. Принцип роботи та призначення Компресорний небулайзер — це прилад, за допомогою якого будь-які рідкі ліки перетворюються в аерозоль (до стану вологої хмари) і доставляються до вогнищ запалень дихальних шляхів. Оскільки лікарський препарат розщеплюється (під тиском повітря) до найдрібніших частинок, він швидше й ефективніше всмоктується й засвоюється організмом людини. Інгаляція небулайзером VN-420 належить до найбезпечнішого й найефективнішого способу лікування хронічних захворювань дихальних шляхів і гострих респіраторних захворювань. Відмітні риси компресорного інгалятора «Вега Аеро ВН-420» • Придатний для дітей та дорослих. Терапія небулайзером не вимагає підстроювання дихання або утримання хворим у руках будь-яких пристосувань. Тому приладом можуть користуватися діти (з грудного віку), дорослі члени сім'ї та люди старшого віку. До комплекту входять маски для дітей та дорослих. • Тривалий час роботи. Один сеанс лікування компресорним небулайзером триває 20 хвилин, після чого йде перерва 40 хвилин. • Перетворення ліків до стану мікрочастинок. Будь-які рідкі ліки перетворюються на аерозоль із розміром частинок не більш ніж 3,16 мікронів. • Компактний. Прилад не займає багато місця, його зручно брати із собою в поїздку. • Якісний. Швейцарська ТМ Vega Aero надає 3 роки гарантії на свою продукцію. Небулайзер VN-420 виготовлений із якісного високоміцного пластику й ударостійкої пластмаси. У складі немає токсичних та алергенних компонентів. Використання приладу абсолютно безпечне для здоров'я людини, за умови дотримання всіх рекомендацій і попередньої консультації професійних лікарів. • Ефективний. Швидкість розпилення приладу становить 0,4 мл/хв. Під час використання небулайзера практично немає втрати лікарського препарату. Кому рекомендований небулайзер VN-420 ТМ Vega Aero 1. Сім'ям із маленькими дітьми, які часто хворіють на ГРЗ, ГРВІ, застудні захворювання. 2. Плавним із хронічними бронхолегковими захворюваннями 3. Людям будь-якого віку для профілактики та лікування ЛОР-захворювань у домашніх умовах Небулайзер компресорний Vega Aero (VN-420) ефективно допомагає у разі таких захворювань: - Астма - Фальшивий круп - Алергічні прояви - Хронічний риніт - Бронхіт - Астма бронхіальна - Запалення легень - Ларингіт - Риніт - Фарингіт - Аденоида - Поразка верхніх дихальних шляхів грибком - Муковисцидоз - Ангіна - Гайморит Рекомендації щодо використання • Перед застосуванням приладу необхідно перевірити правильність під'єднання шлангів і чистоту фільтрів. • Процедура проводиться не раніше, ніж різання 1,5-2 години після приймання їжі. • Діти віком до 12 років проводять сеанс під наглядом дорослих. • Лікарний препарат і тривалість терапії визначає тільки лікар, що лікує. Використання небулайзера в домашніх умовах безпечне тільки після консультації з професійним медіаком. • Всі насадки та мундштук після використання приладу підлягають ретельному гігієнічному обробленню. Технічні характеристики Часті запити Для лікування бронхіту, проти кашлю та нежитю (ОРВІ), Компактний розмір, Швидке розпилення ліків, для астматиків Виробник Vega (54) Тип Компресорний Гарантія 3 роки Можливість роботи від акумуляторів Немає Комплектація дитячою маскою Да Регулювання розміру частинок ліків Немає Інтенсивність потоку, л/хв - Середній розмір частинок ММАД менш ніж 3,16 мкм Швидкість розпилення, мл/хв 0,4 Об'єм місткості для медикаментів, мл 2-8 Мінімальний залишковий об'єм, мл - Максимальний час безперервної роботи, хв 20 Потужність, Вт - Живлення мережа Рівень шуму, ДБ 52 Довжина повітроносної трубки - Габарити, см 16 х 14 х 11 Вага, кг 1,6 Комплектація Блок компресорний «Вега Аеро» маска для дорослих дитяча маска мундштук носова насадка шланг повітряний фільтри для заміни повітряні інструкція із застосування</g:description><g:link>https://medteh.com.ua/ua/p444399595-kompressornyj-ingalyator-vega.html?source=merchant_center</g:link><g:ads_redirect>https://medteh.com.ua/ua/p444399595-kompressornyj-ingalyator-vega.html?source=merchant_center</g:ads_redirect><g:image_link>https://images.prom.ua/dz6PBzVUaFTEPGNoJqPk9wDaSfZXam6h9F0l09OLuRk=/629805154_kompresornij-ingalyator-vega.jpg</g:image_link><g:additional_image_link>https://images.prom.ua/nfE_Ls4yD2Edz-jQoVjm190PNINUJ4QrgpM0ITWU2ik=/629805467_kompresornij-ingalyator-vega.jpg</g:additional_image_link><g:availability>out of stock</g:availability><g:price>1185.00 UAH</g:price><g:product_type>краса та здоров'я &gt; товари для здоров'я &gt; домашня медична техніка &gt; домашні інгалятори </g:product_type><g:identifier_exists>no</g:identifier_exists><g:condition>new</g:condition><g:product_detail><g:attribute_name>Тип інгалятора</g:attribute_name><g:attribute_value>Компресорний</g:attribute_value></g:product_detail></item>
<item><g:id>513834417</g:id><g:title>Інгалятор компресорний Gamma Effect Max</g:title><g:description>Опис Інгалятор компресорний Gamma Effect Max Компресорний інгалятор Gamma Effect Max дає змогу в домашніх умовах самостійно проводити терапію органів системи дихання швидко й без побічних ефектів. Призначення Небулайзерна терапія — сучасний і безпечний метод лікування бронхолегкових захворювань. Компресорний інгалятор — пристрій, який за допомогою стисненого повітря здатний перетворити рідкі ліки на дрібнодисперснузвушку-аерозоль. «Вологий пил» складається з великих і дрібних мікрочастинок розміром до 2,44 мкм. У разі вдихання медикаментозного аерозолю більші частки потрапляють на тканини верхніх дихальних шляхів. Дрібні мікрочастинки ліки досягають найнижчих відділів бронхів. Так лікарський препарат досягає всіх відділів системи дихання, зокрема малі бронхи, всмоктується в кровоносні судини органів дихання. Небулайзерну терапію застосовують у випадках: • Профілактика або терапія гострих респіраторних захворювань • Запалення легенів • Хронічний бронхіт • Хронічний риніт • Муковисцидоз • Гайморит • Ларингіт • Риніт • Алергія • Грибкове ураження слизової дихальних шляхів (верхніх) • Бронхіальна астма • Фарингіт • Для нейтралізації патогенної мікрофлори та інфекції у верхніх і нижніх відділах дихальних шляхів • Кашель — застудний, алергічний, «гойдалка курця» • Для розрідження та кращого відходження слизу Переваги небулайзерної терапії • Лікарський препарат не має побічних ефектів, оскільки всмоктується безпосередньо в тканини органів системи дихання й не потрапляє в шлунково-кишковий тракт. • Процес лікування відбувається ефективніше та швидше, порівнюючи із застосуванням лікарських препаратів звичайним оральним способом. • Компресорний інгалятор може використовуватися для профілактики ЛОР-захворювань у дітей дошкільного віку, зокрема немовлят Відмітні риси інгалятора Gamma Effect Max 1. Об'ємний резервуар для рідин. Лікарства цілком досить для проведення одного сеансу терапії. 2. Підходить для дітей і дорослих. Прилад укомплектований дорослою та дитячою маскою 3. Висока швидкість розпилення. Дає змогу скоротити час процедури. 4. Довгий повітряний шланг. Користувач може займати комфортне положення під час лікування. 5. Потужний компресор. Повітряний потік досягає 6-8 л за хвилину. 6. Безшумний. Може застосовуватися для лікування зовсім маленьких дітей. 7. Компактний. Малогабаритний прилад легко зберігати та брати із собою в поїздку. 8. Стійка конструкція. Обладнаний прогумованими накладками для запобігання ковзанню. 9. Довговічний і якісний. Інгалятор виготовлений відповідно до європейських стандартів якості медичного обладнання. Компанія Gamma надає 2 роки гарантії на свою продукцію. Сервісні центри виробника є у всіх великих містах. Технічні характеристики Часті запити Для лікування бронхіту, Дитячі інгалятори, Від кашлю та нежитю (ОРВІ), Компактний розмір Виробник Gamma (Великобританія) Тип Компресорний Гарантія 2 роки Можливість роботи від акумуляторів Немає Комплектація дитячою маскою Да Регулювання розміру частинок ліків Немає Інтенсивність потоку, л/хв 6-8 Середній розмір частинок ММАД 2,44 мкм Швидкість розпилення, мл/хв 0,25 Об'єм місткості для медикаментів, мл 2-8 Мінімальний залишковий об'єм, мл 0.8 Максимальний час безперервної роботи, хв 30 Потужність, Вт - Живлення мережа Рівень шуму, ДБ до 55 Довжина повітроносної трубки - Габарити, см 16.6 х 14.3 х 8 Вага, кг 1.1 Комплектація Небулайзер ротовий мундштук доросла та дитяча маски</g:description><g:link>https://medteh.com.ua/ua/p513834417-ingalyator-kompressornyj-gamma.html?source=merchant_center</g:link><g:ads_redirect>https://medteh.com.ua/ua/p513834417-ingalyator-kompressornyj-gamma.html?source=merchant_center</g:ads_redirect><g:image_link>https://images.prom.ua/cnCncolsBAUwpM8UsDYo8YdhG86q-ZCjh5s8G4yE5Ck=/745235558_ingalyator-kompresornij-gamma.jpg</g:image_link><g:additional_image_link>https://images.prom.ua/4piN_G4WFirDCss0omOkMOUlDigd77-8asKxBUbfNIo=/745235585_ingalyator-kompresornij-gamma.jpg</g:additional_image_link><g:availability>in stock</g:availability><g:price>1360.00 UAH</g:price><g:product_type>краса та здоров'я &gt; товари для здоров'я &gt; домашня медична техніка &gt; домашні інгалятори </g:product_type><g:brand>Gamma</g:brand><g:identifier_exists>no</g:identifier_exists><g:condition>new</g:condition><g:product_detail><g:attribute_name>Країна виробник</g:attribute_name><g:attribute_value>Великобританія</g:attribute_value></g:product_detail><g:product_detail><g:attribute_name>Тип інгалятора</g:attribute_name><g:attribute_value>Компресорний</g:attribute_value></g:product_detail></item>
<item><g:id>513838579</g:id><g:title>Інгалятор компресорний Gamma Effect NEW</g:title><g:description>Опис Інгалятор компресорний Gamma Effect NEW Опис інгалятор компресорний Gamma Effect New: Компактний і надійний компресорний інгалятор (небулайзер) для всієї родини. Інгалятор може бути використаний замість дозованого аерозольного інгалятора. Забезпечує ефективне проникнення медичного препарату в нижні дихальні шляхи. Особливості Гамма Ефект Нью: Гарний дизайн Функціональність Зручний і простий у використанні в будь-яких умовах Економна витрата лікарської речовини Низький рівень шуму &amp;lt;55дБ Час роботи: 30 хвилин ВМИК. (ввімкнений ), 30 хвилин ОТКЛ. (вимкнений). Технічні характеристики: Дрібні частинки аерозолю забезпечують глибоке проникнення лікарського препарату в легені (MMAD — 2,44 мкм). Висока швидкість розпилення аерозолю (0,4 мл/хв) неабияк скорочує тривалість інгаляційної терапії. Розмір, см: 20х15х12 Вес, кг: 1,7 Гарантія 2 роки Технічні характеристики Часті запити Для лікування бронхіту, Дитячі інгалятори, Компактний розмір Виробник Gamma (Великобританія) Тип Компресорний Гарантія 2 роки Можливість роботи від акумуляторів Немає Комплектація дитячою маскою Да Регулювання розміру частинок ліків Немає Інтенсивність потоку, л/хв - Середній розмір частинок ММАД 2,44 мкм Швидкість розпилення, мл/хв 0,4 Об'єм місткості для медикаментів, мл 8 Мінімальний залишковий об'єм, мл - Максимальний час безперервної роботи, хв 30 Потужність, Вт - Живлення мережа Рівень шуму, ДБ до 55 Довжина повітроносної трубки - Габарити, см 20 х 15 х 12 Вага, кг 1,7 Комплектація Небулайзер ротовий мундштук доросла та дитяча маски повітряні фільтри (5 шт.)</g:description><g:link>https://medteh.com.ua/ua/p513838579-ingalyator-kompressornyj-gamma.html?source=merchant_center</g:link><g:ads_redirect>https://medteh.com.ua/ua/p513838579-ingalyator-kompressornyj-gamma.html?source=merchant_center</g:ads_redirect><g:image_link>https://images.prom.ua/29r41cyt6ltK8hSjYup1kXFvWcDFr9hcTFci_y1dFrY=/745241326_ingalyator-kompresornij-gamma.jpg</g:image_link><g:availability>in stock</g:availability><g:price>1839.00 UAH</g:price><g:product_type>краса та здоров'я &gt; товари для здоров'я &gt; домашня медична техніка &gt; домашні інгалятори </g:product_type><g:identifier_exists>no</g:identifier_exists><g:condition>new</g:condition><g:product_detail><g:attribute_name>Тип інгалятора</g:attribute_name><g:attribute_value>Компресорний</g:attribute_value></g:product_detail></item>
<item><g:id>555894990</g:id><g:title>Компресорний інгалятор Microlife NEB 200</g:title><g:description>Компресорний небулайзер Microlife NEB 200 вирізняється високою швидкістю розпилення і великим відсотком розпилюваного лікарського засобу. Порівнюючи з аналогами, використовуючи цей прилад, ви проведете процедуру набагато швидше й ефективніше. Особливості компресорного інгалятора Microlife NEB 200 Компактний небулайзер Microlife NEB 200 перетворює лікарські препарати на аерозоль із частинками менш ніж 3,16 мкм. Водночас щонайменше 71% засобу має дисперсію менш ніж 5 мкм. Цей недорогий інгалятор надає високу ефективність лікування, порівнюючи з аналогічними моделями. Швидкість розпилення збільшилася до 0,4 мл/хв. Отже, процедура не займе у вас багато часу. Небулайзерна камера розрахована на 8 мл розчину. З яких залишковий об'єм — 0,8 мл. Компресорний інгалятор Microlife NEB 200 призначений для всієї родини, тому має в комплектації дитячу та дорослу маски, а також мундштуки для рота та носа. Переваги компресорного небулайзера Microlife NEB 200 Висока швидкість розпилення до 0,4 мл/хв. Ефективне лікування верхніх і нижніх дихальних шляхів. Повна комплектація, що містить маски для дітей і дорослих, а також носовий мундштук. Просте керування однією кнопкою. Комплектація Microlife NEB 200 компресорний інгалятор; дитяча маска; доросла маска; мундштук для носа; мундштук для рота; фільтри; гарантійні документи; інструкція.</g:description><g:link>https://medteh.com.ua/ua/p555894990-kompressornyj-ingalyator-microlife.html?source=merchant_center</g:link><g:ads_redirect>https://medteh.com.ua/ua/p555894990-kompressornyj-ingalyator-microlife.html?source=merchant_center</g:ads_redirect><g:image_link>https://images.prom.ua/JXF2qist8Cgj7dGhEiplO-X3IKWDyq61feUTjlhvy7g=/838751870_kompresornij-ingalyator-microlife.jpg</g:image_link><g:availability>out of stock</g:availability><g:price>1650.00 UAH</g:price><g:product_type>краса та здоров'я &gt; товари для здоров'я &gt; домашня медична техніка &gt; домашні інгалятори </g:product_type><g:identifier_exists>no</g:identifier_exists><g:condition>new</g:condition><g:product_detail><g:attribute_name>Тип інгалятора</g:attribute_name><g:attribute_value>Компресорний</g:attribute_value></g:product_detail></item>
<item><g:id>620472006</g:id><g:title>Інгалятор компресорний LD-221C (Little Doctor, Сінгапур)</g:title><g:description>Опис Інгалятор компресорний LD-221C (Little Doctor, Сінгапур) Опис інгалятор компресорний LD-221C Little Doctor Компресорний інгалятор LD-221C ТМ Little Doctor належить до найефективнішого, найпростішого та безпечного медобладнання, за допомогою якого лікується захворювання органів дихання в дітей і дорослих. Призначення Інгалятор здатний перетворити рідкі ліки на аерозоль. Саме в такому стані лікарський препарат швидше досягає вогнища запалення, причому не чинячи побічних ефектів на інші внутрішні органи. За допомогою небулайзера в домашніх умовах лікується більшість захворювань органів дихання в дітей і дорослих. Ця модель інгалятора універсальна, оскільки застосована для терапевтичних процедур нижніх плюс верхніх дихальних шляхів. Прилад укомплектований трьома розпилювачами: Розпилювальна насадка «А» — ефективний під час терапії нижніх дихальних шляхів. Використовується для лікування бронхіту, астми, хронічної обструктивної хвороби легень. Розпилювальна насадка «В» — універсальна насадка, що застосовується для лікування більшості органів дихання, бронхолегкових захворювань. Розпилювальна насадка «С» — з його допомогою ефективно відбувається лікування верхніх дихальних шляхів. Проводиться інгаляція в разі ларингіту, грибкових уражень, синуситу, трахеїту, ГРВІ. Переваги компресорного інгалятора LD-221C • Працює тихо. У цій моделі встановлений новий компресор, який працює практично безшумно. Це дає змогу проводити інгаляцію з маленькими дітьми. • Висока продуктивність. Інгалятор розпорошує до 0,5 мл аерозольної суспензії за 1 хвилину. • Об'ємний резервуар для рідин. Посуд для рідких лікарських препаратів вміщує до 10 мл. Залишок ліків не перевищує 0,5 мл. Це дає змогу економно й ефективно витрачати інгаляційний медикамент. • Один сеанс триває до 20 хвилин. Цього часу цілком досить для інгаляції дітей або дорослих. Через 20-хвилину перерву небулайзер можна використовувати знову. • Довга гнучка трубка. Дає змогу сидіти в комфортній позі на зручній відстані від приладу. • Зручний дизайн. Корпус інгалятора компактний, легкий, має вбудовану ручку для перенесення. Опис комплектуючих • Три розпилювачі. Для кожного відділу (верхнього, середнього, нижнього) дихальних шляхів передбачена своя насадка. • Маска для дорослих. Має ергономічну форму. Щільно прилягає до обличчя, що не допускає втрату лікарського препарату під час процедури. • Дитяча маска. М'яка, еластична, виготовлена з гіпоалергенного силікону. Не викликає дискомфорту, дитина може дихати під час процедури у звичайно темпі. • Мундштуки 2 шт. Змінні деталі дають змогу по черзі проводити інгаляцію в кількох осіб. Мундштук може дезінфікуватися. • Запасні фільтри. Їхнє основне призначення — доскональне очищення повітря, яке внаслідок змішується з рідким лікарським засобом. Як доглядати 1. Перед першим застосуванням камеру, загубник, канюлю назальну необхідно прокип'ятити впродовж 10 хвилин або обробити 3% розчином перекису водню, промити теплою проточною водою, струсити та висушити; Маски зазвичай виготовлені з ПВХ, тому кип'ятінню не підлягають. Їх обробляє 3% розчином перекису водню, своїм і сушім. 2. Після кожного використання обов'язково робимо таку ж процедуру з аксесуарами, які використовували. Можна також використовувати м'який мийний засіб. Повітропровідну трубку та сам комресор протираємо вологою серветкою. Небулайзерна камера підлягає очищенню після кожного використання того ж дня. 3. Виробники рекомендують перевіряти повітряний фільтр кожні 30-60 днів використання інгалятора. У разі, якщо фільтр потемнів, його треба замінити. Слідкуйте за тим, щоб фільтр був сухим. Чистити та мити фільтр не можна. 4. Дотримуючись цих рекомендацій, Ви продовжите термін експлуатації Вашого небулайзера. Технічні характеристики: Споживана потужність, не більш ніж: 60 Вт. Середній розмір частинок аерозолю (ММАD): 3.0 мкм. Об'єм резервуара для інгаляційного розчину: 10 мл. Залишковий об'єм інгаляційного розчину не більш ніж: 0.5 мл. Максимальний час безперервної роботи: 20 хвилин. Рівень шуму, не більш ніж 60 дБ. Електроживлення: ~200-240 В 50 Гц. Умови експлуатації приладу: Температура навколишнього повітря: від +10 °C до +35 °C. Вологість не більш ніж: 85% Rh. Гарантійний термін експлуатації: 3 роки. Технічні характеристики Часті запити Для лікування бронхіту, Дитячі інгалятори, Від кашлю та нежитю (ОРВІ), Швидке розпилення ліків, для астматиків Виробник Little Doctor (Синінгпур) Тип Компресорний Гарантія 3 роки Можливість роботи від акумуляторів Немає Комплектація дитячою маскою Да Регулювання розміру частинок ліків Да Інтенсивність потоку, л/хв - Середній розмір частинок ММАД 3,5/4/5 мкм Швидкість розпилення, мл/хв 0,3/0,4/0,5 Об'єм місткості для медикаментів, мл 10 Мінімальний залишковий об'єм, мл 0,5 Максимальний час безперервної роботи, хв 20 Потужність, Вт 60 Живлення ~200-240В 50Гц Рівень шуму, ДБ 60 Довжина повітроносної трубки - Габарити, см - Вага, кг - Комплектація Компресор 3 розпилювачі доросла маска дитяча маска 2 мундштуки запасні фільтри посібник з ек...</g:description><g:link>https://medteh.com.ua/ua/p620472006-ingalyator-kompressornyj-221c.html?source=merchant_center</g:link><g:ads_redirect>https://medteh.com.ua/ua/p620472006-ingalyator-kompressornyj-221c.html?source=merchant_center</g:ads_redirect><g:image_link>https://images.prom.ua/02UMOQpD6kSEhUIxJmwl4jAGQN2Gz9pG0JBjHk9FmM8=/1067113165_ingalyator-kompresornij-ld-221c.jpg</g:image_link><g:availability>out of stock</g:availability><g:price>1320.00 UAH</g:price><g:product_type>краса та здоров'я &gt; товари для здоров'я &gt; домашня медична техніка &gt; домашні інгалятори </g:product_type><g:identifier_exists>no</g:identifier_exists><g:condition>new</g:condition><g:product_detail><g:attribute_name>Тип інгалятора</g:attribute_name><g:attribute_value>Компресорний</g:attribute_value></g:product_detail></item>
<item><g:id>627298846</g:id><g:title>Інгалятор (Юлайзер) Home + дитяча маска</g:title><g:description>Зручний компресорний небулайзер Ulaizer Home досить простий в експлуатації та компактний у розмірах, що дає змогу використовувати його для лікування та профілактики дихальних шляхів, як у домашніх умовах, так і брати його із собою в подорожі та поїздки. Для роботи Ulaizer Home досить буде під'єднати його до електромережі та заповнити резервуар для ліків, який він витрачає вельми економно з мінімальними втратами, як під час процедури, так і після її закінчення. До того ж Ulaizer Home здатний здивувати своїм низьким рівнем шуму та добрим захистом від перегрівання, що неабияк подовжує його термін експлуатації. З дитячій і дорослій масці у комплекті Компактний переносний небулайзер Комфортне використання для всіх членів сім'ї Сучасний дизайн Широкий набір аксесуарів Низький рівень шуму Захист від перегрівання Мінімальні втрати лікарського засобу 5 змінних фільтрів 5 років гарантії</g:description><g:link>https://medteh.com.ua/ua/p627298846-ingalyator-yulajzer-home.html?source=merchant_center</g:link><g:ads_redirect>https://medteh.com.ua/ua/p627298846-ingalyator-yulajzer-home.html?source=merchant_center</g:ads_redirect><g:image_link>https://images.prom.ua/G4AjcVnT3eWKHTWB04HFMSdxdAKMMgrB7oqg2HLtA7E=/1002412118_ingalyator-yulajzer-home.jpg</g:image_link><g:additional_image_link>https://images.prom.ua/OyNVFnMURAIv_qWIhEc2ZU0JjUU68qW1_6t6tow6SkU=/156251451_ingalyator-yulajzer-home.jpg</g:additional_image_link><g:additional_image_link>https://images.prom.ua/ocJDg2y1iClCkxnVzIDd2NBUe_MVzhpGANDJrJV-WP0=/156251454_ingalyator-yulajzer-home.jpg</g:additional_image_link><g:additional_image_link>https://images.prom.ua/IUUWsHVUMczCARir6aFV3uR-hdZOA55Sew--dkC4ULg=/156251449_ingalyator-yulajzer-home.jpg</g:additional_image_link><g:availability>out of stock</g:availability><g:price>1090.00 UAH</g:price><g:product_type>краса та здоров'я &gt; товари для здоров'я &gt; домашня медична техніка &gt; домашні інгалятори </g:product_type><g:brand>Vega</g:brand><g:identifier_exists>no</g:identifier_exists><g:condition>new</g:condition><g:product_detail><g:attribute_name>Гарантійний термін</g:attribute_name><g:attribute_value>24 міс</g:attribute_value></g:product_detail></item>
<item><g:id>636902415</g:id><g:title>Інгалятор  OMRON NE-C101 ESSENTIAL</g:title><g:description>Компресорний небулайзерOMRON NE-C101 ESSENTIAL нова модель економ-класу з поліпшеними технічними характеристиками, призначений для домашнього використання. Головними перевагами небулайзера OMRON CompAir ECO є висока швидкість розпилення, потужний компресор з примусовою системою охолодження, простота догляду і висока ефективність використання. Висока продуктивність і точно контрольована ступінь розпилення лікарських засобів роблять новий небулайзер OMRON CompAir ECO воістину незамінним при домашньому використанні. • Розмір часток (MMAD) - приблизно 2,6 мкм ; • Швидкість розпилення - 0,35 мл / хв. Інгаляція буде тривати меншу кількість часу; • Респирабельной фракція (масова частка частинок менше 5 мкм, які потрапляють у нижні дихальні шляхи) – 77%, що забезпечує максимальну доставку лікарського аерозолю потрібного розміру до вогнища запалення; • Обсяг лікарського засобу – min. 2 мл – max. 12 мл; • Ефективне осадження в нижніх дихальних шляхах; • Просте управління однією кнопкою; • Зручний тримач набору розпилювача; • Рівень шуму компресора - (61,5 дБ); • Вага приладу – 1,1 кг (тільки компресор); • У комплекті: небулайзерна камера, адаптер-перехідник для комплектуючих, загубник, насадка для носа, маска для дітей, повітровідвідні шланг (100 см).</g:description><g:link>https://medteh.com.ua/ua/p636902415-ingalyator-omron-c101.html?source=merchant_center</g:link><g:ads_redirect>https://medteh.com.ua/ua/p636902415-ingalyator-omron-c101.html?source=merchant_center</g:ads_redirect><g:image_link>https://images.prom.ua/r6ei4qLqQHUklt8ZvExHEnIWsdWtH2SZRHiOzQmDgDE=/2987605429_ingalyator-omron-ne-c101.jpg</g:image_link><g:availability>in stock</g:availability><g:price>1470.00 UAH</g:price><g:product_type>краса та здоров'я &gt; товари для здоров'я &gt; домашня медична техніка &gt; домашні інгалятори </g:product_type><g:brand>Omron</g:brand><g:identifier_exists>no</g:identifier_exists><g:condition>new</g:condition><g:product_detail><g:attribute_name>Країна виробник</g:attribute_name><g:attribute_value>Японія</g:attribute_value></g:product_detail><g:product_detail><g:attribute_name>Тип інгалятора</g:attribute_name><g:attribute_value>Компресорний</g:attribute_value></g:product_detail></item>
<item><g:id>838870069</g:id><g:title>Omron 2 в 1: Компресорний інгалятор із назальним душем С102 ТОТАL (NE-C102-E)</g:title><g:description>Компресорний небулайзер 2-в-1 OMRON C 102 TOTAL — новинка на ринку України. Завдяки новому OMRON C102 Ви можете ефективно лікувати й забезпечувати полегшення різних станів дихання впродовж усього року, завдяки 2-в-1, небулайзер і назальний душ. Небулайзер C102 забезпечує ефективне лікування захворювань нижніх дихальних шляхів, як-от бронхіт, бронхіоліт, астма та ін. Головними перевагами небулайзера OMRON C102 Total є висока швидкість розпилення, потужний компресор із примусовою системою охолодження, простота догляду та висока ефективність використання. Назальний душ C102 Total очищає порожнину носа, знімає закупорку носа та допомагає зняти симптоми таких станів, як застуда, алергічний риніт або синусит. Розпилювач назальний душ ефективно допомагає боротися з нежитю, завдяки великому розміру частинок в аерозочній хмарі, зволожує всю носоглотку та очищає носові пазухи. Дуже ефективний у разі гострих та хронічних синуситів і гаймориту. Висока продуктивність і точно контрольований ступінь розпилення лікарських засобів роблять новий небулайзер 2-в-1 OMRON C102 Total незамінним під час домашнього використання. Особливості: • Розмір частинок (MMAD) — приблизно 2,6 мкм; • Швидкість розпилення - 0,35 мл/хв. • респірабельна фракція (масова частка частинок менш ніж 5 мкм, потрапляють у нижні дихальні шляхи) — 75%, що забезпечує максимальну доставку лікарського аерозолю потрібного розміру до вогнища запалення; • Об'єм лікарського засобу - min. 2 мл - max. 12 мл • Ефективне осадження в нижніх дихальних шляхах; • Просте керування однією кнопкою; • Зручний тримач набору розпилювача; • Назальний душ: - Об'єм лікарського препарату - min. 3 мл. - max. 15 мл. - Розмір частинок — 90% частинок — 10 мкм. - Рівень розпилення (продуктивність) — 5 мл. / млн. • Рівень шуму компресора — (57 дБ); • Вага приладу — 1,1 кг (тільки компресор) Гарантія 3 роки У комплекті:небулайзерна камера, розпилювач назальний душ, адаптер-перехідник для комплектуючих, загубник, маска для дітей і дорослих, повітряна трубка (100 см), посібник з експлуатації, гарантійний талон.</g:description><g:link>https://medteh.com.ua/ua/p838870069-omron-kompressornyj-ingalyator.html?source=merchant_center</g:link><g:ads_redirect>https://medteh.com.ua/ua/p838870069-omron-kompressornyj-ingalyator.html?source=merchant_center</g:ads_redirect><g:image_link>https://images.prom.ua/zKr4KeZ-ONlUYXXgZXTt6vrk_r_Qf2bdERaVMfYEEtI=/1467033908_omron-2-v.jpg</g:image_link><g:additional_image_link>https://images.prom.ua/u9EEQhBnH9PRfhXZKDmpHiv3c2q0S7wuEnyGHhzDfCc=/1467033879_omron-2-v.jpg</g:additional_image_link><g:availability>out of stock</g:availability><g:price>2500.00 UAH</g:price><g:product_type>краса та здоров'я &gt; товари для здоров'я &gt; домашня медична техніка &gt; домашні інгалятори </g:product_type><g:brand>Omron</g:brand><g:identifier_exists>no</g:identifier_exists><g:condition>new</g:condition><g:product_detail><g:attribute_name>Країна виробник</g:attribute_name><g:attribute_value>Японія</g:attribute_value></g:product_detail><g:product_detail><g:attribute_name>Тип інгалятора</g:attribute_name><g:attribute_value>Компресорний</g:attribute_value></g:product_detail></item>
<item><g:id>1038720191</g:id><g:title>Небулайзер (інгалятор) Paramed Compact+</g:title><g:description>Інгалятор компресорний Paramed Compact Plus (небулайзер) Інгалятор Paramed Compact PLUS — зручний і практичний небулайзер для терапії різних захворювань дихальної системи в домашніх умовах. Інгалятор буде ефективний у боротьбі з хронічними запальними процесами, для профілактики астматичного кашлю, для лікування гострих респіраторних захворювань, ринітів (зокрема алергічного) та ін. Модель Парамед Компакт Плюс компресорний небулайзер з оптимальними характеристиками за невисоку ціну. Compact PLUS - інгалятор компресорного типу. Цей різновид небулайзерів найпопулярніша для експлуатації в домашніх умовах, оскільки дуже проста у використанні. Лікарський аерозоль утворюється за допомогою стисненого повітряного потоку, нагнітного компресором (відсюда та назва "компресорний") у колбу з препаратом. Таке лікування найефективніше, оскільки дає змогу лікарській дії безпосередньо на вогнище захворювання, і можна використовувати практично будь-які різновиди лікарських препаратів для терапевтичних цілей (крім оливомістких). Особливості інгалятора Paramed Compact+ Швидкість розпилення становить 0,3 мл на хвилину. Від швидкості безпосередньо залежить тривалість процедури: чим вона вища, тим коротшою буде терапія, що дуже важливо під час надання допомоги дітям. Залишковий об'єм лікарського препарату всього 0,8 мл, що свідчить про практично повне використання медикаментету. Розмір частинок лікарського аерозолю у небулайзері Paramed Compact Плюс — 3 мкм. Значення менш ніж 5 мкм свідчить про те, що інгаляції будуть ефективні не тільки для ротової порожнини, горла і верхніх шляхів дихання, але й для бронхів і трахеї. Частинки дрібного розміру здатні досягти навіть альвеол. Маленький розмір дрібнодисперсних частинок особливо важливий під час терапії бронхіальної астми та бронхіту з обструкцією. Місткість ємності для лікарського засобу дає змогу використовувати до 6 мл медикаментенту. Цього досить для проведення повноцінної процедури інгаляції без перерви на додавання препарату. Компресорний небулайзер Paramed Compact PLUS дає змогу здійснювати впорскування медикаментозного засобу в режимі природного дихання, що є найкомфортнішою процедурою. Тривалість робочого часу інгалятора Парамед Компакт обмежена значенням у 20 хвилин. Перерва — удвічі довше. Цього досить для повноцінної процедури. Небулайзер Paramed Compact дуже легкий. Він важить усього 1200 г. Характеристики Інгаляція інгаляція в режимі природного дихання Швидкість розпилення 0,3 мл/хв Середній розмір частинок 3,0 мкм Продуктивність потік повітря 8 літрів за хвилину Час роботи приладу/попередження 20/40 минут Маса приладу, кг 1,2 Об'єм резервуара для лікарського препарату 2-6 мл Залишковий об'єм не більш ніж 0,8 мл Гарантія 2 роки Комплектація: небулайзер маска дитяча маска доросла фільтри повітряні (5 шт.) повітряна трубка загубник інструкція гарантійний талон Виробник: Paramed Тип: Компресорні Середній розмір частинок: 3 мкм Зміна розміру частинок: Немає Комплектація дитячою маскою: Да Зміна швидкості розпилення: Немає Об'єм резервуара: 2-6 мл Швидкість розпилення: 0.3 мл/хв</g:description><g:link>https://medteh.com.ua/ua/p1038720191-nebulajzer-ingalyator-paramed.html?source=merchant_center</g:link><g:ads_redirect>https://medteh.com.ua/ua/p1038720191-nebulajzer-ingalyator-paramed.html?source=merchant_center</g:ads_redirect><g:image_link>https://images.prom.ua/uHkmTCx-lzWS31h9YRV4D0IScK-vR9zd4QZcM8GEz3s=/2135995280_nebulajzer-ingalyator-paramed.jpg</g:image_link><g:availability>in stock</g:availability><g:price>1280.00 UAH</g:price><g:product_type>краса та здоров'я &gt; товари для здоров'я &gt; домашня медична техніка &gt; домашні інгалятори </g:product_type><g:brand>Paramed</g:brand><g:identifier_exists>no</g:identifier_exists><g:condition>new</g:condition><g:product_detail><g:attribute_name>Країна виробник</g:attribute_name><g:attribute_value>Китай</g:attribute_value></g:product_detail><g:product_detail><g:attribute_name>Тип інгалятора</g:attribute_name><g:attribute_value>Компресорний</g:attribute_value></g:product_detail></item>
<item><g:id>1038720979</g:id><g:title>Інгалятор (небулайзер) компресорний PRO-110 B. Well</g:title><g:description>Компресорний небулайзер PRO-110 Компресорний небулайзер B.Well PRO-110 має можливості професійних приладів та відповідає Європейському стандарту для небулайзерів EN 13544-1. Малий розмір частинок ≈3,16 мкм дозволяє лікам глибоко проникнути в потрібний відділ легень для швидкого одужання. Висока швидкість розпилення 0,4 мл/хв скорочує час процедури. Інгалятор-небулайзер PRO-110 підійде для дорослих та дітей. Надійний компресор нового покоління, компактний дизайн, знижений рівень шуму роблять цей пристрій зручним для всієї родини. У комплект PRO-110 входять не тільки мундштук та маски для дітей та дорослих, але й насадка для носа, яка дозволяє використовувати небулайзер при нежиті. ОСОБЛИВОСТІ: сучасний розпилювач "Basic"; середній розмір часток (MMAD) ≈ 3.16 мікрон; респірабельна фракція ˃ 70% — ефективна доставка ліків; відповідність стандарту; швидка та інтенсивна інгаляція; для дітей та дорослих; насадка для носа; знижений рівень шуму; надійний компресор для довгої служби; утримувач розпилювача на корпусі приладу; живлення від мережі. КОМПЛЕКТАЦІЯ: інгалятор медичний (компресорний небулайзер); розпилювач «Basic» 2-8 мл.; повітряний шланг 1,8 м; мундштук; маска дитяча; маска для дорослого; насадка для носа; набір фільтрів (5 шт.); сумка для зберігання аксесуарів; посібник з експлуатації та гарантійний талон. Країна виробник: Швейцарія. ТЕХНІЧНІ ХАРАКТЕРИСТИКИ: 1. робоча напруга: 230 В, 50 Гц, 1А; 2. макс. ємність розпилювача: 8 мл. 3. хв. ємність розпилювача: 2 мл. 4. розмір часток (MMAD): приблизно. 3,16 мікрон % частинок &amp;lt;5 мікрон – понад 70%; 5. швидкість розпилення: 0,4 мл/хв; 6. залишковий об'єм розпилювальної камери: 1 мл; 7. рівень шуму: 54 dB; 8. вага PRO-110: 1,345 кг. (без аксесуарів) 1, 562 кг (у коробці з аксесуарами); 9. максимальний тиск: 2,2 бар; 10. розміри PRO-110: 137 × 173 × 96 мм; 11. режим роботи: 30 хв вкл / 30 хв відпочинок; 12. умови застосування: Температура: MIN +10 C – MAX +40 °C; 13. вологість: MIN 10% RH – MAX 95% RH; 14. атмосферний тиск: 700 hPa – 1060 hPa; 15. умови зберігання: Температура: MIN -25 C – MAX +70 °C; 16. вологість: MIN 10% RH – MAX 95% RH; 17. атмосферний тиск: 700 hPa – 1060 hPa.</g:description><g:link>https://medteh.com.ua/ua/p1038720979-ingalyator-nebulajzer-kompressornyj.html?source=merchant_center</g:link><g:ads_redirect>https://medteh.com.ua/ua/p1038720979-ingalyator-nebulajzer-kompressornyj.html?source=merchant_center</g:ads_redirect><g:image_link>https://images.prom.ua/MIeck4FX1T9crH_7PtXin5A5M7XqE4LIVfmD5XHy9OQ=/1970167673_ingalyator-nebulajzer-kompresornij.jpg</g:image_link><g:additional_image_link>https://images.prom.ua/mkJryXDhEdzJMXzU9t2tuEQ4qMqLht0LGH9bCRuXtCo=/1970167880_ingalyator-nebulajzer-kompresornij.jpg</g:additional_image_link><g:availability>in stock</g:availability><g:price>1490.00 UAH</g:price><g:product_type>краса та здоров'я &gt; товари для здоров'я &gt; домашня медична техніка &gt; домашні інгалятори </g:product_type><g:brand>B. Well</g:brand><g:identifier_exists>no</g:identifier_exists><g:condition>new</g:condition><g:product_detail><g:attribute_name>Країна виробник</g:attribute_name><g:attribute_value>Швейцарія</g:attribute_value></g:product_detail><g:product_detail><g:attribute_name>Тип інгалятора</g:attribute_name><g:attribute_value>Компресорний</g:attribute_value></g:product_detail></item>
<item><g:id>1038736416</g:id><g:title>Інгалятор компресорний PRO-115 Train B.Well</g:title><g:description>Опис створений цей компресорний небулайзер у формі веселої іграшки, паровозика, призначений він для дітей; вирізняється підвищеною медичною ефективністю; незамінний у лікуванні недуг дихальних шляхів, ГРЗ, астми бронхіальної, пневмонії та інших подібних захворювань; є універсальним приладом, підходить і дітям різного віку, і дорослим; інтенсивна робота інгалятора робить процедуру інгаляції істотно коротшою, у середньому на 33%; працює прилад досить тихо, не лякає дітей шумом; розпилювач небулайзера можна легко продезінфікувати, звичайним кип'ятінням; розпилювач тут сучасніший, "Basic", вдосконаленої моделі; прилад досить компактний, має сучасний дизайн, мало важить, у наборі до нього пропонується зручна сумка для його транспортування; лікарські препарати інгалятор для дітей PRO-115 Train B.Well розпорошує дисперсним методом — рідина, змішуючись зі стисненим повітрям, стає аерозолем, що складається з найдрібніших частинок; завдяки мінімальному розміру частинки легко проникають глибоко в органи дихання, що робить процедуру інгаляції гранично ефективною; застосовувати для процедур можна найрізноманітніші ліки (також муколітики), за винятком тих, що мають олійну основу; прилад абсолютно безпечний, відповідає всім актуальним стандартам безпеки; додатково в наборі — насадка для носа, що дає змогу лікувати нежить; він на 100% безпечний — є функція температурного захисту від перегрівання. Основні переваги приладу від B.Well спеціальний, «дитячий» дизайн у формі паровозика; мінімальний розмір частинок, середній розмір частинок — 3,16 мкм; досить тиха робота, рівень шуму 54 dB; висока ефективність лікування; універсальність — підходить дітям і дорослим, у комплекті 3 маски; для лікування нежитю є спеціальна насадка для носа; для зручності використання передбачений тримач розпилювача; можливість використання практично всього спектра препаратів; надійний компресор для довгої експлуатації; є надійним, довговічним, простим у використанні. Основні характеристики тип інгалятора — компресорний; середній розмір частинок — 3,16 мкм; % частинок &amp;lt;5 мікронів — понад 70% швидкість розпилення — 0,4 мл/хв; резервуар, місткість — від 2 до 8 мл; залишковий об'єм розпилювальної камери — 1 мл; рівень шуму — 54 dB; максимальний тиск — 2,2 бари; режим роботи — 30 хв вмик/30 хв відпочинок; живлення — від мережі (230 В, 50 Гц, 1 А); гарантія на прилад — 5 років; гарантія на небулайзерну камеру — 6 міс. довжина шланга — 1,8 метра; параметри — 224 на 112 на 170 мм; вага без аксесуарів — 1,510 кг. Технічні характеристики Часті запити Для лікування бронхіту, Дитячі інгалятори, Від кашлю та нежитю (ОРВІ), Компактний розмір, Швидке розпилення ліків, Кумедний дизайн, Професійні Виробник B.Well (Швейцарія) Тип Компресорний Гарантія 5 років Можливість роботи від акумуляторів Немає Комплектація дитячою маскою Да Регулювання розміру частинок ліків Немає Інтенсивність потоку, л/хв - Середній розмір частинок ММАД 3,16 мкм Швидкість розпилення, мл/хв 0,4 Об'єм місткості для медикаментів, мл 2-8 мл Мінімальний залишковий об'єм, мл 0,1 Респірабельна фракція % частинок &amp;lt;5 мікронів — понад 70% Максимальний час безперервної роботи, хв 30 Потужність, Вт - Максимальний тиск 2,2 бар Живлення 230 В, 50 Гц, 1 А Рівень шуму, ДБ 54 Довжина повітроносної трубки 1,8 м Габарити, см 22,4 х 11,2 х 17 Вага без аксесуарів, кг 1,510 кг Комплектація Інгалятор медичний (компресорний небулайзер) Розпилювач «Basic» 2-8 мл Повітряний шланг 1,8 м. Мундштук Маска дитяча Маска дитяча Маска для дорослого Насадка для носа Набір фільтрів (5 шт.) Сумка для зберігання аксесуарів Посібник з експлуатації та гарантійний талон Наклейки</g:description><g:link>https://medteh.com.ua/ua/p1038736416-ingalyator-kompressornyj-pro.html?source=merchant_center</g:link><g:ads_redirect>https://medteh.com.ua/ua/p1038736416-ingalyator-kompressornyj-pro.html?source=merchant_center</g:ads_redirect><g:image_link>https://images.prom.ua/xn07D4fFMT-jdI_Non-X-mY1ocMMit3KzZEPCFTMzhA=/1970195102_ingalyator-kompresornij-pro-115.jpg</g:image_link><g:additional_image_link>https://images.prom.ua/xp-TIqhfPXaTJ68_OxPstXRISb9jU3wDw1EpJa-a_3g=/1970195406_ingalyator-kompresornij-pro-115.jpg</g:additional_image_link><g:availability>in stock</g:availability><g:price>1890.00 UAH</g:price><g:product_type>краса та здоров'я &gt; товари для здоров'я &gt; домашня медична техніка &gt; домашні інгалятори </g:product_type><g:brand>B. Well</g:brand><g:identifier_exists>no</g:identifier_exists><g:condition>new</g:condition><g:product_detail><g:attribute_name>Країна виробник</g:attribute_name><g:attribute_value>Швейцарія</g:attribute_value></g:product_detail><g:product_detail><g:attribute_name>Тип інгалятора</g:attribute_name><g:attribute_value>Компресорний</g:attribute_value></g:product_detail></item>
<item><g:id>1125862552</g:id><g:title>Інгалятор компресорний OMRON DuoBaby (NE-C301-E)</g:title><g:description>Опис Компресорний інгалятор «DuoBaby» (NE-C301-E) від ТМ «Omron» дасть змогу провести більш дієву та результативну інгаляцію дитині. Безболісний і нешкідливий інноваційний небулайзер позбавить закладеності носові проходи, зніме набряклість горла та полегшить дихання, забезпечивши спокійний сон малюкові. Прилад обладнаний компресором із назальним аспіратором для видалення надлишків слизу в носових ходах і гортані. Спосіб лікування в цьому виробі «2 в 1» дає змогу здійснити маніпуляції з носовими проходами та гортаню одночасно. Призначення інгалятора • ЛОР хвороби. • Захворювання гортані (ангини, фарингіти, ларингіти). • Запалення навколоносових пазух, риніти (алергічні, вазомоторні, хронічні). • Бронхіт, бронхіальна астма. • Вірусні, бактеріальні запалення. Індивідуальні особливості інгалятора • Ергономічна форма з практично безшумним компресором дає змогу проводити інгаляційні процедури дітям із перших днів життя. • Аспіратор, що входить до комплектації, працює за принципом «ефекту Вентурі», формуючи пошитий повітряний потік від компресора та проводячи його через конусність, у пристрої формуючи вакуумне середовище, що забезпечує швидке втягування мокротиння, у камеру збільшуючи результативність маніпуляції. • Камерний відсік має замінні верхні фрагменти, що дають змогу здійснити аерозольну пульверизації з проникненням лікарських препаратів глибше в альвеоли бронхів. • Перша верхня зелена секція розрахована на інгаляційні маніпуляції під час хвороб носа та носоглотки верхніх дихальних шляхів (риніт, синусит, ангіна, фарингіт, аденоїди, тонзиліт, ларингіт) і виробляє розпилення в мікрочастинки (ММАД) до 9 мкм. • Друга нижня синя секція призначена для проведення маніпуляцій у разі хвороб трахеї та легких нижніх дихальних шляхів (астма, бронхіт, обструктивний бронхіт, пневмонія) і виробляє розпилення на мікрочастинки (ММАД) до 4 мкм. • Усі частини з округлими краями та прозорого кольору, що гарантує безпеку процедур під час інгаляції та аспірації. • Затверджено лікарями пульмонологами. Характеристики інгалятора • Наповнення камери засобу для інгаляцій дорівнює від 1 мл до 12 мл. • Назальний аспіратор має об'єм, що становить 7 мл. • Є раціональний секційний поділ для пакування та збереження складових частин приладу. • Класифікація рівня шуму на дистанції 1 метр дорівнює 63 дБ. • Темп розпилюваних препаратів у верхній секції No1 (зелений) для зрошення верхніх дихальних шляхів становить приблизно 0,4 мл за 1 хвилину. • Швидкість розпилюваних препаратів у нижній секції No2 (синій) для зрошення нижніх дихальних шляхів становить приблизно 0,2 мл за 1 хвилину. Технічні характеристики Виробник Omron (Японія) Тип Компресорний Гарантія 3 роки Можливість роботи від акумуляторів Немає Комплектація дитячою маскою Да Регулювання розміру частинок ліків Да Інтенсивність потоку, л/хв 4 Середній розмір частинок ММАД 4 мкм (синя кришка розпилювача) і 9 мкм (зелена кришка розпилювача) Швидкість розпилення, мл/хв 0,2 (синя кришка) і 0,4 (зелена кришка) Об'єм місткості для медикаментів, мл 1-12 Мінімальний залишковий об'єм, мл - Респірабельна фракція 30/65% Максимальний час безперервної роботи, хв - Потужність, Вт 140 Живлення мережа Рівень шуму, ДБ 63 Довжина повітроносної трубки 157 см Габарити, см 17 x 28 x 10,5 Вага, кг 1,7</g:description><g:link>https://medteh.com.ua/ua/p1125862552-ingalyator-kompressornyj-omron.html?source=merchant_center</g:link><g:ads_redirect>https://medteh.com.ua/ua/p1125862552-ingalyator-kompressornyj-omron.html?source=merchant_center</g:ads_redirect><g:image_link>https://images.prom.ua/lZYBdTvihavbI0D3xPW1YJoJuCMjpq4-7ylW-AqeZWA=/2209712129_ingalyator-kompresornij-omron.jpg</g:image_link><g:additional_image_link>https://images.prom.ua/hg7sXo44aCWJAjRZukpN_5QLvJ4kkXl99pd-h68lwIY=/2209712235_ingalyator-kompresornij-omron.jpg</g:additional_image_link><g:additional_image_link>https://images.prom.ua/qyYwT7ntND3M5imM1tDKs7OyEARYlSiHyc6OZ2Zgh6Q=/2209712239_ingalyator-kompresornij-omron.jpg</g:additional_image_link><g:additional_image_link>https://images.prom.ua/xsLGQJ9UIbgpgAJgFew9eb7-6DIqeHIixEXWY1go5yg=/2209712242_ingalyator-kompresornij-omron.jpg</g:additional_image_link><g:additional_image_link>https://images.prom.ua/WFPrnZH617qMoTDLWVtEHWxLpJF2EmJjOT2c_7ioEvU=/2209712256_ingalyator-kompresornij-omron.jpg</g:additional_image_link><g:additional_image_link>https://images.prom.ua/3muOqhPL8MkFKKfYadbsFC94CZiamnAyj6SUVHpfp8c=/2209712258_ingalyator-kompresornij-omron.jpg</g:additional_image_link><g:additional_image_link>https://images.prom.ua/Dso3ThJt3ohd5pU0SfYq-GFnWsZZuRyNNKlkXWqsBLI=/2209712261_ingalyator-kompresornij-omron.jpg</g:additional_image_link><g:additional_image_link>https://images.prom.ua/tyvzBKalucrS4RkrrEKBVCU1N56McwcCsFavZCHudnk=/2209712265_ingalyator-kompresornij-omron.jpg</g:additional_image_link><g:availability>out of stock</g:availability><g:price>2624.00 UAH</g:price><g:product_type>краса та здоров'я &gt; товари для здоров'я &gt; домашня медична техніка &gt; домашні інгалятори </g:product_type><g:brand>Omron</g:brand><g:identifier_exists>no</g:identifier_exists><g:condition>new</g:condition><g:product_detail><g:attribute_name>Країна виробник</g:attribute_name><g:attribute_value>Японія</g:attribute_value></g:product_detail><g:product_detail><g:attribute_name>Тип інгалятора</g:attribute_name><g:attribute_value>Компресорний</g:attribute_value></g:product_detail></item>
<item><g:id>1162231215</g:id><g:title>Інгалятор тепловологий (паровий) Чудеснік</g:title><g:description>Компактний, бюджетний і неймовірно ефективний диво-інгалятор «ЧУДЕСНІК». Унікальна перевага інгалятора полягає в мультіроздільному випаровуванні. У інгалятор «ЧУДЕСНІК» Ві можете залити в різні ємності кілька варіацій ефірних масел, і при цьому вони не змішуються один з одним в рідкому стані і не втратять силу свого цілющого ефекту. Кожне масло збереже первозданні лікувальні властивості, але при цьому за 1 інгаляцію Ви отримаєте користь від декількох масел! Переваги тепловологого інгалятора ТМ «ЧУДЕСНІК»: мультіроздільна інгаляція (кожне масло в ємності – окремо); зручна підставка для масел; регульована подача пари за рахунок обертового носика; ергономічна форма маски; об'єм – 500 мл Показання до застосування інгалятора ТМ «ЧУДЕСНІК»: нежить; тонзиліт; фарингіт; бронхіт; профілактика ГРЗ і ГРВІ; попередження та усунення нападів бронхіальної астми.</g:description><g:link>https://medteh.com.ua/ua/p1162231215-ingalyator-teplovlazhnyj-parovoj.html?source=merchant_center</g:link><g:ads_redirect>https://medteh.com.ua/ua/p1162231215-ingalyator-teplovlazhnyj-parovoj.html?source=merchant_center</g:ads_redirect><g:image_link>https://images.prom.ua/Pg_HqW17qqiKjOiLgRQzsn9rOcOSVc4wWWkEEj2waZQ=/2327061358_ingalyator-teplovologij-parovij.jpg</g:image_link><g:additional_image_link>https://images.prom.ua/I-maMvsQqgUO7eM_ES54soZrkG3JJQlo60TqHGlp2-o=/2327061605_ingalyator-teplovologij-parovij.jpg</g:additional_image_link><g:availability>out of stock</g:availability><g:price>130.00 UAH</g:price><g:product_type>краса та здоров'я &gt; товари для здоров'я &gt; домашня медична техніка &gt; домашні інгалятори </g:product_type><g:identifier_exists>no</g:identifier_exists><g:condition>new</g:condition></item>
<item><g:id>1548276773</g:id><g:title>Інгалятор паровий PRO-118 B.Well</g:title><g:description>PRO-118 допоможе при нежиті, фарингіті, ларингіті. З інгалятором B.Well PRO-118 парова інгаляція, знайома всім з дитинства, стане більш ефективною, безпечною комфортною. Прилад утворює хмару пари з частинками понад 10 мікрон, впливаючи на верхні дихальні шляхи. Комфортна температура пари 43°С не обпікає, благотворно впливає на шкіру і дихальні шляхи. Паровий інгалятор дає змогу використовувати для лікування традиційні рецепти, ефірні олії, настої та відвари трав, мінеральну воду. PRO-118 має в комплекті відразу 2 маски: маску для інгаляцій і маску для косметологічних процедур. Зручність використання Надійний компресор нового покоління, компактний дизайн, знижений рівень шуму роблять цей пристрій зручним для всієї родини. Розмір частинок Паровий інгалятор B.Well створює пару з розміром частинок понад 10 мкм для лікування верхніх дихальних шляхів Температура пари Комфортна температура пари 43°С не обпікає, благотворно впливає на шкіру і дихальні шляхи. Резервуар для рідини Для процедури потрібно зовсім небагато води, яка надійно закрита в спеціальному резервуарі - немає ризику пролити окріп. Показання до застосування Паровий інгалятор B.Well використовується для лікування верхніх дихальних шляхів і доглядових процедур з відварами трав, ефірними оліями, мінеральною і морською водою. МОДЕЛЬ PRO-118 Метод розпилення: Паровий інгалятор Робоча напруга: 220 В, 50 Гц Макс. ємність розпилювача: 80 мл Об'єм резервуара нагрівача: 20 мл Розмір частинок: понад 10 мікрон Вага: близько 560 г Розміри приладу: (Д × Ш × В): 23,5 × 9,0 × 26,0 (см) Час очікування: 1 хв. ± 10 секунд Час роботи: 7,5 хв. ± 30 секунд Робоча температура і вологість: від +10° до +40°С, 10% - 90%. Температура і вологість зберігання: від -20° до +70°С, 10% - 90%.</g:description><g:link>https://medteh.com.ua/ua/p1548276773-ingalyator-parovoj-pro.html?source=merchant_center</g:link><g:ads_redirect>https://medteh.com.ua/ua/p1548276773-ingalyator-parovoj-pro.html?source=merchant_center</g:ads_redirect><g:image_link>https://images.prom.ua/t7TN2PFP_khg0poA7lfGna7DxXu9XWBjcwo19Id8s9k=/3556336665_ingalyator-parovij-pro-118.jpg</g:image_link><g:additional_image_link>https://images.prom.ua/6ujF-2NBFNCtXO8xkuUHaukh9D2pYphiaaGTs6Q3U90=/3556336667_ingalyator-parovij-pro-118.jpg</g:additional_image_link><g:additional_image_link>https://images.prom.ua/lm_ma395NrigoAUhGAKhBE8Fays9m3Wh36CKqDUnevM=/3556336668_ingalyator-parovij-pro-118.jpg</g:additional_image_link><g:additional_image_link>https://images.prom.ua/S9C4zvVACGq5tQa8rcTnpEILk--Mk7b36ZmTQ8yh7dY=/3556336669_ingalyator-parovij-pro-118.jpg</g:additional_image_link><g:availability>in stock</g:availability><g:price>2149.00 UAH</g:price><g:product_type>краса та здоров'я &gt; товари для здоров'я &gt; домашня медична техніка &gt; домашні інгалятори </g:product_type><g:brand>B. Well</g:brand><g:identifier_exists>no</g:identifier_exists><g:condition>new</g:condition><g:product_detail><g:attribute_name>Країна виробник</g:attribute_name><g:attribute_value>Швейцарія</g:attribute_value></g:product_detail></item>
<item><g:id>1714823968</g:id><g:title>Інгалятор компресорний ProMedica Briz</g:title><g:description>Опис Інгалятор компресcорний ProMedica Briz - апарат швейцарського бренду, призначений для інгаляцій будинку і в медичних установах. Під час процедури найдрібніші частинки аерозолю проникають в дихальні шляхи і забезпечують лікувальний ефект. Особливості Простий в застосуванні. Можна регулювати потік аерозолю. Оптимальна швидкість розпилення. При роботі малий рівень шуму, що важливо для сімей з маленькими дітьми. Сфера застосування Бронхіт. Фарингіт. Гайморит. Бронхіальна астма. Гострі респіраторні захворювання. Переваги Підходять длія будь-якого віку. Сильний і швидкий лікувальний ефект. Для процедур не потрібно робити глибокий вдих, це дозволяє проводити інгаляцію при бронхіальній астмі і людям похилого віку. Можна регулювати потік аерозолю. У комплекті є маска-насадка для дітей. для використання інгалятора Висока температура тіла. Гостра серцева недостатність. Слабка дихальна діяльність. Артеріальна гіпертензія. Передінфарктний стан. Носова кровотеча. Технічні характеристики Виробник ProMedica (Швейцарія) Тип Компресорний Гарантія 5 років Комплектація дитячої маскою Так Регулювання розміру часток ліки Так Інтенсивність потоку, л/хв 8 Середній розмір часток ММАД 3 мкм Швидкість розпилення, мл/хв 0,18 Об'єм ємності для медикаментів, мл 6 Мінімальний залишковий об'єм, мл - Респірабельна фракція 75% Максимальний час безперервної роботи, хв - Потужність, Вт 160 живлення 220В/50Гц Рівень шуму, Дб 58 Довжина повітроносної трубки - Габарити, см 14,5 х 14,2 х 9 вага, кг 1,16</g:description><g:link>https://medteh.com.ua/ua/p1714823968-ingalyator-kompressornyj-promedica.html?source=merchant_center</g:link><g:ads_redirect>https://medteh.com.ua/ua/p1714823968-ingalyator-kompressornyj-promedica.html?source=merchant_center</g:ads_redirect><g:image_link>https://images.prom.ua/RAfUnWSkEwpTiohjTv85sK2sblkoEpLw8qOOC0CmSsM=/4096959775_ingalyator-kompresornij-promedica.jpg</g:image_link><g:additional_image_link>https://images.prom.ua/oFrKOmBFY5IIGcrNNiZup-p8IhBCJGCI-DCtqfS0-WY=/4096959774_ingalyator-kompresornij-promedica.jpg</g:additional_image_link><g:additional_image_link>https://images.prom.ua/uaPDKsRFvkUn6TCGqKNo8jsmIOJUlsm0BXg9k1VqtmU=/4096959777_ingalyator-kompresornij-promedica.jpg</g:additional_image_link><g:availability>in stock</g:availability><g:price>1790.00 UAH</g:price><g:product_type>краса та здоров'я &gt; товари для здоров'я &gt; домашня медична техніка &gt; домашні інгалятори </g:product_type><g:brand>Promedica</g:brand><g:identifier_exists>no</g:identifier_exists><g:condition>new</g:condition><g:product_detail><g:attribute_name>Країна виробник</g:attribute_name><g:attribute_value>Швейцарія</g:attribute_value></g:product_detail><g:product_detail><g:attribute_name>Тип інгалятора</g:attribute_name><g:attribute_value>Компресорний</g:attribute_value></g:product_detail></item>
<item><g:id>2106749017</g:id><g:title>Інгалятор Gamma Home</g:title><g:description>Опис Прилад для небулайзерної терапії в домашніх умовах. Призначений для лікування захворювань дихальних шляхів і контролю астми. Забезпечує ефективне проникнення медичного препарату до верхніх і нижніх дихальних шляхів. Інгалятор для всієї родини комплектується дитячою маскою. Так само в комплекті є мундштук для рота. Завдяки такій повній комплектації, його можна застосовувати для лікування як дорослих, так і дітей. Особливості Привабливий дизайн. Функціональність. Зручний і простий у використанні в будь-яких умовах. Економічна витрата лікарського препарату. Підходить для розпилення більшості медичних препаратів (за винятком маслянистих і спиртових основ). Основні характеристики Розмір аерозольних часток: &amp;lt; 2.44 мкм Залишок інгаляційного розчину - 0,7 мл Швидкість розпилення - 0.2 - 0.36 мл / хв (регулюється) Обсяг розпилювальної камери - 8 мл Режим роботи: 30 хв. вкл. / 40 хв. викл Рівень шуму - 58 дБ Габарити: 160мм * 128 мм * 76мм Вага, кг: 0,900 Електричні параметри: 220в / 50Гц Гарантія 2 роки Комплектація: Компресор (основний блок) Небулайзерная камера (розпилювач) Маска дитяча Мундштук ротовий (загубник) Трубка повітряна, з'єднувальна (150 см) Інструкція Гарантійний талон Характеристики Виробник: Gamma Тип: Компресорні Середній розмір часток: 2,44 мкм Зміна розміру часток: Ні Комплектація дитячою насадкою: Так Вага: 1 кг</g:description><g:link>https://medteh.com.ua/ua/p2106749017-ingalyator-gamma-home.html?source=merchant_center</g:link><g:ads_redirect>https://medteh.com.ua/ua/p2106749017-ingalyator-gamma-home.html?source=merchant_center</g:ads_redirect><g:image_link>https://images.prom.ua/Im38X3O7-JR5tEboCL1k9KFBjmAvxHDEtZGxu8h-2c0=/5432800599_ingalyator-gamma-home.jpg</g:image_link><g:additional_image_link>https://images.prom.ua/tp2IyIqNZ52VveXPHITPh4uAD7QEEs70j71ur8vhum0=/5432800598_ingalyator-gamma-home.jpg</g:additional_image_link><g:availability>in stock</g:availability><g:price>1140.00 UAH</g:price><g:product_type>краса та здоров'я &gt; товари для здоров'я &gt; домашня медична техніка &gt; домашні інгалятори </g:product_type><g:brand>Gamma</g:brand><g:identifier_exists>no</g:identifier_exists><g:condition>new</g:condition><g:product_detail><g:attribute_name>Країна виробник</g:attribute_name><g:attribute_value>Великобританія</g:attribute_value></g:product_detail><g:product_detail><g:attribute_name>Тип інгалятора</g:attribute_name><g:attribute_value>Компресорний</g:attribute_value></g:product_detail></item>
<item><g:id>2134011749</g:id><g:title>Інгалятор ультразвуковий ProMedica Air Pro Mesh</g:title><g:description>Опис Портативний меш-небулайзер Promedica Air Pro виконаний з використанням найсучасніших технологій. Швидкість розпилення 0,15 мл/хв – 0,9 мл/хв, що дозволяє частинкам аерозолю потряпляти у найглибші відділи дихальної системи та надавати найшвидший ефект. Максимальна ємність чаші для ліків – 10 мл, чого вистачає для проведення повноцінної процедури. Прилад абсолютно бесшумний, працює від вбудованого акумулятору, що дозволяе бути максимально економічним та портативним. Заряджається за допомогою USB-кабеля. У комплекті: чаша для ліків, мундштук, маска, USB-кабель, зручна сумочка для зберігання та транспортування приладу. Гарантія 5 років. Характеристики Бренд ProMedica Країна виробництва Швейцарія Середній розмір частинок (ММАД) 3.5 - 5 мкм Продуктивність (швидкість розпилення) 0,15 - 0,9 мл/хв Обсяг розпилювальної камери 10 мл Тип харчування батарейки, літій-іонні акумулятори або адаптер Комплектація дитяча маска; доросла маска; ротовий мундштук Гарантія 5 років Вага 0,1 кг Габарити 9.1 х 5.6 х 4.15 см</g:description><g:link>https://medteh.com.ua/ua/p2134011749-ingalyator-ultrazvukovoj-promedica.html?source=merchant_center</g:link><g:ads_redirect>https://medteh.com.ua/ua/p2134011749-ingalyator-ultrazvukovoj-promedica.html?source=merchant_center</g:ads_redirect><g:image_link>https://images.prom.ua/tvAsbFDrSglUANBYuc9bUEa4QDLBBgvcxPM4eYu3dpU=/5545334106_ingalyator-ultrazvukovij-promedica.jpg</g:image_link><g:additional_image_link>https://images.prom.ua/C_dHS9QJiRMsCfSNtCpan-FYFIxGMO1fZGBPaiJrzWg=/5545334559_ingalyator-ultrazvukovij-promedica.jpg</g:additional_image_link><g:additional_image_link>https://images.prom.ua/nnROXHAC79iGo87ITQXWwPZGTvnmeC0-5A6qFF_MUbI=/5545334553_ingalyator-ultrazvukovij-promedica.jpg</g:additional_image_link><g:availability>out of stock</g:availability><g:price>2160.00 UAH</g:price><g:product_type>краса та здоров'я &gt; товари для здоров'я &gt; домашня медична техніка &gt; домашні інгалятори </g:product_type><g:brand>Promedica</g:brand><g:identifier_exists>no</g:identifier_exists><g:condition>new</g:condition><g:product_detail><g:attribute_name>Країна виробник</g:attribute_name><g:attribute_value>Швейцарія</g:attribute_value></g:product_detail><g:product_detail><g:attribute_name>Тип інгалятора</g:attribute_name><g:attribute_value>Ультразвуковий</g:attribute_value></g:product_detail></item>
<item><g:id>2404811328</g:id><g:title>Компресорний небулайзер MED-120 B.Well</g:title><g:description>Опис Компресорний інгалятор-небулайзер B.Well MED-120 призначений для проведення інгаляційних процедур у клініках, стаціонарах, дитячих закладах та в домашніх умовах. Поршневий компресор компактного розміру нагнітає потік повітря, під дією якого лікарський розчин перетворюється на аерозоль, із середнім розміром частинок - 2,9 мкм. Аерозоль подається в маску, носову канюлю, мундштук, звідки надходить до різних відділів дихальної системи, глибина проникнення залежить від розміру частинок. Небулайзер необхідний лікування захворювань всіх відділів системи дихання, від носових пазух до найвіддаленіших ділянок – альвеол і бронхіол. Особливості У небулайзері можна використовувати практично всі лікарські препарати для лікування дихальної системи – гормони, антибіотики, протинабрякові, муколітики, мінеральні води та сольові розчини. Діючі речовини препаратів не руйнуються під впливом потоку повітря; Можна використовувати в домашніх умовах, а також у клініках та стаціонарах; Невеликий компактний небулайзер, який можна розмістити на долоні, буде під рукою в будь-яких умовах – у поїздці, поході, відрядженні; Для виробництва приладу використовують високоякісні матеріали, які відповідають вимогам національних та міжнародних стандартів. Медична ефективність у відповідності до Європейського стандарту EN 13544-1 для небулайзерів; Велика швидкість розпилення значно скорочує тривалість процедури; Час безперервної роботи – до 30 хвилин, що дозволяє провести інгаляцію кільком пацієнтам; Час роботи компресора – до 10 років. Сфера застосування ГРЗ та ГРВІ; Фарингіти, ларингіти, ангіни; Хронічна обструктивна хвороба легень (ХОЗЛ); Муковісцидоз; Бронхіт у гострій та хронічній формі; Астма бронхіальна; Пневмонія. Правила застосування 1. Перед першим використанням треба очистити та продезінфікувати розпилювач, повітряний шланг, мундштук, носову канюлю, маски; 2. Кабель Micro USB приєднують до адаптера та компресора; 3. Для заповнення дифузора треба зняти кришку розпилювача, повернувши її проти годинникової стрілки, залити розчин у ємність, щільно закрити; 3. Повітряний шланг приєднують до роз'єму на приладі та до розпилювача; 4. Приєднують маску, носову канюлю або мундштук. Маски рекомендується використовувати лише у тому випадку, коли мундштук використовувати неможливо, наприклад, для інгаляції у немовлят; 5. Адаптер включають у розетку та натискають на кнопку «ONN/OFF», коли вона засвітиться синім світлом, прилад почне працювати; 6. Після інгаляції треба ретельно промити, продезінфікувати та висушити насадки, шланг, ємність для розчину; 7. Через кожні 30 хвилин роботи необхідно робити перерву. Запобіжні заходи У небулайзер не можна заливати такі препарати: - суспензії (суспензії, відвари, настої), що містять частинки з розміром, що перевищує розміри частинок респірабельної фракції; - олійні розчини, які при попаданні в нижні відділи дихальної системи, здатні утворювати тонку плівку, збільшуючи ризик розвитку «масляної пневмонії»; - суміші для анестезії, що легко займаються при взаємодії з киснем, повітрям та закисом азоту; Характеристики Тип інгаляторів Для дітей, Компресорний Гарантия 3 роки Частые запросы ингаляторы Від кашлю і нежиті (ГРВІ), Для лікування бронхіту, Швидке розпилювання ліки Комплектація дитячої маски (Інгалятори) Так Комплектація - компресор B.Well MED-120; - розпилювач B.Well Family; - повітряний шланг; - мундштук; - насадка для носа; - Маски: Доросла та дитяча; - набір фільтрів; - адаптер мережевий; - кабель мікро USB; - Чохол для зберігання; - Інструкція з експлуатації; - Гарантійний талон.</g:description><g:link>https://medteh.com.ua/ua/p2404811328-kompressornyj-nebulajzer-med.html?source=merchant_center</g:link><g:ads_redirect>https://medteh.com.ua/ua/p2404811328-kompressornyj-nebulajzer-med.html?source=merchant_center</g:ads_redirect><g:image_link>https://images.prom.ua/eWqDW5cx3G02dsLzR9YIwbjQySoukBQGJy3zY0GV4yI=/6353155830_kompresornij-nebulajzer-med-120.jpg</g:image_link><g:additional_image_link>https://images.prom.ua/gq_S_KfJd51ydFY-C4kxIU6U_67eHPiSWQVLOZFp0oY=/6353155829_kompresornij-nebulajzer-med-120.jpg</g:additional_image_link><g:additional_image_link>https://images.prom.ua/qTMniwNE4reRby829HhllPU0VAQZsFjC51GqeZf8nao=/6353155833_kompresornij-nebulajzer-med-120.jpg</g:additional_image_link><g:additional_image_link>https://images.prom.ua/2GSW7R0G-QkJE2YA2cDNSMiVInR2sqmeYmoSALUxbao=/6353155827_kompresornij-nebulajzer-med-120.jpg</g:additional_image_link><g:additional_image_link>https://images.prom.ua/u60jHZbmxWtlawP9SuYbIWFk9ujqQYf2vBYOfI8PA1k=/6353155828_kompresornij-nebulajzer-med-120.jpg</g:additional_image_link><g:additional_image_link>https://images.prom.ua/s3zDXSHKAznwACHTJW43-71PvtoXknZ6Fdax-HmtMZg=/6353155832_kompresornij-nebulajzer-med-120.jpg</g:additional_image_link><g:additional_image_link>https://images.prom.ua/AdinyCxt0apnhy8FRt0p2TQtSdkdZvaT1s4FLcveLTY=/6353155831_kompresornij-nebulajzer-med-120.jpg</g:additional_image_link><g:additional_image_link>https://images.prom.ua/femRqyjV2zueMVrT-jGHJVDlG9orbbGe3sBSZ598rwU=/6353155834_kompresornij-nebulajzer-med-120.jpg</g:additional_image_link><g:availability>in stock</g:availability><g:price>1890.00 UAH</g:price><g:product_type>краса та здоров'я &gt; товари для здоров'я &gt; домашня медична техніка &gt; домашні інгалятори </g:product_type><g:brand>B. Well</g:brand><g:identifier_exists>no</g:identifier_exists><g:condition>new</g:condition><g:product_detail><g:attribute_name>Країна виробник</g:attribute_name><g:attribute_value>Швейцарія</g:attribute_value></g:product_detail></item>

</channel></rss>