<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
            <rss xmlns:g="http://base.google.com/ns/1.0" version="2.0">
            <channel>
            <title>МЕДТЕХНІКА - шлях до здоров'я</title>
            <link>https://medteh.com.ua/</link>
            <g:description>RSS 2.0 product data feed</g:description>
<item><g:id>1088301142</g:id><g:title>Іригатор ротової порожнини PRO-911 B.Well</g:title><g:description>Портативний іригатор PRO-911 не тільки ефективно видаляє залишки їжі, а й перешкоджає розмноженню бактерій, утворенню зубного каменю, розвитку карієсу та низці інших проблем, спричинених недостатнім доглядом. Основною функцією іригатора моделі B.Well PRO-911 є масаж (гідромасаж) слизової оболонки порожнини рота. Іригатор B.Well не потребує розетки у ванній кімнаті або батарейок - живлення здійснюється від сучасного акумулятора. Завдяки USB порту іригатор можна зарядити не тільки через USB адаптер, а й портативного зарядного пристрою (powerbank), ноутбука або комп'ютера. ОСОБЛИВОСТІ: 3 режими роботи для комфортної процедури Бездротовий Компактний розмір Зручний для двох користувачів МІСЯЦЬ БЕЗ ПІДЗАРЯДКИ Іригатор оснащений сучасним Li-ion акумулятором. Одного повного підзаряджання приладу вистачає до 70 хвилин безперервної роботи або до 35 днів, якщо ви використовуєте іригатор по 2 хвилини на день. ПРОФЕСІЙНИЙ ДОГЛЯД ЗА РОТОВОЮ ПОРОЖНИНОЮ Іригатор не тільки ефективно видаляє залишки їжі, а й перешкоджає розмноженню бактерій, утворенню зубного каменю, розвитку карієсу та іншим проблемам, спричинених недостатнім доглядом. ТРИ РЕЖИМИ РОБОТИ Прилад має 3 режими роботи: Normal – ефективне очищення, Soft – для чутливих зубів, Pulse – оздоровлюючий масаж ясен. КОМПЛЕКТАЦІЯ В комплекті: іригатор; 2 змінних стандартних насадки, марковані різними кольорами; зручна водонепроникна сумка для зберігання; ємність для води 150 мл; USB кабель.</g:description><g:link>https://medteh.com.ua/ua/p1088301142-irrigator-rotovoj-polosti.html?source=merchant_center</g:link><g:ads_redirect>https://medteh.com.ua/ua/p1088301142-irrigator-rotovoj-polosti.html?source=merchant_center</g:ads_redirect><g:image_link>https://images.prom.ua/_R_flglXRx8VYBbcOC1iWw2PLMOMU1xKSTbuOtJOQYc=/6265101355_irigator-rotovoyi-porozhnini.jpg</g:image_link><g:additional_image_link>https://images.prom.ua/fzZnR_q76_uDA_-P2l6KsG5b0UwOM7ywJ8qvxDokk_M=/2100203413_irigator-rotovoyi-porozhnini.jpg</g:additional_image_link><g:additional_image_link>https://images.prom.ua/zgKDtH8lYA1tT3Zk6Il0-ckny79Mcd2JJDeTiGdjSn0=/6265101354_irigator-rotovoyi-porozhnini.jpg</g:additional_image_link><g:additional_image_link>https://images.prom.ua/WxrdiAjGnNQmSFvqoYgT9ErNJejePm1Hp1P9dMxl9W0=/6265101353_irigator-rotovoyi-porozhnini.jpg</g:additional_image_link><g:additional_image_link>https://images.prom.ua/DwIOOVnL-vfjtsNkFJBagwyLBvL5T1hpf48W-5qdPiM=/6265101356_irigator-rotovoyi-porozhnini.jpg</g:additional_image_link><g:availability>in stock</g:availability><g:price>2040.00 UAH</g:price><g:product_type>техніка та електроніка &gt; побутова техніка &gt; побутова техніка для особистого користування &gt; зубні електрощітки, іригатори</g:product_type><g:brand>B. Well</g:brand><g:identifier_exists>no</g:identifier_exists><g:condition>new</g:condition><g:product_detail><g:attribute_name>Країна виробник</g:attribute_name><g:attribute_value>Швейцарія</g:attribute_value></g:product_detail><g:product_detail><g:attribute_name>Тип</g:attribute_name><g:attribute_value>Іригатор</g:attribute_value></g:product_detail></item>
<item><g:id>1280090540</g:id><g:title>Іригатор стаціонарний для порожнини рота PRO-922 B.Well</g:title><g:description>B.Well PRO-922 - стаціонарний іригатор для всієї родини. У цьому приладі все передбачено для комплексного догляду за ротовою порожниною та профілактики розвитку захворювань слизової оболонки порожнини рота. Може використовуватися як у домашніх умовах, так і в стоматологічних клініках при лікувально-профілактичних маніпуляціях щодо порожнини рота пацієнта. Іригатор B.Well працює в імпульсному режимі, саме такий принцип роботи іригатора має доведену ефективність. З PRO-922 легко підібрати потрібний рівень напору струменя для кожного – прилад має 10 режимів потужності від 207 – 827 кПа. Плавне безперервне регулювання потужності дозволяє скоригувати тиск залежно від Ваших відчуттів. ОСОБЛИВОСТІ: 10 режими роботи для комфортної процедури 7 насадок у комплекті Футляр для зберігання насадок Оптимальний об'єм ємності для води 600 мл ЗРУЧНІСТЬ У ВИКОРИСТАННІ Продумана конструкція – наявність тримача для ручки приладу, стійкі протиковзкі ніжки, довгий шланг для води – робить прилад B.Well зручним у використанні. ПРОФЕСІЙНИЙ ДОГЛЯД ЗА РОТОВОЮ ПОРОЖНИНОЮ Іригатор не тільки ефективно видаляє залишки їжі, а й перешкоджає розмноженню бактерій, утворенню зубного каменю, розвитку карієсу та іншим проблемам, спричинених недостатнім доглядом. 10 РЕЖИМІВ РОБОТИ Прилад має 10 режимів потужності від 207 – 827 кПа. Плавне безперервне регулювання потужності дозволяє скоригувати тиск залежно від Ваших відчуттів. СІМ ЗМІННИХ НАСАДОК 3 стандартні насадки для всієї родини, а також спеціальні насадки для язика, брекетів, ясен, штучних конструкцій. Насадки зручно зберігати у спеціальному футлярі під кришкою приладу. КОМПЛЕКТАЦІЯ В комплекті іригатора: іригатор 7 змінних насадок зручний футляр для зберігання ємність для води 600 мл</g:description><g:link>https://medteh.com.ua/ua/p1280090540-irrigator-statsionarnyj-dlya.html?source=merchant_center</g:link><g:ads_redirect>https://medteh.com.ua/ua/p1280090540-irrigator-statsionarnyj-dlya.html?source=merchant_center</g:ads_redirect><g:image_link>https://images.prom.ua/GBhcdpresdxJBbdvDOPj6SNc23JlbjO3IdFzTXpQzvc=/6265107342_irigator-statsionarnij-dlya.jpg</g:image_link><g:additional_image_link>https://images.prom.ua/Gl0JLzGQk1qeb35_Q7RnJY5fsJjR2t9rhIRpfLzdo-E=/2683333950_irigator-statsionarnij-dlya.jpg</g:additional_image_link><g:additional_image_link>https://images.prom.ua/-nwB5NIfQWKtFRagGvw8rl1BL7xOx32KDweNbXARfvA=/6265106790_irigator-statsionarnij-dlya.jpg</g:additional_image_link><g:additional_image_link>https://images.prom.ua/23vs4KKm96fYYeMwHXPeLezeOY2LPiRJazqKJdAXEJk=/6265107337_irigator-statsionarnij-dlya.jpg</g:additional_image_link><g:additional_image_link>https://images.prom.ua/fqaR6rRDC9MI9vkHx85ebF8Y5GEdvutd0Tp0PDlmluk=/6265107343_irigator-statsionarnij-dlya.jpg</g:additional_image_link><g:additional_image_link>https://images.prom.ua/req1lsJQRkcljk3lD454JHvty_fNkWaaRbb4JA8YoLw=/6265107348_irigator-statsionarnij-dlya.jpg</g:additional_image_link><g:additional_image_link>https://images.prom.ua/labT1qguKfYT7Ha9MqcWk7bG5c2oKrf8tlNhXaGP2Xc=/6265107370_irigator-statsionarnij-dlya.jpg</g:additional_image_link><g:availability>in stock</g:availability><g:price>2830.00 UAH</g:price><g:product_type>техніка та електроніка &gt; побутова техніка &gt; побутова техніка для особистого користування &gt; зубні електрощітки, іригатори</g:product_type><g:brand>B. Well</g:brand><g:identifier_exists>no</g:identifier_exists><g:condition>new</g:condition><g:product_detail><g:attribute_name>Країна виробник</g:attribute_name><g:attribute_value>Швейцарія</g:attribute_value></g:product_detail><g:product_detail><g:attribute_name>Тип</g:attribute_name><g:attribute_value>Іригатор</g:attribute_value></g:product_detail></item>
<item><g:id>1405142408</g:id><g:title>Іригатор ротової порожнини TH-912 B.Well</g:title><g:description>Портативний іригатор для ротової порожнини TH-912 Іригатор для порожнини рота B.Well TH-912 – професійний прилад для догляду за зубами та яснами, доступний у кожному будинку. Основною функцією іригатора моделі B.Well ТН-912 є масаж (гідромасаж) слизової оболонки порожнини рота. Легкий і компактний іригатор B.Well має потужність порівнянну з кращими стаціонарними моделями. Прилад має 3 режими роботи для ефективного очищення зубів та догляду за яснами. Кругове обертання насадки та рівномірний потік рідини роблять ТН-912 особливо зручним у використанні. У комплекті з іригатором поставляються 5 насадок: 2 стандартні насадки з різнобарвними мітками для двох осіб, 1 насадка для чищення язика, 1 насадка пародонтологічна (для ясен), 1 насадка ортодонтична (для брекетів) ). Змінити насадку просто за допомогою спеціальної кнопки. Позитивні якості приладу: продумана конструкція, просте управління за допомогою двох кнопок, зручний спосіб наповнення водою, і сучасний безконтактний зарядний пристрій. B.Well ТН-912 – найкращий іригатор для всієї родини. Портативний іригатор B.Well не потребує батарейок або розетки – живлення приладу здійснюється від акумулятора. На відміну від більшості інших портативних моделей іригатор ТН-912 оснащений літій-іонним акумулятором, в якому відсутній ефект пам'яті, що знижує згодом ємність пристрою. Заряду літій-іонного акумулятора вистачає на тривалий час: іригатор B.Well може працювати без підзарядки до 60 хвилин. Безконтактний зарядний пристрій зручно та безпечно. ОСОБЛИВОСТІ: оптимальна потужність; 3 режими роботи для комфортної процедури; 5 насадок у комплекті для комплексного догляду; бездротовий; безконтактний зарядний пристрій; рівномірний потік рідини; обертання насадки 360°; підставка для насадок; сумка для зберігання; компактний; автовідключення; зручний спосіб наповнення водою; низький рівень шуму. КОМПЛЕКТАЦІЯ: іригатор для ротової порожнини ТН-912 (основний блок); 2 стандартні насадки; 1 насадка для чищення язика; 1 насадка ортодонтична (для брекетів); 1 насадка пародонтологічна (для ясен); ємність для води; сумка для зберігання; безконтактний зарядний пристрій; інструкція з експлуатації; гарантійний талон. Країна виробник: Швейцарія.</g:description><g:link>https://medteh.com.ua/ua/p1405142408-irrigator-rotovoj-polosti.html?source=merchant_center</g:link><g:ads_redirect>https://medteh.com.ua/ua/p1405142408-irrigator-rotovoj-polosti.html?source=merchant_center</g:ads_redirect><g:image_link>https://images.prom.ua/Wi7xGWeawS4NvBL9q2mQCt_XvS5C1eqQxyWDyYPeeIw=/3085725693_irigator-rotovoyi-porozhnini.jpg</g:image_link><g:additional_image_link>https://images.prom.ua/wrUgEBRYelelrAybNgE5pj_5tt2xspOaSEVWtf2p1Aw=/3085726042_irigator-rotovoyi-porozhnini.jpg</g:additional_image_link><g:additional_image_link>https://images.prom.ua/OhuvonaaS2ziyJ2Vy3EGTxYv1vn8gdZ6X5NmjPldTVQ=/3085726139_irigator-rotovoyi-porozhnini.jpg</g:additional_image_link><g:additional_image_link>https://images.prom.ua/60n4yrbDcZCpPvfKegoDDzTQUFlAEypz9KzLZRQrM6M=/3085726466_irigator-rotovoyi-porozhnini.jpg</g:additional_image_link><g:additional_image_link>https://images.prom.ua/hM9gtSHrAyqtI4d449zujwRyrSoKChdvT9si41qQJ3M=/5435860859_irigator-rotovoyi-porozhnini.jpg</g:additional_image_link><g:additional_image_link>https://images.prom.ua/rpGRbZMOHlMPaW39dCWaYL5Y5BTYJeZ_zC-d4HHFPoQ=/5435860864_irigator-rotovoyi-porozhnini.jpg</g:additional_image_link><g:additional_image_link>https://images.prom.ua/WvTobxe3TKf-yaslxzWEzwrP-7_LiyVMZ58jGtO2izA=/5435860866_irigator-rotovoyi-porozhnini.jpg</g:additional_image_link><g:additional_image_link>https://images.prom.ua/T9ezV-Ny2-EKZm4hIN8CP4hNPIKW6C2VWRJa4uTVh24=/5435860868_irigator-rotovoyi-porozhnini.jpg</g:additional_image_link><g:additional_image_link>https://images.prom.ua/KhHSdkWKbsL_nuJAM2app4w0rcnKfv8ccFmF7IBU6wI=/5435860869_irigator-rotovoyi-porozhnini.jpg</g:additional_image_link><g:additional_image_link>https://images.prom.ua/R-Yxqo7X7SU4XeSjFtAu2KXD1KNg75i429Uj7_jHjPA=/5435860879_irigator-rotovoyi-porozhnini.jpg</g:additional_image_link><g:availability>in stock</g:availability><g:price>2420.00 UAH</g:price><g:product_type>техніка та електроніка &gt; побутова техніка &gt; побутова техніка для особистого користування &gt; зубні електрощітки, іригатори</g:product_type><g:brand>B. Well</g:brand><g:identifier_exists>no</g:identifier_exists><g:condition>new</g:condition><g:product_detail><g:attribute_name>Тип</g:attribute_name><g:attribute_value>Іригатор</g:attribute_value></g:product_detail><g:product_detail><g:attribute_name>Країна виробник</g:attribute_name><g:attribute_value>Швейцарія</g:attribute_value></g:product_detail></item>

</channel></rss>