<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
            <rss xmlns:g="http://base.google.com/ns/1.0" version="2.0">
            <channel>
            <title>МЕДТЕХНІКА - шлях до здоров'я</title>
            <link>https://medteh.com.ua/</link>
            <g:description>RSS 2.0 product data feed</g:description>
<item><g:id>76521658</g:id><g:title>Шина-бандаж для пальців ногиHallux-valgus Orliman HV-33</g:title><g:description>Показання до застосування: Корекція XALLUX — VALGUS; Післяопераційний догляд. Опис Шина-бандаж для пальців ноги, XALLUX — VALGUS (Orliman (Іспанія), HV-33) — коректор бурситу великого пальця стопи в нічну пору. Складається з амортизаційної накладки на великий палець, який разом із ременем тиску на верхню точку бурситу великого пальця стопи, вибудовує в ряд першу плеснову кістку та підтримує її в правильному положенні під час сну, зменшуючи біль і запобігання її можливої деформації. Розміри: Розмір Розмір стопи S 34-36 M 37-40 L 41-46 HV-33D — права стопа; HV-33I — ліва стопа;</g:description><g:link>https://medteh.com.ua/ua/p76521658-shina-bandazh-dlya.html?source=merchant_center</g:link><g:ads_redirect>https://medteh.com.ua/ua/p76521658-shina-bandazh-dlya.html?source=merchant_center</g:ads_redirect><g:image_link>https://images.prom.ua/ZateX6O9vGpegmkcU5dZSiZXGuYkdVkxL_s3q-MpvCk=/151334920_shina-bandazh-dlya-paltsiv.jpg</g:image_link><g:availability>in stock</g:availability><g:price>549.00 UAH</g:price><g:product_type>медикаменти та медичні товари &gt; ортопедичні товари &gt; коректори для стопи</g:product_type><g:brand>Orliman</g:brand><g:identifier_exists>no</g:identifier_exists><g:condition>new</g:condition><g:product_detail><g:attribute_name>Застосування</g:attribute_name><g:attribute_value>Пальці стопи</g:attribute_value></g:product_detail><g:product_detail><g:attribute_name>Тип</g:attribute_name><g:attribute_value>Бурсопротектор</g:attribute_value></g:product_detail><g:product_detail><g:attribute_name>Країна виробник</g:attribute_name><g:attribute_value>Іспанія</g:attribute_value></g:product_detail></item>
<item><g:id>76657815</g:id><g:title>Міжпальцева перегородка GB-03</g:title><g:description>Гелевий коректор. GB-03 Призначення: подагра, артрозо-артрити та бурсити суглобів першого пальця, початкова та середня ступінь Hallux valgus (вальгусна деформація великого пальця стопи), бурсит першого плюснефалангового суглоба. Застосовується для корекції 1 пальця за Hallux Valgus, деформації 2-го пальця, а також для профілактики таких станів. Захищає суглоби великого пальця від тиску, тертя, утворення потертостей. Кільця надягають на пальці, розташовуючи коректор між великим і другим пальцем. Чудово пом'якшує й захищає мозолі, затвердіння. Підвищує комфортність взуття, пластичність матеріалу дає змогу носити вкладки без збільшення розміру взуття. Термін придатності: 3 роки. Термін експлуатації: 6 місяців. Увага: термін експлуатації залежить від догляду за виробом, використанням, типом виробу, рівня активності людини та відповідності розміру. Догляд: щодня мити в теплій воді з милом. Сушити природним способом. Розмір: М (34-38), L (39-46)</g:description><g:link>https://medteh.com.ua/ua/p76657815-mezhpaltsevaya-peregorodka.html?source=merchant_center</g:link><g:ads_redirect>https://medteh.com.ua/ua/p76657815-mezhpaltsevaya-peregorodka.html?source=merchant_center</g:ads_redirect><g:image_link>https://images.prom.ua/3B734iFHasgPemExLYN5FVFff5rFCzNfmIhfgdagNR0=/151657813_mizhpaltseva-peregorodka-gb-03.jpg</g:image_link><g:availability>in stock</g:availability><g:price>200.00 UAH</g:price><g:product_type>медикаменти та медичні товари &gt; ортопедичні товари &gt; коректори для стопи</g:product_type><g:brand>Foot Care</g:brand><g:identifier_exists>no</g:identifier_exists><g:condition>new</g:condition><g:product_detail><g:attribute_name>Країна виробник</g:attribute_name><g:attribute_value>США</g:attribute_value></g:product_detail></item>
<item><g:id>76657816</g:id><g:title>Протектор на кісточку з перегородкою GB-02</g:title><g:description>Протектор на кісточку спереду. GB-02 Призначення: подагра, артрозо-артрити та бурсити суглобів першого пальця, початкова та середня ступінь Hallux valgus (вальгусна деформація великого пальця стопи), бурсит першого плюснефалангового суглоба. Застосовується для корекції 1 пальця за Hallux Valgus, деформації 2-го пальця, а також для профілактики таких станів. Захищає суглоби великого пальця від тиску, тертя, утворення потертостей. Кільце поєднане з перегородкою надягають на палець, розташовуючи подушечку в кісточці суглоба, а перегородка міжбольовим і другим пальцем. Чудово пом'якшує й захищає мозолі, затвердіння. Підвищує комфортність взуття, пластичність матеріалу дає змогу носити вкладки без збільшення розміру взуття. Термін придатності: 3 роки. Термін експлуатації: 6 місяців. Увага: термін експлуатації залежить від догляду за виробом, використанням, типом виробу, рівня активності людини та відповідності розміру. Догляд: щодня мити в теплій воді з милом. Сушити природним способом. Розмір: S (до 39), L (39-46)</g:description><g:link>https://medteh.com.ua/ua/p76657816-protektor-kostochku-peregorodkoj.html?source=merchant_center</g:link><g:ads_redirect>https://medteh.com.ua/ua/p76657816-protektor-kostochku-peregorodkoj.html?source=merchant_center</g:ads_redirect><g:image_link>https://images.prom.ua/OSjS3lV9JlfC8vDXY0nBw0yekGlWXqh8WB1ACASTF94=/151657814_protektor-na-kistochku.jpg</g:image_link><g:availability>in stock</g:availability><g:price>220.00 UAH</g:price><g:product_type>медикаменти та медичні товари &gt; ортопедичні товари &gt; коректори для стопи</g:product_type><g:brand>Foot Care</g:brand><g:identifier_exists>no</g:identifier_exists><g:condition>new</g:condition><g:product_detail><g:attribute_name>Країна виробник</g:attribute_name><g:attribute_value>США</g:attribute_value></g:product_detail></item>
<item><g:id>76657817</g:id><g:title>Чохол на палець із тканиною SA-9017А</g:title><g:description>Чехол на палец. SA-9017А Запобігає травмуванню пальців об взуття та утворенню мозолів. Рекомендується використовувати під час мозолів міжфалангових суглобів, молоткуватих, перехрещених, кігтеподібних пальців. Збагачений вітамінами матеріал зволожує старі мозолі та затвердіння і зменшує біль, викликаний тертям. Використання: Чохол можна обрізати до необхідної довжини. Рекомендується знімати чохол на 4 години щодня, щоб дати шкірі дихати. Термін придатності: необмежений. Термін експлуатації: 3 місяці. Увага: термін експлуатації залежить від догляду за виробом, використанням, типом виробу, рівня активності людини та відповідності розміру. Догляд: щодня мити в теплій воді з милом. Сушити природним способом. Розмір: M (15-20 мм), L (25-30 мм)</g:description><g:link>https://medteh.com.ua/ua/p76657817-chehol-palets-tkanyu.html?source=merchant_center</g:link><g:ads_redirect>https://medteh.com.ua/ua/p76657817-chehol-palets-tkanyu.html?source=merchant_center</g:ads_redirect><g:image_link>https://images.prom.ua/HM4A2z9zE1sAEe4Nt7FQde0lsoXfXClEMBNbX7wfsWQ=/151657815_chohol-na-palets.jpg</g:image_link><g:availability>in stock</g:availability><g:price>100.00 UAH</g:price><g:product_type>техніка та електроніка &gt; телефони та аксесуари &gt; аксесуари для мобільних телефонів &gt; чохли для телефонів</g:product_type><g:brand>Foot Care</g:brand><g:identifier_exists>no</g:identifier_exists><g:condition>new</g:condition><g:product_detail><g:attribute_name>Матеріал</g:attribute_name><g:attribute_value>Тканина</g:attribute_value></g:product_detail></item>
<item><g:id>76657822</g:id><g:title>Гелеві закаблуки Foot Care SG-804</g:title><g:description>Наклейка на задник взуття SG-804 Протектор для захисту п'яти із силіконовим шаром і тканинним покриттям. Забезпечує комфорт ноги у взутті. Наклейка запобігає виникненню пошкоджень шкіри та мозолів. Захищає п'яту від натирань. Вимагає мінімум простору. Срок годности: 3 роки. Термін експлуатації: 1 місяць. Увага: термін експлуатації залежить від догляду за виробом, використанням, різновидом виробу, рівня активності людини та відповідності розміру. Догляд: мити в теплій воді з милом. Сушити природним способом. Розмір: один</g:description><g:link>https://medteh.com.ua/ua/p76657822-gelevye-zadniki-foot.html?source=merchant_center</g:link><g:ads_redirect>https://medteh.com.ua/ua/p76657822-gelevye-zadniki-foot.html?source=merchant_center</g:ads_redirect><g:image_link>https://images.prom.ua/JuUwfOrv2ng22t8xbSk4aQTUaF9VMqGyfBlk_j9NPck=/431642874_gelevi-zakabluki-foot.jpg</g:image_link><g:availability>in stock</g:availability><g:price>90.00 UAH</g:price><g:product_type>спорт і відпочинок &gt; товари для туризму та подорожей &gt; льодоходи та льодоступи</g:product_type><g:brand>Foot Care</g:brand><g:identifier_exists>no</g:identifier_exists><g:condition>new</g:condition><g:product_detail><g:attribute_name>Країна виробник</g:attribute_name><g:attribute_value>США</g:attribute_value></g:product_detail></item>
<item><g:id>80006656</g:id><g:title>Силіконовий підп'ятник чашковий SH-210D, (Foot Care)</g:title><g:description>Силіконовий підп'ятник чашоподібний. Код SH-210D. Серія С. ― Силікон подвійної щільності призначений для забезпечення максимального комфорту під час ходьби, бігу та просто у разі довгого перебування на ногах. ― Зменшує ударне навантаження на хребет (унаслідок чого рекомендується жінкам у період вагітності). ― Амортизує всю поверхню п'яти, має м'якшу вставку у відділі п'яткового бугра. ― Високі бічні та задня стінки захищають п'яту від травматизму, сприяють правильному розташуванню. ― Захищає не тільки підошву п'яти, але й бічну частину. ― Використовується в реабілітаційний період після перелому кісточки п'яти, під час п'яткової шпори, для розвантаження п'яти під час занять спортом. Термін придатності: необмежений. Термін експлуатації — 3 місяці. Увага: термін експлуатації залежить від догляду за виробом, використанням, типом виробу, рівня активності людини та відповідності розміру. Догляд: щодня мити в теплій воді з милом. Сушити природним способом. Розмір: S (до 34), M (35-38), L (39-46) Ціна вказана за паковання. В упаковці: 2 шт.</g:description><g:link>https://medteh.com.ua/ua/p80006656-silikonovyj-podpyatochnik-chasheobraznyj.html?source=merchant_center</g:link><g:ads_redirect>https://medteh.com.ua/ua/p80006656-silikonovyj-podpyatochnik-chasheobraznyj.html?source=merchant_center</g:ads_redirect><g:image_link>https://images.prom.ua/imu2-ptmwEmSCMPK8jIHhom1r_g2yQph3EGqRWYnKBQ=/216075607_silikonovij-pidpyatnik-chashkovij.jpg</g:image_link><g:additional_image_link>https://images.prom.ua/jfWmZkvHxiRb5uHl3onzr_kWG6ld3Yr6arEJJf7AsTo=/216075890_silikonovij-pidpyatnik-chashkovij.jpg</g:additional_image_link><g:availability>in stock</g:availability><g:price>595.00 UAH</g:price><g:product_type>медикаменти та медичні товари &gt; ортопедичні товари &gt; коректори для стопи</g:product_type><g:brand>Foot Care</g:brand><g:identifier_exists>no</g:identifier_exists><g:condition>new</g:condition><g:product_detail><g:attribute_name>Країна виробник</g:attribute_name><g:attribute_value>США</g:attribute_value></g:product_detail></item>
<item><g:id>80006658</g:id><g:title>Силіконовий підп'ятник SH-310D Foot Care</g:title><g:description>Силіконовий підп'ятник призначений для забезпечення максимального комфорту під час ходьби, бігу та просто у разі довгого перебування на ногах. Зменшує ударне навантаження на хребет (унаслідок чого рекомендується жінкам у період вагітності). Амортизує всю поверхню п'яти, має м'якшу вставку у відділі п'яткового бугра. Використовується в реабілітаційний період після перелому кісточки п'яти, під час п'яткової шпори, для розвантаження п'яти під час занять спортом. Термін придатності: 3 роки. Термін експлуатації: 12 місяців Увага: термін експлуатації залежить від догляду за виробом, використанням, типом виробу, рівня активності людини та відповідності розміру. Догляд: щодня мити в теплій воді з милом. Сушити природним способом. Розмір: M (35-38), L (39-46)</g:description><g:link>https://medteh.com.ua/ua/p80006658-silikonovyj-podpyatochnik-310d.html?source=merchant_center</g:link><g:ads_redirect>https://medteh.com.ua/ua/p80006658-silikonovyj-podpyatochnik-310d.html?source=merchant_center</g:ads_redirect><g:image_link>https://images.prom.ua/6dJJyu_SqQh3lmj4o37n1mXznorwGcj3Vl9QoRarpkE=/156629086_silikonovij-pidpyatnik-sh-310d.jpg</g:image_link><g:availability>in stock</g:availability><g:price>490.00 UAH</g:price><g:product_type>медикаменти та медичні товари &gt; ортопедичні товари &gt; коректори для стопи</g:product_type><g:brand>Foot Care</g:brand><g:identifier_exists>no</g:identifier_exists><g:condition>new</g:condition><g:product_detail><g:attribute_name>Країна виробник</g:attribute_name><g:attribute_value>США</g:attribute_value></g:product_detail></item>
<item><g:id>80006659</g:id><g:title>Міжпальцевий клин SA-9011 Foot Care</g:title><g:description>Застосовується для випрямлення та правильного положення пальців у взутті. Зменшує відчуття дискомфорту та втоми під час ходьби. Знижує болючість у передньому відділі стопи та суглобах пальців стопи. Підвищує комфортність взуття, пластичність матеріалу дає змогу носити вкладки без збільшення розміру взуття. Матеріал не деформується. Це найбільш зносостійкий продукт із нашої серії Термін придатності: 3 роки. Термін експлуатації: 6 місяців. Увага: термін експлуатації залежить від догляду за виробом, використанням, типом виробу, рівня активності людини та відповідності розміру. Догляд: щодня мити в теплій воді з милом. Сушити природним способом. Розмір: S (до 34) M (35-38), L (39-46)</g:description><g:link>https://medteh.com.ua/ua/p80006659-mezhpaltsevyj-klin-9011.html?source=merchant_center</g:link><g:ads_redirect>https://medteh.com.ua/ua/p80006659-mezhpaltsevyj-klin-9011.html?source=merchant_center</g:ads_redirect><g:image_link>https://images.prom.ua/gWS8OdoC2QZ-4AhkPpZ40wzjBKq_vvaprDgZG4U205w=/156629087_mizhpaltsevij-klin-sa-9011.jpg</g:image_link><g:availability>out of stock</g:availability><g:price>100.00 UAH</g:price><g:product_type>медикаменти та медичні товари &gt; ортопедичні товари &gt; коректори для стопи</g:product_type><g:brand>Foot Care</g:brand><g:identifier_exists>no</g:identifier_exists><g:condition>new</g:condition><g:product_detail><g:attribute_name>Країна виробник</g:attribute_name><g:attribute_value>США</g:attribute_value></g:product_detail></item>
<item><g:id>80006660</g:id><g:title>Клейкі подушечки SG-802 Foot Care</g:title><g:description>Силікон захищає будь-яку частину тіла, вимагає мінімум простору. Товщина силікону — 2 мм. М'який клейкий силікон дає змогу легко прикріпити протектор до шкіри. Легко знімається, миється й заново використовується. Термін придатності: 3 роки. Термін експлуатації: 1 місяць. Увага: термін експлуатації залежить від догляду за виробом, використанням, типом виробу, рівня активності людини та відповідності розміру. Догляд: щодня мити в теплій воді з милом. Сушити природним способом. Розмір: один</g:description><g:link>https://medteh.com.ua/ua/p80006660-klejkie-podushechki-802.html?source=merchant_center</g:link><g:ads_redirect>https://medteh.com.ua/ua/p80006660-klejkie-podushechki-802.html?source=merchant_center</g:ads_redirect><g:image_link>https://images.prom.ua/ShC6kaHbHtMWHj6a5wAjnN6EoYqnNHay4tynihYwQwU=/156629088_klejki-podushechki-sg-802.jpg</g:image_link><g:availability>in stock</g:availability><g:price>110.00 UAH</g:price><g:product_type>медикаменти та медичні товари &gt; ортопедичні товари &gt; коректори для стопи</g:product_type><g:brand>Foot Care</g:brand><g:identifier_exists>no</g:identifier_exists><g:condition>new</g:condition><g:product_detail><g:attribute_name>Країна виробник</g:attribute_name><g:attribute_value>США</g:attribute_value></g:product_detail></item>
<item><g:id>80006661</g:id><g:title>Клин під поздовжнє склепіння стопи AS-100 Foot Care</g:title><g:description>Призначений для використання під час поздовжньої плоскостопості, а також для профілактики плоскостопості та болю в поздовжньому склепінні стопи. Використання: Товщина — 10 мм. Ідеально підходить у модельне взуття. Термін придатності: 3 роки. Термін експлуатації: 6 місяців. Увага: термін експлуатації залежить від догляду за виробом, використанням, типом виробу, рівня активності людини та відповідності розміру. Догляд: мити в теплій воді з милом. Сушити природним способом. Розмір: S (12 мм), М (14 мм), L (16 мм)</g:description><g:link>https://medteh.com.ua/ua/p80006661-klin-pod-prodolnyj.html?source=merchant_center</g:link><g:ads_redirect>https://medteh.com.ua/ua/p80006661-klin-pod-prodolnyj.html?source=merchant_center</g:ads_redirect><g:image_link>https://images.prom.ua/MtQw4G2Nej7ZVkl-MaRv4ux1CV3Qlj_AqWw73juO0dA=/156629089_klin-pid-pozdovzhnye.jpg</g:image_link><g:availability>out of stock</g:availability><g:price>127.00 UAH</g:price><g:product_type>матеріали для ремонту &gt; скріплювальні вироби &gt; монтажні клини</g:product_type><g:brand>Foot Care</g:brand><g:identifier_exists>no</g:identifier_exists><g:condition>new</g:condition><g:product_detail><g:attribute_name>Країна виробник</g:attribute_name><g:attribute_value>США</g:attribute_value></g:product_detail></item>
<item><g:id>80006662</g:id><g:title>Вальгусний бандаж SМ-02 Foot Care</g:title><g:description>Внимание!!! Бандаж не призначена для носіння у взутті, одягайте бандаж тільки під час відпочинку або на ніч!!! Призначення: подагра, артрозо-артрити та бурсити суглобів першого пальця, початкова та середня ступінь Hallux valgus (вальгусна деформація великого пальця стопи), бурсит першого плюснефалангового суглоба. Бандаж виправляє зміщення великого пальця ноги тільки під час відпочинку. Може використовуватися профілактично або в реабілітаційний період. Фіксує стопу в правильному положенні, знімає біль і втому з ніг, розподіляє навантаження на ноги та дає відчуття комфорту впродовж усього дня. В упаковці 2 штуки: ліва та права, дивіться позначення на пластиковій частині шини. Термін придатності: 3 роки. Термін експлуатації: 6 місяців. Увага: термін експлуатації залежить від догляду за виробом, використанням, типом виробу, рівня активності людини та відповідності розміру. Догляд: щодня мити в теплій воді з милом. Сушити природним способом. Розмір: Один розмір</g:description><g:link>https://medteh.com.ua/ua/p80006662-valgusnyj-bandazh-foot.html?source=merchant_center</g:link><g:ads_redirect>https://medteh.com.ua/ua/p80006662-valgusnyj-bandazh-foot.html?source=merchant_center</g:ads_redirect><g:image_link>https://images.prom.ua/vGaylaxwYc-uwUVdaFwXE0XeC_GYT4Zn-n-H5rXZQXs=/156629090_valgusnij-bandazh-sm-02.jpg</g:image_link><g:availability>in stock</g:availability><g:price>420.00 UAH</g:price><g:product_type>медикаменти та медичні товари &gt; ортопедичні товари &gt; фіксатори гомілковостопного суглоба</g:product_type><g:brand>Foot Care</g:brand><g:identifier_exists>no</g:identifier_exists><g:condition>new</g:condition><g:product_detail><g:attribute_name>Країна виробник</g:attribute_name><g:attribute_value>США</g:attribute_value></g:product_detail></item>
<item><g:id>111793395</g:id><g:title>Вальгусна шина SM-01 (Foot Care)</g:title><g:description>Вальгусна шина SM-01 Призначення: подагра, артрозо-артрити та бурсити суглобів першого пальця, початкова та середня ступінь Hallux valgus (вальгусна деформація великого пальця стопи), бурсит першого плюснефалангового суглоба. Шина виправляє зміщення великого пальця ноги не тільки під час відпочинку, але також під час ходьби та стоячи. Може використовуватися профілактично або в реабілітаційний період. Фіксує стопу в правильному положенні, знімає біль і втому з ніг, розподіляє навантаження на ноги та дає відчуття комфорту впродовж усього дня. Вироби підходять на будь-яку ногу та будь-який розмір. Термін придатності: 3 роки. Термін експлуатації: 6 місяців. Увага: термін експлуатації залежить від догляду за виробом, використанням, типом виробу, рівня активності людини та відповідності розміру. Догляд: щодня мити в теплій воді з милом. Сушити природним способом. Розмір: Один розмір В пакованні 1 штука. Виробник Foot Care (Україна) Тип Аксесуари для комфорту під час ходьби Антибактеріальне просочення Немає Колір Чорний Розмір Універсальний</g:description><g:link>https://medteh.com.ua/ua/p111793395-valgusnaya-shina-foot.html?source=merchant_center</g:link><g:ads_redirect>https://medteh.com.ua/ua/p111793395-valgusnaya-shina-foot.html?source=merchant_center</g:ads_redirect><g:image_link>https://images.prom.ua/E-IK1_s5Lt7qYtkLX3uH7uIx2MCnPH3hzhfEkM-vOys=/194269774_valgusna-shina-sm-01.jpg</g:image_link><g:availability>in stock</g:availability><g:price>420.00 UAH</g:price><g:product_type>медикаменти та медичні товари &gt; ортопедичні товари &gt; фіксатори гомілковостопного суглоба</g:product_type><g:brand>Foot Care</g:brand><g:identifier_exists>no</g:identifier_exists><g:condition>new</g:condition><g:product_detail><g:attribute_name>Країна виробник</g:attribute_name><g:attribute_value>США</g:attribute_value></g:product_detail></item>
<item><g:id>114530582</g:id><g:title>Манжетка на передній відділ стопи BC-160F (Foot Care)</g:title><g:description>Складається з тонкого шару силікону, з двох боків покритий тканиною. Призначена для розвантаження, захисту та комфорту переднього відділу стопи. Манжетка амортизує передню частину стопи, запобігає виникненню натоптнів. Знижує больовий синдром під час ходьби. Гелева вставка забезпечує додаткове полегшення болю, викликаного надмірною чутливістю. Використання: Тканина надівається на передній відділ стопи, а подушечка розміщується під нижньою частиною стопи. Термін придатності: необмежений. Термін експлуатації: 6 місяців. Увага: термін експлуатації залежить від догляду за виробом, використанням, типом виробу, рівня активності людини та відповідності розміру. Догляд: щодня мити в теплій воді з милом. Сушити природним способом. Розмір: M (34-37), L (38-42) У комплекті: права та ліва Ціна вказана за паковання. В упаковці: 2 шт. Виробник Foot Care (Україна) Тип Аксесуари для комфорту під час ходьби Матеріал Силікон Антибактеріальне просочення Немає Колір Білий Розмір L, M, 42, 41, 40, 39, 38, 37, 36, 35, 34</g:description><g:link>https://medteh.com.ua/ua/p114530582-manzhetka-perednij-otdel.html?source=merchant_center</g:link><g:ads_redirect>https://medteh.com.ua/ua/p114530582-manzhetka-perednij-otdel.html?source=merchant_center</g:ads_redirect><g:image_link>https://images.prom.ua/d444dC2EouAWnGhH3OCQd_ujGOr7JZdzxbclE6dKiEc=/197064465_manzhetka-na-perednij.jpg</g:image_link><g:availability>in stock</g:availability><g:price>310.00 UAH</g:price><g:product_type>медикаменти та медичні товари &gt; ортопедичні товари &gt; коректори для стопи</g:product_type><g:identifier_exists>no</g:identifier_exists><g:condition>new</g:condition></item>
<item><g:id>135660915</g:id><g:title>Підп'ятник чашковий SH-211D (Foot Care)</g:title><g:description>Використовується в реабілітаційний період після перелому кісточки п'яти, під час п'яткової шпори, для розвантаження п'яти під час занять спортом. Призначений для забезпечення максимального комфорту під час ходьби, бігу та просто у разі довгого перебування на ногах. Зменшує ударне навантаження на хребет (унаслідок чого рекомендується жінкам у період вагітності). Амортизує всю поверхню п'яти, має м'якшу вставку у відділі п'яткового бугра. Високі бічні та задня стінки захищають п'яту від травматизму, сприяють правильному розташуванню. Захищає не тільки підошву п'яти, але й бічну частину. Термін придатності: необмежений. Термін експлуатації: 12 місяців. Увага: термін експлуатації залежить від догляду за виробом, використанням, типом виробу, рівня активності людини та відповідності розміру. Догляд: щодня мити в теплій воді з милом. Сушити природним способом. Розмір: M (35-38), L (39-46) Ціна вказана за паковання. В упаковці: 2 шт</g:description><g:link>https://medteh.com.ua/ua/p135660915-podpyatochnik-chasheobraznyj-211d.html?source=merchant_center</g:link><g:ads_redirect>https://medteh.com.ua/ua/p135660915-podpyatochnik-chasheobraznyj-211d.html?source=merchant_center</g:ads_redirect><g:image_link>https://images.prom.ua/OqDwhfK6yfyrIAVthn5D1NzSQiYEC5rFRSDHIvEKrOo=/216081534_pidpyatnik-chashkovij-sh-211d.jpg</g:image_link><g:availability>in stock</g:availability><g:price>300.00 UAH</g:price><g:product_type>медикаменти та медичні товари &gt; ортопедичні товари &gt; коректори для стопи</g:product_type><g:brand>Foot Care</g:brand><g:identifier_exists>no</g:identifier_exists><g:condition>new</g:condition><g:product_detail><g:attribute_name>Країна виробник</g:attribute_name><g:attribute_value>США</g:attribute_value></g:product_detail></item>
<item><g:id>240672991</g:id><g:title>Шкіряний підп\яточник з латексної піни ПЛ 001 (Foot Care, Україна)</g:title><g:description>Підп\яточник призначений для максимального комфорту при ходьбі, бігу або просто довгому знаходженні на ногах. Зменшує ударне навантаження на п'яти, суглоби ніг і хребет. Застосовується при п'яткової шпори. Рекомендації по догляду: щоденна сушка при кімнатній температурі подалі від нагрівальних приладів. Шкіряні поверхні протирають м'якою серветкою, зволоженою слабким спиртовим розчином. Термін придатності: необмежений. Термін експлуатації: 12 місяців. Увага: термін експлуатації залежить від догляду за виробом, використання, виду виробу, рівня активності людини і відповідності розміру. Догляд: Протирати щодня шкіряну поверхню вологою серветкою. Сушити природним чином. Розміри: M (35-38) L (39-46) Ціна вказана за упаковку. В упаковці: 2 шт Виробник Foot Care (Україна) Тип Напівустілки (вкладиші) Матеріал Шкіра Антибактеріальне просочення Немає Колір Бежевий Розмір M, L Розмір M 35-38 Розмір L 39-46</g:description><g:link>https://medteh.com.ua/ua/p240672991-kozhanyj-podpyatochnik-lateksnoj.html?source=merchant_center</g:link><g:ads_redirect>https://medteh.com.ua/ua/p240672991-kozhanyj-podpyatochnik-lateksnoj.html?source=merchant_center</g:ads_redirect><g:image_link>https://images.prom.ua/Sh6wfx0rk79eIPg1vVtibikKs6fh7YeYIaPsCjxpeUY=/349599416_shkiryanij-pidpyatochnik-z.jpg</g:image_link><g:availability>in stock</g:availability><g:price>160.00 UAH</g:price><g:product_type>медикаменти та медичні товари &gt; ортопедичні товари &gt; коректори для стопи</g:product_type><g:identifier_exists>no</g:identifier_exists><g:condition>new</g:condition></item>
<item><g:id>311116771</g:id><g:title>Протектор на кісточку GB-05 (Foot Care)</g:title><g:description>Протектор FOOT CARE GB-05 на кісточку з додатковим кільцем і перегородкою, виробництва США для поділу пальців стопи, для запобігання їх від тертя і зміщення. Конструкція: Два кільця з перегородкою, що слугує зчепленням між ними. Принцип дії: Кільця надягають на пальці, перегородка розміщується між великим і 2 пальцем. Обидва пальці правильно розташовані та не зсуваються убік. Одягається в різне взуття — від чобіт і кросівок до модельних туфель. Протектор використовується: - У разі деформування на рівні першого плеснофалангового суглоба з вальгусним відхиленням кучері великого пальця; - У разі бурсити першого суглоба плюснефалангового, артритів, артрозів; - Для профілактики подагри; - Для профілактики мозолів, натоптнів, натертостей. - Матеріал роздільника: Медичний гель ComfortGel з гіпоалергенними властивостями. Протектор можуть використовувати хворі на цукровий діабет. Комплектація: Пара прозорих, універсальних міжпальцевих роздільників. Відповідність розмірів взуття та роздільників: - 35-38 - М; - 39-46 - L. Виріб необхідно щодня мити теплою водою без хлору з милом. Не сушити біля приладів штучного нагрівання та на відкритому сонці, тільки природне сушіння. Виробник Foot Care (Україна) Тип Аксесуари для комфорту під час ходьби Матеріал Гель Антибактеріальне просочення Немає Колір Білий Розмір M, L Розміри 34-46</g:description><g:link>https://medteh.com.ua/ua/p311116771-protektor-kostochku-foot.html?source=merchant_center</g:link><g:ads_redirect>https://medteh.com.ua/ua/p311116771-protektor-kostochku-foot.html?source=merchant_center</g:ads_redirect><g:image_link>https://images.prom.ua/Pmx9BgLqaAGJhJhBbNBLauSK_njndjCkohZXV3kpQZY=/447581594_protektor-na-kistochku.jpg</g:image_link><g:additional_image_link>https://images.prom.ua/OCqte-4XPVUDOu8oHudVgPd68S23mk0sSLnSEZo8sL0=/447581784_protektor-na-kistochku.jpg</g:additional_image_link><g:additional_image_link>https://images.prom.ua/ZUWKFU7e3tnW5Y2ZcdlURSzIk2ZL910MMbKOgyF5A80=/447581920_protektor-na-kistochku.jpg</g:additional_image_link><g:availability>in stock</g:availability><g:price>225.00 UAH</g:price><g:product_type>медикаменти та медичні товари &gt; ортопедичні товари &gt; коректори для стопи</g:product_type><g:brand>Foot Care</g:brand><g:identifier_exists>no</g:identifier_exists><g:condition>new</g:condition><g:product_detail><g:attribute_name>Країна виробник</g:attribute_name><g:attribute_value>США</g:attribute_value></g:product_detail></item>
<item><g:id>471461483</g:id><g:title>Міжпальцева перегородка GA-9014</g:title><g:description>Опис Міжпальцевих перегородок GA-9014 (гель на основі мінеральних олив) (Foot Care) Застосовується для корекції 1 пальця за Hallux Valgus, деформації 2-го пальця, а також для профілактики таких станів. Підвищує комфортність взуття, пластичність матеріалу дає змогу носити вкладки без збільшення розміру взуття. Матеріал: чистий гель медичного сорту на основі мінеральних олив. - Зменшує відчуття дискомфорту та втоми під час ходьби. - Знижує болючість у передньому відділі стопи та суглобах пальців стопи. - Збагачений вітамінами матеріал пом'якшує й захищає шкіру. Догляд: щодня мити в теплій воді з милом. Сушити природним способом. Розмір: S (до 34), М (35-38), L (39-46) Ціна вказана за паковання. В упаковці: 2 шт. Технічні характеристики Виробник Foot Care (Україна) Тип Аксесуари для комфорту під час ходьби Матеріал Гель Антибактеріальне просочення Немає Колір Білий Розмір S, M, L Розмір 34-46</g:description><g:link>https://medteh.com.ua/ua/p471461483-mezhpaltsevaya-peregorodka-9014.html?source=merchant_center</g:link><g:ads_redirect>https://medteh.com.ua/ua/p471461483-mezhpaltsevaya-peregorodka-9014.html?source=merchant_center</g:ads_redirect><g:image_link>https://images.prom.ua/6oVTsx2R7ciKtchog9b5p0xoJ-m42RpvnbSorp0REYY=/672249260_mizhpaltseva-peregorodka-ga-9014.jpg</g:image_link><g:availability>in stock</g:availability><g:price>110.00 UAH</g:price><g:product_type>медикаменти та медичні товари &gt; ортопедичні товари &gt; коректори для стопи</g:product_type><g:brand>Foot Care</g:brand><g:identifier_exists>no</g:identifier_exists><g:condition>new</g:condition><g:product_detail><g:attribute_name>Країна виробник</g:attribute_name><g:attribute_value>США</g:attribute_value></g:product_detail></item>
<item><g:id>515665055</g:id><g:title>Вальгусний бандаж з магнітними елементами БМ-2 Реабілітимед, (Україна)</g:title><g:description>Опис моделі: Вальгусний бандаж для стопи з магнітними елементами складається з еластичного бандажу навколо стопи та чохла для великого пальця, який йде далі до п'яти та фіксується за допомогою текстильної застібки для оптимального положення. Уздовж основної фаланги великого пальця та плеснової кістки розташовані магнітні елементи, що надають протизапальну, протинабрякову, седативну та протибольову дію. Розташування магнітів суворо відповідає анатомічному будові ноги та розміщенню біологічно активних точок. Бандаж виправляє зміщення великого пальця ноги тільки під час відпочинку. Фіксує стопу в правильному положенні, знімає біль і втому з ніг, розподіляє навантаження на ноги та дає відчуття комфорту впродовж усього дня. Для проходження курсу лікування бандаж носять щодня по 5-7 годин на добу впродовж 2-4 тижнів. Показання до застосування: Подагра, артрозо-артриті та бурсити суглобів першого пальця, початкова та середня стадія; Вальгусна деформація великого пальця стопи; Бурсит першого плюсневофалангового суглоба; Зменшує біль і набряки, допомагає зняти запалення і прискорює загоєння тканин. Протипоказання: Мокнучі дерматити; Індивідуальна нестерпність до матеріалів. Попередження: Індивідуальна нестерпність до матеріалів; Захворювання шкіри (у сфері застосування бандажа); У разі виникнення фізичного дискомфорту, подразнення треба негайно проконсультуватися з лікарем про можливості подальшого застосування бандажа. Розмір Розмір ноги UNI 35-38 XXL 39-45 ХАРАКТЕРИСТИКИ Відділ Голеностоп и стопа Колір Чорний Ефект Магнітотерапія Матеріал Неопрен</g:description><g:link>https://medteh.com.ua/ua/p515665055-valgusnyj-bandazh-magnitnymi.html?source=merchant_center</g:link><g:ads_redirect>https://medteh.com.ua/ua/p515665055-valgusnyj-bandazh-magnitnymi.html?source=merchant_center</g:ads_redirect><g:image_link>https://images.prom.ua/NSFtc6h82ncXEdyRqlbvfh7dx3dYhuBhCDQWWCoHVHE=/748743273_valgusnij-bandazh-z.jpg</g:image_link><g:additional_image_link>https://images.prom.ua/hTn7rveW6-26tVw_2IN5Hd2SWpu-u_TFH1tyCcKiXhs=/748743474_valgusnij-bandazh-z.jpg</g:additional_image_link><g:additional_image_link>https://images.prom.ua/F7va8pnfRCTHPWkL3fd8AZtiXiZIxzgqen1dZEwvnyM=/748743667_valgusnij-bandazh-z.jpg</g:additional_image_link><g:availability>out of stock</g:availability><g:price>262.00 UAH</g:price><g:product_type>медикаменти та медичні товари &gt; ортопедичні товари &gt; фіксатори гомілковостопного суглоба</g:product_type><g:brand>Реабілітімед</g:brand><g:identifier_exists>no</g:identifier_exists><g:condition>new</g:condition><g:product_detail><g:attribute_name>Країна виробник</g:attribute_name><g:attribute_value>Україна</g:attribute_value></g:product_detail></item>
<item><g:id>530932472</g:id><g:title>Чехол на палец SA-9016А (Foot Care)</g:title><g:description>Описание Чехол на палец SA-9016А (Foot Care) Запобігає травмуванню пальців об взуття та утворенню мозолів. Рекомендується використовувати у разі мозолів міжфалангових суглобів, молоткуватих, перехрещених, кігтеподібних пальців. Збагачений вітамінами матеріал зволожує старі мозолі та затвердіння й зменшує біль, викликаний тертям. Використання: Чохол можна обрізати до необхідної довжини. Рекомендується знімати чохол на 4 години щодня, щоб дати шкірі дихати. Термін придатності: необмежений. Термін експлуатації: 3 місяці. Увага: термін експлуатації залежить від догляду за виробом, використанням, типом виробу, рівня активності людини та відповідності розміру. Догляд: щодня мити в теплій воді з милом. Сушити природним способом. Розмір: S (15мм), M (20 мм), L (25 мм) Ціна вказана за паковання. В упаковці: 2 шт. Розміри: S (15-20 мм) M (20-25 мм), L (25-30 мм) Технічні характеристики Виробник Foot Care (Україна) Тип Аксесуари для комфорту під час ходьби Матеріал Силіконові вставки Антибактеріальне просочення Немає Колір Білий Розмір S, M, L</g:description><g:link>https://medteh.com.ua/ua/p530932472-chehol-palets-9016a.html?source=merchant_center</g:link><g:ads_redirect>https://medteh.com.ua/ua/p530932472-chehol-palets-9016a.html?source=merchant_center</g:ads_redirect><g:image_link>https://images.prom.ua/pJ_Yln5q4G0C0NiryBii9O9d4kAg4YERH6scOvJK0Hc=/782282436_chehol-na-palets.jpg</g:image_link><g:availability>in stock</g:availability><g:price>80.00 UAH</g:price><g:product_type>медикаменти та медичні товари &gt; ортопедичні товари &gt; коректори для стопи</g:product_type><g:identifier_exists>no</g:identifier_exists><g:condition>new</g:condition></item>
<item><g:id>533117489</g:id><g:title>Перегородка з кріпленням TS-130 (Foot Care)</g:title><g:description>Опис Перегородка з кріпленням TS-130 (Foot Care) Перегородка силіконова для пальців FOOT CARE TS-130, виробництва США для фіксації пальців від загинання під низ. Конструкція: Три кільця для кріплення на пальці з подушкою під ними. Спосіб застосування: Перегородку надягають на пальці, подушку розташовують під ними. Дає змогу міцно зафіксувати пальці та не давати їм загинатися під низ, що відбувається під час молоткувати або кігтеподібної деформації пальців. Пальці правильно розміщуються у взутті. Показання для застосування: - пальці кігтеподібної або молоткуватої форми; - деформовані або викривлені пальці; - для зменшення та пом'якшення тиску взуття на кінчики пальців. Перегородка виготовлена зі 100% гіпоалергенного гелю ComfortGel безпечної для чутливої шкіри, з якої виготовляють вироби медичного призначення. Вкладка призначена для щоденного використання, приємна до шкіри та не створює відчуття дискомфорту. Використовується для хворих на цукровий діабет, але не треба носити перегородку за наявності потертостей і ран. У комплект входить: Пара прозорих роздільників для пальців. Розмір роздільників відповідає певному розміру взуття: Розмір взуття 35-38 — роздільник М; Розмір взуття 39-46 — роздільник L. Технічні характеристики Виробник Foot Care (Україна) Тип Аксесуари для комфорту під час ходьби Матеріал Силіконові вставки Антибактеріальне просочення Немає Колір Білий Розмір M, L Розмір Розмір взуття S до 34 M 35-38 L 39-46</g:description><g:link>https://medteh.com.ua/ua/p533117489-peregorodka-krepleniem-130.html?source=merchant_center</g:link><g:ads_redirect>https://medteh.com.ua/ua/p533117489-peregorodka-krepleniem-130.html?source=merchant_center</g:ads_redirect><g:image_link>https://images.prom.ua/7YDVq9UNgldb-31RWgFzm-lz0GqWbN4qifOUyOowVZM=/787091495_peregorodka-z-kriplennyam.jpg</g:image_link><g:additional_image_link>https://images.prom.ua/ScpudNYrhTkvxk9GKn2zA9bgIQ9mmmvXyy5Xi8Ai0fY=/787091611_peregorodka-z-kriplennyam.jpg</g:additional_image_link><g:additional_image_link>https://images.prom.ua/_6Z7cI0CRTTsNMEIXyINTWcYTPku9msgsunvNXEZf90=/787091787_peregorodka-z-kriplennyam.jpg</g:additional_image_link><g:availability>in stock</g:availability><g:price>200.00 UAH</g:price><g:product_type>медикаменти та медичні товари &gt; ортопедичні товари &gt; коректори для стопи</g:product_type><g:identifier_exists>no</g:identifier_exists><g:condition>new</g:condition></item>
<item><g:id>533117962</g:id><g:title>Коректор на великий палець GB-06 (Foot Care)</g:title><g:description>Опис Коректор на великий палець GB-06 (Foot Care) Силіконовий коректор великого пальця FOOT CARE GB-06 виробництва США для поділу пальців стопи, для запобігання тертям і зміщенню. Конструкція: Перегородка поєднана з кільцем. Це кільце одягається на палець і не дає перегородці випадати. Показання для застосування: - Вальгусна деформація (Hallux valgus) у початковому та середньому ступені; - Запобігання утворенню мозолів і натоптнів; - Бурсит суглоба великого пальця, артрози, артрити, подагра; - Для комфортності взуття Спосіб використання: Кільце одягається на великий палець, перегородка розміщується між двома й великими пальцями. Виготовлений зі 100% силіконового гелю ComfortGel з антиалергенними властивостями для виробництва медичних виробів. Завдяки медичним властивостям, можливе використання коректора для хворих із діагнозом цукровий діабет. Можна носити щодня у взутті будь-якої моделі — від чобіт і кросівок до модельних туфель на підборах. Перегородка універсальна. Комплектація: Пара прозорих перегородок. Взуття 35-38 розміру — перегородка М. Взуття 39-46 розміру — перегородка L. Використати можна 6 місяців за дотримання інструкції. Догляд за виробом: Миють у теплій воді без хлору з милом. Сушать у природних умовах. Технічні характеристики Виробник Foot Care (Україна) Тип Аксесуари для комфорту під час ходьби Матеріал Гель Антибактеріальне просочення Немає Колір Білий Розмір M, L Розміри 34-46</g:description><g:link>https://medteh.com.ua/ua/p533117962-korrektor-bolshoj-palets.html?source=merchant_center</g:link><g:ads_redirect>https://medteh.com.ua/ua/p533117962-korrektor-bolshoj-palets.html?source=merchant_center</g:ads_redirect><g:image_link>https://images.prom.ua/8tkipnRYEuWRV33fCYGTeJnewqizAtyhlE_YM0bqldY=/787096510_korektor-na-velikij.jpg</g:image_link><g:additional_image_link>https://images.prom.ua/IHG824_AzOEK_yR7W7pt6lgb3TUg4ZLF_1pjsufm4KU=/787096647_korektor-na-velikij.jpg</g:additional_image_link><g:additional_image_link>https://images.prom.ua/PTilKKRnuLwHVJFvhYUOc3ctzWsYJMUNtElucpWlWU4=/787096723_korektor-na-velikij.jpg</g:additional_image_link><g:availability>in stock</g:availability><g:price>170.00 UAH</g:price><g:product_type>медикаменти та медичні товари &gt; ортопедичні товари &gt; коректори для стопи</g:product_type><g:identifier_exists>no</g:identifier_exists><g:condition>new</g:condition></item>
<item><g:id>533118280</g:id><g:title>Коректор на мізинець GB-04 (Foot Care)</g:title><g:description>Опис Коректор на мізинець GB-04 (Foot Care) Коректор силіконовий для мізинця FOOT CARE GB-04, виробництва США — вкладка для фіксації та відділення 4-го пальця від мізинця під час різних деформацій. Конструкція: Два кільця з перегородкою. Принцип дії: Під час одягання на 4-й палець і мізинець і розміщення між ними роздільної перегородки унеможливлюється їх тертя і зміщення в один бік. Міценець правильно розташовується в будь-якому взутті (модельний, спортивний, домашній). Для щоденного носіння: - Для корекції розташування мізинця щодо інших 4-х пальців стопи; - У разі артритів, артрозів і для захисту суглобів мізинця; - У разі вальгусної деформації; - Для недопущення утворення й пом'якшення вже сформованих натоптнів і мозолів на мізинці; - Для запобігання натертості та ран від тертя; - Для комфортної ходьби - Матеріал — 100% медичний гель Comfort Gel з гіпоалергенними властивостями, для гіперчутливої шкіри та хворих на цукровий діабет. Комплектація: Пара прозорих роздільників Відповідність розміру коректора розміру взуття: - М — 35-38. - L – 39-46. Середній термін експлуатації — 1⁄2 роки. Тривалість залежить від правильності вибору розміру, від часу експлуатації та від догляду за коректором. Догляд: Мити мильною теплою водою щодня. Природне сушіння, без додаткового нагрівання. Технічні характеристики Виробник Foot Care (Україна) Тип Аксесуари для комфорту під час ходьби Матеріал Гель Антибактеріальне просочення Немає Колір Білий Розмір M, L Розміри 34-46</g:description><g:link>https://medteh.com.ua/ua/p533118280-korrektor-mizinets-foot.html?source=merchant_center</g:link><g:ads_redirect>https://medteh.com.ua/ua/p533118280-korrektor-mizinets-foot.html?source=merchant_center</g:ads_redirect><g:image_link>https://images.prom.ua/_ASM_ocXJH9BvPt6n4dbi9Z_1KKXxV01s4dZxczJ26E=/787103152_korektor-na-mizinets.jpg</g:image_link><g:additional_image_link>https://images.prom.ua/XzJRM-AYz3gvf54nRZjZlykYYVZXOq_NGmoFp_AeJ9c=/787103407_korektor-na-mizinets.jpg</g:additional_image_link><g:availability>in stock</g:availability><g:price>170.00 UAH</g:price><g:product_type>медикаменти та медичні товари &gt; ортопедичні товари &gt; коректори для стопи</g:product_type><g:identifier_exists>no</g:identifier_exists><g:condition>new</g:condition></item>
<item><g:id>533432372</g:id><g:title>Перегородка з кріпленням TS-110 (Foot Care)</g:title><g:description>Опис Перегородка з кріпленням TS-110 (Foot Care) Призначення: пом'якшує тиск взуття на кінчики пальців. Випрямляє викривлені пальці, сприяє їх правильному, фізіологічному положенню у взутті. Застосовується у разі деформованих молоткуватих і кігтеподібних пальців. Кільце надягають на палець, маючи подушечку в просторі під пальцями. Чудово пом'якшує й захищає мозолі, затвердіння. Підвищує комфортність взуття, пластичність матеріалу дає змогу носити вкладки без збільшення розміру взуття. Матеріал не деформується. Термін придатності: необмежений. Термін експлуатації: 6 місяців. Увага: термін експлуатації залежить від догляду за виробом, використанням, типом виробу, рівня активності людини та відповідності розміру. Догляд: щодня мити в теплій воді з милом. Сушити природним способом. Розмір: S(до 34) M (35-38), L (39-46) Ціна вказана за паковання. В упаковці: 2 шт. Технічні характеристики Виробник Foot Care (Україна) Тип Аксесуари для комфорту під час ходьби Антибактеріальне просочення Немає Колір Білий Розмір S, M, L Розмір Розмір взуття S до 34 M 35-38 L 39-46</g:description><g:link>https://medteh.com.ua/ua/p533432372-peregorodka-krepleniem-110.html?source=merchant_center</g:link><g:ads_redirect>https://medteh.com.ua/ua/p533432372-peregorodka-krepleniem-110.html?source=merchant_center</g:ads_redirect><g:image_link>https://images.prom.ua/jn3905ZUkQeHsQmD41wS_QN4qKG2lLuFZe8Al865FAA=/787828679_peregorodka-z-kriplennyam.jpg</g:image_link><g:additional_image_link>https://images.prom.ua/UAduPwaqD5vJLNRn6zo2v1A5MeaZsPEYfS_-gLKU1eE=/787828747_peregorodka-z-kriplennyam.jpg</g:additional_image_link><g:availability>in stock</g:availability><g:price>125.00 UAH</g:price><g:product_type>медикаменти та медичні товари &gt; ортопедичні товари &gt; коректори для стопи</g:product_type><g:identifier_exists>no</g:identifier_exists><g:condition>new</g:condition></item>
<item><g:id>563445246</g:id><g:title>Гелевий протектор на кісточку GB-01 (Foot Care)</g:title><g:description>Опис Гелевий протектор на кісточку GB-01 (Foot Care) Універсальний ортопедичний фіксатор GB-01 допоможе швидко й ефективно розв'язати такі серйозні медіако-косметичні проблеми, як-от бурсит, подагра, артрит, вальгусна деформація та інші патології стоп. Максимально проста та зрозуміла форма виробу не вимагає складних маніпуляцій під час одягання та носіння, зручний у догляді. Протектор розроблений спільно з американськими партнерами та представлений на вітчизняному ринку ТОВ «Волсмарт» в межах лінії з догляду за стопами FootCare. Ефективність протектора на кісточку GB-01 доведена численними відгуками та результатами апробації. Він став порятунком від болю та дискомфорту для тих, хто випробував численні народні засоби, а також прибігав до медикаментозного лікування, які не дали відчутного результату. У разі регулярного використання лише за кілька місяців відчуваються перші видимі результати. Показання до застосування Гелевий протектор необхідний для боротьби з деформацією суглобів великих пальців ніг і мізинців. Причиною появи некрасивих шишок біля основи пальців часто стає поперечне плоскостопість, вузьке незручне взуття, високий каблук, заняття деякими видами спорту — художньою гімнастикою, наприклад. Постійний тиск на передній відділ стопи та мізинець призводять до появи напоптихів, мозолів, які згодом тверднуть і можуть стати поштовхом до розвитку хронічних запальних процесів — артрозу та бурситу. У разі систематичних навантажень незахищені суглоби починають сильно боліти та негативно впливати на якість життя й свободу пересування. Крім вираженого дискомфорту, деформовані пальці — це серйозний естетичний дефект, що унеможливлює носіння красивого модельного або відкритого взуття. Шишки можуть почати з'являтися в будь-якому, навіть молодому, віці та за перших симптомів, щоб не запускати процес, необхідно починати використання спеціальногофікатора на кісточку. Він запобіжить і захистить від викривлення й позбавить вас перспективи дорогої, хворобливої та тривалої реабілітації операції. Гелевий протектор на кісточку GB-01 особливо ефективний: • у разі вальгусної деформації великих пальців — фіксатор забезпечить нормальне функціонування суглобів і здоровий стан прилеглих тканин, що дасть змогу швидко повернути та закріпити анатомічно правильну форму пальців і стопи.; • у разі подагри в момент загострення, коли больовий синдром особливо відчутний і явні ознаки запального процесу, протектор швидко зніме неприємні відчуття й нейтралізує запалення; • у разі хронічного запалення суглоба — артрозу та запалення в суглобовій сумці — бурсите, протектор мінімізує тиск на проблемні зони, запобігає тертю та подальшому травмуванню. Ефективність фіксатора буде набагато вищою, якщо почати його використання за перших ознак артрозу, бурситу та початкової/середньої стадії вальгусної деформації. Функціональність протектора У розробленні протектора брали участь досвідчені лікарі-ортопеди. Їх головним завданням було створення такого фіксатора, який знімав би навантаження з великого пальця, що дало б мінімізувати розвиток викривлення суглоба та больові відчуття. Створений гелевий протектор працює у двох напрямках: 1. На розслаблення навантажених м'язів навколо суглоба. 2. На захист суглоба від подальшого натирання м'яких тканин. Зняття навантаження з м'язів дає швидкий ефект знеболення, усуває відчуття важкості в стопах. А щільний, але дуже м'який і комфортний матеріал протектора, притискаючи суглоб до ноги, змушує його залишатися в правильному положенні. Підсумком регулярного носіння протектора стають легка хода та здорові гарні стопи. Особливості та переваги • Гелевий протектор виготовлений із медичного силікону, визнаного ідеальним матеріалом для тривалого контакту зі шкірою — не викликає алергії, не сприяє розмноженню патогенної флори, рекомендований навіть за наявності екзему та псоріазу. • Протектор легко адаптується навколо витичних наростів і кісточок, абсолютно невідчутний на нозі. • Не вимагає збільшення розміру взуття під час використання, не натирає. • Не впливає на звичний спосіб життя — спорт, активний відпочинок, прогулянки стають доступнішими. • Фіксатор швидко та надовго позбавляє болю в ногах, відчуття важкості — прекрасно підходить людям, чия робота вимагає тривалого стояння або ходіння. • Силіконовий протектор забезпечить позитивний ефект за будь-якого ступеня деформації великих пальців. • Підходить людям різного віку, незалежно від статі. • Універсальний розмір і комплект із двох виробів. • Допомагає в післяопераційний період, якщо хірургічне втручання з видалення кісточки вже проведено. Комплект паковання Гелевий протектор GB-01 — це два фіксатори з розміром за вибором: L і S — накладки на великий палець або на мізинець. Постачаються парно в окремому пакованні. Як використовувати Протектор на кісточку має зрозумілу та просту форму. Виготовлений у формі кільця з м'якою односторонньою накладкою. Кільце одягається на палець, а накладка притискається до проблемної зони — шишки, натоптні, мозолі. Вузька частина к...</g:description><g:link>https://medteh.com.ua/ua/p563445246-gelevyj-protektor-kostochku.html?source=merchant_center</g:link><g:ads_redirect>https://medteh.com.ua/ua/p563445246-gelevyj-protektor-kostochku.html?source=merchant_center</g:ads_redirect><g:image_link>https://images.prom.ua/Fx4_nLaa0T0Z-o3acR5xYWJEu2qgZsc5rt4QiD-7fpw=/857604230_gelevij-protektor-na.jpg</g:image_link><g:availability>in stock</g:availability><g:price>190.00 UAH</g:price><g:product_type>медикаменти та медичні товари &gt; ортопедичні товари &gt; коректори для стопи</g:product_type><g:brand>Foot Care</g:brand><g:identifier_exists>no</g:identifier_exists><g:condition>new</g:condition><g:product_detail><g:attribute_name>Країна виробник</g:attribute_name><g:attribute_value>США</g:attribute_value></g:product_detail></item>
<item><g:id>598994647</g:id><g:title>Бандаж вальгусний нічний із відвідним ребром жорсткості</g:title><g:description>Показання до застосування: • консервативне та постопераційне лікування викривлення великого пальця ноги (hallux valgus) • бурсита великого пальця ноги • запобігання ймовірності виникнення артрозу • фіксація великого пальця ноги після операції з причини halus valgus • у разі початкової стадії hallux valgus Застосування: Профилактика Реабілітація Ортопедия ТАБЛИЦЯ РОЗМІРИ: СХЕМА ЗАМЕРА: Розмір взуття Склад: Аеропрен — 60%, полиэфир — 15%, бавовна — 15%, латекс — 7%, нейлон — 3%, ребро жорсткості металеве. Характеристики: • Повітропроникний матеріал бандажа з ефектом зігрівання та мікромасажу забезпечує максимальний комфорт під час використання • Простота надягання та використання виробу поєднується з високою терапевтичною ефективністю • Фіксує великий палець ноги в правильному положенні • Анатомічна форма зручна для щоденного використання • Ребро жорсткості забезпечує надійну фіксацію та зберігає відведення великого пальця ноги навіть під час навантаження під час стояння та ходіння СХЕМА НАДЕВАНИЯ: для правої ноги: для лівої ноги:</g:description><g:link>https://medteh.com.ua/ua/p598994647-bandazh-valgusnyj-nochnoj.html?source=merchant_center</g:link><g:ads_redirect>https://medteh.com.ua/ua/p598994647-bandazh-valgusnyj-nochnoj.html?source=merchant_center</g:ads_redirect><g:image_link>https://images.prom.ua/UjM_vGjq9YPTPZ2Q_VO6qA5IA5cNbdJMMmiPAxLa_ic=/940579316_bandazh-valgusnij-nichnij.jpg</g:image_link><g:availability>in stock</g:availability><g:price>590.00 UAH</g:price><g:product_type>медикаменти та медичні товари &gt; ортопедичні товари &gt; фіксатори гомілковостопного суглоба</g:product_type><g:brand>Ремед</g:brand><g:identifier_exists>no</g:identifier_exists><g:condition>new</g:condition><g:product_detail><g:attribute_name>Країна виробник</g:attribute_name><g:attribute_value>Україна</g:attribute_value></g:product_detail></item>
<item><g:id>612400144</g:id><g:title>ПОДПЯТОЧНИКИ ДЛЯ КОРЕКЦІЇ РІЗНИЦІ ДОВЖИНИ НІГ -KAPS TOPMED (2ШТ.)</g:title><g:description>Специальный клинообразный подпяточный вкладыш из овечьей кожи и натурального пробкового дерева. Применяется для коррекции разницы длины ног, длины стоп, высоты ног. Помогает людям желающим визуально увеличить рост без обуви на каблуке. Используется в закрытой обуви и в открытой обуви с закрытой пяткой. Примечание: пробковое дерево ― экологически чистый продукт, обладает уникальными свойствами, прекрасно пропускает воздух, регулирует температуру, впитывает влагу, оптимально эластичен. Характеристики Основные атрибуты Производитель KAPS Страна производитель Польша Тип Подпяточник Применение Заднє склепіння стопи (п'ятка) Матеріал верху Натуральна шкіра Додаткові характеристики Висота: 10, 15, 20 мм</g:description><g:link>https://medteh.com.ua/ua/p612400144-podpyatochniki-dlya-korrektsii.html?source=merchant_center</g:link><g:ads_redirect>https://medteh.com.ua/ua/p612400144-podpyatochniki-dlya-korrektsii.html?source=merchant_center</g:ads_redirect><g:image_link>https://images.prom.ua/Slm1MUK5Iq2Pa93a3YlDPcSx94soUluwMV73PNuijAo=/969197646_podpyatochniki-dlya-korektsiyi.jpg</g:image_link><g:availability>out of stock</g:availability><g:price>200.00 UAH</g:price><g:product_type>медикаменти та медичні товари &gt; ортопедичні товари &gt; коректори для стопи</g:product_type><g:identifier_exists>no</g:identifier_exists><g:condition>new</g:condition></item>
<item><g:id>612409415</g:id><g:title>ОРТОПЕДИЧНИЙ ПІДП'ЯТНИК — KAPS HEELMED</g:title><g:description>Зменшує біль у разі центральної п'яткової шпори, захищає п'яти та суглоби ніг від ударного навантаження під час ходьби. Необхідний особливо після травм п'ят і суглобів ніг. Склад: натуральна овеча шкіра, амортизатор із латексу з отвором, у якому встановлено два вкладки з м'якого латексу, клейовий фіксатор. Характеристики Основні атрибути Виробник KAPS Країна виробник Польща Тип Підп'ятник Застосування Заднє склепіння стопи (п'ята) Функціональне призначення У разі п'яткової шпори Матеріал верху Натуральна шкіра Додаткові характеристики Розмір: 35/37 - 44/46</g:description><g:link>https://medteh.com.ua/ua/p612409415-ortopedicheskij-podpyatochnik-kaps.html?source=merchant_center</g:link><g:ads_redirect>https://medteh.com.ua/ua/p612409415-ortopedicheskij-podpyatochnik-kaps.html?source=merchant_center</g:ads_redirect><g:image_link>https://images.prom.ua/wlSQzSBKFxmGCkAIw8c687Bd72sWJ9uDma1CnzhtRyY=/969213553_ortopedichnij-pidpyatnik-.jpg</g:image_link><g:availability>out of stock</g:availability><g:price>112.00 UAH</g:price><g:product_type>медикаменти та медичні товари &gt; ортопедичні товари &gt; коректори для стопи</g:product_type><g:identifier_exists>no</g:identifier_exists><g:condition>new</g:condition></item>
<item><g:id>612417912</g:id><g:title>ОРТОПЕДИЧНИЙ КОРРЕКТУВАЛЬНИЙ ПІДП'ЯТЧНИК — KAPS CORRECT </g:title><g:description>Підп'ятник коригувальний із овечої шкіри, клинуватий коректор і латексний піни з активованим вугіллям. Предназначен для використання у разі несиметричного зносу підбора взуття зовні та зсередини. Відновлює анатомічно правильне положення п'яткової кістки і гомілковостопного суглоба. Зменшує ударне навантаження на стопу та суглоби ніг під час ходьби. Надає легкість ході, покращує поставу. Характеристики Основні атрибути Виробник KAPS Країна виробник Польща Тип Підп'ятник Застосування Заднє склепіння стопи (п'ята) Матеріал верху Натуральна шкіра Додаткові характеристики Розмір: 35/37 - 44/46</g:description><g:link>https://medteh.com.ua/ua/p612417912-ortopedicheskij-korrektiruyuschij-podpyatochnik.html?source=merchant_center</g:link><g:ads_redirect>https://medteh.com.ua/ua/p612417912-ortopedicheskij-korrektiruyuschij-podpyatochnik.html?source=merchant_center</g:ads_redirect><g:image_link>https://images.prom.ua/ubmN_Kr_-qSPJuXaCiJdxbEgDm-izxjaHvW8sIUGwiw=/969238846_ortopedichnij-korrektuvalnij-pidpyatchnik.jpg</g:image_link><g:availability>in stock</g:availability><g:price>160.00 UAH</g:price><g:product_type>медикаменти та медичні товари &gt; ортопедичні товари &gt; коректори для стопи</g:product_type><g:identifier_exists>no</g:identifier_exists><g:condition>new</g:condition></item>
<item><g:id>623392395</g:id><g:title>Коректор роздільника всіх пальців GB-07</g:title><g:description>Розмір Розмір взуття M 35-38 L 39-41 Опис: • В упаковці - 1 пара • Виріб виготовлено з гіпоалергенного гелю ComfortGel. • Коректор складається з 4 міжпальцевих перегородок різної товщини, з'єднаних між собою. • Виріб забезпечує анатомічне розташування пальців стопи. • Коректор виконаний у варіанті для правої і лівої ноги. Призначення: • Молотообразні і кігтеподібні деформації пальців. • Біль в пальцях стопи і між ними, в тому числі при мозолях і потертості. • Перетин пальців. • Корекція вальгусної деформації великого пальця стопи (Hallux valgus). • Неврома Мортона. • артроз-артрити і бурсити першого плеснофалангового суглоба. Рекомендації щодо застосування: • Коректор рекомендований до застосування у взутті з широкою носовою частиною, висотою каблука не більше 4 см і гнучкою підошвою. • Рекомендується застосовувати починаючи з 30 хвилин збільшуючи час перебування до 2-4 годин.</g:description><g:link>https://medteh.com.ua/ua/p623392395-korrektor-razdelitel-vseh.html?source=merchant_center</g:link><g:ads_redirect>https://medteh.com.ua/ua/p623392395-korrektor-razdelitel-vseh.html?source=merchant_center</g:ads_redirect><g:image_link>https://images.prom.ua/qifF5UtkT9So4h-sBPptsRDsIlB2rVrXqLH9Rn0tFy0=/993958051_korektor-rozdilnika-vsih.jpg</g:image_link><g:availability>in stock</g:availability><g:price>220.00 UAH</g:price><g:product_type>медикаменти та медичні товари &gt; ортопедичні товари &gt; коректори для стопи</g:product_type><g:brand>Foot Care</g:brand><g:identifier_exists>no</g:identifier_exists><g:condition>new</g:condition><g:product_detail><g:attribute_name>Країна виробник</g:attribute_name><g:attribute_value>США</g:attribute_value></g:product_detail></item>
<item><g:id>691711756</g:id><g:title>Вставка DGD-001 для підтримки поперечного склепіння стопи Т-подібна, Foot Care</g:title><g:description>Опис: Вставка для підтримки поперечного склепіння стопи Т-подібна для лікування та профілактики поперечної розпластаності стопи. Зменшує больові відчуття під час ходьби, розвантажує передній відділ і підтримує поперечне склепіння. Латексний пілот покритий натуральною перфорованою шкірою, має клейовий фіксатор для фіксації вставки у взутті. Призначення: Корекція поперечної розпластанності стопи. Профілактика поперечної розпластаності стопи у взутті на високих підборах. Вальгусна деформація (Hallux valgus). Рекомендації щодо використання: Зняти паперовий стикер і закріпити виріб у взутті. Вставка розроблена для надійної підтримки поперечного склепіння стопи під час ходьби та для зменшення навантаження на передній відділ стопи у всіх типах взуття. Догляд за виробом: Протирати виріб вологою серветкою, змоченою в спиртовому розчині. Гарантійний термін зберігання: необмежений. Термін служби: 6 місяців. Внимание! Термін експлуатації залежить від догляду за виробом, використання і рівня активності людини та відповідності розміру. Характеристики Артикул ВПВ-001 FootCare Виробник Foot Care Країна виробник Україна Призначення Для комфортної ходьби, для зниження навантаження Опції Клейовий фіксатор Вікова група Для дорослих Місце застосування Стопа Тип взуття Для всіх типів взуття для модельного взуття, для взуття на підборах Розмір Розмір стопи M 36-38 L 39-41</g:description><g:link>https://medteh.com.ua/ua/p691711756-vstavka-vpv-001.html?source=merchant_center</g:link><g:ads_redirect>https://medteh.com.ua/ua/p691711756-vstavka-vpv-001.html?source=merchant_center</g:ads_redirect><g:image_link>https://images.prom.ua/lScdUDQs0jwImMNxChxec8IbV49zKmmrHbzfEWVCiGI=/1138079354_vstavka-dgd-001-dlya.jpg</g:image_link><g:availability>in stock</g:availability><g:price>120.00 UAH</g:price><g:product_type>медикаменти та медичні товари &gt; ортопедичні товари &gt; коректори для стопи</g:product_type><g:brand>Foot Care</g:brand><g:identifier_exists>no</g:identifier_exists><g:condition>new</g:condition><g:product_detail><g:attribute_name>Країна виробник</g:attribute_name><g:attribute_value>США</g:attribute_value></g:product_detail></item>
<item><g:id>691720037</g:id><g:title>Шкіряна вставка для підтримки поздовжнього склепіння. Розмір L</g:title><g:description>Опис: Шкіряна вставка для підтримки поздовжнього склепіння на корковій основі. Призначення: Поздовжнє плоскостопість, Зниження болю в суглобах під час ходьби, Профілактика поздовжньої плоскостопості. Рекомендації щодо застосування: Вставляється під поздовжнє склепіння стопи. Має клейову основу. Не використовувати у разі відкритих ран, які кровоточать. Характеристики Артикул ВП3-001 Виробник Foot Care Країна виробник Україна Призначення Для комфортної ходьби, для зниження навантаження Опції Клейовий фіксатор Вікова група Для дорослих Стать Унісекс Матеріал Кожа Тип взуття Для всіх типів взуття, Для кросівок, Для взуття із закритим носком Розмір Розмір стопи S 37-38 M 39-40 L 41-42 XL 43-44</g:description><g:link>https://medteh.com.ua/ua/p691720037-kozhanaya-vstavka-dlya.html?source=merchant_center</g:link><g:ads_redirect>https://medteh.com.ua/ua/p691720037-kozhanaya-vstavka-dlya.html?source=merchant_center</g:ads_redirect><g:image_link>https://images.prom.ua/ReW5AdFlCwGYwUgztJadst-XASDtD3-VCQ8SMfF3xm4=/1138072747_shkiryana-vstavka-dlya.jpg</g:image_link><g:availability>in stock</g:availability><g:price>190.00 UAH</g:price><g:product_type>матеріали для ремонту &gt; скріплювальні вироби &gt; монтажні клини</g:product_type><g:brand>Foot Care</g:brand><g:identifier_exists>no</g:identifier_exists><g:condition>new</g:condition><g:product_detail><g:attribute_name>Країна виробник</g:attribute_name><g:attribute_value>США</g:attribute_value></g:product_detail></item>
<item><g:id>691737021</g:id><g:title>Шкіряний жорсткий підп'ятник</g:title><g:description>Опис: Шкіряний підп'ятник на корковій основі. Призначення: Корекція різниці довжини ніг, Зняття навантаження з нижніх кінцівок, Зменшення больових відчуттів під час ходьби Рекомендации: Підп'ятник встановлюють на устілку в усі типи взуття з висотою підбора до 4 см. Має клейову основу. Не використовувати у разі відкритих ран, які кровоточать. Характеристики Артикул ПЛ-003 Виробник Foot Care Країна виробник Україна Показання П'яткова шпора, Розвантаження п'яти Призначення Для комфортної ходьби, для зниження навантаження, для спорту, для тренувань, Компенсація різниці висоти ніг Опції Амортизація п'яти Вікова група Для дорослих Стать Унісекс Матеріал Кожа Тип взуття Для всіх типів взуття, Для кросівок, Для взуття із закритим носком РРозмір РРозмір стопи M 35-38 L 39-46</g:description><g:link>https://medteh.com.ua/ua/p691737021-kozhanyj-zhestkij-podpyatochnik.html?source=merchant_center</g:link><g:ads_redirect>https://medteh.com.ua/ua/p691737021-kozhanyj-zhestkij-podpyatochnik.html?source=merchant_center</g:ads_redirect><g:image_link>https://images.prom.ua/4AVLwlKDuBGcqHaEVFJDuMP0At62pTnArA86fI6sLSY=/1138095478_shkiryanij-zhorstkij-pidpyatnik.jpg</g:image_link><g:availability>in stock</g:availability><g:price>160.00 UAH</g:price><g:product_type>медикаменти та медичні товари &gt; ортопедичні товари &gt; коректори для стопи</g:product_type><g:brand>Foot Care</g:brand><g:identifier_exists>no</g:identifier_exists><g:condition>new</g:condition><g:product_detail><g:attribute_name>Країна виробник</g:attribute_name><g:attribute_value>Україна</g:attribute_value></g:product_detail></item>
<item><g:id>765211412</g:id><g:title>Бандаж Aurafix AO-09 у разі вальгусної деформації першого пальця</g:title><g:description>ПОКАЗАННЯ ДО ЗАСТОСУВАННЯ Вальгусна деформація стопи. «Кісточка» на великому пальці стопи. ОПИС І ПЕРЕВАГИ Виготовлений з еластичного матеріалу AuraActive, м'якого та приємного до шкіри. Надає тягове зусилля щодо великого пальця ноги, щоб запобігти відхилення в бік і подальшому розвитку захворювання. Можна використовувати в повсякденному або спортивному взутті. Виріб підходить для лівої та правої ноги. Розмір універсальний. Розмір : Універсальний</g:description><g:link>https://medteh.com.ua/ua/p765211412-bandazh-aurafix-pri.html?source=merchant_center</g:link><g:ads_redirect>https://medteh.com.ua/ua/p765211412-bandazh-aurafix-pri.html?source=merchant_center</g:ads_redirect><g:image_link>https://images.prom.ua/rMHvKSlHhtwLYnCWCOgoulI3T4Z9uJrzMA3845ndXto=/1294783868_bandazh-aurafix-ao-09.jpg</g:image_link><g:availability>out of stock</g:availability><g:price>410.00 UAH</g:price><g:product_type>медикаменти та медичні товари &gt; ортопедичні товари &gt; фіксатори гомілковостопного суглоба</g:product_type><g:brand>Aurafix</g:brand><g:identifier_exists>no</g:identifier_exists><g:condition>new</g:condition><g:product_detail><g:attribute_name>Країна виробник</g:attribute_name><g:attribute_value>Туреччина</g:attribute_value></g:product_detail></item>
<item><g:id>1225573853</g:id><g:title>Коректор пальців GB-15</g:title><g:description>Коректор пальців GB-15 Артикул: GB-15 Матеріал: силікон Розміри: універсальний В упаковці: 1 пара Призначення: Розведення пальців Показання: Вальгусна деформація першого пальця стопи; Зняття больового синдрому під час ходьби; Мозолі та натоптні між пальцями. Протипоказання: Відкриті ранові поверхні; Мокнучі дерматити. Рекомендації щодо застосування: Розправте виріб. В отвір у більшій частині коректора необхідно вставити великий палець стопи, обвести коректор навколо п'яти та в отвір меншої частини коректора розмістити мізинець. Догляд: Щодня промивати під теплою проточною водою можна використовувати мильний розчин. Витерти насухо бавовняною серветкою. Сушити виріб необхідно вдалині від нагрівальних приладів і прямих сонячних променів.</g:description><g:link>https://medteh.com.ua/ua/p1225573853-korrektor-paltsev.html?source=merchant_center</g:link><g:ads_redirect>https://medteh.com.ua/ua/p1225573853-korrektor-paltsev.html?source=merchant_center</g:ads_redirect><g:image_link>https://images.prom.ua/gPK7r8KR28zrpnPgVdwXS6DpogV1vcyXKSLXNGKY9Do=/2511955571_korektor-paltsiv-gb-15.jpg</g:image_link><g:additional_image_link>https://images.prom.ua/C1q_9mWmSoW6FZHPudkFpbhYRml5V62TddaAYfyupYE=/2511955815_korektor-paltsiv-gb-15.jpg</g:additional_image_link><g:additional_image_link>https://images.prom.ua/504dqOcoxftKug1mX2dLfyZqkzmsEmHGEM8u8o5J-vQ=/2511955882_korektor-paltsiv-gb-15.jpg</g:additional_image_link><g:additional_image_link>https://images.prom.ua/-Mk6MxgrHdRaRPCdQXDHTOTUSeqGj8wCi1Yp6ZPQBYY=/2511955966_korektor-paltsiv-gb-15.jpg</g:additional_image_link><g:availability>in stock</g:availability><g:price>198.00 UAH</g:price><g:product_type>медикаменти та медичні товари &gt; ортопедичні товари &gt; коректори для стопи</g:product_type><g:brand>Foot Care</g:brand><g:identifier_exists>no</g:identifier_exists><g:condition>new</g:condition><g:product_detail><g:attribute_name>Країна виробник</g:attribute_name><g:attribute_value>Україна</g:attribute_value></g:product_detail></item>
<item><g:id>1225583187</g:id><g:title>Підп'ятник-протектор на клейовій основі SG-806</g:title><g:description>Підп'ятник-протектор на клейовій основі SG-806 Артикул: SG-806 Матеріал: силікон із тканинним покриттям fibersmart Розміри: універсальний Комплектація: 2 штуки Призначення: Розвантаження п'яти Підтримка п'яти Амортизація стопи під час ходьби Зниження тиску на п'яту Показання: П'яткова шпора Травми п'яти Носіння взуття на підборах Мозолі та натоптні Протипоказання: Відкриті ранові поверхні Рекомендації щодо застосування: Підготувати взуття (поверхня, на яку клеїтиметься підп'ятник, має бути чистою і сухою). Необхідно зняти клейову основу та закріпити підп'ятник у взутті. Клейова основа дає зчеплення тільки з гладкою поверхнею, поверхня з ворсом або хутром не дасть змогу зафіксувати підп'ятник належним чином. Догляд: Щодня протирати підп'ятник серветкою, змоченою в спиртовому розчині або в розчині антисептика для оброблення взуття. Витерти насухо бавовняною серветкою. Сушити виріб необхідно вдалині від нагрівальних приладів і прямих сонячних променів.</g:description><g:link>https://medteh.com.ua/ua/p1225583187-podpyatochnik-protektor-kleevoj.html?source=merchant_center</g:link><g:ads_redirect>https://medteh.com.ua/ua/p1225583187-podpyatochnik-protektor-kleevoj.html?source=merchant_center</g:ads_redirect><g:image_link>https://images.prom.ua/TNJv4e0DQpki5C9v7vyqJIwu4YuPEvpp8dLtWq8uYAE=/2511977124_pidpyatnik-protektor-na-klejovij.jpg</g:image_link><g:additional_image_link>https://images.prom.ua/2bgMuTSOzFetNjI0aBeMJSg9Kw5LgkBU6YRRANJCss8=/2511977584_pidpyatnik-protektor-na-klejovij.jpg</g:additional_image_link><g:additional_image_link>https://images.prom.ua/M_KxRXyt2a1U3Wwg0hX7zufBENyzk_BIWj16rdMbB7k=/2511977780_pidpyatnik-protektor-na-klejovij.jpg</g:additional_image_link><g:additional_image_link>https://images.prom.ua/Pw7Zp2vbwdMWiINeX67sawaYM_mP6ByF5PhkuNI64C4=/2511977954_pidpyatnik-protektor-na-klejovij.jpg</g:additional_image_link><g:additional_image_link>https://images.prom.ua/8C-4eLjV6rKhIrYAh7s6So8QuI2w682ERRjmLVMRzKw=/2511978327_pidpyatnik-protektor-na-klejovij.jpg</g:additional_image_link><g:additional_image_link>https://images.prom.ua/mc7yY10_WJhDsfb8hREmbrfvbvYsn4j-5htPyhzMZ9o=/2511978564_pidpyatnik-protektor-na-klejovij.jpg</g:additional_image_link><g:availability>in stock</g:availability><g:price>120.00 UAH</g:price><g:product_type>медикаменти та медичні товари &gt; ортопедичні товари &gt; коректори для стопи</g:product_type><g:brand>Foot Care</g:brand><g:identifier_exists>no</g:identifier_exists><g:condition>new</g:condition><g:product_detail><g:attribute_name>Країна виробник</g:attribute_name><g:attribute_value>Україна</g:attribute_value></g:product_detail></item>
<item><g:id>1225588934</g:id><g:title>Манжета на п'яту GBC-140F</g:title><g:description>Манжета на п'яту GBC-140F Артикул: GBC-140F Матеріал: fibersmart із силіконовою вставкою Розміри: універсальний Кількість у пакунку: 1 пара Призначення: Розвантаження п'яти Підтримка п'яти Амортизація стопи під час ходьби Зниження тиску на п'яту Тріщини п'яти Сухість п'яти Показання: П'яткова шпора Травми п'яти Носіння взуття на підборах Мозолі та натоптні набряклість стопи Продовження дії педикюру Протипоказання: Відкриті ранові поверхні Варикозне розширення вен Рекомендації щодо застосування: Манжету одягти на ногу як шкарпетку, так і силіконова вставка закривала зону п'яти й ахіллове сухожилля. Догляд: Прати в мильному розчині вручну, у теплій воді. Не викручувати, можна лише злегка віджати. Сушити виріб у горизонтальному положенні далеко від нагрівальних приладів і прямих сонячних променів.</g:description><g:link>https://medteh.com.ua/ua/p1225588934-manzheta-pyatku-gbc.html?source=merchant_center</g:link><g:ads_redirect>https://medteh.com.ua/ua/p1225588934-manzheta-pyatku-gbc.html?source=merchant_center</g:ads_redirect><g:image_link>https://images.prom.ua/myS1gh7M8VJWVoTJI0gW6tEvEFH0Qvuu-Tjd-qcmDmI=/2511991679_manzheta-na-pyatu.jpg</g:image_link><g:additional_image_link>https://images.prom.ua/9XTzO-i_A312uYzjcTCLWasCKfotPgiQD6qlabS1A1k=/2511991686_manzheta-na-pyatu.jpg</g:additional_image_link><g:additional_image_link>https://images.prom.ua/lCMXs1aJMgOEGifWcWQo9zXnvLwlQT8Ga26iiCCPAWM=/2511991684_manzheta-na-pyatu.jpg</g:additional_image_link><g:additional_image_link>https://images.prom.ua/Xf0SlY0SDf9iUWYNSs6hgdZCTt7_1gwDVnp8gnx--6w=/2511991683_manzheta-na-pyatu.jpg</g:additional_image_link><g:additional_image_link>https://images.prom.ua/79AQTUTB9S-AFcnsKe-VL7v7clgTDfKxEL-61xlpHDI=/2511991685_manzheta-na-pyatu.jpg</g:additional_image_link><g:availability>out of stock</g:availability><g:price>208.00 UAH</g:price><g:product_type>медикаменти та медичні товари &gt; ортопедичні товари &gt; коректори для стопи</g:product_type><g:brand>Foot Care</g:brand><g:identifier_exists>no</g:identifier_exists><g:condition>new</g:condition><g:product_detail><g:attribute_name>Країна виробник</g:attribute_name><g:attribute_value>Україна</g:attribute_value></g:product_detail></item>
<item><g:id>1225593404</g:id><g:title>Набір наклейок у взуття SG-807</g:title><g:description>Набір наклейок у взуття SG-807 Артикул: SG-807 Матеріал: гель на клейовій основі Розміри: універсальний Призначення: Захист від мозолів Показання: Натоптні Мозолі Потертості Протипоказання: Відкриті ранові поверхні Особливості: Набір складається з трьох парних наклейок для взуття: 2 наклейки на задник взуття, 2 наклейки подушечки та 2 наклейки змійки. Наклейки мають гелеву клейову основу. Рекомендації щодо застосування: Наклейки можна клеїти як у взуття, так і на шкіру. Поверхня, на яку кріпитиметься наклейки, необхідно підготувати (протерти спиртовою серветкою і витерти насухо або дати висохнути). Поверхня має бути гладкою й сухою, на поверхню з ворсом або хутром — наклейки не кріпляться належним способом. Догляд: Протирати серветкою, змоченою в спиртовому розчині або вологою серветкою. Потім дати висохнути або витерти насухо бавовняною серветкою.</g:description><g:link>https://medteh.com.ua/ua/p1225593404-nabor-nakleek-obuv.html?source=merchant_center</g:link><g:ads_redirect>https://medteh.com.ua/ua/p1225593404-nabor-nakleek-obuv.html?source=merchant_center</g:ads_redirect><g:image_link>https://images.prom.ua/Yl0RjgHHNqtZASy-a8KT6MNSCV9dwdkxu4TWzlH7sUo=/2512011505_nabir-naklejok-u.jpg</g:image_link><g:additional_image_link>https://images.prom.ua/m2I3zu58P4BvbEu2BaYX7a2parQVHbQjgT9UHerVTB8=/2512011611_nabir-naklejok-u.jpg</g:additional_image_link><g:additional_image_link>https://images.prom.ua/chAhL8NyLZ8GnSwuXEyPoYP9OkcLmzm2Y6Na3I7mFPA=/2512011809_nabir-naklejok-u.jpg</g:additional_image_link><g:availability>in stock</g:availability><g:price>130.00 UAH</g:price><g:product_type>медикаменти та медичні товари &gt; ортопедичні товари &gt; коректори для стопи</g:product_type><g:brand>Foot Care</g:brand><g:identifier_exists>no</g:identifier_exists><g:condition>new</g:condition><g:product_detail><g:attribute_name>Країна виробник</g:attribute_name><g:attribute_value>Україна</g:attribute_value></g:product_detail></item>
<item><g:id>1403933686</g:id><g:title>Підп'ятник коригуючий Ortofix (Ортофікс) 848</g:title><g:description>Опис Знижує ударне навантаження на п'яту, значно зменшує шкідливий вплив на ахіллові сухожилля та кульшові суглоби. Коригує різницю і вирівнює довжину ніг. Запобігає утворенню мозолів. Візуально збільшує зростання і піднімає п'яту та середню частину стопи. Показання до застосування: * амортизація ударного навантаження при ходьбі при захворюваннях хребта та суглобів ніг (без ознак укорочення ніг); * біль у ділянці п'яткової кістки; * функціональний перекіс положення тазу; * усунення дискомфорту та кульгавості при ходьбі; * корекція різної довжини ніг (укорочення) за різниці 20 мм. Особливості: * Покриття з натуральної шкіри вбирає надлишки вологи і є гіпоалергенним; * Наявність тиснення "мікроточка" сприяє циркуляції повітря; * Використання матеріалу Пінополіетилен, надає легкість виробу при збереженні необхідної жорсткості конструкції під час використання; * Клейовий фіксатор попереджає ковзання виробу під час ходьби; * Виріб має невелику вагу. Склад: матеріал верхнього шару - натуральна шкіра з тисненням "Мікроточка". Матеріал нижнього шару – пінополіетилен. Клейовий фіксатор. Розміри: S: 35-38; M: 39-42; L: 43-46.</g:description><g:link>https://medteh.com.ua/ua/p1403933686-podpyatochnik-korrigiruyuschij-ortofix.html?source=merchant_center</g:link><g:ads_redirect>https://medteh.com.ua/ua/p1403933686-podpyatochnik-korrigiruyuschij-ortofix.html?source=merchant_center</g:ads_redirect><g:image_link>https://images.prom.ua/GUAXYlMjngBbHo94pJV6fUk4bKFaDLhAm-A5bolfEjM=/3081766920_pidpyatnik-koriguyuchij-ortofix.jpg</g:image_link><g:additional_image_link>https://images.prom.ua/4UD5g_ibKY3tM6b_OCKcqnQ3IxKogHuw_ii06aUMUEE=/3081766922_pidpyatnik-koriguyuchij-ortofix.jpg</g:additional_image_link><g:additional_image_link>https://images.prom.ua/7cZorpOSKiEkZOj7wb2QfmqbLedk2mf3Vw8tQ9FJ6JI=/3081766918_pidpyatnik-koriguyuchij-ortofix.jpg</g:additional_image_link><g:additional_image_link>https://images.prom.ua/nzdTqoZdCTiSowbHvPkO0KpxtO1z2Hf_onuDXl5Y_2g=/3081766924_pidpyatnik-koriguyuchij-ortofix.jpg</g:additional_image_link><g:availability>in stock</g:availability><g:price>150.00 UAH</g:price><g:product_type>медикаменти та медичні товари &gt; ортопедичні товари &gt; коректори для стопи</g:product_type><g:brand>Ortofix</g:brand><g:identifier_exists>no</g:identifier_exists><g:condition>new</g:condition><g:product_detail><g:attribute_name>Країна виробник</g:attribute_name><g:attribute_value>Україна</g:attribute_value></g:product_detail></item>
<item><g:id>1771545668</g:id><g:title>Вальгусний бандаж Aurafix AO-10</g:title><g:description>Особливості Антівальгусний бандаж Aurafix REF: AO-10 виробляється з тканини Auraterry. Зовнішня частина, яка стикається зі шкірою - махрова. Тому виріб буде комфортним, не викличе подразнення, що особливо важливо в нічний час доби. Внутрішня частина передбачає губчастий прошарок, прекрасно поглинає піт і не дозволяє тілу потіти. Фіксується бандаж проти випираючої кісточки Аурафікс АТ-10 за допомогою застібок на липучках. Ця особливість дозволяє застосовувати виріб для будь-якого розміру ноги, коректуючи його за обсягом. Так як на великий палець стопи виявляється тяговий тиск, його відхилення в бік поступово усувається. Також це сприяє зупинці прогресування захворювання. Лікування відбувається в нічний час доби, тому користувачеві не обов'язково змінювати звичний спосіб життя. Для отримання швидкого і ефективного результату, рекомендується також звернути увагу на ортопедичне взуття. Якщо ви носите звичайне взуття, значить необхідно обладнати його спеціальною ортопедичною устілкою, яка запобігає тертя пальця і ​​викликає утворення кісточки. Як використовувати Вальгусний бандаж Aurafix AO-10 Бандаж проти вальгусній деформації Aurafix AO-10 призначений для нічного застосування. Після прийняття водних процедур, безпосередньо перед сном, розкрийте бандаж і одягніть його на відповідну ногу. Затягніть фіксатор таким чином, щоб відчувати тяговий вплив на палець. При появі сильних больових відчуттів через 5-10 хвилин, застібку необхідно трохи послабити. Вранці зніміть бандаж.</g:description><g:link>https://medteh.com.ua/ua/p1771545668-valgusnyj-bandazh-aurafix.html?source=merchant_center</g:link><g:ads_redirect>https://medteh.com.ua/ua/p1771545668-valgusnyj-bandazh-aurafix.html?source=merchant_center</g:ads_redirect><g:image_link>https://images.prom.ua/q77tREXP6A-m5UkXCL0KnZYfb9ASGghOPMfXA6eTY2M=/4276948088_valgusnij-bandazh-aurafix.jpg</g:image_link><g:availability>in stock</g:availability><g:price>610.00 UAH</g:price><g:product_type>медикаменти та медичні товари &gt; ортопедичні товари &gt; фіксатори гомілковостопного суглоба</g:product_type><g:brand>Aurafix</g:brand><g:identifier_exists>no</g:identifier_exists><g:condition>new</g:condition><g:product_detail><g:attribute_name>Країна виробник</g:attribute_name><g:attribute_value>Туреччина</g:attribute_value></g:product_detail></item>
<item><g:id>1833914234</g:id><g:title>Міжпальцева перегородка GA-9014</g:title><g:description>Опис Міжпальцевих перегородок GA-9014 (гель на основі мінеральних олив) (Foot Care) Застосовується для корекції 1 пальця за Hallux Valgus, деформації 2-го пальця, а також для профілактики таких станів. Підвищує комфортність взуття, пластичність матеріалу дає змогу носити вкладки без збільшення розміру взуття. Матеріал: чистий гель медичного сорту на основі мінеральних олив. - Зменшує відчуття дискомфорту та втоми під час ходьби. - Знижує болючість у передньому відділі стопи та суглобах пальців стопи. - Збагачений вітамінами матеріал пом'якшує й захищає шкіру. Догляд: щодня мити в теплій воді з милом. Сушити природним способом. Розмір: S (до 34), М (35-38), L (39-46) Ціна вказана за паковання. В упаковці: 2 шт. Технічні характеристики Виробник Foot Care (Україна) Тип Аксесуари для комфорту під час ходьби Матеріал Гель Антибактеріальне просочення Немає Колір Білий Розмір S, M, L Розмір 34-46</g:description><g:link>https://medteh.com.ua/ua/p1833914234-vkladysh-pod-plyusnu.html?source=merchant_center</g:link><g:ads_redirect>https://medteh.com.ua/ua/p1833914234-vkladysh-pod-plyusnu.html?source=merchant_center</g:ads_redirect><g:image_link>https://images.prom.ua/0y-JB1G3aPbY_DIYnzF2EJsTSDSxtVOo_fIEFdY_WjE=/4481329306_mizhpaltseva-peregorodka-ga-9014.jpg</g:image_link><g:additional_image_link>https://images.prom.ua/x_YwgHIqEr4hTOwJEAQIqNAms2XLbFpUQrXxh26u2UA=/4481326646_mizhpaltseva-peregorodka-ga-9014.jpg</g:additional_image_link><g:availability>in stock</g:availability><g:price>190.00 UAH</g:price><g:product_type>медикаменти та медичні товари &gt; ортопедичні товари &gt; коректори для стопи</g:product_type><g:brand>Foot Care</g:brand><g:identifier_exists>no</g:identifier_exists><g:condition>new</g:condition><g:product_detail><g:attribute_name>Країна виробник</g:attribute_name><g:attribute_value>США</g:attribute_value></g:product_detail></item>
<item><g:id>1833936804</g:id><g:title>Протектор на кісточку з перегородкою та двома додатковими кільцями FootCare, GB-10</g:title><g:description>Протектор на кісточку з перегородкою та додатковими кільцями від Foot Care виступає ефективним засобом як для лікування, так і для профілактики різноманітних захворювань, пов'язаних із деформацією стопи. Виріб виготовлений з гіпоалергенного гелю ComfortGel, завдяки якому ви завжди почуватиметеся комфортно. До того ж цей виріб може використовуватися практично у всіх видах взуття і ваша стопа завжди буде в анатомічно правильному положенні. В упаковці – 1 пара Показання Вальгусна деформація першого пальця стопи. Молото- та кігтеподібні деформації пальців стопи. Подагра. Натоптиші та мозолі. Розміри: M(35-38), L(39-46). Характеристики Артикул GB-10 Розділ Міжпальцеві перегородки Опції Гіпоалергенність Призначення Захист кісточки, Відведення пальця Тип взуття Для кросівок, Для взуття на підборах, Для взуття із закритим носком, Для всіх типів взуття Тип Коригуючий, Лікувальний Матеріал Гель</g:description><g:link>https://medteh.com.ua/ua/p1833936804-protektor-kostochku-peregorodkoj.html?source=merchant_center</g:link><g:ads_redirect>https://medteh.com.ua/ua/p1833936804-protektor-kostochku-peregorodkoj.html?source=merchant_center</g:ads_redirect><g:image_link>https://images.prom.ua/s2jfm_oINArmx3q-DYn9xbV92N9Ifu7JR0Io1VZyxy0=/4481459104_protektor-na-kistochku.jpg</g:image_link><g:additional_image_link>https://images.prom.ua/l3jOj6O13YMMli3LgPw4jweFxoLLBjEn-3Cx0KVaMZk=/4481459073_protektor-na-kistochku.jpg</g:additional_image_link><g:additional_image_link>https://images.prom.ua/PldJBefrb-jEUQ8kS6TGqwO2m4ch_cc5TTI8YPL9lz8=/4481459088_protektor-na-kistochku.jpg</g:additional_image_link><g:availability>in stock</g:availability><g:price>230.00 UAH</g:price><g:product_type>медикаменти та медичні товари &gt; ортопедичні товари &gt; коректори для стопи</g:product_type><g:brand>Foot Care</g:brand><g:identifier_exists>no</g:identifier_exists><g:condition>new</g:condition><g:product_detail><g:attribute_name>Країна виробник</g:attribute_name><g:attribute_value>Україна</g:attribute_value></g:product_detail></item>
<item><g:id>2111496721</g:id><g:title>Вальгусний бандаж для усунення деформації Hallux Valgus Тип 1025</g:title><g:description>Опис: Шина виготовлена з міцного, але при цьому еластичного матеріалу. Завдяки універсальному крою та розміру виріб ідеально сідає на будь-яку стопу - і чоловічу, і жіночу. Щільно прилягаючи до стопи, шина надійно фіксує суглоб деформований, м’ яко повертаючи його на місце, але при цьому не створює незручності і не заважає вести звичний спосіб життя. Використовується для усунення вальгусної деформації стопи. Зменшується навантаження на склепіння стопи, пальців. Знижується тиск між першим (більшим) і іншими пальцями стопи. Перестають утворюватися мозолі. Пальці поступово повертаються на свої місця, форма стопи наближається до фізіологічно правильних параметрів. Призначення: корекція вальгусної деформації великого пальця стопи (Hallux valgus), при утворенні кісточки великого пальця, артриті та бурситі першого плюснефалангового суглоба. Рекомендації щодо використання: Дістаньте шину від вальгусной деформації з упаковки, розправте її. На великий палець проблемної ноги надіньте коректор. Щільно притиснувши шину до стопи, зафіксуйте її за допомогою надійної застібки-липучки. Носити шину слід як мінімум 4-8 годин на добу. Догляд за виробом: При забруднені мити теплою водою з додаванням миючого засобу. Сушити на відстані від нагрівальних приладів при кімнатній температурі. Умови зберігання: Зберігати в сухому та чистому місці, далеко від прямих сонячних променів.</g:description><g:link>https://medteh.com.ua/ua/p2111496721-valgusnyj-bandazh-dlya.html?source=merchant_center</g:link><g:ads_redirect>https://medteh.com.ua/ua/p2111496721-valgusnyj-bandazh-dlya.html?source=merchant_center</g:ads_redirect><g:image_link>https://images.prom.ua/HLaOXZohfc7Dz1uk0O46e2qiLugkJfL1VLqw1UM6L6I=/5454159709_valgusnij-bandazh-dlya.jpg</g:image_link><g:availability>in stock</g:availability><g:price>380.00 UAH</g:price><g:product_type>медикаменти та медичні товари &gt; ортопедичні товари &gt; фіксатори гомілковостопного суглоба</g:product_type><g:brand>Toros Group</g:brand><g:identifier_exists>no</g:identifier_exists><g:condition>new</g:condition><g:product_detail><g:attribute_name>Країна виробник</g:attribute_name><g:attribute_value>Україна</g:attribute_value></g:product_detail></item>
<item><g:id>2321350292</g:id><g:title>Вальгусний бандаж з шарніром для усунення деформації Hallux Valgus Тип 1026</g:title><g:description>Опис: Шина шарнірна, гнучка шина, вигинається відповідно подушечці стопи, щоб забезпечити комфортний рух при правильному вирівнюванні пальців ніг. Шину можна використовувати як вдень, так і вночі. Шина при вальгусній деформації Hallux Valgus регулює і коригує положення великого пальця, знімає тиск з проблемної зони, створює максимальний комфорт, оптимально адаптується до ноги; пластикова шина з ремінцем на липучці. Призначення: Подагра, корекція вальгусної деформації великого пальця стопи (Hallux valgus), при утворенні кісточки великого пальця, артриті та бурситі першого плюснефалангового суглоба. Рекомендації щодо використання: Дістаньте шину від вальгусной деформації з упаковки, розправте її. Щільно притиснувши шину до стопи, зафіксуйте її за допомогою надійної застібки-липучки. Не використовувати при відкритих ранах, що кровоточать. Догляд за виробом: При забруднені мити теплою водою з додаванням миючого засобу. Сушити на відстані від нагрівальних приладів при кімнатній температурі. Умови зберігання: Зберігати в сухому та чистому місці, далеко від прямих сонячних променів. Гарантійний термін експлуатації: 12 місяців. Зроблено в Китаї</g:description><g:link>https://medteh.com.ua/ua/p2321350292-valgusnyj-bandazh-sharnirom.html?source=merchant_center</g:link><g:ads_redirect>https://medteh.com.ua/ua/p2321350292-valgusnyj-bandazh-sharnirom.html?source=merchant_center</g:ads_redirect><g:image_link>https://images.prom.ua/xdCIROvTzcD7l5ZmM0v67dxOEuiLZ4I5LweXlaHbe28=/6219781838_valgusnij-bandazh-z.jpg</g:image_link><g:availability>in stock</g:availability><g:price>650.00 UAH</g:price><g:product_type>медикаменти та медичні товари &gt; ортопедичні товари &gt; фіксатори гомілковостопного суглоба</g:product_type><g:brand>Toros Group</g:brand><g:identifier_exists>no</g:identifier_exists><g:condition>new</g:condition><g:product_detail><g:attribute_name>Країна виробник</g:attribute_name><g:attribute_value>Україна</g:attribute_value></g:product_detail></item>

</channel></rss>