<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
            <rss xmlns:g="http://base.google.com/ns/1.0" version="2.0">
            <channel>
            <title>МЕДТЕХНІКА - шлях до здоров'я</title>
            <link>https://medteh.com.ua/</link>
            <g:description>RSS 2.0 product data feed</g:description>
<item><g:id>71917588</g:id><g:title>Напівавтоматичний тонометр UA-705</g:title><g:description>Опис тонометра напівавтоматичний AND UA-705: Найвищий клас точності підтверджений клінічними дослідженнями (BHS-протокол) Максимальний набір діагностичних функцій: Індикація аритмії в домашніх умовах Функція діагностики оцінює отриманий результат вимірювання тиску за класифікацією Всесвітньої організації охорони здоров'я. Тонометр заносить у пам'ять результати 30 останніх вимірювань і автоматично розраховує Середнє Тиск. Живлення всього від однієї пальчикової батарейки АА дає змогу проводити понад 2 000 вимірювань. Технічні характеристики: Великий висококонтрастний трирядковий дисплей Одна кнопка керування Індикатор аритмії: є Кольорова шкала рівня тиску: є Пам'ять: є, 30 вимірювань Середній Тиск: є Звуковий сигнал: є Живлення: 1 батарейка АА (у комплекті) Індикатор елемента живлення: є Стандартна манжета SlimFit: 22-32 см Сумочка для зберігання: є Особливості моделі AND UA-705: Найвищий клас точності Максимальний набір діагностичних функцій Цифровий висококонтрастний рідкокристалічний трирядковий дисплей Кольорова шкала рівня тиску Індикатор рівня накачування манжети Безболісна манжета SlimFit Гарантія: 10 років!</g:description><g:link>https://medteh.com.ua/ua/p71917588-poluavtomaticheskij-tonometr-705.html?source=merchant_center</g:link><g:ads_redirect>https://medteh.com.ua/ua/p71917588-poluavtomaticheskij-tonometr-705.html?source=merchant_center</g:ads_redirect><g:image_link>https://images.prom.ua/LViix41nnbWKkNJoJfDrMMSBYFwbzvtUJKV2sAlfzMc=/144358463_napivavtomatichnij-tonometr-ua-705.jpg</g:image_link><g:availability>out of stock</g:availability><g:price>1989.00 UAH</g:price><g:product_type>краса та здоров'я &gt; товари для здоров'я &gt; домашня медична техніка &gt; домашні тонометри </g:product_type><g:brand>AND</g:brand><g:identifier_exists>no</g:identifier_exists><g:condition>new</g:condition><g:product_detail><g:attribute_name>Країна виробник</g:attribute_name><g:attribute_value>Японія</g:attribute_value></g:product_detail><g:product_detail><g:attribute_name>Тип тонометра</g:attribute_name><g:attribute_value>Напівавтоматичний</g:attribute_value></g:product_detail><g:product_detail><g:attribute_name>Розмір манжети</g:attribute_name><g:attribute_value>22-32 (см)</g:attribute_value></g:product_detail></item>
<item><g:id>71928724</g:id><g:title>Автоматичний тонометр UA-1300</g:title><g:description>Тонометр UA-1300 — технологічний і комфортний прилад нового покоління з голосовою функцією, просто незамінний для людей, які втратили зір або з ослабленим зором: не потрібно вдивлятися в екран, прилад по-русськи говорить уголос отриманий результат вимірювання! Індикатори положення манжети та руху під час вимірювання для запобігання найпоширенішим помилкам під час вимірювання, розширений набір функцій і незмінні властивості тонометрів «Ей енд Ді» — точність, надійність і простота використання! Для вимірювання тиску цим приладом потрібно лише надіти манжету на руку (вище ліктя) і натиснути кнопку «СТАРТ». Далі вимірювання відбувається повністю автоматично за лічені секунди: прилад накачує манжету до потрібного тиску за допомогою вбудованого компресора, з правильною швидкістю спускання повітря й показує результати — систолічне та діастолічне тиск і частоту пульсу. Одночасно результати вимірювання звучать із динаміка приладу російською мовою. Передбачені можливості регулювання гучності та під'єднання навушників. Запатентована система інтелектуального керування Intellitronics дає тонометру під час накачування манжети налаштуватися на індивідуальний тиск користувача. Це означає, що прилад самостійно визначає, скільки повітря потрібно накачати в манжету для проведення вимірювання, не створюючи водночас зайвого тиску. У разі виявлення порушення серцевого ритму, після закінчення вимірювання на дисплеї з'явиться символ «контур серця», що інформує про наявність аритмії. Якщо манжета натискає неправильно або коли під час вимірювання був зафіксований рух руки або тіла, тонометр просигналізує про це відповідними символами. Кожен результат вимірювання оцінюється за критеріями Всесвітньої організації охорони здоров'я (ВООЗ) за допомогою спеціальної кольорової шкали, даючи змогу правильно інтерпретувати отриманий результат. Останні 90 вимірювань автоматично зберігаються в пам'яті приладу із зазначенням дати та часу — це повноцінний електронний щоденник, який позбавляє потреби записувати показання. Тонометр UA-1300 має корисну функцію сповіщення: він дає можливість установлення трьох окремих звукових нагадувань про потребу проведення вимірювання або вживання ліків. Тонометр UA-1300 працює не тільки від стандартних «пальчикових» батарейок, а й від електромережі — це дає змогу заощаджувати на купівлі елементів живлення. До комплекту входить безболісна універсальна манжета, розрахована на окружність плеча 22-32 см. Вагомою перевагою моделі UA-1300 є можливість приєднання манжети будь-якого розміру, наприклад, дитячої (18-2 см) або збільшеної (32-45 см), що не вимагає жодного додаткового настроювання приладу. Тонометр UA-1300 укомплектований елегантною сумочкою на блискавці для транспортування та зберігання приладу та мережевим адаптером.</g:description><g:link>https://medteh.com.ua/ua/p71928724-avtomaticheskij-tonometr-1300.html?source=merchant_center</g:link><g:ads_redirect>https://medteh.com.ua/ua/p71928724-avtomaticheskij-tonometr-1300.html?source=merchant_center</g:ads_redirect><g:image_link>https://images.prom.ua/aLeZcnZhd7xZOSkfbXwotoziKLE9vkzHf3SfBPNr32A=/144388243_avtomatichnij-tonometr-ua-1300.jpg</g:image_link><g:availability>out of stock</g:availability><g:price>1885.00 UAH</g:price><g:product_type>краса та здоров'я &gt; товари для здоров'я &gt; домашня медична техніка &gt; домашні тонометри </g:product_type><g:brand>AND</g:brand><g:identifier_exists>no</g:identifier_exists><g:condition>new</g:condition><g:product_detail><g:attribute_name>Максимальний діапазон вимірювання</g:attribute_name><g:attribute_value>280 мм/рт.ст.</g:attribute_value></g:product_detail><g:product_detail><g:attribute_name>Мінімальний діапазон вимірювання</g:attribute_name><g:attribute_value>20 мм/рт.ст.</g:attribute_value></g:product_detail><g:product_detail><g:attribute_name>Країна виробник</g:attribute_name><g:attribute_value>Японія</g:attribute_value></g:product_detail><g:product_detail><g:attribute_name>Тип тонометра</g:attribute_name><g:attribute_value>Автоматичний</g:attribute_value></g:product_detail><g:product_detail><g:attribute_name>Розмір манжети</g:attribute_name><g:attribute_value>22-32 (см)</g:attribute_value></g:product_detail></item>
<item><g:id>73957286</g:id><g:title>Тонометр механічний VEGA VM-200</g:title><g:description>Для професійного та індивідуального використання Покращений високоточний тонометр Металевий стетоскоп у комплекті Манжета 22-32 см із металевим кільцем Голчастий клапан для плавного випуску повітря з манжети Пневмокамера та нагнітач із високоякісного латексу, зроблені за безшовною технологією Сумочка для зберігання.</g:description><g:link>https://medteh.com.ua/ua/p73957286-tonometr-mehanicheskij-vega.html?source=merchant_center</g:link><g:ads_redirect>https://medteh.com.ua/ua/p73957286-tonometr-mehanicheskij-vega.html?source=merchant_center</g:ads_redirect><g:image_link>https://images.prom.ua/lIufnv0VnKGO5wI8ZS7MyJyeGt42h5QONKMYLoxtVug=/147133322_tonometr-mehanichnij-vega.jpg</g:image_link><g:availability>in stock</g:availability><g:price>840.00 UAH</g:price><g:product_type>краса та здоров'я &gt; товари для здоров'я &gt; домашня медична техніка &gt; домашні тонометри </g:product_type><g:brand>Vega</g:brand><g:identifier_exists>no</g:identifier_exists><g:condition>new</g:condition><g:product_detail><g:attribute_name>Країна виробник</g:attribute_name><g:attribute_value>Китай</g:attribute_value></g:product_detail><g:product_detail><g:attribute_name>Тип тонометра</g:attribute_name><g:attribute_value>Механічний</g:attribute_value></g:product_detail><g:product_detail><g:attribute_name>Розмір манжети</g:attribute_name><g:attribute_value>22-42 (см)</g:attribute_value></g:product_detail><g:product_detail><g:attribute_name>Мінімальний діапазон вимірювання</g:attribute_name><g:attribute_value>20 мм/рт.ст.</g:attribute_value></g:product_detail><g:product_detail><g:attribute_name>Максимальний діапазон вимірювання</g:attribute_name><g:attribute_value>300 мм/рт.ст.</g:attribute_value></g:product_detail><g:product_detail><g:attribute_name>Гарантійний термін</g:attribute_name><g:attribute_value>24 міс</g:attribute_value></g:product_detail><g:product_detail><g:attribute_name>Точність вимірювання +/-</g:attribute_name><g:attribute_value>3 мм/рт.ст.</g:attribute_value></g:product_detail></item>
<item><g:id>73957288</g:id><g:title>Стетоскоп односторонній LD Prof-3 (неонатальний)</g:title><g:description>Неонатальний стетофонендоскоп Little Doctor LD Prof-3 має відмінні акустичні показники. Використовують стетоскоп лікарі для прослуховування новонароджених. Особливості: головку двосторонню виготовлено з легкого металу зі зменшеною діафрагмою та зменшеним дзвоном діафрагма дитячого розміру з пластиковою мембраною (18 мм) відкритий дзвін з антихолодовим кільцем зручний поворотний механізм перемикання дзвін/діафрагма бінокулярні хромовані металеві трубки із зовнішньою пружиною пластикові наконечники для вух міцна звукопровідна трубка Технічні характеристики: тип: стетофонендоскоп спеціалізація: неонатальний матеріал головки: метал діаметр мембрани діафрагми: 20 мм діаметр дзвону: 18 мм перемикання: діафрагма/дзвін гумове кільце на дзвоні додаткових насадок у комплекті немає трубка: одинарна матеріал трубки: латекс довжина трубок: 56 см вага: 85 г Комплектність: двостороння головка з малими діафрагмою та дзвоном одинарна звукопровідна трубка довжиною 56 см бінарні (вушні) хромовані металеві трубки із зовнішньою пружиною пластикові наконечники для вух</g:description><g:link>https://medteh.com.ua/ua/p73957288-stetoskop-odnostoronnij-prof.html?source=merchant_center</g:link><g:ads_redirect>https://medteh.com.ua/ua/p73957288-stetoskop-odnostoronnij-prof.html?source=merchant_center</g:ads_redirect><g:image_link>https://images.prom.ua/-xMCRKrqyyWzShN6kQUQ85KzJQfS2qflLKlSZTMkMx0=/4176550703_stetoskop-odnostoronnij-ld.jpg</g:image_link><g:additional_image_link>https://images.prom.ua/a7UIdKQ5q2ls2ROaSVC53sevuRHh55FHZpr4kPfyqQY=/4176550702_stetoskop-odnostoronnij-ld.jpg</g:additional_image_link><g:availability>in stock</g:availability><g:price>240.00 UAH</g:price><g:product_type>краса та здоров'я &gt; товари для здоров'я &gt; домашня медична техніка &gt; стетоскопи</g:product_type><g:brand>Little Doctor International</g:brand><g:identifier_exists>no</g:identifier_exists><g:condition>new</g:condition><g:color>Зелений</g:color><g:product_detail><g:attribute_name>Вага</g:attribute_name><g:attribute_value>76 г</g:attribute_value></g:product_detail><g:product_detail><g:attribute_name>Гарантійний термін</g:attribute_name><g:attribute_value>12 міс</g:attribute_value></g:product_detail><g:product_detail><g:attribute_name>Країна виробник</g:attribute_name><g:attribute_value>Сінгапур</g:attribute_value></g:product_detail><g:product_detail><g:attribute_name>Тип</g:attribute_name><g:attribute_value>Фонендоскоп</g:attribute_value></g:product_detail><g:product_detail><g:attribute_name>Довжина трубок</g:attribute_name><g:attribute_value>56 см</g:attribute_value></g:product_detail><g:product_detail><g:attribute_name>Спеціалізація</g:attribute_name><g:attribute_value>Універсальний</g:attribute_value></g:product_detail><g:product_detail><g:attribute_name>Діаметр мембрани діафрагми</g:attribute_name><g:attribute_value>43 мм</g:attribute_value></g:product_detail><g:product_detail><g:attribute_name>Тип трубок</g:attribute_name><g:attribute_value>Одинарна</g:attribute_value></g:product_detail><g:product_detail><g:attribute_name>Матеріал трубки</g:attribute_name><g:attribute_value>Латекс</g:attribute_value></g:product_detail><g:product_detail><g:attribute_name>Матеріал головки</g:attribute_name><g:attribute_value>Метал</g:attribute_value></g:product_detail><g:product_detail><g:attribute_name>Перемикання діафрагма/дзвін</g:attribute_name><g:attribute_value>Так</g:attribute_value></g:product_detail><g:product_detail><g:attribute_name>Додаткові насадки в комплекті</g:attribute_name><g:attribute_value>Ні</g:attribute_value></g:product_detail></item>
<item><g:id>73957289</g:id><g:title>Стетоскоп двухголовочный LD Prof-2 педіатричний</g:title><g:description>Компактний та легкий педіатричний стетоскоп Компактний та легкий педіатричний стетоскоп. Хороший вибір як для середнього медичного персоналу, так і для лікарів. Легка двостороння головка із міцного алюмінію з діафрагмою малого діаметра та малим відкритим дзвоном. Діафрагма має пластикову мембрану. Дзвон головки має гумову прокладку для покращення акустики. Міцна одинарна звукопровідна трубка. Простий та зручний механізм перемикання між дзвоном та діафрагмою, шляхом повороту головки навколо стрижневого клапана на 180 градусів. Вигин стрижневого клапана вказує на робочу сторону головки. Бінуарні хромовані металеві трубки із зовнішньою пружиною. Пластикові наконечники для вух Технічні характеристики: Модель: LD Prof-II. Тип: стетофонендоскоп. Спеціалізація: педіатричний. Матеріал головки: метал. Діаметр мембрани діафрагми: 34 мм. Діаметр дзвону: 21 мм. Переключення: діафрагма/дзвін. Гумове кільце на дзвоні. Додаткових насадок у комплекті немає. Трубка: одинарна. Матеріал трубки: латекс. Довжина трубок: 56 см. Вага: 95 г. Комплектність: - двостороння головка із зменшеними діафрагмою та відкритим дзвоном, - одинарна звукопровідна трубка довжиною 56 см, - бінуарні (вушні) хромовані металеві трубки із зовнішньою пружиною, - пластикові наконечники для вух. Фірма-виробник: Little Doctor International (S) Pte. Ltd.</g:description><g:link>https://medteh.com.ua/ua/p73957289-stetoskop-dvuhgolovochnyj-prof.html?source=merchant_center</g:link><g:ads_redirect>https://medteh.com.ua/ua/p73957289-stetoskop-dvuhgolovochnyj-prof.html?source=merchant_center</g:ads_redirect><g:image_link>https://images.prom.ua/vK9oLH-ZQC15ckFIKnA_VNb1bGWFae3LSUDRvrgKvfg=/4176557822_stetoskop-dvuhgolovochnyj-ld.jpg</g:image_link><g:additional_image_link>https://images.prom.ua/spqWzz5s6I4EY3I3U-RxHT3fTh6l9SEYLwGmNe35N34=/4176557823_stetoskop-dvuhgolovochnyj-ld.jpg</g:additional_image_link><g:availability>in stock</g:availability><g:price>240.00 UAH</g:price><g:product_type>краса та здоров'я &gt; товари для здоров'я &gt; домашня медична техніка &gt; стетоскопи</g:product_type><g:brand>Little Doctor International</g:brand><g:identifier_exists>no</g:identifier_exists><g:condition>new</g:condition><g:color>Сірий</g:color><g:product_detail><g:attribute_name>Вага</g:attribute_name><g:attribute_value>135 г</g:attribute_value></g:product_detail><g:product_detail><g:attribute_name>Гарантійний термін</g:attribute_name><g:attribute_value>12 міс</g:attribute_value></g:product_detail><g:product_detail><g:attribute_name>Країна виробник</g:attribute_name><g:attribute_value>Сінгапур</g:attribute_value></g:product_detail><g:product_detail><g:attribute_name>Тип</g:attribute_name><g:attribute_value>Стетофонендоскоп</g:attribute_value></g:product_detail><g:product_detail><g:attribute_name>Довжина трубок</g:attribute_name><g:attribute_value>56 см</g:attribute_value></g:product_detail><g:product_detail><g:attribute_name>Спеціалізація</g:attribute_name><g:attribute_value>Універсальний</g:attribute_value></g:product_detail><g:product_detail><g:attribute_name>Діаметр мембрани діафрагми</g:attribute_name><g:attribute_value>43 мм</g:attribute_value></g:product_detail><g:product_detail><g:attribute_name>Діаметр дзвона</g:attribute_name><g:attribute_value>27 мм</g:attribute_value></g:product_detail><g:product_detail><g:attribute_name>Тип трубок</g:attribute_name><g:attribute_value>Одинарна</g:attribute_value></g:product_detail><g:product_detail><g:attribute_name>Матеріал трубки</g:attribute_name><g:attribute_value>Поливинилхлорил (ПВХ)</g:attribute_value></g:product_detail><g:product_detail><g:attribute_name>Матеріал головки</g:attribute_name><g:attribute_value>Метал</g:attribute_value></g:product_detail><g:product_detail><g:attribute_name>Гумове кільце на дзвоні</g:attribute_name><g:attribute_value>Так</g:attribute_value></g:product_detail><g:product_detail><g:attribute_name>Перемикання діафрагма/дзвін</g:attribute_name><g:attribute_value>Так</g:attribute_value></g:product_detail><g:product_detail><g:attribute_name>Додаткові насадки в комплекті</g:attribute_name><g:attribute_value>Ні</g:attribute_value></g:product_detail></item>
<item><g:id>81687573</g:id><g:title>Автоматичний тонометр Vega VA-350</g:title><g:description>Опис Модель автоматичного тонометра VA-350 VEGA оснащена пам'яттю для двох користувачів на кожного по 60 вимірювань, індикатором аритмії, індивідуальною системою накачування манжети Real Fuzzy і класифікатором небезпечного тиску. Особливості тонометра VEGA VA-350 Завдяки моделі VA-350 забезпечується просте вимірювання частоти серцевих скорочень і артеріального тиску осциллометрическим методом. Завдяки індикатору аритмії Ви зможете завчасно дізнатися про ризик небезпечних захворювань. Інтелектуальна технологія Real Fuzzy самостійно визначає індивідуальний рівень накачування манжети, що підвищує точність вимірювання і робить процедуру безболісною. Тонометр VEGA VA-350 має на корпусі моделі спеціальну шкалу класифікації небезпеки тиску, завдяки чому можна своєчасно зрозуміти знаходиться Ваше ПЕКЛО в зоні ризику. Пневматична камера універсальної манжети з високоякісного латексу виготовлена за безшовною технологією, це забезпечує тривалий термін служби. Тонометр має незаперечні плюси – доступна вартість та 2 блоки пам'яті, де зберігаються результати вимірювань для 2 осіб за 60 на кожного. Завдяки приладу з категорії «Домашня медтехніка» 2 члени сім'ї можуть, при необхідності переглянути свої результати в будь-який момент - не потрібно вести журнал вимірювань. Як користуватися тонометром VEGA VA-350 Перевагою застосування тонометра VEGA VA-350 є простота управління однією кнопкою, що дозволяє самостійно вимірювати тиск навіть при гіпертонічному кризі. Оберніть манжету навколо руки приблизно на 2 пальця вище ліктя, щоб трубки виявилися з внутрішньої сторони; Сядьте рівно, відкинувшись на спинку, рука на столі, не рухайтеся; Натисніть на «Старт», розпочнеться накачування манжети; Після отримання результату на дисплеї, оцініть його за шкалою, щоб зрозуміти не знаходиться ПЕКЛО в зоні ризику. Функції електронного тонометра VEGA VA-350 Технологія Real Fuzzy – визначає індивідуальний необхідний рівень накачування повітря; Індикатор аритмії для своєчасної діагностики захворювання; Запам'ятовування показань 2 користувачів - по 60 значень для кожного; Пам'ять на 120 вимірювань з датою і часом; Шкала-класифікатор небезпечного тиску; Звуковий сигнал; Індикація заряду; Автоматичне відключення. Основні характеристики електронного тонометра VEGA VA-350 Тип манжети: плече; Тип вимірювання: автоматичний; Пам'ять: 2 блоки по 60 клітинок для кожного; Розмір: 13,8х9,8х4,8 см; Вага електронного блоку: 212 м; Живлення: батарейки AA 4 шт; Гарантія: 5 років; Виробник: Китай Додаткові функції: дата і час, визначення аритмії, індивідуальне нагнітання повітря в манжету, чохол/сумочка для зберігання, пам'ять для 2-х користувачів, звукове сповіщення, індикатор заряду батареї</g:description><g:link>https://medteh.com.ua/ua/p81687573-avtomaticheskij-tonometr-vega.html?source=merchant_center</g:link><g:ads_redirect>https://medteh.com.ua/ua/p81687573-avtomaticheskij-tonometr-vega.html?source=merchant_center</g:ads_redirect><g:image_link>https://images.prom.ua/2QzzSxv5uxkYpz75UGBzS4Ud1M_Pgn62LQJMqJn17x8=/1066780559_avtomatichnij-tonometr-vega.jpg</g:image_link><g:availability>out of stock</g:availability><g:price>1220.00 UAH</g:price><g:product_type>краса та здоров'я &gt; товари для здоров'я &gt; домашня медична техніка &gt; домашні тонометри </g:product_type><g:identifier_exists>no</g:identifier_exists><g:condition>new</g:condition><g:product_detail><g:attribute_name>Тип тонометра</g:attribute_name><g:attribute_value>Автоматичний</g:attribute_value></g:product_detail></item>
<item><g:id>93231675</g:id><g:title>Автоматичний тонометр AND UA-777</g:title><g:description>Опис автоматичного тонометра AND UA-777 НАЙКРАЩИЙ ПОПУЛЯРНИЙ АВТОМАТИЧНИЙ ЗМІРНИК АРТЕРІАЛЬНОГО ДАВЛЕННЯ. Поєднання доступної ціни та простоти у використанні роблять цей прилад найкращим. Унікальна технологія A&amp;D дає змогу виявляти аритмію в домашніх умовах. Функція діагностики оцінює отриманий результат вимірювання тиску за класифікацією Всесвітньої організації охорони здоров'я. Японський автоматичний вимірювач артеріального тиску ua-777 заносить у пам'ять результати 90 останніх вимірювань і автоматично розраховує Середній Тиск. Технічні характеристики Метод вимірювання: осцилометричний Індикатор аритмії: є Звуковий сигнал: немає Обсяг пам'яті: 90 вимірювань Елементи живлення: 4 батарейки АА Мережевий адаптер: Вхід напр. 220 В, 50 Гц, Вихідне напр 6 В, 500...600 мА Сумочка для зберігання: є Розмір манжети, см.: 22-32 Дата час: немає Усереднення результатів: є Точність вимірювання: тиск у межах +/- 3 мм рт.ст. Точність вимірювання: пульс у межах +/- 5% показань Особливості моделі AND UA-777 Майстерний інтелект Цифровий висококонтрастний рідкокристалічний дисплей (3-їх рядковий) Функція автоматичного вимкнення Безболісна манжета SlimFit Ступеневий індикатор напруги елемента живлення Шкала ВОЗ Гарантія: 10 років на основний блок! Гарантія на манжету та мережевий адаптер становить 1 рік. Технічні характеристики Виробник AND (Японія) Тип Тонометр автоматичний на плече Додаткові функції Визначення аритмії, Усереднення результатів АТ, Чохол/сумочка для зберігання, Пам'ять, Автовимкнення Гарантія, років 10 років Комплектація Адаптер мережі (електросеть), Елементи живлення (батарейки) Розмір манжети Стандартна (22-32 см) Популярні запити Японські тонометри Пам'ять, комірок 90 Живлення батарейки АА та мережа Діапазон вимірювання тиску, мм рт ст 20-280 Діапазон вимірювання пульсу, ударів на хв 40-200 Розміри приладу, см - Вага, г 300</g:description><g:link>https://medteh.com.ua/ua/p93231675-avtomaticheskij-tonometr-and.html?source=merchant_center</g:link><g:ads_redirect>https://medteh.com.ua/ua/p93231675-avtomaticheskij-tonometr-and.html?source=merchant_center</g:ads_redirect><g:image_link>https://images.prom.ua/jH7j_y7PeanOQ2BU_aii-jTbi_mytUWqeC23-JJDJTo=/174418577_avtomatichnij-tonometr-and.jpg</g:image_link><g:availability>out of stock</g:availability><g:price>1999.00 UAH</g:price><g:product_type>краса та здоров'я &gt; товари для здоров'я &gt; домашня медична техніка &gt; домашні тонометри </g:product_type><g:brand>AND</g:brand><g:identifier_exists>no</g:identifier_exists><g:condition>new</g:condition><g:product_detail><g:attribute_name>Країна виробник</g:attribute_name><g:attribute_value>Японія</g:attribute_value></g:product_detail><g:product_detail><g:attribute_name>Тип тонометра</g:attribute_name><g:attribute_value>Автоматичний</g:attribute_value></g:product_detail><g:product_detail><g:attribute_name>Розмір манжети</g:attribute_name><g:attribute_value>22-32 (см)</g:attribute_value></g:product_detail></item>
<item><g:id>104070883</g:id><g:title>Тонометр механічний LONGEVITA LS-4</g:title><g:description>Механічний тонометр Longevita LS-4 дозволить Вам максимально якісно виміряти артеріальний тиск у зоні передпліччя. М'який нагнітач в поєднанні з спускным клапаном забезпечать додаткову зручність в процесі вимірювання, а нейлонова манжета доповнено фіксує скобою, що дозволить надійно зафіксувати її на плечі пацієнта. Внутрішня камера манжети виконана за ультрасучасної безшовної технології. У комплекті з тонометром Longevita LS-4 додатково покладений стетоскоп для визначення пульсу. Стетоскоп має високочутливу мембрану, тому знайти пульс буде нескладно, а м'які вушні оливи створять додатковий комфорт. Діапазон вимірювання тиску Longevita LS-4 становить від 0 до 300 мм рт. з</g:description><g:link>https://medteh.com.ua/ua/p104070883-tonometr-mehanicheskij-longevita.html?source=merchant_center</g:link><g:ads_redirect>https://medteh.com.ua/ua/p104070883-tonometr-mehanicheskij-longevita.html?source=merchant_center</g:ads_redirect><g:image_link>https://images.prom.ua/VTZYcSuNfMLjUcHym_tj8oPPoVcYz5Al0pf8bt2qptg=/4175267160_tonometr-mehanichnij-longevita.jpg</g:image_link><g:additional_image_link>https://images.prom.ua/xcHcXFCQPD0W9UQkXsX1vr4aHOcfsee-1uctQkrUTek=/4175267163_tonometr-mehanichnij-longevita.jpg</g:additional_image_link><g:availability>in stock</g:availability><g:price>780.00 UAH</g:price><g:product_type>краса та здоров'я &gt; товари для здоров'я &gt; домашня медична техніка &gt; домашні тонометри </g:product_type><g:brand>Longevita</g:brand><g:identifier_exists>no</g:identifier_exists><g:condition>new</g:condition><g:product_detail><g:attribute_name>Гарантійний термін</g:attribute_name><g:attribute_value>36 міс</g:attribute_value></g:product_detail><g:product_detail><g:attribute_name>Країна виробник</g:attribute_name><g:attribute_value>Великобританія</g:attribute_value></g:product_detail><g:product_detail><g:attribute_name>Тип тонометра</g:attribute_name><g:attribute_value>Механічний</g:attribute_value></g:product_detail></item>
<item><g:id>104072677</g:id><g:title>Тонометр механічний LONGEVITA LS-5</g:title><g:description>Longevita LS 5 — це високоякісний і дуже зручний у використанні механічний тонометр, який якнайкраще подбає про ваше здоров'я, допоможе точно виміряти тиск. Прилад обладнаний зручною манжетою. Металевий манометр, шкала до 300 мм рт.ст. Нейлонова манжета з фіксувальною скобою Технологія безшовної внутрішньої камери манжети Високочутлива мембрана стетоскопа (вбудована в манжету) М'які вушні оливи для комфортного вимірювання Універсальний розмір манжети 24-36 см</g:description><g:link>https://medteh.com.ua/ua/p104072677-tonometr-mehanicheskij-longevita.html?source=merchant_center</g:link><g:ads_redirect>https://medteh.com.ua/ua/p104072677-tonometr-mehanicheskij-longevita.html?source=merchant_center</g:ads_redirect><g:image_link>https://images.prom.ua/Ha15hNqRXfOPotqScGouFO4ySrM4qZaTsvXccsJK70M=/4175263070_tonometr-mehanichnij-longevita.jpg</g:image_link><g:additional_image_link>https://images.prom.ua/dV-GR7Qp9i-jnJQXJuN-fQaic-Y5V4M3EDiUQewYs6k=/4175263068_tonometr-mehanichnij-longevita.jpg</g:additional_image_link><g:additional_image_link>https://images.prom.ua/xerhPRc9hI0mBoGLsvptU7GyvcEM8wcTzFJUwL-hpCQ=/186157103_tonometr-mehanichnij-longevita.jpg</g:additional_image_link><g:additional_image_link>https://images.prom.ua/r7C4xm8PIlMTqZB6rN3xWxdEc0O4dKJqgpRR2BCgmy4=/4175263067_tonometr-mehanichnij-longevita.jpg</g:additional_image_link><g:additional_image_link>https://images.prom.ua/A7z2R1oUj7H9XKt204FoDySs0OY9WvdwxLfY2iJspUA=/4175263069_tonometr-mehanichnij-longevita.jpg</g:additional_image_link><g:availability>in stock</g:availability><g:price>780.00 UAH</g:price><g:product_type>краса та здоров'я &gt; товари для здоров'я &gt; домашня медична техніка &gt; домашні тонометри </g:product_type><g:brand>Longevita</g:brand><g:identifier_exists>no</g:identifier_exists><g:condition>new</g:condition><g:product_detail><g:attribute_name>Гарантійний термін</g:attribute_name><g:attribute_value>36 міс</g:attribute_value></g:product_detail><g:product_detail><g:attribute_name>Країна виробник</g:attribute_name><g:attribute_value>Великобританія</g:attribute_value></g:product_detail><g:product_detail><g:attribute_name>Тип тонометра</g:attribute_name><g:attribute_value>Механічний</g:attribute_value></g:product_detail></item>
<item><g:id>109256480</g:id><g:title>Тонометр механічний із вбудованим стетоскопом VEGA VM-210</g:title><g:description>Для професійного та індивідуального використання Покращений високоточний тонометр Металевий стетоскоп вбудований у манжету Манжета 22-32 см із металевим кільцем Голчастий клапан для плавного випуску повітря з манжети Пневмокамера та нагнітач із високоякісного латексу, виготовлені за безшовною технологією Сумочка для зберігання</g:description><g:link>https://medteh.com.ua/ua/p109256480-tonometr-mehanicheskij-vstroennym.html?source=merchant_center</g:link><g:ads_redirect>https://medteh.com.ua/ua/p109256480-tonometr-mehanicheskij-vstroennym.html?source=merchant_center</g:ads_redirect><g:image_link>https://images.prom.ua/XldBfIQud7IYmT-x8ktL80wrgjI945V4X66liYGFxbY=/191792409_tonometr-mehanichnij-iz.jpg</g:image_link><g:availability>in stock</g:availability><g:price>840.00 UAH</g:price><g:product_type>краса та здоров'я &gt; товари для здоров'я &gt; домашня медична техніка &gt; домашні тонометри </g:product_type><g:brand>Vega</g:brand><g:identifier_exists>no</g:identifier_exists><g:condition>new</g:condition><g:product_detail><g:attribute_name>Країна виробник</g:attribute_name><g:attribute_value>Китай</g:attribute_value></g:product_detail><g:product_detail><g:attribute_name>Тип тонометра</g:attribute_name><g:attribute_value>Механічний</g:attribute_value></g:product_detail><g:product_detail><g:attribute_name>Розмір манжети</g:attribute_name><g:attribute_value>22-32 (см)</g:attribute_value></g:product_detail><g:product_detail><g:attribute_name>Мінімальний діапазон вимірювання</g:attribute_name><g:attribute_value>20 мм/рт.ст.</g:attribute_value></g:product_detail><g:product_detail><g:attribute_name>Максимальний діапазон вимірювання</g:attribute_name><g:attribute_value>300 мм/рт.ст.</g:attribute_value></g:product_detail><g:product_detail><g:attribute_name>Гарантійний термін</g:attribute_name><g:attribute_value>24 міс</g:attribute_value></g:product_detail><g:product_detail><g:attribute_name>Точність вимірювання +/-</g:attribute_name><g:attribute_value>3 мм/рт.ст.</g:attribute_value></g:product_detail><g:product_detail><g:attribute_name>Комплектація стетоскопом</g:attribute_name><g:attribute_value>Стетоскоп вбудований в манжету</g:attribute_value></g:product_detail></item>
<item><g:id>155946789</g:id><g:title>Тонометр автоматичний Longevita BP-102</g:title><g:description>Longevita BP-102 ― цілком виправдане придбання не лише для гіпертоніків, гіпотоніків та людей старшого покоління загалом, а й для всіх тих, хто не байдужий до власного здоров'я та здоров'я своїх близьких. Тонометр цієї моделі є автоматичним, передбачає максимально простий та швидкий замір систолічного, діастолічного тиску та пульсу, видає точні результати, розрахований на досить тривалий термін експлуатації. Манжета Longevita BP-102 накладається на плече, має розмір 20-40 см, а отже підходить широкому колу користувачів з різним об'ємом руки. Серед додаткових функцій пристрою виділимо індикацію аритмії, збереження 120 останніх вимірювань з розподілом на 2 осередки, з відображенням дати та часу їх проведення. Живиться Longevita BP-102 і від батарейок, і від мережі.</g:description><g:link>https://medteh.com.ua/ua/p155946789-tonometr-avtomaticheskij-longevita.html?source=merchant_center</g:link><g:ads_redirect>https://medteh.com.ua/ua/p155946789-tonometr-avtomaticheskij-longevita.html?source=merchant_center</g:ads_redirect><g:image_link>https://images.prom.ua/0kSeImKgV5aN_BCkzfpC9l43pFR6Aih9tNLZpTcwJnM=/4175246892_tonometr-avtomatichnij-longevita.jpg</g:image_link><g:additional_image_link>https://images.prom.ua/p4Tgueq67YMiZi8LYowLjD-YMYWcF8nLl3TUiif6y1U=/4175246893_tonometr-avtomatichnij-longevita.jpg</g:additional_image_link><g:additional_image_link>https://images.prom.ua/sSj8gPT5Se63EHnJOP3eZA4jl2wrYBEYIy0t6TIfpY0=/4175246894_tonometr-avtomatichnij-longevita.jpg</g:additional_image_link><g:additional_image_link>https://images.prom.ua/S9d9c2sjX5ag8c2_C8LdiyKTSXjgQdksU-xDAL2bGXE=/4175246895_tonometr-avtomatichnij-longevita.jpg</g:additional_image_link><g:availability>in stock</g:availability><g:price>1090.00 UAH</g:price><g:product_type>краса та здоров'я &gt; товари для здоров'я &gt; домашня медична техніка &gt; домашні тонометри </g:product_type><g:brand>Longevita</g:brand><g:identifier_exists>no</g:identifier_exists><g:condition>new</g:condition><g:product_detail><g:attribute_name>Країна виробник</g:attribute_name><g:attribute_value>Великобританія</g:attribute_value></g:product_detail><g:product_detail><g:attribute_name>Тип тонометра</g:attribute_name><g:attribute_value>Автоматичний</g:attribute_value></g:product_detail><g:product_detail><g:attribute_name>Мережевий адаптер</g:attribute_name><g:attribute_value>Ні</g:attribute_value></g:product_detail><g:product_detail><g:attribute_name>Кількість батарейок</g:attribute_name><g:attribute_value>4 шт.</g:attribute_value></g:product_detail></item>
<item><g:id>251529629</g:id><g:title>Тонометр механічний Microlife BP AG1-20</g:title><g:description>Опис механічний тонометр BP AG1-20 Microlife: Прилад для вимірювання артеріального тиску за методом короткого. Тонометр механічний із професійною манжетою без металевого кільця для руки діаметром 22-32 см. голчастий клапан для плавного випуску повітря з манжети. Виробник — швейцарська компанія Мікролайф (Microlife). До комплекту входить стетоскоп із м'якими оливами. Особливості: Високоякісний сфіноменометр для лікарів або домашнього використання. Стетоскоп із м'якими оливами в комплекті. Груша з латексу з голчастим клапаном для плавного випуску повітря. Технічні характеристики: Високоякісний конфігуратор Стетоскоп у комплекті Професійна манжета (22-32 см) Груша, клапан спуску повітря Діапазон вимірювань — 20-300 мм рт. ст. Сумка для прибора 2 роки гарантії</g:description><g:link>https://medteh.com.ua/ua/p251529629-tonometr-mehanicheskij-microlife.html?source=merchant_center</g:link><g:ads_redirect>https://medteh.com.ua/ua/p251529629-tonometr-mehanicheskij-microlife.html?source=merchant_center</g:ads_redirect><g:image_link>https://images.prom.ua/83G17jy4WX1DgO92PAnL8S3N_ZfDSiyjnoLh0fKu4U8=/364148833_tonometr-mehanichnij-microlife.jpg</g:image_link><g:availability>in stock</g:availability><g:price>1040.00 UAH</g:price><g:product_type>краса та здоров'я &gt; товари для здоров'я &gt; домашня медична техніка &gt; домашні тонометри </g:product_type><g:brand>Microlife</g:brand><g:identifier_exists>no</g:identifier_exists><g:condition>new</g:condition><g:product_detail><g:attribute_name>Країна виробник</g:attribute_name><g:attribute_value>Швейцарія</g:attribute_value></g:product_detail><g:product_detail><g:attribute_name>Тип тонометра</g:attribute_name><g:attribute_value>Механічний</g:attribute_value></g:product_detail><g:product_detail><g:attribute_name>Розмір манжети</g:attribute_name><g:attribute_value>22-32 (см)</g:attribute_value></g:product_detail><g:product_detail><g:attribute_name>Мінімальний діапазон вимірювання</g:attribute_name><g:attribute_value>20 мм/рт.ст.</g:attribute_value></g:product_detail><g:product_detail><g:attribute_name>Максимальний діапазон вимірювання</g:attribute_name><g:attribute_value>300 мм/рт.ст.</g:attribute_value></g:product_detail><g:product_detail><g:attribute_name>Гарантійний термін</g:attribute_name><g:attribute_value>24 міс</g:attribute_value></g:product_detail><g:product_detail><g:attribute_name>Точність вимірювання +/-</g:attribute_name><g:attribute_value>3 мм/рт.ст.</g:attribute_value></g:product_detail></item>
<item><g:id>251531417</g:id><g:title>Тонометр механічний Microlife BP AG 1-30</g:title><g:description>Опис механічний тонометр BP AG1-30 Microlife: Механічний тонометр BP AG1-30 (Microlife) — призначений для застосування в домашніх умовах. Сфіномінометр має вбудований стетоскоп, що спрощує процес вимірювання артеріального тиску самостійно. Механічний тонометр, за своєї невеликої вартості, завдяки безупинному механізму з голчастим клапаном, забезпечить високу точність вимірювань. Прилад для вимірювання артеріального тиску за методом короткого. Особливості моделі: Манжета з металевою скобою, що полегшує самостійне закріплення на руці. Ущільнювальна вставка, що запобігає перекашуванню манжети. Сітчастий фільтр на груші, що оберігає клапан стирання тиску від потрапляння пилу. Чохол, що оберігає від пошкоджень під час зберігання. Технічні характеристики: Вбудована в манжету головка стетоскопа. Нагнітач із клапаном відкачування. Роздільна здатність — 2 мм рт. ст. Похибка вимірювання ± 3 мм рт. ст. Качечка повітря — до 4 мм рт. ст.﻿ Розмір манжети — 22-32 см. Вага приладу — 450 г.﻿ 2 роки гарантії</g:description><g:link>https://medteh.com.ua/ua/p251531417-tonometr-mehanicheskij-microlife.html?source=merchant_center</g:link><g:ads_redirect>https://medteh.com.ua/ua/p251531417-tonometr-mehanicheskij-microlife.html?source=merchant_center</g:ads_redirect><g:image_link>https://images.prom.ua/LXe80p1iisbbeXvMg0G6VyaYKwuQAOyO999XAb2hNeU=/364151172_tonometr-mehanichnij-microlife.jpg</g:image_link><g:availability>in stock</g:availability><g:price>1040.00 UAH</g:price><g:product_type>краса та здоров'я &gt; товари для здоров'я &gt; домашня медична техніка &gt; домашні тонометри </g:product_type><g:brand>Microlife</g:brand><g:identifier_exists>no</g:identifier_exists><g:condition>new</g:condition><g:product_detail><g:attribute_name>Країна виробник</g:attribute_name><g:attribute_value>Швейцарія</g:attribute_value></g:product_detail><g:product_detail><g:attribute_name>Тип тонометра</g:attribute_name><g:attribute_value>Механічний</g:attribute_value></g:product_detail><g:product_detail><g:attribute_name>Розмір манжети</g:attribute_name><g:attribute_value>22-32 (см)</g:attribute_value></g:product_detail><g:product_detail><g:attribute_name>Мінімальний діапазон вимірювання</g:attribute_name><g:attribute_value>20 мм/рт.ст.</g:attribute_value></g:product_detail><g:product_detail><g:attribute_name>Максимальний діапазон вимірювання</g:attribute_name><g:attribute_value>300 мм/рт.ст.</g:attribute_value></g:product_detail><g:product_detail><g:attribute_name>Гарантійний термін</g:attribute_name><g:attribute_value>24 міс</g:attribute_value></g:product_detail><g:product_detail><g:attribute_name>Точність вимірювання +/-</g:attribute_name><g:attribute_value>3 мм/рт.ст.</g:attribute_value></g:product_detail></item>
<item><g:id>271188703</g:id><g:title>Автоматичний тонометр Microlife BP A1 Easy з адаптером</g:title><g:description>Опис автоматичний тонометр Microlife BP A1 Easy: Тонометр автоматичний Microlife BP A1 Easy є базовою моделлю серії тонометрів нового покоління. Особливості: Технологія Gentle+. PAD-технологія. Універсальна конусоподібна манжета, 22-42 див. Управління однією кнопкою, простий у використанні Індикатор правильного одягання манжети Індикатор руху руки Індикатор заряду батарей Можливо використання акумуляторних батарей Можливість підключення мережного адаптера Зручна сумочка для транспортування Технічні характеристики: Місце вимірювання тиску на плечі Тип вимірювання автоматичний Живлення 4 батарейки (ААА) по 1,5 В Адаптер в комплекті Розмір манжетки, см 22 – 42 Індикатор аритмії - є Вага: 320 г разом з батарейками Розміри: 14,6 x 6,5 x 4,6 см Виробник Microlife " (Швейцарія) Тип Тонометр автоматичний на плечі Додаткові функції Визначення аритмії, Інтелектуальне управління виміром, Чохол/сумочка для зберігання, Індикатор руху при вимірюванні, Індикатор заряду батарей Гарантія, років 5 років Комплектація Елементи живлення (батарейки) + адаптер Розмір манжети Універсальна/велика (22-42 см)</g:description><g:link>https://medteh.com.ua/ua/p271188703-avtomaticheskij-tonometr-microlife.html?source=merchant_center</g:link><g:ads_redirect>https://medteh.com.ua/ua/p271188703-avtomaticheskij-tonometr-microlife.html?source=merchant_center</g:ads_redirect><g:image_link>https://images.prom.ua/PA-L4yF34gnEO7UyVMSFVYt2e3t13hcIDSx-CN0th6Y=/392324739_avtomatichnij-tonometr-microlife.jpg</g:image_link><g:availability>out of stock</g:availability><g:price>2890.00 UAH</g:price><g:product_type>краса та здоров'я &gt; товари для здоров'я &gt; домашня медична техніка &gt; домашні тонометри </g:product_type><g:identifier_exists>no</g:identifier_exists><g:condition>new</g:condition><g:product_detail><g:attribute_name>Тип тонометра</g:attribute_name><g:attribute_value>Автоматичний</g:attribute_value></g:product_detail><g:product_detail><g:attribute_name>Мережевий адаптер</g:attribute_name><g:attribute_value>Так</g:attribute_value></g:product_detail><g:product_detail><g:attribute_name>Кількість батарейок</g:attribute_name><g:attribute_value>4 шт.</g:attribute_value></g:product_detail><g:product_detail><g:attribute_name>Індикатор аритмії (Технологія PAD)</g:attribute_name><g:attribute_value>Так</g:attribute_value></g:product_detail><g:product_detail><g:attribute_name>Індикатор підвищеного тиску</g:attribute_name><g:attribute_value>Так</g:attribute_value></g:product_detail></item>
<item><g:id>280644630</g:id><g:title>Напівавтоматичний тонометр Microlife BP N1 Basic</g:title><g:description>Тонометр напівавтоматичний із манжетою на плече Microlife BP N1 Basic, високоточний і зручний прилад, виробництва «Microlife AG», (Швейцарія). Вимірювання відбувається осцилометричним способом за методом Короткову (I фаза тонів відповідає рівню систолічного тиску, V — діастолічного). Функції: 1. Вимірювання артеріального тиску осцилометричним способом; 2. Визначення пульсу (частоти серцевих скорочень); 3. Визначення нерівномірності серцебиття (аритмії) у початковому стані. Основні характеристики: - PAD-технологія (Pulse Arphythmia detection) для визначення аритмії на ранніх етапах розвитку. Якщо зафіксовано нестабільне серцебиття, то на екрані блимає відповідний значок. Регулярне появу цього символу (у разі постійного контролю тиску понад 2 рази на тиждень) сигналізує, що необхідне обстеження та лікарська консультація; - Конусоподібна манжета забезпечує щільне прилягання та якісне перетискання артерії. Такий ефект забезпечений тим, що форма відповідає конічній формі плеча (рука тонша в нижній і товщі у верхній частині). Нагнітання повітря відбувається рівномірно на всьому об'ємі манжети, больові відчуття зменшуються; - Манжета з обхватом 22-32 см (М-L). Вона підійде на тонку та на повну руку, що робить її універсальною; - Обсяг пам'яті розрахований на 30 вимірювань, що дає змогу відстежувати зміни, що відбуваються; - Живлення від 2 елементів живлення — батарейок типу ААА по 1,5 В кожна. На екрані приладу є індикатор розряду батареї, який допоможе не пропустити момент, коли батарейки необхідно замінити; - Значення вимірювань лежать в інтервалі: 1. Тиск артеріальний 20-280 мм.рт.ст; 2. Пульс (частота) — від 40 до 200 ударів/хвилину ± 5%; Ультратонкий, компактний прилад із розмірами 115х59х30 мм. Маса в комплекті з елементами живлення — 106 г. Підвищений клас точності приладу оформлений протоколом Британського Гіпертонічного Товариства (BHS) і Європейським суспільством з боротьби з гіпертонічною хворобою. Виробник Microlife (Швейцарія) Тип Тонометр напівавтоматичний Додаткові функції Визначення аритмії, Пам'ять, Індикатор заряду батарей Гарантія, років 10 років Комплектація Елементи живлення (батарейки) Розмір манжети Стандартна (22-32 см) Обсяг пам'яті, вимірювань 30 Елементи живлення 2 батарейки ААА Сумочка для зберігання немає Вага, г 106 КОМПЛЕКТАЦІЯ Тонометр манжета 22-32 груша 2 елемента живлення ААА посібник з експлуатації гарантійний талон</g:description><g:link>https://medteh.com.ua/ua/p280644630-poluavtomaticheskij-tonometr-microlife.html?source=merchant_center</g:link><g:ads_redirect>https://medteh.com.ua/ua/p280644630-poluavtomaticheskij-tonometr-microlife.html?source=merchant_center</g:ads_redirect><g:image_link>https://images.prom.ua/5W27ixuCi5dfrY-JFO3VBB4HZ1e6etCS-VHCV4sse-A=/404934514_napivavtomatichnij-tonometr-microlife.jpg</g:image_link><g:availability>out of stock</g:availability><g:price>1220.00 UAH</g:price><g:product_type>краса та здоров'я &gt; товари для здоров'я &gt; домашня медична техніка &gt; домашні тонометри </g:product_type><g:identifier_exists>no</g:identifier_exists><g:condition>new</g:condition><g:product_detail><g:attribute_name>Тип тонометра</g:attribute_name><g:attribute_value>Напівавтоматичний</g:attribute_value></g:product_detail></item>
<item><g:id>291246149</g:id><g:title>Тонометр механічний Gamma 700K</g:title><g:description>Опис механічний тонометр Gamma 700 К: Високоточний манометр із покращеним механізмом. Надійний голчастий повітряний клапан із плавним спуском. Пневмокамера та нагнітач зроблені з високоякісного латексу за безшовною технологією. Металевий стетоскоп у комплекті. Механічний тонометр Gamma 700 К Високоточний манометр із покращеним механізмом Міцна манжета з фіксувальним металевим кільцем Надійний голчастий повітряний клапан із плавним спуском Пневмокамера та нагнітач зроблені з високоякісного латексу за безшовною технологією Металевий стетоскоп у комплекті Виробник Gamma (Великобританія) Тип Тонометр механічний Гарантія, років 1,5 року Комплектація Стетоскоп окремо Розмір манжети Стандартна (22-32 см)</g:description><g:link>https://medteh.com.ua/ua/p291246149-tonometr-mehanicheskij-gamma.html?source=merchant_center</g:link><g:ads_redirect>https://medteh.com.ua/ua/p291246149-tonometr-mehanicheskij-gamma.html?source=merchant_center</g:ads_redirect><g:image_link>https://images.prom.ua/enlQkF2lZLZHKk5fUYWKWFQjmjefi9zL-uNz6SpZ8fI=/418957430_tonometr-mehanichnij-gamma.jpg</g:image_link><g:availability>in stock</g:availability><g:price>760.00 UAH</g:price><g:product_type>краса та здоров'я &gt; товари для здоров'я &gt; домашня медична техніка &gt; домашні тонометри </g:product_type><g:brand>Gamma</g:brand><g:identifier_exists>no</g:identifier_exists><g:condition>new</g:condition><g:product_detail><g:attribute_name>Тип тонометра</g:attribute_name><g:attribute_value>Механічний</g:attribute_value></g:product_detail></item>
<item><g:id>344709689</g:id><g:title>Автоматичний тонометр на зап'ястя Gamma Active</g:title><g:description>Опис Автоматичний тонометр на зап'ястя Gamma Active Опис автоматичний тонометр на зап'ястя Gamma Active: Вимірювання артеріального тиску та пульсу на зап'ястя. Компактний та портативний. Автоматичне визначення ступеня накачування манжети (FUZZY LOGIC). Збереження результатів 90 вимірів. Великий екран. Індикація розряду батарей. Технологія IHD – виявлення нерегулярного серцебиття. Особливості: Технологія порушень серцевого ритму Індикатор рівня артетріального тиску Манжета з міцним гумовим вкладишем Автовідключення Зручний футляр для зберігання та транспортування тонометра. Fuzzy Logic – технологія швидкого та комфортного вимірювання. Fuzzy Logic – алгоритм автоматичного вибору тиску накачування манжети. Ще в процесі нагнітання прилад приблизно визначає систолічний тиск і накачує манжету до потрібного рівня, не перекачуючи її і не викликаючи болючих відчуттів у руці. IHD-технологія - Виявлення порушень серцевого ритму. Якщо під час вимірювання зафіксовано сигнали нестабільного серцебиття, після вимірювання тиску на дисплеї тонометра з'явиться відповідний символ "Серце". Якщо символ "Серце" з'являється часто рекомендується звернутися до лікаря. «Світлофор» – наочне відображення рівня тиску Технологія «Світлофор» – класифікатор тиску за нормами ВООЗ, що дозволяє зорієнтуватися, наскільки небезпечно виміряний тиск. Смужки на лівому краю дисплея показують діапазон, який потрапляє результат вимірювання АТ. Залежно від уолвня, тиск оцінюється як оптимальний (зелений), підвищений (жовтий), дуже високий (червоний). Технічні характеристики Виробник Gamma (Англія) Тип Тонометр на зап'ястя Додаткові функції Визначення аритмії Гарантія, років 5 років Пам'ять, вимірювань 30 Елементи живлення 2 батарейки ААА Футляр для зберігання є Розміри, см 8.3 х 7.6 х 6.6 Вага, г 137 Комплектація Автоматичний вимірювач артеріального тиску 2 батареї ААА футляр інструкція з експлуатації гарантійний талон упаковка.</g:description><g:link>https://medteh.com.ua/ua/p344709689-avtomaticheskij-tonometr-zapyaste.html?source=merchant_center</g:link><g:ads_redirect>https://medteh.com.ua/ua/p344709689-avtomaticheskij-tonometr-zapyaste.html?source=merchant_center</g:ads_redirect><g:image_link>https://images.prom.ua/At13Cdg1khIsI1rsr5E4FeO1GmZ5Z-DMPSKns00SMJg=/6592482488_avtomatichnij-tonometr-na.jpg</g:image_link><g:additional_image_link>https://images.prom.ua/7qzKQC9InMG1xehifSxcOY4atGsT0cI8e7jZ2L-NceU=/6592482496_avtomatichnij-tonometr-na.jpg</g:additional_image_link><g:additional_image_link>https://images.prom.ua/88bm1TukvL8dp04dJvvIozI31K9C47DOeSUJJb4ds-k=/6592482537_avtomatichnij-tonometr-na.jpg</g:additional_image_link><g:availability>out of stock</g:availability><g:price>1390.00 UAH</g:price><g:product_type>краса та здоров'я &gt; товари для здоров'я &gt; домашня медична техніка &gt; домашні тонометри </g:product_type><g:brand>Gamma</g:brand><g:identifier_exists>no</g:identifier_exists><g:condition>new</g:condition><g:product_detail><g:attribute_name>Країна виробник</g:attribute_name><g:attribute_value>Великобританія</g:attribute_value></g:product_detail><g:product_detail><g:attribute_name>Тип тонометра</g:attribute_name><g:attribute_value>Автоматичний</g:attribute_value></g:product_detail></item>
<item><g:id>361534435</g:id><g:title>Стетоскоп Раппапорта Microlife ST-77 (Мікролайф, Швейцарія)</g:title><g:description>Опис Стетоскопа Раппапорта Microlife ST-77 (Мікролайф, Швейцарія) Стетоскоп Раппапорт моделі Microlife ST-77 — має 5 різних функцій і використовується для різних цілей. У стетоскопа висока чутливість, завдяки якому лікар може точно визначати низькі та високі тони, і навіть дуже слабкі шуми. Комплектація: - 3 різні головки з воронками. - 2 запасні діафрагми. - 3 комплекти олив. - 1 стетоскоп. Технічні характеристики стетоскопа: - Діафрагма з малим і великим діаметром. - Можливість виконання п'яти різних функцій. - Є бирки для імені. - Є воронки для новонароджених і дорослих. - Наявність трьох комплектів олив для вух різних конфігурацій. - Вага нетто — 172 г. - Вага брутто — 396 г. - Розміри упакування: 27,5х13х4,5 см. Технічні характеристики Виробник Microlife (Швейцарія) Тип Стетоскоп Раппапорт Комплектація 3 запасні оливи різних розмірів 3 головки з воронками конічної форми 2 запасні діафрагми з прозорої пластмаси</g:description><g:link>https://medteh.com.ua/ua/p361534435-stetoskop-rappaporta-microlife.html?source=merchant_center</g:link><g:ads_redirect>https://medteh.com.ua/ua/p361534435-stetoskop-rappaporta-microlife.html?source=merchant_center</g:ads_redirect><g:image_link>https://images.prom.ua/7okakJZYD4Vqm7I0X72R9nP4FEINlr-31jq1WVaizHA=/513386372_stetoskop-rappaporta-microlife.jpg</g:image_link><g:additional_image_link>https://images.prom.ua/dENxuJ9F47vc4L9LKZp306q_6CWJzVOHgCXIv8pLdJs=/513386564_stetoskop-rappaporta-microlife.jpg</g:additional_image_link><g:availability>out of stock</g:availability><g:price>448.00 UAH</g:price><g:product_type>краса та здоров'я &gt; товари для здоров'я &gt; домашня медична техніка &gt; стетоскопи</g:product_type><g:identifier_exists>no</g:identifier_exists><g:condition>new</g:condition></item>
<item><g:id>465413093</g:id><g:title>Стетоскоп Gamma 120 з двосторонньою головкою, Гама</g:title><g:description>Опис Стетоскоп Gamma 120 з двосторонньою головкою, Гама Легка двостороння багатофункціональна алюмінієва головка Головка з пластиковим кільцем для запобігання контакту тіла з холодним матеріалом Хромовані бінауральні трубки Цілісна поліхлорвінілова трубка забезпечує якісне передавання звуку Гарний вибір як для середнього медичного персоналу, так і для лікарів Технічні характеристики Виробник Gamma (Великобританія) Тип Класичний стетоскоп</g:description><g:link>https://medteh.com.ua/ua/p465413093-stetoskop-gamma-120.html?source=merchant_center</g:link><g:ads_redirect>https://medteh.com.ua/ua/p465413093-stetoskop-gamma-120.html?source=merchant_center</g:ads_redirect><g:image_link>https://images.prom.ua/shLw4Pl7vhaDEbUFGKCPdxTzd74slr2jfcjvHvGnrgQ=/664240075_stetoskop-gamma-120.jpg</g:image_link><g:additional_image_link>https://images.prom.ua/Ap5vnVru98usGy-CXK4ZrqjeWYXbomCzEy3KVR41M00=/664240157_stetoskop-gamma-120.jpg</g:additional_image_link><g:additional_image_link>https://images.prom.ua/QpLYAklA1GMCZEOTRd8fkpOsIgD76WtD_TlEJ7ylfwk=/664240208_stetoskop-gamma-120.jpg</g:additional_image_link><g:availability>out of stock</g:availability><g:price>119.00 UAH</g:price><g:product_type>краса та здоров'я &gt; товари для здоров'я &gt; домашня медична техніка &gt; стетоскопи</g:product_type><g:identifier_exists>no</g:identifier_exists><g:condition>new</g:condition></item>
<item><g:id>465418040</g:id><g:title>Стетоскоп Gamma</g:title><g:description>Опис Стетоскоп Gamma односторонній Компактний і легкий стетоскоп Легка алюмінієва головка Зручні хромовані вушні трубки із зовнішньою пружиною Суцільна міцна поліхлорвінілова трубка для якісного передавання звуку Вушні оливи з лійкою конічної форми Технічні характеристики Виробник Gamma Тип Класичний стетоскоп</g:description><g:link>https://medteh.com.ua/ua/p465418040-stetoskop-gamma.html?source=merchant_center</g:link><g:ads_redirect>https://medteh.com.ua/ua/p465418040-stetoskop-gamma.html?source=merchant_center</g:ads_redirect><g:image_link>https://images.prom.ua/Wl-5YM-3fR2tOJNpFY02jdYunY-HJayD6qgWyh3IxjI=/664246410_stetoskop-gamma.jpg</g:image_link><g:availability>in stock</g:availability><g:price>150.00 UAH</g:price><g:product_type>краса та здоров'я &gt; товари для здоров'я &gt; домашня медична техніка &gt; стетоскопи</g:product_type><g:brand>Gamma</g:brand><g:identifier_exists>no</g:identifier_exists><g:condition>new</g:condition></item>
<item><g:id>493945419</g:id><g:title>Механічний тонометр Comfort PARAMED</g:title><g:description>Опис Механічний тонометр Comfort PARAMED Тонометр механічний PARAMED КОМФОРТ — класичного типу для вимірювання артеріального тиску. Особливості: Безупинний механізм манометра Подовжена манжета підійде будь-якому користувачеві — 22-42 см Металевий корпус манометра Великі цифри на циферблаті Липучка якісна та довговічна Повітряний голчастий клапан Наявність петлі для фіксації стетоскопа Сітчастий фільтр зворотного клапа Зворотний клапан нагнітача — покращений Пневмокамера за безшовною технологією Стетоскоп і сумка в комплекті Технічні характеристики Виробник Paramed (54) Тип Тонометр механічний Гарантія, років 2 роки Комплектація Стетоскоп входить Розмір манжети Універсальна/велика (22-42 см) Діапазон вимірювання тиску, мм рт ст 40-280 Розміри, см - Вага, г - Сумочка є Комплектація Тонометр стетоскоп сумка інструкція</g:description><g:link>https://medteh.com.ua/ua/p493945419-mehanicheskij-tonometr-comfort.html?source=merchant_center</g:link><g:ads_redirect>https://medteh.com.ua/ua/p493945419-mehanicheskij-tonometr-comfort.html?source=merchant_center</g:ads_redirect><g:image_link>https://images.prom.ua/n7YuBbmh-YmSGp5ogU7MtA4wsr1R0ns61pGgiRYPu0A=/701445614_mehanichnij-tonometr-comfort.jpg</g:image_link><g:additional_image_link>https://images.prom.ua/OfmB5eXFf7OBCrZB_1xOF0z22z_XpQjZ6eTI6OEbiz0=/701445929_mehanichnij-tonometr-comfort.jpg</g:additional_image_link><g:additional_image_link>https://images.prom.ua/dRhK69OJA6WmwtpLDDKcENHUiIs0vzOgG4nuHfYb4_A=/701446168_mehanichnij-tonometr-comfort.jpg</g:additional_image_link><g:additional_image_link>https://images.prom.ua/uHInwjZCklNIn9388vUEzJfnMY2ZsXfnYdryONRHCF0=/701446378_mehanichnij-tonometr-comfort.jpg</g:additional_image_link><g:availability>out of stock</g:availability><g:price>780.00 UAH</g:price><g:product_type>краса та здоров'я &gt; товари для здоров'я &gt; домашня медична техніка &gt; домашні тонометри </g:product_type><g:identifier_exists>no</g:identifier_exists><g:condition>new</g:condition><g:product_detail><g:attribute_name>Тип тонометра</g:attribute_name><g:attribute_value>Механічний</g:attribute_value></g:product_detail></item>
<item><g:id>494287236</g:id><g:title>Стетофонендоскоп професійний Рапопорт PARAMED</g:title><g:description>Опис Cтетофонендоскоп професійний Рапопорт PARAMED Сьогодні в медицині застосовуються набагато більш досконалі та гранично ефективні прилади, як-от представлений тут професійний стетофендоскоп Рапопорту, жовтого кольору, від виробника Paramed. Докладний опис стетофендоскопа Рапопорта Цей багатоцільовий прилад вирізняється граничною чутливістю і дає можливість докторам легко визначати не тільки низькі та високі тони, але навіть слабкі шуми. Застосовувати його можуть не тільки професіонали, прилад придатний і для домашнього використання. П'ять функцій дають змогу використовувати його в роботі лікарями різної спеціалізації, передбачене застосування як стетоскоп звичайного, педіатричного, акушерського. Важливих особливостей жовтого стетофендоскопа Рапопорту кілька: • він надійний, має високі акустичні властивості; • вушні оливи м'які, приємні на дотик; • у представленому наборі — оливи вушні різної конфігурації; • робочих комбінацій у стетоскопа чотири; • зроблений він із абсолютно безпечних матеріалів: пластику, металу, латексу; • помічати частоту серцебиття дають кварцовий годинник із секундоміром. Технічні характеристики презентованого стетофендоскопа: • мембрани з діаметром 27, 40 мм; • дзвона з діаметром 19, 26, 33 мм; • довжина трубок вушних 56, 72 см; • вага — 380 г; • трубка приладу з латексу, звукопровідна, бінарна. Особливості догляду Зберігати стітофонендоскоп Рапопорту треба в абсолютно сухому місці, недоступному для прямих променів сонця. Його головки потрібно очищати м'якою, сухою тканиною. Застосовувати прилад важливо в суворій відповідності до наведених в інструкції правилами. Гарантія від виробника Paramed, Китай — 1 рік. Технічні характеристики Виробник Paramed (54) Тип Стетоскоп Раппапорт Тип Стетофонендоскоп Матеріали латекс, пластик, метал Вага 380гр Комплектація Неонатальний дзвін стандартний, діаметр 19 мм; дзвін із досить великим діаметром — 33 мм; дзвін із малим діаметром — 26 мм; мембрани (2 штуки) — мала 27 мм, велика 40 мм; оливи вушні, три пари.</g:description><g:link>https://medteh.com.ua/ua/p494287236-ctetofonendoskop-professionalnyj-rappoporta.html?source=merchant_center</g:link><g:ads_redirect>https://medteh.com.ua/ua/p494287236-ctetofonendoskop-professionalnyj-rappoporta.html?source=merchant_center</g:ads_redirect><g:image_link>https://images.prom.ua/Y2Uh2Mfyla_MIshYFut8ggwxpC8s1e8cBCprYj_3Cy8=/5991611640_stetofonendoskop-profesijnij-rapoport.jpg</g:image_link><g:additional_image_link>https://images.prom.ua/A_iViTeW0SlXsOwdSvvwfTSHXYMUMtxi-b3eQ_YJ3f0=/5991611595_stetofonendoskop-profesijnij-rapoport.jpg</g:additional_image_link><g:additional_image_link>https://images.prom.ua/okvRSj3dOk5MxGWIkSxNN877DDOCyP1KANw8ADQ-7JI=/5991611597_stetofonendoskop-profesijnij-rapoport.jpg</g:additional_image_link><g:additional_image_link>https://images.prom.ua/sYNKImpoF7eNbrjEU0LHp-6q1rk_6iyo-KIfLRhj9wY=/5991611598_stetofonendoskop-profesijnij-rapoport.jpg</g:additional_image_link><g:availability>in stock</g:availability><g:price>490.00 UAH</g:price><g:product_type>краса та здоров'я &gt; товари для здоров'я &gt; домашня медична техніка &gt; стетоскопи</g:product_type><g:identifier_exists>no</g:identifier_exists><g:condition>new</g:condition></item>
<item><g:id>568349904</g:id><g:title>Тонометр механічний Gamma 800К</g:title><g:description>Механічний тонометр Gamma (Гамма) 800К Точність і надійність! Механічний вимірювач артеріального тиску з високою точністю вимірювання, поліпшеним манометром із цинково-берелієвим покриттям і міцною манжетою для максимально тривалого й безперебійного терміну експлуатації приладу. Манжета з внутрішньою латексною камерою та вбудованим стетоскопом. Характеристики Тип Механічний тонометр Манжета з металевим кільцем 25-36см Стетоскоп металевий є (вмонтований у манжету) Країна-виробник Англія Маса 385г</g:description><g:link>https://medteh.com.ua/ua/p568349904-tonometr-mehanicheskij-gamma.html?source=merchant_center</g:link><g:ads_redirect>https://medteh.com.ua/ua/p568349904-tonometr-mehanicheskij-gamma.html?source=merchant_center</g:ads_redirect><g:image_link>https://images.prom.ua/Tz0fD5s4N0CH3P_iCEHGj5RVIAn2HNQWw-h37DAOK9M=/869272446_tonometr-mehanichnij-gamma.jpg</g:image_link><g:availability>in stock</g:availability><g:price>760.00 UAH</g:price><g:product_type>краса та здоров'я &gt; товари для здоров'я &gt; домашня медична техніка &gt; домашні тонометри </g:product_type><g:brand>Gamma</g:brand><g:identifier_exists>no</g:identifier_exists><g:condition>new</g:condition><g:product_detail><g:attribute_name>Тип тонометра</g:attribute_name><g:attribute_value>Механічний</g:attribute_value></g:product_detail></item>
<item><g:id>624348694</g:id><g:title>Напівавтоматичний тонометр Microlife BP N2 Easy</g:title><g:description>Опис Тонометр напівавтоматичний BP N2 Easy Microlife Напівавтоматичний тонометр «BP N2 Easy» ТМ Microlife — багатофункціональний прилад високого швейцарського рівня, який не тільки визначає рівень артеріального тиску, але й вчасно повідомить про порушення ритму серцебиття й небезпеку гіпертонії. Призначення Простий і дуже надійний напівавтоматичний прилад дає змогу з високою точністю за кілька секунд визначити найголовніші показники стану організму: діастолічний (нижній) тиск, систолічний (верхнє) тиск, пульс, ймовірність аритмії та гіпертензії. Унікальні якості напівавтоматичного тонометра «Easy BP N2» - Індикатор гіпертензії. Унікальна функція, яка дає змогу користувачеві вчасно відстежити гіпертонію, оскільки захворювання проходить безсимптомно. - Конусоподібна манжета 22-32 см. Особлива конусоподібна конструкція манжети забезпечує ідеальне прилягання до тіла. Це дає змогу рівномірно та правильно стискати кровоносну артерію, що і є запорукою високої точності вимірювання. - Автоматичне визначення пульсу. На екрані спеціальним значком виводиться показник серцебиття. - Функція відстеження аритмії. Швейцарська технологія PAD — дає змогу самостійно виявляти найменші збої в роботі серця. - Великий екран. Трирядковий монохромний екран із великим шрифтом наочно та доступний відразу всі показники вимірювання: артеріальний тиск, пульс, ймовірність аритмії та гіпертензії. - Електронний щоденник. Під час увімкнення приладу на екрані відразу зображаються показники вимірювання одного користувача, зняті під час попередньої процедури. Переваги тонометра ТМ Microlife • Простий у використанні. Для швидкого зняття всіх показників досить правильно зафіксувати манжету на плечі та натиснути одну кнопку. Вже за кілька секунд великий екран покаже всю інформацію в доступному та зрозумілому вигляді. • Автономне харчування. Електронний прилад працює в економному режимі за допомогою двох елементів живлення. Зручна функція, що дає змогу вимірювати в будь-якому зручному місці, не прив'язуючись до електромережі. • Малогабаритний. Легкий і компактний тонометр зручно брати із собою на роботу, у поїздку, на відпочинок. • Висока якість. Корпус приладу вирізняється високою міцністю. Його дизайн, стійка платформа й антиковзне покриття запобігають зміщенню приладу під час процедури. Внутрішня та камера та трубки виготовлені з еластичного матеріалу, який не тріскається під час перепаду температури, не деформується під час нагнітання повітрям. Комплектація Тонометр манжета 22-32 см батарейки 2 шт. АА інструкція Технічні характеристики Виробник Microlife (Швейцарія) Тип Тонометр напівавтоматичний Додаткові функції Визначення аритмії, Пам'ять, Індикатор заряду батарей Гарантія, років 5 років Комплектація Елементи живлення (батарейки) Розмір манжети Стандартна (22-32 см) Пам'ять, вимірювань 1 Живлення 2 батарейки АА та мережа (адаптера в комплекті немає) Діапазон вимірювання тиску, мм рт ст 20-280 Діапазон вимірювання пульсу, ударів на хв 40-200 Розміри, см 13,6х 8,2х 5 Вага, г 205</g:description><g:link>https://medteh.com.ua/ua/p624348694-poluavtomaticheskij-tonometr-microlife.html?source=merchant_center</g:link><g:ads_redirect>https://medteh.com.ua/ua/p624348694-poluavtomaticheskij-tonometr-microlife.html?source=merchant_center</g:ads_redirect><g:image_link>https://images.prom.ua/bnagS65MuDSFI7z2B-YWF8rPzyx7wD8B7rLJo00YqaA=/995875512_napivavtomatichnij-tonometr-microlife.jpg</g:image_link><g:availability>out of stock</g:availability><g:price>1060.00 UAH</g:price><g:product_type>краса та здоров'я &gt; товари для здоров'я &gt; домашня медична техніка &gt; домашні тонометри </g:product_type><g:identifier_exists>no</g:identifier_exists><g:condition>new</g:condition><g:product_detail><g:attribute_name>Тип тонометра</g:attribute_name><g:attribute_value>Напівавтоматичний</g:attribute_value></g:product_detail></item>
<item><g:id>662946126</g:id><g:title>Автоматичний тонометр на зап'ястя LONGEVITA BP-201М</g:title><g:description>Опис Вимірювання систолічного, діастолічного тиску та пульсу Пам'ять на 120 вимірювань із зображенням дати та часу вимірювання Класифікація поточного тиску за стандартами ВООЗ Розмір манжети 13,5 - 21,5 см Пластиковий футляр для зберігання Гарантія: 5 років! Технічні характеристики Виробник Longevita (Великобританія) Тип Тонометр на запястье Додаткові функції Дата та час, Пам'ять Гарантія, років 5 років Комплектація Елементи живлення (батарейки) Пам'ять, вимірювань 120 Живлення 2 батарейки ААА Діапазон вимірювання тиску, мм рт ст - Діапазон вимірювання пульсу, ударів на хв - Розміри, см - Розмір манжети, см 13,5-21,5 Вага, г -</g:description><g:link>https://medteh.com.ua/ua/p662946126-avtomaticheskij-tonometr-zapyaste.html?source=merchant_center</g:link><g:ads_redirect>https://medteh.com.ua/ua/p662946126-avtomaticheskij-tonometr-zapyaste.html?source=merchant_center</g:ads_redirect><g:image_link>https://images.prom.ua/n6fiJCaYolYXILnue7rfSK64tft-WrzMIuHteYZcyLw=/1079914716_avtomatichnij-tonometr-na.jpg</g:image_link><g:availability>out of stock</g:availability><g:price>755.00 UAH</g:price><g:product_type>краса та здоров'я &gt; товари для здоров'я &gt; домашня медична техніка &gt; домашні тонометри </g:product_type><g:brand>Longevita</g:brand><g:identifier_exists>no</g:identifier_exists><g:condition>new</g:condition><g:product_detail><g:attribute_name>Тип тонометра</g:attribute_name><g:attribute_value>Автоматичний</g:attribute_value></g:product_detail><g:product_detail><g:attribute_name>Країна виробник</g:attribute_name><g:attribute_value>Великобританія</g:attribute_value></g:product_detail></item>
<item><g:id>679510034</g:id><g:title>Автоматичний тонометр Microlife BP A2 Basic</g:title><g:description>Опис Технологія Gentle+. PAD-технологія. Універсальна конусоподібна манжета, 22-42 див. Пам'ять на 30 вимірювань. Індикація рівня АТ «Світлофор». Визначення середнього значення серед збережених даних. Дата час. Індикатор правильності одягання манжети. Рука індикатор руху. Індикатор заряду батарей. Можливість використання акумуляторів, адаптера. Сумочки для транспортування. Технічні характеристики: Місце вимірювання тиску на плечі Тип вимірювання автоматичний Живлення 4 батарейки (ААА) по 1,5 В або адаптер Розмір манжетки, см 22 - 42 Індикатор аритмії – є Вага: 340 г разом із батарейками Розміри: 13,6 x 8 x 5,7 см Техничні характеристики: Виробник Microlife " (Швейцарія) Тип Тонометр автоматичний на плече Додаткові функції Визначення аритмії, Дата і час , Індивідуальне нагнітання повітря в манжету, Усереднення результатів ПЕКЛО, Чохол/сумочка для зберігання, Пам'ять, Індикатор руху при вимірюванні, Індикатор заряду батарей Гарантія, років 5 років Комплектація Елементи живлення (батарейки) Розмір манжети Універсальна/велика (22-42 см) Популярні запити Швейцарські тонометри, Тонометри з великою манжетою, Тонометри для домашнього використання Пам'ять, вимірювань 30 Харчування батарейки АА і мережу Діапазон вимірювання тиску, мм рт ст 20-280 Діапазон вимірювання пульсу, ударів в хв 40-200 Розміри приладу, см 13,55 х х 5,7 8,2 Вага, г 340 Комплектація Тонометр Microlife BP A2 Basic манжета 22-42 см батарейки АА, 4 штуки сумочка щоденник обліку результатів тиску інструкція гарантійний талон</g:description><g:link>https://medteh.com.ua/ua/p679510034-avtomaticheskij-tonometr-microlife.html?source=merchant_center</g:link><g:ads_redirect>https://medteh.com.ua/ua/p679510034-avtomaticheskij-tonometr-microlife.html?source=merchant_center</g:ads_redirect><g:image_link>https://images.prom.ua/AmoGPy1GAxDlZvCDsLmUwj9c4F9_gNQOBLY1ZxftGSo=/1111840205_avtomatichnij-tonometr-microlife.jpg</g:image_link><g:availability>out of stock</g:availability><g:price>1675.00 UAH</g:price><g:product_type>краса та здоров'я &gt; товари для здоров'я &gt; домашня медична техніка &gt; домашні тонометри </g:product_type><g:identifier_exists>no</g:identifier_exists><g:condition>new</g:condition><g:product_detail><g:attribute_name>Тип тонометра</g:attribute_name><g:attribute_value>Автоматичний</g:attribute_value></g:product_detail><g:product_detail><g:attribute_name>Мережевий адаптер</g:attribute_name><g:attribute_value>Так</g:attribute_value></g:product_detail><g:product_detail><g:attribute_name>Кількість батарейок</g:attribute_name><g:attribute_value>4 шт.</g:attribute_value></g:product_detail><g:product_detail><g:attribute_name>Індикатор аритмії (Технологія PAD)</g:attribute_name><g:attribute_value>Так</g:attribute_value></g:product_detail><g:product_detail><g:attribute_name>Індикатор підвищеного тиску</g:attribute_name><g:attribute_value>Так</g:attribute_value></g:product_detail></item>
<item><g:id>814248953</g:id><g:title>Автоматичний тонометр BP A2 Classic Microlife</g:title><g:description>В тонометрі «BP A2 Classic» ТМ Microlife " (Швейцарія) застосована технологія «Gentle+». Завдяки чому манжета нагнітається повітрям плавно, не викликаючи дискомфорт і відчуття здавленості в плечі. Опис * Вимірювання артеріального тиску в діапазоні від 20 до 280 мм рт ст * Виявлення аритмії, навіть на початковому рівні розвитку захворювання * Вимірювання пульсу в широкому діапазоні – від 40 до 200 ударів/хв. * Аналіз показників артеріального тиску відповідно до нормативів ВООЗ * Ведення електронного щоденника із збереженням даних останніх 30 вимірів * Визначення середнього значення за всіма збереженими даними Відмінні риси тонометра BP A2 Classic - Манжета ергономічної форми 22-42 див. Виріб виконаний у вигляді конуса і при застібанні в точності повторює форму плеча. У такому вигляді немає щілин і порожнин між тілом і манжетою, що забезпечує рівномірний тиск на артерію. За допомогою якісної широкої застібки-липучки виріб відмінно фіксується на плечі і не зміщується під час процедури. - Технологія "Gentle+". Інноваційна розробка швейцарських технологів дозволила створити унікальну систему нагнітання повітря, за якої немає надмірного стискання руки. Людина не відчуває дискомфорту під час нагнітання манжети. - PAD-технологія. При найменших відхиленнях у ритмі серцебиття на екрані приладу спрацьовує сповіщення про небезпеку розвитку аритмії. - Індикатор ВООЗ. Користувач може співвіднести на скільки його артеріальний тиск відповідає нормам ВООЗ або який відсоток відхилення. - Висока точність. Клас точності приладу належить до найвищого - А/А. Похибка при вимірі тиску вбирається у 5%,при вимірі тиску - трохи більше 3мм рт ст. - Функція визначення середнього значення за всіма збереженими даними. Унікальні технічні можливості: * Велика пам'ять. Автоматично відбувається збереження останніх 30 показників виміру одного користувача. * Прилад може працювати автономно за допомогою батарей або через адаптер (не входить в комплектацію). * Індикація заряду. Дозволяє вчасно змінити батареї або підключити пристрій до мережі за допомогою адаптера. * Продуманий дизайн. Корпус приладу має стійку основу, що запобігає його зміщенню. Тонометр легкий та малогабаритний. Завдяки можливості працювати від батарейок, його зручно брати із собою у поїздку. Технічні характеристики Виробник: Microlife (Швейцарія) Тип: Тонометр автоматичний на плече Додаткові функції: Визначення аритмії, Індивідуальне нагнітання повітря в манжету, Посередництво результатів АТ, Пам'ять, Індикатор заряду батарей Гарантія, років: 5 років Комплектація: Елементи живлення (батарейки) Розмір манжети: Універсальна/велика (22-42 см) Пам'ять: 30 вимірювань Живлення: 4 батареї ААА та мережа (адаптера немає в комплекті) Діапазон вимірювання тиску, мм рт ст: 20-280 Діапазон вимірювання пульсу, ударів у хв: 40-200 Розміри приладу, см 12 х 8.7 х 5.9 Вага, г: 375 Комплектація Тонометр манжета 22-42 см батарейки 4 шт. АА інструкція</g:description><g:link>https://medteh.com.ua/ua/p814248953-avtomaticheskij-tonometr-classic.html?source=merchant_center</g:link><g:ads_redirect>https://medteh.com.ua/ua/p814248953-avtomaticheskij-tonometr-classic.html?source=merchant_center</g:ads_redirect><g:image_link>https://images.prom.ua/JFCROw37Z-FxT_ystWOtTGYYuoE3YMyZ_Zb0vZ7Qm50=/1409862843_avtomatichnij-tonometr-bp.jpg</g:image_link><g:availability>out of stock</g:availability><g:price>2440.00 UAH</g:price><g:product_type>краса та здоров'я &gt; товари для здоров'я &gt; домашня медична техніка &gt; домашні тонометри </g:product_type><g:brand>Microlife</g:brand><g:identifier_exists>no</g:identifier_exists><g:condition>new</g:condition><g:product_detail><g:attribute_name>Країна виробник</g:attribute_name><g:attribute_value>Швейцарія</g:attribute_value></g:product_detail><g:product_detail><g:attribute_name>Тип тонометра</g:attribute_name><g:attribute_value>Автоматичний</g:attribute_value></g:product_detail><g:product_detail><g:attribute_name>Мережевий адаптер</g:attribute_name><g:attribute_value>Ні</g:attribute_value></g:product_detail><g:product_detail><g:attribute_name>Кількість батарейок</g:attribute_name><g:attribute_value>4 шт.</g:attribute_value></g:product_detail><g:product_detail><g:attribute_name>Індикатор аритмії (Технологія PAD)</g:attribute_name><g:attribute_value>Так</g:attribute_value></g:product_detail><g:product_detail><g:attribute_name>Індикатор підвищеного тиску</g:attribute_name><g:attribute_value>Так</g:attribute_value></g:product_detail></item>
<item><g:id>932552711</g:id><g:title>Тонометр автоматичний BP A 200 AFIB Microlife</g:title><g:description>Автоматичний тонометр BP A200 AFIB дає змогу в домашніх умовах виявити небезпечні стани здоров'я людини, які можуть спричинити інсульт або інфаркт. Опис Модель належить до надсучасної інноваційної розробки швейцарської компанії Microlife. Крім звичайних і вже традиційних функцій — вимірювання артеріального тиску (систолічне +діастолічне), частоти пульсу, показника точного часу та рівня заряду батареї, тонометр діагностує зі 100% точністю мерехтальну аритмію та гіпертонію, , які часто є причиною інсульту та інфаркту. Особливості тонометра BP A200 AFIB • AFIB-технологія. - цифрова діагностика, що дає змогу на ранній стадії виявити та запобігти мерехтливій аритмії та гіпертонії. • МАМ-технологія — прилад автоматично знімає три значення, виводить середній показник, що підвищує точність вимірювань до 98% • Під'єднання до комп'ютера, смартфона. Тонометр можна під'єднати через USB-порт — це дає змогу зберігати всі дані обстеження на особистому комп'ютері. Переваги тонометра BP A200 AFIB • Автоматична модель. Ця модель надзвичайно проста у використанні. Для вимірювання тиску досить самостійно зафіксувати манжету на плечі та натиснути 1 кнопку. Все інше зробить електроніка. • Універсальна конусоподібна манжета. Розмір манжети регулюється і розрахований на обхват руки від 22 до 42 см. Це дає змогу використовувати тонометр підліткам і дорослим із будь-якою статурою. Деталь має жорстку основу та особливий дизайн. Конусоподібна форма дає змогу манжеті щільно прилягати на всій поверхні плеча, у такий спосіб забезпечується рівномірне стискання артерії, що неабияк збільшує точність показань. • Великий екран. Монохромний чотирирядковий РК-дисплей зображає відразу всі показники вимірювання великим, чітким шрифтом. Інформація зчитується легко та доступно для людей з ослабленим зором. • Велика пам'ять. Електронний прилад зберігає показники останніх 200 вимірювань, які завжди доступні для перегляду, передавання на особистий ПК або видалення. • Якісний і довговічний. Манжета виготовлена зі зносостійкого нейлону, внутрішня камера виготовлена з надміцної гуми та розрахована на понад 10 00 вимірювань. Фірма надає 5 років гарантії на все обладнання, 2 роки на манжету. У всіх великих містах України є сервісні центри технічного обслуговування. • Укомплектований адаптером. Тонометр може працювати за допомогою перезаряджуваних акумуляторів або від мережі, це дає змогу неабияк заощаджувати на його експлуатації. • Зручна сумка-чохол для зберігання. Застібається на блискавку. У ній компактно складаються всі комплектуючі тонометра, що дуже зручно для транспортування приладу. Характеристики Виробник Microlife (Швейцарія) Тип Тонометр автоматичний на плече Додаткові функції Визначення аритмії, Дата та час, Чохол/сумочка для зберігання, Пам'ять, Індикатор заряду батарей, під'єднання до ПК Гарантія, років 5 років Комплектація Адаптер мережі (електросеть), Елементи живлення (батарейки) Розмір манжети Універсальна/велика (22-42 см) Популярні запити Тонометри для домашнього використання, Тонометри з великою манжетою, Тонометри для літніх людей Пам'ять, комірок 200 Живлення 4 батарейки ААА та мережа Діапазон вимірювання тиску, мм рт ст 20-280 Діапазон вимірювання пульсу, ударів на хв 40-200 Розміри приладу, см 15.2 х 9.2 х 4.2 Вага, г 560 Комплектація Тонометр Microlife A200 AFIB манжета 22-42 см батарейки 4 шт. АА адаптер чехол інструкція</g:description><g:link>https://medteh.com.ua/ua/p932552711-tonometr-avtomaticheskij-200.html?source=merchant_center</g:link><g:ads_redirect>https://medteh.com.ua/ua/p932552711-tonometr-avtomaticheskij-200.html?source=merchant_center</g:ads_redirect><g:image_link>https://images.prom.ua/KZh1TwuXqRuB3TK8IpPnVAxBF4DF-bVZ3rxU2CVP920=/1685395714_tonometr-avtomatichnij-bp.jpg</g:image_link><g:availability>out of stock</g:availability><g:price>2084.00 UAH</g:price><g:product_type>краса та здоров'я &gt; товари для здоров'я &gt; домашня медична техніка &gt; домашні тонометри </g:product_type><g:brand>Microlife</g:brand><g:identifier_exists>no</g:identifier_exists><g:condition>new</g:condition><g:product_detail><g:attribute_name>Індикатор підвищеного тиску</g:attribute_name><g:attribute_value>Так</g:attribute_value></g:product_detail><g:product_detail><g:attribute_name>Індикатор аритмії (Технологія PAD)</g:attribute_name><g:attribute_value>Так</g:attribute_value></g:product_detail><g:product_detail><g:attribute_name>Тип тонометра</g:attribute_name><g:attribute_value>Автоматичний</g:attribute_value></g:product_detail><g:product_detail><g:attribute_name>Мережевий адаптер</g:attribute_name><g:attribute_value>Так</g:attribute_value></g:product_detail><g:product_detail><g:attribute_name>Кількість батарейок</g:attribute_name><g:attribute_value>4 шт.</g:attribute_value></g:product_detail><g:product_detail><g:attribute_name>Країна виробник</g:attribute_name><g:attribute_value>Швейцарія</g:attribute_value></g:product_detail></item>
<item><g:id>1038613852</g:id><g:title>Напівавтоматичний тонометр PRO-30 B. Well з манжетою 22-42 см</g:title><g:description>Опис напівавтоматичний Тонометр 22-42 см PRO-30 B. Well Напівавтоматичні тонометри, у порівнянні з приладами більш традиційними механічними, мають безліч переваг. Представлений тут швейцарським брендом B. Well напівавтоматичний тонометр PRO-30, з манжетою 22-42 см, має всі необхідні якості і кілька важливих переваг. Детальніше про тонометрі цієї моделі PRO-30 - це напівавтоматичний прилад для вимірювання артеріального тиску, вдома і в медичних установах; оцінювати стан серцево-судинної системи з ним просто, за рахунок спеціальних індикаторів; він мало важить, має помірні параметри, і є достатньо мобільним; працює від двох батарейок; рідкокристалічний дисплей тут, наочний, трьохрядковий, всі його символи легко читаються; манжета тут конусоподібна, комфортна, вона повторює обриси руки; вона оснащена знімним чохлом, який можна прати; розмір манжети достатній, підходить вона для всіх людей стандартної комплекції; D-образне кільце на манжеті допоможе розмістити її на руці правильно; нагнітач тут гумовий, невеликий, зручний, накачувати з його допомогою повітря в манжету можна легко, без зусиль; прилад додатково оснащений індикатором нерегулярного серцевого ритму, тим самим допомагає вчасно виявити небезпечні порушення; кольорова шкала ВООЗ – це можливість самостійно визначити свій рівень АТ; прилад управляється всього однією кнопкою; точність вимірювача підтверджена виробником, в ході клінічних випробувань; є пам'ять на останній вимір; прилад вимикається в автоматичному режимі; про закінчення процедури прилад сигналізує звуком; оснащений індикатором заряду батарей, тому вчасно попереджає про необхідність їх заміни. Основні плюси моделі PRO-30 управління однією кнопкою; висока точність; мобільність; комфортна конусна манжета з кільцем і знімним чохлом; зручний нагнітач; якісні матеріали; надійність, довговічність приладу; авто відключення; функція пам'яті; індикатор проблем з серцевим ритмом; кольорова шкала індикатор рівня тиску; звукове оповіщення; індикатор заряду батарей. Основні характеристики тип – напівавтоматичний тонометр; манжета – 22-42 см; дисплей – трирядковий, РК з кольоровою індикацією рівня тиску; живлення – батарейки, 2 шт., ААА; габарити приладу: 57мм x 91мм x 19мм; вага тонометра без батарейок і манжети - 50 гр; пам'ять на останній вимір; діапазон вимірювань - тиск в манжеті: 0-300мм рт. ст., систолічний: 60-280 мм рт. ст., діастолічний: 20-199 мм рт. ст., діапазон вимірювання частоти пульсу - 40-200 ударів у хвилину; похибка: тиск: ±3 мм рт. ст., частота пульсу: ±5%; гарантія - 3 роки прилад, 1 рік манжета, 1 рік коннектори і трубки. Технічні характеристики Виробник B. Well (Швейцарія) Тип Напівавтоматичний Тонометр Додаткові функції Визначення аритмії, Чохол/сумочка для зберігання, Пам'ять, Звукове сповіщення, Індикатор заряду батарей, Віялоподібна манжета, Автовідключення Гарантія, років 3 роки Комплектація Елементи живлення (батарейки) Розмір манжети Універсальна/велика (22-42 см) Пам'ять, осередків останнє вимірювання Харчування батарейки Діапазон вимірювання тиску, мм рт ст в манжеті: 0-300 мм рт. ст., систолічний: 60-280 мм рт. ст., діастолічний: 20-199 мм рт. ст. Діапазон вимірювання пульсу, ударів в хв 40-200 Похибка вимірювання тиску ± 3 мм рт. ст. Похибка вимірювання частоти пульсу ±5 % Розміри приладу, см 5,7 х 9,1 х 1,9 Вага, г без манжети і батарейок 50г Комплектація Прилад для вимірювання артеріального тиску і частоти пульсу модель PRO-30 Манжета конусна на плече для обхвату плеча 22-42 см Нагнітач Батарейки типу ААА – 2 шт. Гарантійний талон Інструкція по експлуатації Сумка для зберігання</g:description><g:link>https://medteh.com.ua/ua/p1038613852-poluavtomaticheskij-tonometr-pro.html?source=merchant_center</g:link><g:ads_redirect>https://medteh.com.ua/ua/p1038613852-poluavtomaticheskij-tonometr-pro.html?source=merchant_center</g:ads_redirect><g:image_link>https://images.prom.ua/hB-mdziwXhirJrjB9n9Syjl25f9jy-QD_-gQIL3TOkk=/1970028817_napivavtomatichnij-tonometr-pro-30.jpg</g:image_link><g:additional_image_link>https://images.prom.ua/-9EInvU5iYdQVKZ9IfLvPLrgbuC78-sdq8gcMLBokbY=/1970029120_napivavtomatichnij-tonometr-pro-30.jpg</g:additional_image_link><g:availability>in stock</g:availability><g:price>999.00 UAH</g:price><g:product_type>краса та здоров'я &gt; товари для здоров'я &gt; домашня медична техніка &gt; домашні тонометри </g:product_type><g:brand>B. Well</g:brand><g:identifier_exists>no</g:identifier_exists><g:condition>new</g:condition><g:product_detail><g:attribute_name>Країна виробник</g:attribute_name><g:attribute_value>Швейцарія</g:attribute_value></g:product_detail><g:product_detail><g:attribute_name>Тип тонометра</g:attribute_name><g:attribute_value>Напівавтоматичний</g:attribute_value></g:product_detail><g:product_detail><g:attribute_name>Розмір манжети</g:attribute_name><g:attribute_value>22-42 (см)</g:attribute_value></g:product_detail></item>
<item><g:id>1038649386</g:id><g:title>Автоматичний тонометр з адаптером та манжетою 22-42 см PRO-33 B. Well</g:title><g:description>Автоматичний тонометр PRO-33 (манжета M-L з адаптером) Компанія B.Well світовий виробник високоякісних тонометрів. Тонометри B.Well – це доступні прилади для контролю артеріального тиску та захисту здоров'я Ваших близьких, що забезпечать комфортний вимір та точний результат! Автоматичний тонометр PRO-33— простий та точний тонометр для контролю тиску, який має бути вдома у кожного. Електронний тонометр PRO-33 має класичний алгоритм вимірювання при випуску повітря з манжети Intellect Classic, що забезпечує точний результат, як при нормальному, так і при підвищеному чи зниженому тиску. Індикатор аритмії сповістить про порушення серцевого ритму під час вимірювання. Конусна манжета забезпечує щільне прилягання до руки для точного результату. Вимір тиску з B.Well буде комфортним: анатомічна форма дозволяє уникнути зайвого стиснення руки. ОСОБЛИВОСТІ: індикатор аритмії; технологія Intellect Classic; конусна манжета; знімний чохол манжети; пам'ять останнього виміру; просте керування однією кнопкою; можливість використання мережного адаптера; індикатор розряду батареї; автоматичне вимкнення. КОМПЛЕКТАЦІЯ: прилад для вимірювання артеріального тиску та частоти пульсу модель PRO-33; манжета конусна на плече розміру М – L для обхвату плеча 22-42 см; мережевий адаптер; батарейки типу ААА – 4 шт.; гарантійний талон; інструкція з експлуатації; сумка для зберігання. Країна виробник: Швейцарія. ТЕХНІЧНІ ХАРАКТЕРИСТИКИ: 1. найменування виробу: прилад для вимірювання артеріального тиску та частоти пульсу, модель PRO-33; 2. класифікація: з внутрішнім джерелом живлення, частина типу BF, IPX0, що накладається, немає AP або APG, безперервна робота; 3. габарити приладу: 87мм x 122мм x 53мм (3 7/16 x 4 13/16” x 2 3/32”); 4. манжета для обхвату плеча: 22см~42см (8 21/32”~16 17/32”) або 22см~32см (8 21/32”~ 12 19/32”) (залежно від комплектації приладу); 5. вага близько 200 г (6 3/4 у) (без батарейок та манжети); 6. метод вимірювання: осцилометричний, автоматичне нагнітання повітря та вимірювання; 7. обсяг пам'яті: у пам'яті зберігається лише останній вимір; 8. джерело живлення: 6В 600 мА, батареї: 4 &amp; times; 1.5В РОЗМІР AAA; 9. діапазон вимірювань: тиск у манжеті: 0-300мм рт. ст., систолічний: 60-280 мм рт. ст., діастолічний: 20-199 мм рт. ст. частота пульсу: 40-200 ударів за хвилину; 10. похибка: тиск: 3 мм рт. ст, частота пульсу: ±5%; 11. температура навколишнього середовища при проведенні вимірювання: 10°C~40°C (50°F~104°F); 12. вологість навколишнього середовища при проведенні вимірювання: ≤85% (відносна вологість); 13. температура навколишнього середовища при зберіганні та транспортуванні: -20°C~70°C (-4°F~122°F); 14. вологість навколишнього середовища при зберіганні та транспортуванні: від 10% до 95% (відносна вологість); 15. тиск довкілля: від 84 до 106,7 кПа; 16. термін служби батарейок: близько 270 циклів накачування; 17. мережевий адаптер (опціонально). ПРИМІТКА: Ці технічні характеристики можуть бути змінені без попередження.</g:description><g:link>https://medteh.com.ua/ua/p1038649386-avtomaticheskij-tonometr-adapterom.html?source=merchant_center</g:link><g:ads_redirect>https://medteh.com.ua/ua/p1038649386-avtomaticheskij-tonometr-adapterom.html?source=merchant_center</g:ads_redirect><g:image_link>https://images.prom.ua/k2ol90_0G88RJT7FhTnfYiR85EfwUSF46cFw1qcaMAI=/1970082429_avtomatichnij-tonometr-z.jpg</g:image_link><g:additional_image_link>https://images.prom.ua/2Ell6FB3M9aH5Vv2wFrOnpYJxVjBXQBFT342VeZfJQo=/1970082623_avtomatichnij-tonometr-z.jpg</g:additional_image_link><g:availability>in stock</g:availability><g:price>1420.00 UAH</g:price><g:product_type>краса та здоров'я &gt; товари для здоров'я &gt; домашня медична техніка &gt; домашні тонометри </g:product_type><g:brand>B. Well</g:brand><g:identifier_exists>no</g:identifier_exists><g:condition>new</g:condition><g:product_detail><g:attribute_name>Країна виробник</g:attribute_name><g:attribute_value>Швейцарія</g:attribute_value></g:product_detail><g:product_detail><g:attribute_name>Тип тонометра</g:attribute_name><g:attribute_value>Автоматичний</g:attribute_value></g:product_detail><g:product_detail><g:attribute_name>Розмір манжети</g:attribute_name><g:attribute_value>22-42 (см)</g:attribute_value></g:product_detail></item>
<item><g:id>1126542775</g:id><g:title>Тонометр автоматичний Vega VA-340 new</g:title><g:description>Опис товару: Автоматичний тонометр VEGA VA-340 з новою технологією MDI, яка забезпечує безболісне, комфортне та швидке вимірювання артеріального тиску на етапі нагнітання повітря в манжету. Великий обсяг пам'яті (по 120 вимірювань для 2 осіб). Функція арифметичного розрахунку середнього значення 3 вимірів. Визначення аритмії. Особливості тонометра Vega VA-340 New Індикатор аритмії; Дисплей із великими цифрами; Технологія MDI забезпечує безболісне, комфортне та швидке вимірювання артеріального тиску вже на етапі нагнітання повітря в манжету; Універсальна конусна манжета 22-42 см; Класифікатор небезпечного тиску; AVG - Функція усереднення 3 вимірювань; Пам'ять по 120 вимірювань для 2 користувачів; Можливість заряджання від ноутбука та Power bank. Характеристики Точність вимірювання тиску 30 - 250 мм рт. ст. Точність вимірювання пульсу 40 - 200 ударів за хвилину Манжета 22-42 см Джерело живлення 4 батарейки типу 316 (АА, R6) 1,5 В; можливість заряджання від ноутбука та Power bank Обчислення середнього значення є Інтелектуальна система Real Fuzzy Підсвітка дисплея 1 є Індикатор аритмії є Голосовий супровід немає Дата/час є 3-кратне вимірювання є Індикатор ВООЗ є Індикація заряду батарей є Контроль рухомості руки немає Сигнал про помилкові виміри немає Автоматичне вимкнення немає Розмір екрана великий Країна виробництва 1 Китай Країна реєстрації бренда 1 Швейцарія Пам'ять 120 комірок на 2 користувачів Габарити 1 12,5 х 9,1 х 5,9 см Вага 1 582 г Гарантія 5 років</g:description><g:link>https://medteh.com.ua/ua/p1126542775-tonometr-avtomaticheskij-vega.html?source=merchant_center</g:link><g:ads_redirect>https://medteh.com.ua/ua/p1126542775-tonometr-avtomaticheskij-vega.html?source=merchant_center</g:ads_redirect><g:image_link>https://images.prom.ua/yNXN4mjokG1LF-pce21uHf_Z0RwoiqHnQICOrPRhfBU=/2928364226_tonometr-avtomatichnij-vega.jpg</g:image_link><g:additional_image_link>https://images.prom.ua/8Vdf72G4nYM1RU9gwZFGSmMCAwCdSfHmprvit4fzNXg=/2928364676_tonometr-avtomatichnij-vega.jpg</g:additional_image_link><g:availability>in stock</g:availability><g:price>1390.00 UAH</g:price><g:product_type>краса та здоров'я &gt; товари для здоров'я &gt; домашня медична техніка &gt; домашні тонометри </g:product_type><g:identifier_exists>no</g:identifier_exists><g:condition>new</g:condition><g:product_detail><g:attribute_name>Тип тонометра</g:attribute_name><g:attribute_value>Автоматичний</g:attribute_value></g:product_detail></item>
<item><g:id>1213543989</g:id><g:title>Тонометр механічний MED-62</g:title><g:description>Механічний тонометр MED-62 Манометр MED-62 виконаний у металевому корпусі, міцний нагнітач з латексу оснащений захисним фільтром. Манжета для руки з обхватом 22-42 см вирізняється комфортом і надійністю, її легко вдягнути завдяки залізному кільцю і спеціальному крою з округленим краєм. Щільний нейлон з окантовкою, подовжена застібка "Micro-Velcro", суцільнолита латексна камера - важливі деталі для довгої служби манжети. Механічним приладам B.Well довіряють лікарі в усьому світі, вибираючи їх за високу точність і довговічність. ОСОБЛИВОСТІ: стетоскоп у комплекті; прослужить довго; високоточний манометр; металевий корпус; вдосконалена манжета універсального розміру; камера з латексу; манжета з кільцем; нагнітач зі зручним клапаном випуску повітря; захист нагнітача; зручна сумка-чохол у комплекті. КОМПЛЕКТАЦІЯ: манометр медичний; манжета з кільцем, розмір M-L (для плеча окружністю від 22 до 42 см); нагнітач із клапаном випуску повітря; стетоскоп; сумка-чохол; калібрувальний ключ; керівництво з експлуатації; гарантійний талон. Країна виробник: Швейцарія. ТЕХНІЧНІ ХАРАКТЕРИСТИКИ: діапазон вимірювання тиску: від 20 до 300 мм ртутного стовпа; мінімальний крок вимірювання: 2 мм ртутного стовпа; точність вимірювання тиску: ±3 мм ртутного стовпа; витік повітря &amp;lt;3,75 мм рт. ст. на хвилину; межі швидкості зниження тиску в манжеті в процесі вимірювання: від 2 до 5 мм рт. ст. на секунду; температура зберігання: від -5 до +40°С; вологість зберігання: відносна вологість від 15 до 85%; температура експлуатації: від 0 до 40°С; вологість експлуатації: відносна вологість від 15 до 85%; модель MED-62, комплектація: Манометр - 1 шт., Нагнітач - 1 шт., Манжета з кільцем, розмір M-L - 1 шт., Пневмокамера, розмір M-L - 1 шт., Стетоскоп - 1 шт., Клапан випуску повітря - 1 шт., Гарантійний талон - 1 шт., Посібник з експлуатації - 1 шт., Коробка - 1 шт. Приналежності: Калібрувальний ключ, Сумка-чохол стандартна. Маса, 430 г.</g:description><g:link>https://medteh.com.ua/ua/p1213543989-tonometr-mehanicheskij-med.html?source=merchant_center</g:link><g:ads_redirect>https://medteh.com.ua/ua/p1213543989-tonometr-mehanicheskij-med.html?source=merchant_center</g:ads_redirect><g:image_link>https://images.prom.ua/ySDXRRJsXcuJgvTj7k3_WZiGs-npsnMI-vr73xkHsvU=/2476753629_tonometr-mehanichnij-med-62.jpg</g:image_link><g:additional_image_link>https://images.prom.ua/Te9UXTee8rXhjkyDFQUUyp3vchrItuqIb93-f7JDAzU=/2476753791_tonometr-mehanichnij-med-62.jpg</g:additional_image_link><g:additional_image_link>https://images.prom.ua/eUDcb4GH9dwUc9UilRBQUkSrFz5yrvoCtKPMI-bMVjU=/2476753947_tonometr-mehanichnij-med-62.jpg</g:additional_image_link><g:availability>in stock</g:availability><g:price>765.00 UAH</g:price><g:product_type>краса та здоров'я &gt; товари для здоров'я &gt; домашня медична техніка &gt; домашні тонометри </g:product_type><g:brand>B. Well</g:brand><g:identifier_exists>no</g:identifier_exists><g:condition>new</g:condition><g:product_detail><g:attribute_name>Країна виробник</g:attribute_name><g:attribute_value>Швейцарія</g:attribute_value></g:product_detail><g:product_detail><g:attribute_name>Тип тонометра</g:attribute_name><g:attribute_value>Механічний</g:attribute_value></g:product_detail><g:product_detail><g:attribute_name>Розмір манжети</g:attribute_name><g:attribute_value>25-40 (см)</g:attribute_value></g:product_detail><g:product_detail><g:attribute_name>Мінімальний діапазон вимірювання</g:attribute_name><g:attribute_value>20 мм/рт.ст.</g:attribute_value></g:product_detail><g:product_detail><g:attribute_name>Максимальний діапазон вимірювання</g:attribute_name><g:attribute_value>300 мм/рт.ст.</g:attribute_value></g:product_detail><g:product_detail><g:attribute_name>Гарантійний термін</g:attribute_name><g:attribute_value>60 міс</g:attribute_value></g:product_detail></item>
<item><g:id>1213553973</g:id><g:title>Тонометр механічний MED-63</g:title><g:description>B.Well MED-63 - зручний механічний тонометр зі стетоскопом у комплекті. Завдяки вбудованому стетоскопу й манжеті з кільцем MED-63 підходить навіть для самостійного контролю тиску. Точний та надійний тонометр B.Well MED-63 має манометр із металевим корпусом і зручною шкалою. Манжета для руки з обхватом 22-42 см вирізняється комфортом і надійністю, зроблена зі щільного нейлону з окантовкою краю, має подовжену застібку для міцної фіксації та ергономічний заокруглений край для зручного надягання. Камера манжети виконана з латексу за безшовною технологією. Зручність використання Нагнітач дає змогу комфортно накачати манжету та плавно випустити повітря. Механічний тонометр MED-63 надійний та довговічний, він відмінно підійде як для професійного застосування так і для домашньої аптечки. Універсальний розмір Манжета підходить на об’єм руки від 22 до 42 см, що дуже зручно при використанні для двох та більше осіб. Зручна манжета Зроблена зі щільного нейлону з окантовкою краю, має подовжену застібку для міцної фіксації та ергономічний заокруглений край для зручного надягання. Гарантія Гарантійний термін становить 24 місяці за умови правильного використання виробу відповідно до вимог інструкції з експлуатації. Показання до застосування На показання тиску впливають хвилювання, втома, наявність аритмії. Тому лікарі рекомендують проводити, як мінімум, 2 виміри та обчислювати середнє значення. ТЕХНІЧНІ ХАРАКТЕРИСТИКИ: діапазон вимірювання тиску: від 20 до 300 мм ртутного стовпа; мінімальний крок вимірювання: 2 мм ртутного стовпа; точність вимірювання тиску: ±3 мм ртутного стовпа; витік повітря &amp;lt;3,75 мм рт. ст. на хвилину; межі швидкості зниження тиску в манжеті в процесі вимірювання: від 2 до 5 мм рт. ст. на секунду; температура зберігання: від -5 до +40°С; вологість зберігання: відносна вологість від 15 до 85%; температура експлуатації: від 0 до 40°С; вологість експлуатації: відносна вологість від 15 до 85%; модель MED-63, комплектація: Манометр - 1 шт., Нагнітач - 1 шт., Манжета з кільцем, розмір M-L - 1 шт., Пневмокамера, розмір M-L - 1 шт., Стетоскоп - 1 шт., Клапан випуску повітря - 1 шт., Гарантійний талон - 1 шт., Посібник з експлуатації - 1 шт., Коробка - 1 шт. Приналежності: Калібрувальний ключ, Сумка-чохол стандартна. Маса, 440 г.</g:description><g:link>https://medteh.com.ua/ua/p1213553973-tonometr-mehanicheskij-med.html?source=merchant_center</g:link><g:ads_redirect>https://medteh.com.ua/ua/p1213553973-tonometr-mehanicheskij-med.html?source=merchant_center</g:ads_redirect><g:image_link>https://images.prom.ua/TtNggDzI3BKCG7V4zDNBkew4hRR_hrsOujIpsUPSSqI=/2476765404_tonometr-mehanichnij-med-63.jpg</g:image_link><g:additional_image_link>https://images.prom.ua/ZNUvtLQ4F_sgYi3Y9rSqey1gcq-i6B5T-UlTB-kVYWU=/2476765289_tonometr-mehanichnij-med-63.jpg</g:additional_image_link><g:additional_image_link>https://images.prom.ua/Te9UXTee8rXhjkyDFQUUyp3vchrItuqIb93-f7JDAzU=/2476753791_tonometr-mehanichnij-med-63.jpg</g:additional_image_link><g:additional_image_link>https://images.prom.ua/eUDcb4GH9dwUc9UilRBQUkSrFz5yrvoCtKPMI-bMVjU=/2476753947_tonometr-mehanichnij-med-63.jpg</g:additional_image_link><g:availability>in stock</g:availability><g:price>765.00 UAH</g:price><g:product_type>краса та здоров'я &gt; товари для здоров'я &gt; домашня медична техніка &gt; домашні тонометри </g:product_type><g:brand>B. Well</g:brand><g:identifier_exists>no</g:identifier_exists><g:condition>new</g:condition><g:product_detail><g:attribute_name>Країна виробник</g:attribute_name><g:attribute_value>Швейцарія</g:attribute_value></g:product_detail><g:product_detail><g:attribute_name>Тип тонометра</g:attribute_name><g:attribute_value>Механічний</g:attribute_value></g:product_detail><g:product_detail><g:attribute_name>Розмір манжети</g:attribute_name><g:attribute_value>25-40 (см)</g:attribute_value></g:product_detail><g:product_detail><g:attribute_name>Мінімальний діапазон вимірювання</g:attribute_name><g:attribute_value>20 мм/рт.ст.</g:attribute_value></g:product_detail><g:product_detail><g:attribute_name>Максимальний діапазон вимірювання</g:attribute_name><g:attribute_value>300 мм/рт.ст.</g:attribute_value></g:product_detail><g:product_detail><g:attribute_name>Гарантійний термін</g:attribute_name><g:attribute_value>60 міс</g:attribute_value></g:product_detail></item>
<item><g:id>1260756809</g:id><g:title>Тонометр автоматичний Paramed Indicator-X з голосовим супроводом</g:title><g:description>Indicator-X — це автоматичний тонометр із голосовим супроводом. Прилад виводить результати вимірювання на екран і паралельно їх озвучує. Модель проста у використанні, має всі базові функції. Обладнана великим екраном і збільшеною манжетою. Офіційна гарантія від виробника — 5 років. "Тонометр, що «Говорить»: характеристики та функціонал Навіщо потрібен тонометр із голосовим супроводом? Це незамінна функція для людей із поганим зором або повною його відсутністю. Людині достатньо надіти манжету та натиснути кнопку вмикання, щоб користуватися приладом самостійно. Апарат виводить результати на екран і одночасно їх озвучує (українською мовою). Важливі особливості: універсальна манжета (обхват 22-42 см) підходить для людей різної комплекції, щільно облягає плече будь-якого об'єму; функція донакачування манжети для надвисоких показників (після натискання кнопки нагнітає повітря ще на 20 мм рт. ст.); індикатор аритмії (під час фіксації порушення серцевого ритму загоряється відповідний значок); індикатор руху (якщо людина ворушиться під час замірювання, апарат сповіщає про це); індикатор тиску відповідає офіційній класифікації ВООЗ є захист кнопок від пилу та вологи; перевірка пульсу (результат висвічується під показниками АТ); пам'ять на 120 замірів для одного користувача. Комплектація: корпус прибора; манжета; батарейки; адаптер; сумка для зберігання. Виробник Paramed Довжина манжети, см 22-42 Визначення пульсу да Індикатор аритмії да Обсяг пам'яті на 60 вимірювань Графічний індикатор рівня АТ да Індикатор руху да Гарантія 5 років</g:description><g:link>https://medteh.com.ua/ua/p1260756809-tonometr-avtomaticheskij-paramed.html?source=merchant_center</g:link><g:ads_redirect>https://medteh.com.ua/ua/p1260756809-tonometr-avtomaticheskij-paramed.html?source=merchant_center</g:ads_redirect><g:image_link>https://images.prom.ua/1NYjHW4dY88q7InGxK5iLQ9VpahkwMbRj_eP2LhP5GQ=/2621412836_tonometr-avtomatichnij-paramed.jpg</g:image_link><g:availability>out of stock</g:availability><g:price>1620.00 UAH</g:price><g:product_type>краса та здоров'я &gt; товари для здоров'я &gt; домашня медична техніка &gt; домашні тонометри </g:product_type><g:brand>Paramed</g:brand><g:identifier_exists>no</g:identifier_exists><g:condition>new</g:condition><g:product_detail><g:attribute_name>Країна виробник</g:attribute_name><g:attribute_value>Китай</g:attribute_value></g:product_detail><g:product_detail><g:attribute_name>Тип тонометра</g:attribute_name><g:attribute_value>Автоматичний</g:attribute_value></g:product_detail></item>
<item><g:id>1260776459</g:id><g:title>Тонометр автоматичний Paramed Expert-X з адаптером живлення</g:title><g:description>Paramed Expert-X — доступний і надійний тонометр автоматичного типу. Обладнаний універсальною манжетою для обхвату руки 22-42 см (підходить як на худі, так і широке плече). Працює від мережевого адаптера або батарейок. Відрізняється від бюджетних моделей великим екраном і пам'яттю на 2 користувачів із можливістю встановлення дати та часу. Підходить для використання вдома або в професійній діяльності. Опис моделі Paramed Expert-X Всі наплічні тонометри бренда обладнані технологією донакачування. Унікальна особливість, що вирізняє прилади виробника від інших. Більшість тонометрів нагнітають повітря до показника 160-170 мм рт. ст. (понад норма на 40-50). Але якщо люди з гіпертонією, яким властиві й вищі значення. Якщо ваші показники нерідко доходять до 200 і вище, необхідна функція донакачування. Коли тонометр завершить нагнітання, досить натиснути кнопку "М" на корпусі. Тоді апарат надуватиме манжету, щоб зафіксувати надвисокий тиск. Корисні можливості: індикатор аритмії — фіксація порушень серцевого ритму з відповідним сигналом на дисплеї; індикатор руху — попереджає про те, що вам потрібно повернутися в стан спокою; індикатор тиску — відповідає стандартній класифікації ВООЗ; захист кнопок від пилу та вологи — продовжує термін експлуатації приладу; вимірювання пульсу (частоти скорочень серця за хвилину); пам'ять на 90 замірів для 2 користувачів, гостьовий режим без збереження даних; обчислення середнього показника (3 заміри впродовж 10 хвилин); встановлення дати та часу — можливість вести записи та проводити аналітику. Комплектація корпус пристрою; манжета; мережевий адаптер; батарейки; сумка для зберігання.</g:description><g:link>https://medteh.com.ua/ua/p1260776459-tonometr-avtomaticheskij-paramed.html?source=merchant_center</g:link><g:ads_redirect>https://medteh.com.ua/ua/p1260776459-tonometr-avtomaticheskij-paramed.html?source=merchant_center</g:ads_redirect><g:image_link>https://images.prom.ua/Fyd1P_dhYNN8zSbQuG_OfYfhEnDciyjx4VKqmwcP_e8=/2621529967_tonometr-avtomatichnij-paramed.jpg</g:image_link><g:availability>out of stock</g:availability><g:price>1290.00 UAH</g:price><g:product_type>краса та здоров'я &gt; товари для здоров'я &gt; домашня медична техніка &gt; домашні тонометри </g:product_type><g:brand>Paramed</g:brand><g:identifier_exists>no</g:identifier_exists><g:condition>new</g:condition><g:product_detail><g:attribute_name>Країна виробник</g:attribute_name><g:attribute_value>Китай</g:attribute_value></g:product_detail><g:product_detail><g:attribute_name>Тип тонометра</g:attribute_name><g:attribute_value>Автоматичний</g:attribute_value></g:product_detail></item>
<item><g:id>1260799292</g:id><g:title>Тонометр автоматичний Paramed One-X</g:title><g:description>Paramed One-X — найдоступніший тонометр з USB-роз'ємом і автоматичним принципом роботи. Модель обладнана базовими функціями, оптимальна за ціною, проста у використанні. Вибір No1 для повсякденного застосування вдома. Термін гарантії на пробір — 5 років Функції тонометра Paramed One-X Зупинимося детальніше на головних особливостях тонометрів Paramed. Всі наплічні апарати бренда обладнані унікальною функцією донакачування, розробленою виробником. Функція корисна людям, яким властиво дуже високий тиск, що набагато перевищує норму. Якщо ваш тонометр погано працює на високих значеннях, отже, вам потрібна модель Paramed. Більшість тонометрів інших брендів нагнітають повітря до позначки 160-170. Але деяким гіпертонікам властивий тиск 180-200, а в критичні моменти підіймається й вище. Якщо ви відчуваєте, що апарат зупинився занадто рано, натисніть на корпусі кнопку "М". Після цього тонометр докачає повітря ще на 20 мм рт. ст. Головні особливості моделі: можливість під'єднання через micro-USB порт; універсальна манжета (23-33 см) міцно фіксується на руці, м'яко прилягає по всій поверхні для точного зчитування тонів; докачування повітря за надвисоких показників (натискає кнопку — й апарат надуває манжету ще на 20 мм рт. ст.). Усі можливості: індикатор аритмії — апарат сигналізує про порушення серцевого ритму; індикатор руху — фіксує переміщення і скорочення м'язів (у разі вимірювання АТ важливо зберігати нерухомість); індикатор тиску — показники відповідають стандартам ВООЗ; захист кнопок від бруду продовжує термін експлуатації апарата; вимірювання пульсу (відбивається поруч із показниками тиску); обсяг пам'яті на 60 вимірів — можливість вести записи для лікаря та аналізувати зміни. Комплектація: корпус прибора; манжета; батарейки; сумка для зберігання.</g:description><g:link>https://medteh.com.ua/ua/p1260799292-tonometr-avtomaticheskij-paramed.html?source=merchant_center</g:link><g:ads_redirect>https://medteh.com.ua/ua/p1260799292-tonometr-avtomaticheskij-paramed.html?source=merchant_center</g:ads_redirect><g:image_link>https://images.prom.ua/ejdmm_Wkmz__KeckN43DG-9snx2Q3lmBUhbGDEoziOU=/2621570498_tonometr-avtomatichnij-paramed.jpg</g:image_link><g:availability>out of stock</g:availability><g:price>1090.00 UAH</g:price><g:product_type>краса та здоров'я &gt; товари для здоров'я &gt; домашня медична техніка &gt; домашні тонометри </g:product_type><g:brand>Paramed</g:brand><g:identifier_exists>no</g:identifier_exists><g:condition>new</g:condition><g:product_detail><g:attribute_name>Країна виробник</g:attribute_name><g:attribute_value>Китай</g:attribute_value></g:product_detail><g:product_detail><g:attribute_name>Тип тонометра</g:attribute_name><g:attribute_value>Автоматичний</g:attribute_value></g:product_detail></item>
<item><g:id>1439999685</g:id><g:title>Тонометр автоматичний з манжетою 22-32 см PRO-33 B. Well</g:title><g:description>Опис Є автоматичним, цифровим, приладом точним і надійним; Призначений для вимірювання артеріального тиску і частоти пульсу, зона застосування – плече; Має достатній набір важливих функцій, дає можливість проводити вимірювання без сторонньої допомоги; Застосовується як у спеціалізованих установах, так і в домашніх умовах; Технологія Intellect Classic - це гарантія точного, швидкого і комфортного вимірювання, об'єм повітря, що нагнітається в манжету, індивідуально регулюється системою, тому рука зайво не стискається, і судини не страждають; Манжета тут дуже комфортна, конусна, достатньої довжини розміру М (22-32 см); Простий у використанні, керується однією кнопкою; Індикатор аритмії, який здатний вчасно визначити проблеми із серцевим ритмом, має свого власника; Функція пам'яті, яка передбачає запам'ятовування останнього виміру; Дисплей наочний, трирядковий, шкала індикації створена відповідно до класифікації Європейського товариства гіпертензіЇ; Вимикається пристрій в автоматичному режимі, що заощаджує заряд батареї; Пройшов клінічні випробування у країнах Європи, та відповідає всім актуальним стандартам безпеки. Переваги PRO-33 B.Well: Вимірює АТ та частоту пульсу; Висока точність та простота використання; Комфортна манжета достатньої довжини; Регулювання обсягу повітря, що нагнітається завдяки системі Intellect Classic; Визначення аритмії; Наочний РК-дисплей; Функція пам'яті на останній вимір; Функція автовідключення; Універсальність. Характеристики: Виробник: B. Well (Швейцарія) Тип: тонометр автоматичний на плече Додаткові функції: Визначення аритмії, Індивідуальне нагнітання повітря в манжету, Пам'ять, Звукове сповіщення, Індикатор заряду батарей, Віялоподібна манжета, Автовідключення Гарантія, років: 3 роки Розмір манжети: стандартна (22-32 см) Країна-виробник: Китай Країна реєстрації бренду: Швейцарія Пам'ять: останнє вимірювання Діапазон вимірювання тиску, мм рт ст В манжеті: 0-300, систолічний: 60-280, діастолічний: 20-199 Діапазон вимірювання пульсу, ударів в хв: 40-200 Габарити, см 12,2 х х 5,3 8,7 Вага, г 200 Точність вимірювання АТ ± 3 мм рт. ст. Точність вимірювання пульсу ±5 % Живлення:4 елемента живлення типу "ААА"</g:description><g:link>https://medteh.com.ua/ua/p1439999685-tonometr-avtomaticheskij-manzhetoj.html?source=merchant_center</g:link><g:ads_redirect>https://medteh.com.ua/ua/p1439999685-tonometr-avtomaticheskij-manzhetoj.html?source=merchant_center</g:ads_redirect><g:image_link>https://images.prom.ua/nmVsE3Kbk5NpLDwviVTTejp0ly2UC7FFXUGLm6pTmV4=/3201062122_tonometr-avtomatichnij-z.jpg</g:image_link><g:additional_image_link>https://images.prom.ua/WVzCOIEo_nOjSjhcYzvwusWHHBxoRhriaTCkt2peVDY=/3201062117_tonometr-avtomatichnij-z.jpg</g:additional_image_link><g:additional_image_link>https://images.prom.ua/fFvcGwi3vgXT9x6VOWpwlUE6c4lL_8y4pHVlfN3WIz0=/3201062118_tonometr-avtomatichnij-z.jpg</g:additional_image_link><g:additional_image_link>https://images.prom.ua/wMlDFhyIj0wG2Oue53FGcMPVRug52D8Qs91zizubSuw=/3201062119_tonometr-avtomatichnij-z.jpg</g:additional_image_link><g:availability>in stock</g:availability><g:price>1180.00 UAH</g:price><g:product_type>краса та здоров'я &gt; товари для здоров'я &gt; домашня медична техніка &gt; домашні тонометри </g:product_type><g:brand>B. Well</g:brand><g:identifier_exists>no</g:identifier_exists><g:condition>new</g:condition><g:product_detail><g:attribute_name>Країна виробник</g:attribute_name><g:attribute_value>Швейцарія</g:attribute_value></g:product_detail><g:product_detail><g:attribute_name>Тип тонометра</g:attribute_name><g:attribute_value>Автоматичний</g:attribute_value></g:product_detail><g:product_detail><g:attribute_name>Розмір манжети</g:attribute_name><g:attribute_value>22-32 (см)</g:attribute_value></g:product_detail></item>
<item><g:id>1545164272</g:id><g:title>Тонометр автоматичний із манжетою 22-42 см MED-53 B.Well</g:title><g:description>Опис Система Intellect Active для точного, швидкого, безболісного вимірювання; Інтелектуальна система сама визначає потрібну ступінь накачування манжети; Прилад може підключатися через адаптер micro USB або працювати від батарейок ААА (4 шт.). Можна використовувати адаптер від смартфона або планшета; Конусоподібна манжета повторює форму руки, що забезпечує точне і комфортний вимір; Манжета універсального розміру 22-42 см (ML) підходить практично для будь-якого обхвату руки; Збереження в пам'яті 90 результатів вимірів; Дисплей має підсвічування, що дозволяє здійснювати вимірювання незалежно від освітлення; Індикатор аритмії дає можливість визначити наявність порушення серцевого ритму; Контроль точності - тонометр підкаже, чи правильно зафіксована манжета; Шкала рівня тиску дозволяє відразу оцінити отримані результати. Ергономічний дизайн з яскравим дисплеєм; Можливість використання мережевого адаптера (не комплектується); Зручна сумка для зберігання в комплекті; Індикатор заряду батареї; Автоматичне відключення для економії батарей. Технічні характеристики: Виробник: B.Well (Швейцария) Тип: тонометр автоматичний на плече Додаткові функції: Дата и время , Чехол/сумочка для хранения, Индикатор движения при измерении, Датчик правильної фіксації манжети, підключення USB Гарантія: 3 роки Розмір манжети: збільшена ( 22-42 см) Область виміру тиску: плече Колір: білий Індикація аритмії: так Звуковой сигнал: так Класифікація нормам ВОЗ: так Автоматичне відкоючення: так Країна виробник: Китай Країна реєстрації бренду: Швейцарія Пам'ять: 90 ячейок Діапазон вимірювання тиску, мм рт. ст. тиск в манжеті: 0-300, систоличний: 60-280, діастоличний: 20-199 Діапазон вимірювання пульсу, ударів в мин: 40-200 Габарити, см 8,5 x 17 мм x 4,8; Вага, г: 275 Точність вимірювання АТ: ± 3 мм рт. ст. Точність вимірювання пульсу: ±5 % Живлення: 4 елемента живлення типа "ААА"</g:description><g:link>https://medteh.com.ua/ua/p1545164272-tonometr-avtomaticheskij-manzhetoj.html?source=merchant_center</g:link><g:ads_redirect>https://medteh.com.ua/ua/p1545164272-tonometr-avtomaticheskij-manzhetoj.html?source=merchant_center</g:ads_redirect><g:image_link>https://images.prom.ua/zds8NF4YZQb-BFgkx8WCirwQbGatO9vPxMS3znIz9eg=/3546061216_tonometr-avtomatichnij-iz.jpg</g:image_link><g:additional_image_link>https://images.prom.ua/i_aj1AW1s_Pz8FER2d-dxcAypej27dUvLbqFywm628U=/3546061217_tonometr-avtomatichnij-iz.jpg</g:additional_image_link><g:availability>in stock</g:availability><g:price>1690.00 UAH</g:price><g:product_type>краса та здоров'я &gt; товари для здоров'я &gt; домашня медична техніка &gt; домашні тонометри </g:product_type><g:brand>B. Well</g:brand><g:identifier_exists>no</g:identifier_exists><g:condition>new</g:condition><g:product_detail><g:attribute_name>Країна виробник</g:attribute_name><g:attribute_value>Швейцарія</g:attribute_value></g:product_detail><g:product_detail><g:attribute_name>Тип тонометра</g:attribute_name><g:attribute_value>Автоматичний</g:attribute_value></g:product_detail><g:product_detail><g:attribute_name>Розмір манжети</g:attribute_name><g:attribute_value>22-42 (см)</g:attribute_value></g:product_detail></item>
<item><g:id>1545196910</g:id><g:title>Тонометр автоматичний з манжетою 22-42 см MED-55 B.Well</g:title><g:description>Опис У режимі технології 3check прилад автоматично проводить 3 послідовні вимірювання та аналізує отримані результати за спеціальним алгоритмом. Оскільки артеріальний тиск постійно коливається, результат, отриманий подібним способом, надійніший, ніж результат, отриманий одноразовим виміром. Ви можете вибрати зручний для себе режим виміру: 3check з потрійним виміром та інтелектуальним аналізом або режим одноразового виміру. Кольорове підсвічування дисплея – зеленим, жовтим або червоним – сигналізує про нормальний, підвищений або високий тиск. Інноваційна технологія Intellect Active дозволить провести вимірювання точно, швидко та дбайливо. Прилад проводить вимір на етапі нагнітання повітря в манжету, підлаштовується під кожного користувача, визначаючи індивідуальний рівень накачування манжети. Працює від 4 стандартних батарейок ААА або від звичайного адаптера micro USB MED-55 має пам'ять для 2 користувачів по 60 вимірів з датою та часом. Це два «Щоденники вимірів», які завжди під рукою. "Гостьовий режим вимірювання" дозволяє не зберігає в пам'яті результат вимірювання. Контроль правильної фіксації манжети, завдяки чому прилад підкаже, що манжета зафіксована правильно, або сповістить про помилку. Анатомічна конусна форма манжети для щільного прилягання та точного виміру, яку легко надіти самостійно. Універсальний розмір манжети ML для обхвату руки 22-42 см підходить для людей різної комплекції. Дисплей-світлофор підкаже, до якого рівня відноситься виміряний результат, а Intellect Active забезпечить швидкий та дбайливий вимір. Стильний компактний корпус та великий дисплей зроблять використання тонометра особливо комфортним. Переваги Можливість використання мережного адаптера Зручна сумка для зберігання в комплекті Контроль правильної фіксації манжети Експертна точність із режимом 3check Універсальний розмір манжети ML Кольорова шкала рівня тиску Пам'ять для двох користувачів Автоматичне відключення Індикатор розряду батареї Знімний чохол манжети Технологія IntellectActive Живлення від Micro USB Індикатор аритмії Технічні характеристики Виробник: B.Well (Швейцарія) Тип: тонометр автоматичний на плече Додаткові функції: визначення аритмії, Чехол/сумочка для хранения, Память для 2-х пользователей, Память, Индикатор заряда батарей, Датчик правильної фіксації манжети, Автовідключення, підключення USB Гарантія, років: 3 роки Розмір манжети: Універсальна / велика ( 22-42 см) Країна-виробник: Китай Країна реєстрації бренду: Швейцарія Пам'ять: 60 вимірювань Діапазон вимірювання тиску, мм рт ст у манжеті: 0-300, систолічний: 60-280, діастолічний: 20-199 Діапазон вимірювання пульсу, ударів у хв: 40–200 Габарити, см 8.5 x 170 x 4.8 Вага, г: 275 Точність виміру АТ: ±3 мм рт. ст. Точність вимірювання пульсу:±5 % Живлення: 4 елементи живлення типу "ААА", мережевий адаптер (опціонально)</g:description><g:link>https://medteh.com.ua/ua/p1545196910-tonometr-avtomaticheskij-manzhetoj.html?source=merchant_center</g:link><g:ads_redirect>https://medteh.com.ua/ua/p1545196910-tonometr-avtomaticheskij-manzhetoj.html?source=merchant_center</g:ads_redirect><g:image_link>https://images.prom.ua/YY8dTn2KZhxxM25HeAp1S8lLrnOlplWcMHpiIoMZFTE=/3546093488_tonometr-avtomatichnij-z.jpg</g:image_link><g:additional_image_link>https://images.prom.ua/i_aj1AW1s_Pz8FER2d-dxcAypej27dUvLbqFywm628U=/3546061217_tonometr-avtomatichnij-z.jpg</g:additional_image_link><g:availability>out of stock</g:availability><g:price>1790.00 UAH</g:price><g:product_type>краса та здоров'я &gt; товари для здоров'я &gt; домашня медична техніка &gt; домашні тонометри </g:product_type><g:brand>B. Well</g:brand><g:identifier_exists>no</g:identifier_exists><g:condition>new</g:condition><g:product_detail><g:attribute_name>Країна виробник</g:attribute_name><g:attribute_value>Швейцарія</g:attribute_value></g:product_detail><g:product_detail><g:attribute_name>Тип тонометра</g:attribute_name><g:attribute_value>Автоматичний</g:attribute_value></g:product_detail><g:product_detail><g:attribute_name>Розмір манжети</g:attribute_name><g:attribute_value>22-42 (см)</g:attribute_value></g:product_detail></item>
<item><g:id>1714834584</g:id><g:title>Тонометр механічний ProMedica M-30</g:title><g:description>Опис Принцип вимірювання полягає в вислуховуванні тонів Короткова, які повністю затухають при пережимания кровоносної судини, поновлюються при стравлювання повітря і відновленні просвіту судини і знову згасають, при відновленні повного діаметра посудини. Моменти відновлення тонів і з загасання після відновлення судинного просвіту реєструються на манометрі, вони відповідають систолическому і діастолічного тиску. Переваги Манжета з міцного нейлону з металевим кільцем для міцної фіксації на руці; Вбудований фонендоскоп, що значно полегшує самостійне вимірювання. На цю особливість треба звернути увагу медичним працівникам, які вважають за краще мати фонендоскоп окремо для прослуховування внутрішніх органів; Груша для нагнітання повітря в манжету і з'єднувальні трубки виконані з полімерного матеріалу стійкого до зносу; Зручна транспортувальна сумка; Металевий манометр з чіткими розподілами. Манометр підлягає регулярній повірці. Технічні характеристики Виробник ProMedica (Швейцарія) Тип Тонометр механічний Гарантія, років 2 роки Комплектація Стетоскоп вбудований в манжету Розмір манжети Збільшена ( 22-36 см)</g:description><g:link>https://medteh.com.ua/ua/p1714834584-tonometr-mehanicheskij-promedica.html?source=merchant_center</g:link><g:ads_redirect>https://medteh.com.ua/ua/p1714834584-tonometr-mehanicheskij-promedica.html?source=merchant_center</g:ads_redirect><g:image_link>https://images.prom.ua/qY-uCSUflKdNGzSEgay4hYf7bBapvRKL12iOwP_DxNs=/4096997486_tonometr-mehanichnij-promedica.jpg</g:image_link><g:additional_image_link>https://images.prom.ua/ndRszKubp_zjx834b4kM8Ew_FOblNCvcUszGdQY3Ks8=/4096997485_tonometr-mehanichnij-promedica.jpg</g:additional_image_link><g:availability>in stock</g:availability><g:price>890.00 UAH</g:price><g:product_type>краса та здоров'я &gt; товари для здоров'я &gt; домашня медична техніка &gt; домашні тонометри </g:product_type><g:brand>Promedica</g:brand><g:identifier_exists>no</g:identifier_exists><g:condition>new</g:condition><g:product_detail><g:attribute_name>Країна виробник</g:attribute_name><g:attribute_value>Швейцарія</g:attribute_value></g:product_detail><g:product_detail><g:attribute_name>Тип тонометра</g:attribute_name><g:attribute_value>Механічний</g:attribute_value></g:product_detail></item>
<item><g:id>1714847282</g:id><g:title>Тонометр механічний ProMedica M-20</g:title><g:description>Опис Promedica M-20 - високоякісний механічний тонометр з поліпшеним механізмом. Груша і балон манжети (22 - 36 см) виготовлені з високоякісного зносостійкого матеріалу за безшовною технологією. Для зовнішньої оболонки манжети застосовується довговічний і приємний на дотик нейлон. У комплект поставки входить стетоскоп і спеціальна сумка для зберігання і транспортування приладу. Особливості Міцна нейлонова манжета; Стетоскоп у комплекті; Зносостійкі балон і нагнітач; Сумочка для зберігання Технічні характеристики Виробник ProMedica (Швейцарія) Тип Тонометр механічний Гарантія, років 2 роки Розмір манжети Збільшена ( 22-36 см) Популярні запити Тонометри для домашнього використання, Швейцарські тонометри, Тонометри для літніх людей Діапазон вимірювання тиску, мм рт ст 20-300 Розміри, см 200х120х75 Вага, г 515 Діапазон вимірювання тиску, мм рт ст 40-280 Розміри, см 18.5 x 11.5 x 7.5 Вага, г 328</g:description><g:link>https://medteh.com.ua/ua/p1714847282-tonometr-mehanicheskij-promedica.html?source=merchant_center</g:link><g:ads_redirect>https://medteh.com.ua/ua/p1714847282-tonometr-mehanicheskij-promedica.html?source=merchant_center</g:ads_redirect><g:image_link>https://images.prom.ua/LlhbR4jxol9niOP9n6t6Oax4JINIDbClN7lnCJY7-f0=/4097020389_tonometr-mehanichnij-promedica.jpg</g:image_link><g:additional_image_link>https://images.prom.ua/jVT4E3gS1mx3mqIIBYYz6acv5bX5Z0VKmXt1YzuZ4nA=/4097020385_tonometr-mehanichnij-promedica.jpg</g:additional_image_link><g:availability>in stock</g:availability><g:price>840.00 UAH</g:price><g:product_type>краса та здоров'я &gt; товари для здоров'я &gt; домашня медична техніка &gt; домашні тонометри </g:product_type><g:brand>Promedica</g:brand><g:identifier_exists>no</g:identifier_exists><g:condition>new</g:condition><g:product_detail><g:attribute_name>Країна виробник</g:attribute_name><g:attribute_value>Швейцарія</g:attribute_value></g:product_detail><g:product_detail><g:attribute_name>Тип тонометра</g:attribute_name><g:attribute_value>Механічний</g:attribute_value></g:product_detail></item>
<item><g:id>1850939594</g:id><g:title>Автоматичний тонометр AND UA-611</g:title><g:description>Особливості: Може похвалитися технологією аналізу IHB (нерегулярне серцебиття)/циркадіанного ритму A&amp;D, яка була вперше запроваджена A&amp;D у 2001 році та тепер доступна в усіх наших тонометрах. Ця інноваційна технологія A&amp;D зараз використовується в усьому світі, допомагаючи у випадковому виявленні аритмій, включаючи Afib (або фібриляцію передсердь). У пристрої також використовується найновіша технологія 3-го покоління від A&amp;D із простим керуванням однією кнопкою, що включає перевагу автоматичного надування, керованого нечіткою логікою. UA-611 постачається з манжетою SlimFit™ без латексу та металу (22-32 см), що забезпечує більший комфорт для користувача. UA-611 клінічно перевірено на відповідність всесвітньо визнаним рекомендаціям Європейського товариства гіпертонії (ESH), тому користувач може бути повністю впевненим у своїх показаннях. Функція середнього значення збережених даних (до 30 вимірювань) разом із індикатором класифікації артеріального тиску ВООЗ дозволяє користувачеві краще контролювати свою програму керування. Якість UA-611 дозволяє A&amp;D пропонувати користувачеві 10 років гарантії (за винятком батарей і манжети). UA-611 надає користувачеві провідне економічно ефективне рішення з гарантією передової технології та клінічної перевірки ESH Коробка містить: Автоматичний тонометр UA-611 Без латексу та металу, манжета SlimFit™ (22-32 см) Посібник з експлуатації 4 батарейки типу АА Переваги: Ідеальний монітор для домашнього використання Керування однією кнопкою – з останньою технологією повністю автоматичного вимірювання третього покоління Унікальна манжета SlimFit™ A&amp;D без латексу та без металу (22-32 см) Індикатор нерегулярного серцевого ритму (IHB). Індикатор класифікації артеріального тиску Всесвітньої організації охорони здоров’я (ВООЗ) – для легкого та чіткого розуміння показань артеріального тиску пам’ять 30 вимірювань Функція читання середньої пам'яті Клінічно підтверджено відповідно до всесвітньо визнаного протоколу Європейського товариства гіпертонії (ESH) 2010 У комплект входять безкоштовні батареї 10 років гарантії – для повного спокою (на основі звичайного домашнього використання) Характеристики: Місце вимірювання - плече Розмір манжети - 22 - 32 см. Індикатор аритмії - так Миготлива аритмія - ні Індикатор руху під час вимірювання - ні Розрахунок середнього тиску - так Індикатор заряду батареї - так Пам'ять - 30 вимірювань Манжета - SlimFit 22 см-32 см Живлення- Батарейки ( Без можливості підключення адаптеру) Кількість вимірювань - до 700 циклів вимірювання від комплекту батарейок Індикатор правильної фіксації манжети - ні Індикатор правильного положення руки - ні Гарантійний термін - 10 років</g:description><g:link>https://medteh.com.ua/ua/p1850939594-avtomaticheskij-tonometr-and.html?source=merchant_center</g:link><g:ads_redirect>https://medteh.com.ua/ua/p1850939594-avtomaticheskij-tonometr-and.html?source=merchant_center</g:ads_redirect><g:image_link>https://images.prom.ua/zaVm6VJxnYp5BW8yXRR9AhLc7MqvwP5R4AJ34xHqvno=/4536443767_avtomatichnij-tonometr-and.jpg</g:image_link><g:additional_image_link>https://images.prom.ua/dCJiPrXeMLzI1ImBx8HMq6urvWCI6luHQnDCmvH_F_w=/4536447429_avtomatichnij-tonometr-and.jpg</g:additional_image_link><g:additional_image_link>https://images.prom.ua/c2zTfMxw5ie0Z_CuTA7IykENgiexIURyRgx8pO3wib0=/4536448006_avtomatichnij-tonometr-and.jpg</g:additional_image_link><g:availability>in stock</g:availability><g:price>1830.00 UAH</g:price><g:product_type>краса та здоров'я &gt; товари для здоров'я &gt; домашня медична техніка &gt; домашні тонометри </g:product_type><g:brand>AND</g:brand><g:identifier_exists>no</g:identifier_exists><g:condition>new</g:condition><g:product_detail><g:attribute_name>Країна виробник</g:attribute_name><g:attribute_value>Японія</g:attribute_value></g:product_detail><g:product_detail><g:attribute_name>Тип тонометра</g:attribute_name><g:attribute_value>Автоматичний</g:attribute_value></g:product_detail></item>
<item><g:id>1855007733</g:id><g:title>Тонометр автоматичний AND UA-651 Plus (з адаптером)</g:title><g:description>Опис UA-651 Plus використовує технологію A&amp;D AFib+, яка дозволяє перевіряти IHB і фібриляцію передсердь за одне зчитування, що відображається піктограмою IHB/AFib. Це дає змогу побачити, як часто це трапляється – якщо воно з’являється часто, вам слід звернутися до свого лікаря/терапевта для отримання подальших порад. Ця функція IHB/AFib+ не використовується для діагностики, а лише для моніторингу. Технологія IHB (нерегулярне серцебиття) була вперше запроваджена компанією A&amp;D у 2001 році, і тепер скринінг AFib+ можна знайти в усіх моніторах артеріального тиску A&amp;D. Монітор також має переваги надзвичайно точного осцилометричного вимірювання АТ, вперше розробленого та запатентованого A&amp;D ще в 1984 році. У пристрої також використовується найновіша технологія 3-го покоління від A&amp;D із простим керуванням однією кнопкою, що включає перевагу автоматичного надування, керованого нечіткою логікою. UA-651 Plus постачається з манжетою без латексу та металу (22-32 см), що забезпечує більший комфорт для користувача. Додаткові манжети можна придбати окремо з діапазоном манжет від 16 до 45 см. UA-651 Plus клінічно перевірено на відповідність всесвітньо визнаним рекомендаціям Європейського товариства гіпертонії (ESH), тому користувач може бути повністю впевненим у своїх показаннях. Функція середнього значення збережених даних (до 60 вимірювань) разом із індикатором класифікації артеріального тиску ВООЗ дозволяє користувачеві краще контролювати свою програму керування. Якість UA-651 Plus дозволяє A&amp;D пропонувати користувачеві 10 років гарантії (за винятком батарей і манжети). UA-651 Plus надає користувачеві провідне економічно ефективне рішення з гарантією передової технології та клінічної перевірки ESH Переваги: Керування однією кнопкою – з останньою технологією повністю автоматичного вимірювання третього покоління Унікальна манжета A&amp;D без латексу та без металу (22-32 см) Індикатор скринінгу AFib+ Індикатор класифікації артеріального тиску Всесвітньої організації охорони здоров’я (ВООЗ) – для легкого та чіткого розуміння показань артеріального тиску Пам'ять на 60 вимірювань Додаткова багатофункціональна манжета варіюється від 16 до 45 см Функція читання середньої пам'яті Клінічно підтверджено за протоколом BHS – A/A Гніздо для адаптера змінного струму та сумочка для транспортування У комплект входять безкоштовні батареї 10 років гарантії – для повного спокою (за винятком манжети та батарейок) Характеристики: Місце вимірювання - плече Розмір манжети - 22 - 32 см. Індикатор аритмії - так Миготлива аритмія - так Індикатор руху під час вимірювання - ні Розрахунок середнього тиску - так Індикатор заряду батареї - так Пам'ять - 60 вимірювань Манжета - SlimFit (ISO*) 22 см-32 см Живлення- Батарейки ( можливість підключення адаптеру) Кількість вимірювань - до 700 циклів вимірювання від комплекту батарейок Індикатор правильної фіксації манжети - ні Індикатор правильного положення руки - ні Гарантійний термін - 10 років Комплектація: Автоматичний тонометр UA-651 Plus Манжета без латексу та металу (22-32 см) Посібник з експлуатації 4 батарейки Сумочка для зберігання</g:description><g:link>https://medteh.com.ua/ua/p1855007733-tonometr-avtomaticheskij-and.html?source=merchant_center</g:link><g:ads_redirect>https://medteh.com.ua/ua/p1855007733-tonometr-avtomaticheskij-and.html?source=merchant_center</g:ads_redirect><g:image_link>https://images.prom.ua/PeJnpHtRCE30Lo04rNmEUUopFT8Sl4egNBDS0WFkrSk=/4550548263_tonometr-avtomatichnij-and.jpg</g:image_link><g:additional_image_link>https://images.prom.ua/Ox67W4u1vc9mLfsXHW_m1rof-WTDA3QlIx_Hb98qg8Q=/4550548262_tonometr-avtomatichnij-and.jpg</g:additional_image_link><g:additional_image_link>https://images.prom.ua/Vi52HkpwM2vjhbpTvtQlQWscxHBHsoe0nVyRRtG9YD8=/4550548743_tonometr-avtomatichnij-and.jpg</g:additional_image_link><g:additional_image_link>https://images.prom.ua/nfgeJkK5Ktylv72PjwKA1zNDdPtzPf2YrNPU_hy6wyI=/4550548937_tonometr-avtomatichnij-and.jpg</g:additional_image_link><g:additional_image_link>https://images.prom.ua/zBt_Ce-GVjygTCA0hwRlvYwKmsoIMgXfwxsTmyyUzAc=/4550548939_tonometr-avtomatichnij-and.jpg</g:additional_image_link><g:availability>in stock</g:availability><g:price>2629.00 UAH</g:price><g:product_type>краса та здоров'я &gt; товари для здоров'я &gt; домашня медична техніка &gt; домашні тонометри </g:product_type><g:brand>AND</g:brand><g:identifier_exists>no</g:identifier_exists><g:condition>new</g:condition><g:product_detail><g:attribute_name>Країна виробник</g:attribute_name><g:attribute_value>Японія</g:attribute_value></g:product_detail><g:product_detail><g:attribute_name>Тип тонометра</g:attribute_name><g:attribute_value>Автоматичний</g:attribute_value></g:product_detail></item>
<item><g:id>1900490460</g:id><g:title>Напівавтоматичний тонометр AND UA-704 з індикатором аритмії</g:title><g:description>Опис Живлення всього від однієї пальчикової батареї АА дозволяє проводити більше 2000 вимірювань! Гарантія 10 років! Японська якість! Індикатор аритмії! A&amp;D є провідним постачальником медичних приладів як для домашнього медичного обслуговування, так і для медичних працівників по всьому світу з моменту заснування у 1977 році. UA-704 має переваги багатьох функцій, розроблених A&amp;D для професійного клінічного використання. Характеристики: Місце виміру – плече Розмір манжети – 22 – 32 див. Індикатор аритмії – так Розрахунок середнього тиску – ні Індикатор заряду батареї – так Пам'ять – 1 вимір Живлення – 1 батарейка типу AA Гарантійний термін – 10 років! Технічні характеристики Виробник AND (Японія) Додаткові функції Визначення аритмії, Індикатор заряду батарей, Пам'ять на останній вимір Гарантія, років 10 років Розмір манжети Стандартна (22-32 см)</g:description><g:link>https://medteh.com.ua/ua/p1900490460-poluavtomaticheskij-tonometr-and.html?source=merchant_center</g:link><g:ads_redirect>https://medteh.com.ua/ua/p1900490460-poluavtomaticheskij-tonometr-and.html?source=merchant_center</g:ads_redirect><g:image_link>https://images.prom.ua/is26GMY4_h5GAj0CUx_4P1BRVGvr84dmVK9tYeh9jHw=/4712288201_napivavtomatichnij-tonometr-and.jpg</g:image_link><g:additional_image_link>https://images.prom.ua/ky0XAueIUMm-jRGJjVYo_Az6cUooQQRM4-IYrkKVAFg=/4712288202_napivavtomatichnij-tonometr-and.jpg</g:additional_image_link><g:availability>in stock</g:availability><g:price>1599.00 UAH</g:price><g:product_type>краса та здоров'я &gt; товари для здоров'я &gt; домашня медична техніка &gt; домашні тонометри </g:product_type><g:brand>AND</g:brand><g:identifier_exists>no</g:identifier_exists><g:condition>new</g:condition><g:product_detail><g:attribute_name>Країна виробник</g:attribute_name><g:attribute_value>Японія</g:attribute_value></g:product_detail></item>
<item><g:id>1925171105</g:id><g:title>Тoнометр автоматичний B.Well PRO-35 з манжетою 22-42 см та адаптером</g:title><g:description>Опис Технологія Intellect Classic сприяє індивідуальному та оптимальному рівню нагнітання манжети. Це дозволяє не тільки отримати максимально точний результат, а й уникнути зайвого стиснення руки. Конусна манжета анатомічної форми ідеально облягає руку, рівномірно розподіляє тиск повітря, забезпечує безболісний вимір. Спеціальне металеве кільце та широка застібка дозволяють легко надягати манжету навіть однією рукою. Знімний чохол дозволяє легко проводити прання та очищення виробу. Особливості PRO-35 B.Well Пам'ять на 30 вимірювань, наочна кольорова шкала рівня АТ, великий, трирядковий дисплей Шкала рівня АТ відповідає класифікації Європейського товариства гіпертензії (ESH) Intellect Classic індивідуально визначає кількість накачуваного повітря в манжету Комфортна манжета, оптимального розміру М-L зі знімним чохлом Вміє автоматично вимикатись через 1 хвилину без дій Надійний, довговічний, з високою точністю показників Автоматичний вимір осцилометричним методом Сигналізує про помилки у вимірах Сигналізує про перші симптоми та наявність аритмії Просте та інтуїтивно зрозуміле управління Переваги Вимірювання частоти пульсу, індикатор помилок, алгоритм нагнітання Intellect Classic Кольорова шкала рівня артеріального тиску, конусоподібна анатомічна манжета Автовідключення, пам'ять на 30 вимірів, індикатор аритмії Висока точність вимірювань, великий, наочний дисплей Повна безпека, комфортність виміру У манжети – знімний, простий у догляді чохол Технічні характеристики Виробник B.Well (Швейцарія) Додаткові функції Індивідуальне нагнітання повітря в манжету, Чохол/сумочка для зберігання, Індикатор заряду батарей, Віялоподібна манжета Гарантія, років 3 роки Комплектація Адаптер мережі, Елементи живлення (батарейки) Розмір манжети Збільшена ( 22-42 см) Метод виміру Осциллометричний Область виміру тиску Плече Колір Білий Індикація аритмії Так Звуковий сигнал Так Автоматичне відключення Так Країна виробник Китай Країна реєстрації бренду Швейцарія Пам'ять, осередок 30 Діапазон вимірювання тиску, мм рт ст у манжеті: 0-300мм, систолічний: 60-280, діастолічний: 20-199 Діапазон вимірювання пульсу, ударів у хв 40–200 Габарити, см 12,2 х 8,7 х 5,3 Вага, г 200 Точність виміру АТ ±3 мм рт. ст. Точність вимірювання пульсу ±5 % живлення 4 елементи живлення типу "ААА"</g:description><g:link>https://medteh.com.ua/ua/p1925171105-tonometr-avtomaticheskij-bwell.html?source=merchant_center</g:link><g:ads_redirect>https://medteh.com.ua/ua/p1925171105-tonometr-avtomaticheskij-bwell.html?source=merchant_center</g:ads_redirect><g:image_link>https://images.prom.ua/MCvcufDmbtrcy9bgO2U4bQLMXPO_hMLSKWxVUhuayC8=/4790828106_tonometr-avtomatichnij-bwell.jpg</g:image_link><g:additional_image_link>https://images.prom.ua/1oUVAaAhQjIdNJCAvbpAFpaapDb1mSaokDUeSxUO0Wc=/4790828107_tonometr-avtomatichnij-bwell.jpg</g:additional_image_link><g:additional_image_link>https://images.prom.ua/hOj-jWzpUqAbl4137lXXvleAoXd2ljafGjHGkVi_FMc=/4790828105_tonometr-avtomatichnij-bwell.jpg</g:additional_image_link><g:availability>in stock</g:availability><g:price>1490.00 UAH</g:price><g:product_type>краса та здоров'я &gt; товари для здоров'я &gt; домашня медична техніка &gt; домашні тонометри </g:product_type><g:brand>B. Well</g:brand><g:identifier_exists>no</g:identifier_exists><g:condition>new</g:condition><g:product_detail><g:attribute_name>Країна виробник</g:attribute_name><g:attribute_value>Швейцарія</g:attribute_value></g:product_detail><g:product_detail><g:attribute_name>Тип тонометра</g:attribute_name><g:attribute_value>Автоматичний</g:attribute_value></g:product_detail></item>
<item><g:id>1925203244</g:id><g:title>Тонометр автоматичний Gamma 4Gen Control</g:title><g:description>Опис Сучасні LCD екрани із чітким монохромним зображенням. Cередне значення 3-х останніх вимірів (AVG (Важлива функція для отримання об'єктивної величини АТ). Функція автоматично розрахує середнє значення даних останніх 3-ох вимірювань та збереже його у пам'яті приладу. Класифікація відповіднодо норм ВОО. Швидкий та якісний аналіз виконаного вимірювання за допомогою кольорової шкали ліворуч від екрана. IHD + технологія. Збільшено чутливість до порушення серцебиття, що дозволяє виявити аритміюна раннійстадіїпри порушенніроботисерця. Особливості: Сучасний процесор 4-го покоління Новітня електроніка та датчики Потужний компресор Скорочений час вимірювання завдяки новітньому алгоритму аналізу даних. Збільшено чутливість сканування пульсової хвилі у 5 разів. Прогресивна система електронної фільтрації шумів гарантує найвищу точність виміру. Інтелектуальний контроль Fuzzy Logic. Збільшенопо тужність компресора (+16%). Компресор Gamma виконує 35 000 повних циклів роботи (компресори тонометрів зазвичай виконують 30 000 циклів). Характеристики: Тип - автоматичний LCD дисплей - 51х61 мм Пам'ять на 180 вимірів Fuzzy Logic технологія - інтелектуальна функція накачування манжети 2 користувачі IHD технологія - передова технологія визначення аритмії на ранній стадії Класифікація результату виміру відповідно до норм ВООЗ Функція усререднення останніх 3-х вимірювань. Прямокутна манжета розмір 22-36 см Гарантія 5 років додатково в комплекті - кабель USB-TypeC Технічні характеристики Виробник Gamma (Англія) Додаткові функції Визначення аритмії, Усереднення результатів АТ, Пам'ять для 2-х користувачів, Пам'ять, Автовідключення, Підключення USB, Пам'ять на останній вимір Комплектація USB, Суміщений манометр з нагнітачем Розмір манжети Збільшена ( 22-36 см) Метод виміру Осциллометричний Область виміру тиску Плече Колір Білий Індикація аритмії Так Обчислення середнього тиску Так Класифікація за нормами ВОЗ Так</g:description><g:link>https://medteh.com.ua/ua/p1925203244-tonometr-avtomaticheskij-gamma.html?source=merchant_center</g:link><g:ads_redirect>https://medteh.com.ua/ua/p1925203244-tonometr-avtomaticheskij-gamma.html?source=merchant_center</g:ads_redirect><g:image_link>https://images.prom.ua/OgI-FixjLR2y35-VDGvGMFjoq8tYRMVE0Oss0aCNfSI=/4791075818_tonometr-avtomatichnij-gamma.jpg</g:image_link><g:additional_image_link>https://images.prom.ua/Dhq1pvggWZb7yvi0Ur3ZwIxEyLsD9VFa4EYH4YRAgyQ=/4791075820_tonometr-avtomatichnij-gamma.jpg</g:additional_image_link><g:additional_image_link>https://images.prom.ua/mzaATASjdt0TS7dgqmSyvmM1SWUBdis9eCzAj2gR4zQ=/4791075819_tonometr-avtomatichnij-gamma.jpg</g:additional_image_link><g:availability>out of stock</g:availability><g:price>1470.00 UAH</g:price><g:product_type>краса та здоров'я &gt; товари для здоров'я &gt; домашня медична техніка &gt; домашні тонометри </g:product_type><g:brand>Gamma</g:brand><g:identifier_exists>no</g:identifier_exists><g:condition>new</g:condition><g:product_detail><g:attribute_name>Країна виробник</g:attribute_name><g:attribute_value>Великобританія</g:attribute_value></g:product_detail><g:product_detail><g:attribute_name>Тип тонометра</g:attribute_name><g:attribute_value>Автоматичний</g:attribute_value></g:product_detail></item>
<item><g:id>1926220264</g:id><g:title>Тонометр автоматичний Gamma 4Gen Plus</g:title><g:description>Опис Сучасні LCD екрани із чітким монохромним зображенням. Cередне значення 3-х останніх вимірів (AVG). Важлива функція для отримання об'єктивної величини АТ. Функція автоматично розрахує середнє значення даних останніх 3-ох вимірювань та збереже його у пам'яті приладу. Класифікація відповіднодо норм ВООЗ. Швидкий та якісний аналіз виконаного вимірювання за допомогою кольорової шкали ліворуч від екрана. IHD + технологія. Збільшено чутливість до порушення серцебиття, що дозволяє виявити аритмію на ранній стадії при порушенні роботи серця. Особливості: Сучасний процесор 4-го покоління Новітня електроніка та датчики Потужний компресор Скорочений час вимірювання завдяки новітньому алгоритму аналізу даних. Збільшено чутливість сканування пульсової хвилі у 5 разів. Прогресивна система електронної фільтрації шумів гарантує найвищу точність виміру. Інтелектуальний контроль Fuzzy Logic. Збільшенопо тужність компресора (+16%). Компресор Gamma виконує 35 000 повних циклів роботи (компресори тонометрів зазвичай виконують 30 000 циклів). Характеристики: Тип - автоматичний LCD дисплей - 51х61 мм Пам'ять на 180 вимірів Fuzzy Logic технологія - інтелектуальна функція накачування манжети 2 користувачі IHD технологія - передова технологія визначення аритмії на ранній стадії Класифікація результату виміру відповідно до норм ВООЗ Функція усререднення останніх 3-х вимірювань. Прямокутна манжета розмір 22-36 см Гарантія 5 років В комплекті - адаптер від мережі TypeC Характеристики Виробник Gamma (Англія) Додаткові функції Визначення аритмії, Індивідуальне нагнітання повітря в манжету, Пам'ять для 2-х користувачів, Пам'ять, Підключення USB, Пам'ять на останній вимір Гарантія, років 5 років Комплектація USB Розмір манжети Збільшена ( 22-36 см) Популярні запити Тонометри для домашнього використання Метод виміру Осциллометричний Область виміру тиску Плече Колір Білий Індикація аритмії Так Обчислення середнього тиску Так Класифікація за нормами ВОЗ Так Автоматичне відключення Так</g:description><g:link>https://medteh.com.ua/ua/p1926220264-tonometr-avtomaticheskij-gamma.html?source=merchant_center</g:link><g:ads_redirect>https://medteh.com.ua/ua/p1926220264-tonometr-avtomaticheskij-gamma.html?source=merchant_center</g:ads_redirect><g:image_link>https://images.prom.ua/AygglwOt2np3WR9EkckjV2owKZC-53jDPCEk3b5KjNY=/4794339704_tonometr-avtomatichnij-gamma.jpg</g:image_link><g:additional_image_link>https://images.prom.ua/PATAEo_ieiCgyDnD4Jjqess1O6sEvfhrQsTShxuOqQ4=/4794339700_tonometr-avtomatichnij-gamma.jpg</g:additional_image_link><g:additional_image_link>https://images.prom.ua/NHnP7m20Hvy5Al_KogEm5RB1PiMdJId6B6RDEufxFXU=/4794339702_tonometr-avtomatichnij-gamma.jpg</g:additional_image_link><g:availability>in stock</g:availability><g:price>1720.00 UAH</g:price><g:product_type>краса та здоров'я &gt; товари для здоров'я &gt; домашня медична техніка &gt; домашні тонометри </g:product_type><g:brand>Gamma</g:brand><g:identifier_exists>no</g:identifier_exists><g:condition>new</g:condition><g:product_detail><g:attribute_name>Країна виробник</g:attribute_name><g:attribute_value>Великобританія</g:attribute_value></g:product_detail><g:product_detail><g:attribute_name>Тип тонометра</g:attribute_name><g:attribute_value>Автоматичний</g:attribute_value></g:product_detail></item>
<item><g:id>2004702934</g:id><g:title>Тонометр автоматичний Gamma 4Gen Optima</g:title><g:description>Опис Сучасні LCD екрани із чітким монохромним зображенням. Класифікація відповіднодо норм ВООЗ. Швидкий та якісний аналіз виконаного вимірювання за допомогою кольорової шкали ліворуч від екрана. IHD + технологія. Збільшено чутливість до порушення серцебиття, що дозволяє виявити аритмію на ранній стадії при порушенні роботи серця. Особливості: Сучасний процесор 4-го покоління Новітня електроніка та датчики Потужний компресор Скорочений час вимірювання завдяки новітньому алгоритму аналізу даних. Збільшено чутливість сканування пульсової хвилі у 5 разів. Прогресивна система електронної фільтрації шумів гарантує найвищу точність виміру. Інтелектуальний контроль Fuzzy Logic. Збільшенопо тужність компресора (+16%). Компресор Gamma виконує 35 000 повних циклів роботи (компресори тонометрів зазвичай виконують 30 000 циклів). Характеристики: Тип - автоматичний LCD дисплей - 51х61 мм Пам'ять на 180 вимірів Fuzzy Logic технологія - інтелектуальна функція накачування манжети 2 користувачі IHD технологія - передова технологія визначення аритмії на ранній стадії Класифікація результату виміру відповідно до норм ВООЗ Прямокутна манжета розмір 22-36 см Гарантія 5 років Додатково в комплекті - кабель USB-TypeC Характеристики Виробник Gamma(Англія) Додаткові функції Визначення аритмії, Індивідуальне нагнітання повітря в манжету, Пам'ять для 2-х користувачів, Пам'ять, Автовідключення, Пам'ять на останній вимір Гарантія, років 5 років Комплектація USB, Суміщений манометр з нагнітачем Розмір манжети Збільшена ( 22-36 см) Метод виміру Осциллометричний Область виміру тиску Плече Колір Білий Індикація аритмії Так Класифікація за нормами ВОЗ Так Автоматичне відключення Так</g:description><g:link>https://medteh.com.ua/ua/p2004702934-tonometr-avtomaticheskij-gamma.html?source=merchant_center</g:link><g:ads_redirect>https://medteh.com.ua/ua/p2004702934-tonometr-avtomaticheskij-gamma.html?source=merchant_center</g:ads_redirect><g:image_link>https://images.prom.ua/WOtrs7MUSa-Oo7F6mvCsRHvDPDtSTo-B0MH41e-4C6E=/5051970491_tonometr-avtomatichnij-gamma.jpg</g:image_link><g:additional_image_link>https://images.prom.ua/0Le0Y1I2rMa0umW9xBxryfAQEasOSmDrel78_2IrU-A=/5051970487_tonometr-avtomatichnij-gamma.jpg</g:additional_image_link><g:additional_image_link>https://images.prom.ua/Rxp70FAb9TlMu97kG0Z3kqH6cU2cJy31s3HQUV2MN9o=/5051970490_tonometr-avtomatichnij-gamma.jpg</g:additional_image_link><g:additional_image_link>https://images.prom.ua/unA8zeBnVbGQMvpZlvUelA7wwypqOUpD3Skv8xg3lS4=/5051970492_tonometr-avtomatichnij-gamma.jpg</g:additional_image_link><g:availability>in stock</g:availability><g:price>1240.00 UAH</g:price><g:product_type>краса та здоров'я &gt; товари для здоров'я &gt; домашня медична техніка &gt; домашні тонометри </g:product_type><g:brand>Gamma</g:brand><g:identifier_exists>no</g:identifier_exists><g:condition>new</g:condition><g:product_detail><g:attribute_name>Країна виробник</g:attribute_name><g:attribute_value>Великобританія</g:attribute_value></g:product_detail><g:product_detail><g:attribute_name>Тип тонометра</g:attribute_name><g:attribute_value>Автоматичний</g:attribute_value></g:product_detail><g:product_detail><g:attribute_name>Розмір манжети</g:attribute_name><g:attribute_value>22-36 (см)</g:attribute_value></g:product_detail><g:product_detail><g:attribute_name>Тип манжети</g:attribute_name><g:attribute_value>Нейлонова з металевому кільцем</g:attribute_value></g:product_detail></item>
<item><g:id>2004770376</g:id><g:title>Тонометр на зап'ястя B.Well MED-57 + память 30 измерений</g:title><g:description>Опис B.Well MED-57 - це точний, надійний, простий у використанні та сучасний прилад для вимірювання та контролю рівня артеріального тиску та частоти пульсу з розширеним функціоналом. Хай-тек алгоритм інтелект Активний, який вимірює на етапі нагнітання повітря в манжету, пристосовуючись до індивідуальних особливостей кожного користувача і тим самим визначаючи рівень оптимального з роздування манжети. Особливості Технологія Intellect Active дозволяє приладу визначати тиск на момент нагнітання повітря в манжету. В результаті процедура займає мінімум часу, унеможливлюється неприємний дискомфорт від перекаченої манжети; Діагностика аритмії повідомляє про порушення нормальної частоти або періодичності серцевих скорочень під час виміру; Розрахунок середнього значення виходячи із результатів трьох останніх вимірів; Великий 3-рядковий дисплей з великими цифрами і символами, що легко читаються. Інтуїтивно зрозуміле керування за допомогою всього однієї кнопки; Підсвічування екрану дозволить проводити вимірювання за будь-якого рівня освітленості; На екрані тонометра відображаються поточна дата та час; Прилад працює від двох батарейок. Індикатор заряду інформує користувача про швидке розрядження елементів живлення; Збільшена манжета на зап'ясті коло 13,5 - 21,5 см; Зручний футляр для зберігання та транспортування; Гарантія 3 роки; Безкоштовне сервісне обслуговування 10 років. Переваги Технологія виявлення аритмії серця; Розрахунок середнього значення останніх трьох вимірів; Кольорова шкала рівня тиску; Постійне відображення дати та часу, а також збільшена манжета для зап'ястя коло 13,5 - 21,5 см; Підсвічування дисплея для зручного виміру при будь-якому освітленні; У блоці пам'яті можливе зберігання 30 результатів виміру; Гостьовий режим дозволить проводити вимірювання тиску, не порушуючи процес відстеження даних у щоденнику приладу; Легкий, компактний, стильний та сучасний. Технічні характеристики Виробник B.Well(Швейцарія) Додаткові функції Визначення аритмії Гарантія, років 3 роки Розмір манжети 13,5 - 21,5 см Країна виробник Китай Країна реєстрації бренду Швейцарія Пам'ять, осередок 30 Діапазон вимірювання тиску, мм рт. ст. Тиск у манжеті: від 60 до 280 мм рт.ст. / діастолічний від 20 до 199 мм рт.ст. Діапазон вимірювання пульсу, ударів у хв 40 - 200 уд./хв. Габарити, см 73 мм x 62 мм x 28 мм Вага, г 100 Точність виміру АТ ±3 мм рт. ст. Точність вимірювання пульсу ±5 % живлення 2 елементи живлення типу "ААА" Комплектація Електронний блок B.Well MED-57 Фізіологічна манжета на зап'ясті 13,5 – 21,5 см. Комплект елементів живлення: 2 типи AAA Футляр для зберігання приладу Інструкція з експлуатації Гарантійний талон</g:description><g:link>https://medteh.com.ua/ua/p2004770376-tonometr-zapyaste-bwell.html?source=merchant_center</g:link><g:ads_redirect>https://medteh.com.ua/ua/p2004770376-tonometr-zapyaste-bwell.html?source=merchant_center</g:ads_redirect><g:image_link>https://images.prom.ua/6hHDvTOYf3_q07YvcADHMx_HGslCSX84xEbm5V0fiZo=/5052085696_tonometr-na-zapyastya.jpg</g:image_link><g:additional_image_link>https://images.prom.ua/kkGEDqXf8zVQDGtBqJjaT_REP6FRIYU6oFvsz6sSc-U=/5052085697_tonometr-na-zapyastya.jpg</g:additional_image_link><g:additional_image_link>https://images.prom.ua/ewxaDAS7rHykDMQxIaZvxUpFx8q9IV1C8I67M3flV6I=/5052085695_tonometr-na-zapyastya.jpg</g:additional_image_link><g:availability>in stock</g:availability><g:price>1490.00 UAH</g:price><g:product_type>краса та здоров'я &gt; товари для здоров'я &gt; домашня медична техніка &gt; домашні тонометри </g:product_type><g:brand>B. Well</g:brand><g:identifier_exists>no</g:identifier_exists><g:condition>new</g:condition><g:product_detail><g:attribute_name>Країна виробник</g:attribute_name><g:attribute_value>Швейцарія</g:attribute_value></g:product_detail></item>
<item><g:id>2004772083</g:id><g:title>Автоматичний тонометр на зап'ястя ProMedica Bangle</g:title><g:description>Опис Автоматичний тонометр з манжетою на зап’ястя Promedica Bangle. Максимальна точність вимірювання артеріального тиску та пульсу. Передова технологія виявлення нерегулярного серцебиття. Пам’ять на 90 вимірювань. Функція визначення середнього значення всіх збережених результатів. Індикатор гіпертонії згідно ВООЗ, для правильного визначення рівня артеріального тиску. У комплекті зручний кейс для зберігання та транспортування тонометру. Гарантія 5 років. Характеристики Бренд ProMedica Країна виробництва Китай Країна реєстрації бренду Швейцарія Обсяг пам'яті по 90 вимірювань на 2 користувача Індикатор аритмії Так Голосовий супровід Ні Підсвічування екрану Ні Індикатор помилкових вимірювань Ні Індикатор руху руки Ні Індикатор правильності надягання манжети Ні Розрахунок середнього АТ Так Гарантія 5 років Вага 0.13 кг Звукові оповіщення Так Габарити 13.5 х 7.2 х 2.3 см Графічний індикатор рівня АТ Так Діапазон вимірювання пульсу 40 - 199 уд/хв Точність вимірювання пульсу +/- 5 % від значення Автовідключення Ні Точність вимірювання тиску +/- 3 мм рт.ст. Джерело живлення батарейки 1.5 В (LR03 або AAA) 2 шт. Діапазон вимірювання тиску 3 - 280 мм рт.ст. Підключення до ПК Ні Дата/час Так</g:description><g:link>https://medteh.com.ua/ua/p2004772083-avtomaticheskij-tonometr-zapyaste.html?source=merchant_center</g:link><g:ads_redirect>https://medteh.com.ua/ua/p2004772083-avtomaticheskij-tonometr-zapyaste.html?source=merchant_center</g:ads_redirect><g:image_link>https://images.prom.ua/0dMAz6pThs_s3ZuJoxVmEBUw3STrbu-p2zRObYSoOic=/5052238071_avtomatichnij-tonometr-na.jpg</g:image_link><g:additional_image_link>https://images.prom.ua/esJB7BKGVm01b0tOBsgE-BSqPSM1mfZYCsy3gGF63ug=/5052238072_avtomatichnij-tonometr-na.jpg</g:additional_image_link><g:availability>in stock</g:availability><g:price>1650.00 UAH</g:price><g:product_type>краса та здоров'я &gt; товари для здоров'я &gt; домашня медична техніка &gt; домашні тонометри </g:product_type><g:brand>Promedica</g:brand><g:identifier_exists>no</g:identifier_exists><g:condition>new</g:condition><g:product_detail><g:attribute_name>Країна виробник</g:attribute_name><g:attribute_value>Швейцарія</g:attribute_value></g:product_detail><g:product_detail><g:attribute_name>Тип тонометра</g:attribute_name><g:attribute_value>Автоматичний</g:attribute_value></g:product_detail></item>
<item><g:id>2005543085</g:id><g:title>Стетоскоп B.Well WS-3 Раппапорта</g:title><g:description>WS-3 Стетоскоп Раппапорта (червоний) Це медичний діагностичний прилад, який підходить для пацієнтів різного віку. Повний комплект аксесуарів - 3 змінні лійки різних розмірів, 2 запасні пластикові мембрани, 3 комплекти вушних олив різних розмірів робить стетофонендоскоп WS-3 багатофункціональним приладом, який може замінити відразу 5 різних стетоскопів. Особливості: Багатоцільовий Виконує функції 5 різних стетоскопів. Дві окремі трубки передають звук із високою чіткістю Для пацієнтів різного віку Універсальний прилад для прослуховування дітей та дорослих. Висока чутливість дозволяє легко визначати високі та низькі тони, найслабкіші шуми. Аксесуари в комплекті Багатофункціональний стетоскоп, який має в комплекті 3 змінні воронки різних розмірів, 2 запасні пластикові мембрани, 3 комплекти вушних олив різних розмірів. Прослужить довго Надійна конструкція та якісні матеріали: хромовані вушні трубки, литі звукопровідні трубки з PVC. Відмінна акустика Високі акустичні характеристики, правильна форма головки, 2 незалежні щільні звукопровідні трубки - індивідуальна передача звуку від головки в кожне вухо. М'які вушні оливи М'які вушні оливи ергономічної конічної форми для комфорту та відмінної акустики. У комплекті 3 комплекти олив різного розміру. Міцні литі звукопровідні трубки з PVC Зручні хромовані вушні трубки Пластикова сумочка для зберігання в комплекті</g:description><g:link>https://medteh.com.ua/ua/p2005543085-stetoskop-bwell-rappaporta.html?source=merchant_center</g:link><g:ads_redirect>https://medteh.com.ua/ua/p2005543085-stetoskop-bwell-rappaporta.html?source=merchant_center</g:ads_redirect><g:image_link>https://images.prom.ua/YmFnq_zZdQq8vSivUNvBiuSDQ9INmRpNa-yVhxsaX3A=/5055197300_stetoskop-bwell-ws-3.jpg</g:image_link><g:additional_image_link>https://images.prom.ua/dwpn-A8t9sW1NO8Mh7vphPN5I45armvwm3lipi9I5yc=/5055197299_stetoskop-bwell-ws-3.jpg</g:additional_image_link><g:availability>in stock</g:availability><g:price>620.00 UAH</g:price><g:product_type>краса та здоров'я &gt; товари для здоров'я &gt; домашня медична техніка &gt; стетоскопи</g:product_type><g:brand>B. Well</g:brand><g:identifier_exists>no</g:identifier_exists><g:condition>new</g:condition><g:color>Червоний</g:color><g:product_detail><g:attribute_name>Країна виробник</g:attribute_name><g:attribute_value>Швейцарія</g:attribute_value></g:product_detail></item>
<item><g:id>2024790485</g:id><g:title>Автоматичний тонометр Vega 3H Comfort</g:title><g:description>Опис Є індикатор аритмії Є можливість під'єднання через роз'єм USB (кабель входить до комплекту) для роботи від адаптера, ноутбука або повербанка. Технологія MDI забезпечує безболісне, комфортне, швидке вимірювання артеріального тиску вже на етапі нагнітання повітря в манжету. Великий рідкокристалічний дисплей 60х70мм Пам'ять по 120 вимірювань для кожного з двох користувачів Індикатор заряду батареї, який інформує користувача про необхідність заміни елементів живлення. Функція AVG - визначення середнього значення за останніми трьома показаннями вимірювань Шкала визначення небезпечного тиску - індикатор ВООЗ Універсальна конусна манжета з діапазоном розмірів від 22 до 42 см забезпечує комфортне використання для широкого спектра користувачів. Особливості пам'яті приладу: Результати до 120 вимірювань для двох користувачів, що дає змогу легко відстежувати й аналізувати дані протягом часу. Комплектація: Включає чохол для зберігання, який забезпечує безпечне і компактне зберігання приладу. Для зручності живлення, прилад оснащений кабелем Micro USB, який дає змогу використовувати стандартний адаптер, ноутбук або Power bank. Характеристики Країна виробництва Китай Країна реєстрації бренду Швейцарія Функції: Функція MDI - комфортне та швидке вимірювання артеріального тиску на етапі нагнітання повітря в манжету. Функція AVG - усереднення 3-х вимірів Пам'ять 120 комірок пам'яті для двох користувачів Особливості MDI - технологія для швидкого вимірювання АТ ще на етапі нагнітання повітря в манжету. AVG - функція арифметичного розрахунку усереднення 3-х останніх вимірювань. Простий в управлінні Великий дисплей з великими цифрами. Індикатор заряду батареї. Габарити 135х90х41 мм Вага: 206 г Комплектація Тонометр, універсальна конусна м'яка манжета 22-42см, 4 батарейки ААА, кабель micro-USB, інструкція з експлуатації, гарантійний талон, чохол для зберігання тонометра. Гарантія 60 місяців Манжета 22-42 см Джерело живлення USB, Батарейки, Сеть 3-кратне вимір Так Індикатор ВОЗ Так Індикація заряду батарей так</g:description><g:link>https://medteh.com.ua/ua/p2024790485-avtomaticheskij-tonometr-vega.html?source=merchant_center</g:link><g:ads_redirect>https://medteh.com.ua/ua/p2024790485-avtomaticheskij-tonometr-vega.html?source=merchant_center</g:ads_redirect><g:image_link>https://images.prom.ua/1eRaM2rXG9r40WsClLGqB7_LdISuVOfeD8mtvBAtJdQ=/5126429346_avtomatichnij-tonometr-vega.jpg</g:image_link><g:availability>in stock</g:availability><g:price>1590.00 UAH</g:price><g:product_type>краса та здоров'я &gt; товари для здоров'я &gt; домашня медична техніка &gt; домашні тонометри </g:product_type><g:brand>Vega</g:brand><g:identifier_exists>no</g:identifier_exists><g:condition>new</g:condition><g:product_detail><g:attribute_name>Країна виробник</g:attribute_name><g:attribute_value>Швейцарія</g:attribute_value></g:product_detail><g:product_detail><g:attribute_name>Тип тонометра</g:attribute_name><g:attribute_value>Автоматичний</g:attribute_value></g:product_detail><g:product_detail><g:attribute_name>Розмір манжети</g:attribute_name><g:attribute_value>22-42 (см)</g:attribute_value></g:product_detail><g:product_detail><g:attribute_name>Тип манжети</g:attribute_name><g:attribute_value>Нейлонова з металевому кільцем</g:attribute_value></g:product_detail></item>
<item><g:id>2052972488</g:id><g:title>Автоматичний тонометр Gamma А</g:title><g:description>технологія вимірювання під час накачування повітря в манжету, за рахунок чого зменшуються болючі відчуття в плечі, що дуже важливо при частому моніторингу артеріального тиску висока якість складання приладу, якісні комплектуючі, просунуті технології даних четвертої генерації автоматичних тонометрів енергоефективний компресор із дуже тихим режимом роботи Особливості вимірювання систолічного та діастолічного тиску та пульсу індикатор "Світлофор" індикатор розряду батарей пам'ять, 199 осередків для кожного з 2-х користувачів середнє значення індикатор руху індикатор розміщення манжети індикатор рівня тиску поточний час індикатор нерегулярного пульсу комплектація приладу: тонометр, манжета (розмір 22-32 см), 4 батареї типу ААА, гарантійний талон Характеристики Індикатор аритмії Так Індикатор правильної фіксації манжети Так Індикатор руху Так Виробник Gamma (Англія) Графічний індикатор АТ Так Дата і час Так Розмір манжети (см) 22-32 Тип живлення Батарейки Тип тонометра Автоматичний</g:description><g:link>https://medteh.com.ua/ua/p2052972488-avtomaticheskij-tonometr-gamma.html?source=merchant_center</g:link><g:ads_redirect>https://medteh.com.ua/ua/p2052972488-avtomaticheskij-tonometr-gamma.html?source=merchant_center</g:ads_redirect><g:image_link>https://images.prom.ua/GBDBHZ61bO7Zya7uPTMkKR4WwJcCCSfevqw_K9eBapk=/5230114159_avtomatichnij-tonometr-gamma.jpg</g:image_link><g:availability>in stock</g:availability><g:price>1040.00 UAH</g:price><g:product_type>краса та здоров'я &gt; товари для здоров'я &gt; домашня медична техніка &gt; домашні тонометри </g:product_type><g:brand>Gamma</g:brand><g:identifier_exists>no</g:identifier_exists><g:condition>new</g:condition><g:product_detail><g:attribute_name>Країна виробник</g:attribute_name><g:attribute_value>Великобританія</g:attribute_value></g:product_detail><g:product_detail><g:attribute_name>Тип тонометра</g:attribute_name><g:attribute_value>Автоматичний</g:attribute_value></g:product_detail><g:product_detail><g:attribute_name>Розмір манжети</g:attribute_name><g:attribute_value>22-32 (см)</g:attribute_value></g:product_detail><g:product_detail><g:attribute_name>Мережевий адаптер</g:attribute_name><g:attribute_value>Так</g:attribute_value></g:product_detail><g:product_detail><g:attribute_name>Кількість батарейок</g:attribute_name><g:attribute_value>4 шт.</g:attribute_value></g:product_detail><g:product_detail><g:attribute_name>Індикатор аритмії (Технологія PAD)</g:attribute_name><g:attribute_value>Так</g:attribute_value></g:product_detail><g:product_detail><g:attribute_name>Індикатор підвищеного тиску</g:attribute_name><g:attribute_value>Так</g:attribute_value></g:product_detail></item>
<item><g:id>2360108935</g:id><g:title>Тонометр автоматичний OMRON M1 Basic з адаптером</g:title><g:description>Особливості - Віялоподібна манжета (22-32см.) - манжета, форма якої нагадує віяло. Людська рука має конічну форму (довжина кола верхньої частини плеча більша, ніж нижня). Коли використовується звичайна манжета, біля ліктя неминуче утвориться порожній простір, а у верхній частині плеча манжета щільно прилягає до руки. При подачі повітря в манжету тиск розподіляється нерівномірно, і, артерія пережимається не в повному обсязі. Для отримання точних результатів необхідно, щоб ділянка артерії, яку перетискає манжета, була повністю перекрита. - Можливість підключення манжет малого (17-22 см) і великого (32-42 см) розміру; - Пам'ять на останній вимір. - Автоматичне відключення після закінчення вимірювання. Завдяки наявності адаптера мережі в комплекті, можна не турбуватися про заміну елементів живлення, а робити виміри безпосередньо від мережі. Гарантія 5 років. В комплекті: Електронний блок, манжета 22-32 см (CM Medium Cuff (HEM-CR24), комплект елементів живлення, адаптер змінного струму (HHP-CM01), керівництво з експлуатації, гарантійний талон. Технічні характеристики: Тип виміру тиску: Автоматичний; Область виміру тиску: Плечо; Діапазон виміру артеріального тиску: 0-299 мм. рт. ст.; Точність вимірювання артеріального тиску: + - 3 мм. рт. ст.; Діапазон виміру пульсу: 40-180 ударів/хв; Точність вимірювання пульсу: + - 5% від значення; Кількість осередків пам'яті: Останній вимір; Джерело живлення: 4 елементи живлення типу "АА" 1,5 В; Габарити (ШхВхГ): Прилад: 112 мм х 82 мм х140 мм; Манжета: 145 мм х 466 мм (повітряна трубка: 600 мм); Вага: Електронний блок: 250 г (без елементів живлення); Манжета: 130 г; Колір білий; Додатково: Технологія Intellisense, Віялоподібна Манжета (Fan-Shaped) Розмір манжети: 22-32 см; Комплектація: Електронний блок, манжета 22-32 см; комплект елементів живлення; посібник з експлуатації, гарантійний талон, адаптер живлення; Класифікація за нормами ВООЗ: Є;</g:description><g:link>https://medteh.com.ua/ua/p2360108935-avtomaticheskij-tonometr-omron.html?source=merchant_center</g:link><g:ads_redirect>https://medteh.com.ua/ua/p2360108935-avtomaticheskij-tonometr-omron.html?source=merchant_center</g:ads_redirect><g:image_link>https://images.prom.ua/xqiRg9naBVxvxpZ4Sc_IIOf4mSPLmgnsPFnGoLZ09Zk=/6284027783_tonometr-avtomatichnij-omron.jpg</g:image_link><g:additional_image_link>https://images.prom.ua/qFp6I26pYNl7IXH4m1MNi22t9bv7rm-KDesgp2ybgJ0=/6284027779_tonometr-avtomatichnij-omron.jpg</g:additional_image_link><g:additional_image_link>https://images.prom.ua/lAKlmwfU0oglzd7P7kqgEJTionkrcgCSjGqGkbLQFS4=/6284027784_tonometr-avtomatichnij-omron.jpg</g:additional_image_link><g:additional_image_link>https://images.prom.ua/-EXvRzX8fonz7gs4LKC34daI47A0Fl9ruoKodleWgAU=/6284027786_tonometr-avtomatichnij-omron.jpg</g:additional_image_link><g:additional_image_link>https://images.prom.ua/SW_PMtFIm8sJU-DW7pA5Bt5FlQK9i9mJCqbjmjK5w7U=/6284027791_tonometr-avtomatichnij-omron.jpg</g:additional_image_link><g:availability>in stock</g:availability><g:price>1750.00 UAH</g:price><g:product_type>краса та здоров'я &gt; товари для здоров'я &gt; домашня медична техніка &gt; домашні тонометри </g:product_type><g:brand>Omron</g:brand><g:identifier_exists>no</g:identifier_exists><g:condition>new</g:condition><g:product_detail><g:attribute_name>Країна виробник</g:attribute_name><g:attribute_value>Японія</g:attribute_value></g:product_detail><g:product_detail><g:attribute_name>Тип тонометра</g:attribute_name><g:attribute_value>Автоматичний</g:attribute_value></g:product_detail></item>
<item><g:id>2360117662</g:id><g:title>Тонометр автоматичний OMRON M2 Basic з адаптером</g:title><g:description>Особливості Технологія інтелектуального управління Intellisense управляє процесом вимірювання подібно до лікаря, враховуючи індивідуальні особливості кожного користувача, що дозволяє провести вимірювання максимально комфортно і швидко. Прилад вимірює артеріальний тиск двічі під час одного виміру (коли повітря нагнітається в манжету і коли виходить з неї), що є запорукою беззастережної точності навіть при порушеннях ритму серця (аритмії). Віялоподібна манжета 22-32 см. Точність вимірювання на 35% залежить від якості манжети і від того, чи відповідає вона розміру руки (плеча). Віялоподібна манжета - це манжета, форма якої нагадує віяло. Людська рука має конічну форму (довжина кола верхньої частини плеча більша, ніж нижня). Коли використовується звичайна манжета, біля ліктя неминуче утвориться порожній простір, а у верхній частині плеча манжета щільно прилягає до руки. При подачі повітря в манжету тиск розподіляється нерівномірно, і артерія пережимається не в повному обсязі. Для отримання точних результатів необхідно, щоб ділянку артерії, яку перетискає манжета, була повністю перекрита. Для досягнення цієї мети OMRON використовує манжету особливої ​​віялоподібної форми , яка забезпечує рівномірний розподіл тиску на всій ділянці артерії, що знаходиться під манжетою. Це є запорукою точного результату і зводить до мінімуму больові відчуття від здавлювання руки манжетою. Індикатор правильної фіксації манжети. Монітор артеріального тиску забезпечений індикатором правильної фіксації манжети у вигляді зрозумілою користувачеві графічної піктограми. Ця функція дозволяє оцінити правильність фіксації манжети на руці, що є запорукою точного вимірювання. Якщо манжета накладена занадто слабо, прилад сповістить користувача спеціальним індикатором. У разі коректної фіксації манжети, на дисплеї також висвітиться відповідний індикатор. Індикатор аритмії. Якщо під час вимірювання виявлена ​​нерегулярність серцебиття, але результат достовірний, він виводиться на екран разом з індикатором аритмії. Завдяки наявності адаптера мережі в комплекті, можна не турбуватися про заміну елементів живлення, а робити виміри безпосередньо від мережі. Гарантія 5 років В комплекті: Електронний блок, манжета 22-32 см (CM Medium Cuff (HEM-CR24), комплект елементів живлення, адаптер змінного струму (HHP-CM01), інструкція з експлуатації, гарантійний талон Характеристики: Тип вимірювання тиску Автоматичний Зона вимірювання тиску Плече Діапазон вимірювання артеріального тиску 20-280 мм рт. ст. Точність вимірювання артеріального тиску +- 3 мм рт. ст. Діапазон вимірювання пульсу 40-180 ударів/хв Точність вимірювання пульсу +- 5 % від значення Кількість комірок пам’яті Останнє вимірювання Індикація аритмії Є Визначення середнього значення тиску Немає Звуковий сигнал Немає Джерело живлення 4 елементи живлення типу «АА» 1,5 В Адаптер змінного струму в комплекті Є Габарити (ШхВхД): Прилад 108мм х 83мм х 140мм. Манжета 145 мм х 466 мм Вага: Електронний блок 250 г (без елементів живлення), Манжета 130 г Колір Білий Особливості Технологія Intellisense, Індикатор аритмії, Індикатор правильної фіксації манжети, Віялоподібна Манжета (Fan-Shaped) Розмір манжети 22-32 см Комплектація: Електронний блок, манжета 22-32 см (CM Medium Cuff (HEM-CR24), комплект елементів живлення, адаптер змінного струму (HHP-CM01), інструкція з експлуатації, гарантійний талон Гарантія 60 місяців на прилад, 12 місяців на манжету, 12 місяців на адаптер змінного струму</g:description><g:link>https://medteh.com.ua/ua/p2360117662-tonometr-avtomaticheskij-omron.html?source=merchant_center</g:link><g:ads_redirect>https://medteh.com.ua/ua/p2360117662-tonometr-avtomaticheskij-omron.html?source=merchant_center</g:ads_redirect><g:image_link>https://images.prom.ua/xqiRg9naBVxvxpZ4Sc_IIOf4mSPLmgnsPFnGoLZ09Zk=/6284027783_tonometr-avtomatichnij-omron.jpg</g:image_link><g:additional_image_link>https://images.prom.ua/lAKlmwfU0oglzd7P7kqgEJTionkrcgCSjGqGkbLQFS4=/6284027784_tonometr-avtomatichnij-omron.jpg</g:additional_image_link><g:additional_image_link>https://images.prom.ua/-EXvRzX8fonz7gs4LKC34daI47A0Fl9ruoKodleWgAU=/6284027786_tonometr-avtomatichnij-omron.jpg</g:additional_image_link><g:additional_image_link>https://images.prom.ua/k0IbsWVcY6mJgAGQQkQBFCvcc4357r4rTDALXeKwOUY=/6284045067_tonometr-avtomatichnij-omron.jpg</g:additional_image_link><g:availability>in stock</g:availability><g:price>2150.00 UAH</g:price><g:product_type>краса та здоров'я &gt; товари для здоров'я &gt; домашня медична техніка &gt; домашні тонометри </g:product_type><g:brand>Omron</g:brand><g:identifier_exists>no</g:identifier_exists><g:condition>new</g:condition><g:product_detail><g:attribute_name>Країна виробник</g:attribute_name><g:attribute_value>Японія</g:attribute_value></g:product_detail><g:product_detail><g:attribute_name>Тип тонометра</g:attribute_name><g:attribute_value>Автоматичний</g:attribute_value></g:product_detail></item>
<item><g:id>2360167167</g:id><g:title>Тонометр автоматичний  OMRON M2+ з адаптером</g:title><g:description>Особливості Технологія інтелектуального управління Intellisense управляє процесом вимірювання подібно до лікаря, враховуючи індивідуальні особливості кожного користувача, що дозволяє провести вимірювання максимально комфортно і швидко. Прилад вимірює артеріальний тиск двічі під час одного виміру (коли повітря нагнітається в манжету і коли виходить з неї), що є запорукою беззастережної точності навіть при порушеннях ритму серця (аритмії). Пам'ять на 30 вимірювань. Артеріальний тиск змінюється протягом доби. OMRON оснастив монітори артеріального тиску пам'яттю достатнього обсягу. Дані зберігаються у відповідній комірці пам'яті в зворотному порядку. Віялоподібна манжета 22-42 см. Точність вимірювання на 35% залежить від якості манжети і від того, чи відповідає вона розміру руки (плеча). Віялоподібна манжета - це манжета, форма якої нагадує віяло. Людська рука має конічну форму (довжина кола верхньої частини плеча більша, ніж нижня). Коли використовується звичайна манжета, біля ліктя неминуче утвориться порожній простір, а у верхній частині плеча манжета щільно прилягає до руки. При подачі повітря в манжету тиск розподіляється нерівномірно, і артерія пережимається не в повному обсязі. Для отримання точних результатів необхідно, щоб ділянку артерії, яку перетискає манжета, була повністю перекрита. Для досягнення цієї мети OMRON використовує манжету особливої ​​віялоподібної форми , яка забезпечує рівномірний розподіл тиску на всій ділянці артерії, що знаходиться під манжетою. Це є запорукою точного результату і зводить до мінімуму больові відчуття від здавлювання руки манжетою. Індикатор аритмії. Якщо під час вимірювання виявлена ​​нерегулярність серцебиття, але результат достовірний, він виводиться на екран разом з індикатором аритмії. Індикатор підвищеного тиску. З'являється, якщо систолічний АТ становить 135 мм рт. ст. і вище та / або діастолічний АТ становить 85 мм рт. ст. і вище. Індикатор правильної фіксації манжети. Монітор артеріального тиску забезпечений індикатором правильної фіксації манжети у вигляді зрозумілої користувачеві графічної піктограми. У разі неправильної її фіксації індикатор не відобразить «ОК» всередині піктограми, в такому випадку, вимірювання слід повторити, для отримання більш точного результату. Форма манжети, її якість, а також правильність її накладення - запорука отримання точного результату вимірювання. Індикатор руху. Для отримання коректного результату вимірювання, необхідно перебувати в стані спокою і не здійснювати будь-яких рухів. Даний індикатор чутливий до рухів під час вимірювання, і при їх наявності сигналізує про те, що вимір слід повторити, для отримання більш точного результату. Завдяки наявності адаптера мережі в комплекті, можна не турбуватися про заміну елементів живлення, а робити виміри безпосередньо від мережі. Гарантія 5 років В комплекті: Електронний блок, манжета 22-42 см, комплект елементів живлення, чохол для зберігання, адаптер змінного струму (HHP-CM01), інструкція з експлуатації, гарантійний талон. Технічні характеристики: Тип вимірювання тиску: Автоматичний Зона вимірювання тиску: Плече Діапазон вимірювання артеріального тиску: Sys: 60-260 мм рт. ст. / DIA: 40-215 мм рт. ст. Точність вимірювання артеріального тиску: +- 3 мм рт. ст. Діапазон вимірювання пульсу: 40-180 ударів/хв Точність вимірювання пульсу: +- 5 % від значення Кількість комірок пам’яті: 30 Індикація аритмії: Є Джерело живлення: 4 елементи живлення типу «АА» 1,5 В Адаптер змінного струму в комплекті: Так Особливості: Технологія Intellisense, Віялоподібна Манжета (Fan-Shaped), Індикатор підвищеного тиску, Індикатор руху, Індикатор правильної фіксації манжети, Індикатор аритмії Розмір манжети: 22-42 см В комплекті: Електронний блок, манжета 22-42 см, комплект елементів живлення, чохол для зберігання, адаптер змінного струму (HHP-CM01), інструкція з експлуатації, гарантійний талон.</g:description><g:link>https://medteh.com.ua/ua/p2360167167-tonometr-avtomaticheskij-omron.html?source=merchant_center</g:link><g:ads_redirect>https://medteh.com.ua/ua/p2360167167-tonometr-avtomaticheskij-omron.html?source=merchant_center</g:ads_redirect><g:image_link>https://images.prom.ua/78XTK03j9qfUJyHBCxjgz4ToGdB-hA7N9D6rEPSHYkE=/6284107888_tonometr-avtomatichnij-omron.jpg</g:image_link><g:additional_image_link>https://images.prom.ua/S5AFuSbgIwa4GJzVGo9vPzCIy_Na7AkvNwHGcSZhiTE=/6284107884_tonometr-avtomatichnij-omron.jpg</g:additional_image_link><g:additional_image_link>https://images.prom.ua/OrZB55QrGGwEz5omEW4fokvSjbqtLf4gBggcDxbbeik=/6284107886_tonometr-avtomatichnij-omron.jpg</g:additional_image_link><g:availability>in stock</g:availability><g:price>2370.00 UAH</g:price><g:product_type>краса та здоров'я &gt; товари для здоров'я &gt; домашня медична техніка &gt; домашні тонометри </g:product_type><g:brand>Omron</g:brand><g:identifier_exists>no</g:identifier_exists><g:condition>new</g:condition><g:product_detail><g:attribute_name>Країна виробник</g:attribute_name><g:attribute_value>Японія</g:attribute_value></g:product_detail><g:product_detail><g:attribute_name>Тип тонометра</g:attribute_name><g:attribute_value>Автоматичний</g:attribute_value></g:product_detail></item>
<item><g:id>2381481090</g:id><g:title>Стетоскоп B.Well WS-3 Раппапорта</g:title><g:description>WS-3 Стетоскоп Раппапорта (сірий) Це медичний діагностичний прилад, який підходить для пацієнтів різного віку. Повний комплект аксесуарів - 3 змінні лійки різних розмірів, 2 запасні пластикові мембрани, 3 комплекти вушних олив різних розмірів робить стетофонендоскоп WS-3 багатофункціональним приладом, який може замінити відразу 5 різних стетоскопів. Особливості: Багатоцільовий Виконує функції 5 різних стетоскопів. Дві окремі трубки передають звук із високою чіткістю Для пацієнтів різного віку Універсальний прилад для прослуховування дітей та дорослих. Висока чутливість дозволяє легко визначати високі та низькі тони, найслабкіші шуми. Аксесуари в комплекті Багатофункціональний стетоскоп, який має в комплекті 3 змінні воронки різних розмірів, 2 запасні пластикові мембрани, 3 комплекти вушних олив різних розмірів. Прослужить довго Надійна конструкція та якісні матеріали: хромовані вушні трубки, литі звукопровідні трубки з PVC. Відмінна акустика Високі акустичні характеристики, правильна форма головки, 2 незалежні щільні звукопровідні трубки - індивідуальна передача звуку від головки в кожне вухо. М'які вушні оливи М'які вушні оливи ергономічної конічної форми для комфорту та відмінної акустики. У комплекті 3 комплекти олив різного розміру. Міцні литі звукопровідні трубки з PVC Зручні хромовані вушні трубки Пластикова сумочка для зберігання в комплекті</g:description><g:link>https://medteh.com.ua/ua/p2381481090-stetoskop-bwell-rappaporta.html?source=merchant_center</g:link><g:ads_redirect>https://medteh.com.ua/ua/p2381481090-stetoskop-bwell-rappaporta.html?source=merchant_center</g:ads_redirect><g:image_link>https://images.prom.ua/dwpn-A8t9sW1NO8Mh7vphPN5I45armvwm3lipi9I5yc=/5055197299_stetoskop-bwell-ws-3.jpg</g:image_link><g:additional_image_link>https://images.prom.ua/YmFnq_zZdQq8vSivUNvBiuSDQ9INmRpNa-yVhxsaX3A=/5055197300_stetoskop-bwell-ws-3.jpg</g:additional_image_link><g:availability>in stock</g:availability><g:price>620.00 UAH</g:price><g:product_type>краса та здоров'я &gt; товари для здоров'я &gt; домашня медична техніка &gt; стетоскопи</g:product_type><g:brand>B. Well</g:brand><g:identifier_exists>no</g:identifier_exists><g:condition>new</g:condition><g:color>Сірий</g:color><g:product_detail><g:attribute_name>Країна виробник</g:attribute_name><g:attribute_value>Швейцарія</g:attribute_value></g:product_detail></item>
<item><g:id>2479183639</g:id><g:title>Автоматичний тонометр Longevita DBP-6175</g:title><g:description>Автоматичний тонометр Longevita DBP-6175 Comfort+ поєднує в собі передові технології та зручність використання, створений для вимогливих користувачів. Особливості Тонометр DBP-6175 від Longevita відзначається австрійською якістю та функціональністю. Завдяки сучасному дизайну, великому рідкокристалічному екрану з білою підсвіткою та голосовому супроводу, прилад ідеально підходить для щоденного використання. Характеристики: Екран: Чіткий дисплей із великими символами для легкого читання результатів, навіть у слабкому освітленні. Манжета: Універсальний розмір (22–42 см) з гіпоалергенних матеріалів, м’яка окантовка для комфортного прилягання до руки. Вимірювання: Процес проходить під час нагнітання повітря, скорочуючи час вимірювання до 30 секунд і мінімізуючи тиск на руку. Живлення: Можливість роботи від трьох батарейок AAA (входять до комплекту) або через порт USB Type-C. Додаткові функції: Голосовий супровід: Українською мовою, повідомляє результати вимірювань і порівнює їх із нормами ВООЗ. Регулювання гучності або повне вимкнення. Індикатор аритмії: Повідомляє про нерегулярний серцевий ритм, якщо він виявлений. Класифікація за ВООЗ: Результати вимірювань автоматично порівнюються з нормами Всесвітньої організації охорони здоров’я. Індикатор руху: Сповіщає про можливі похибки, якщо рука рухалась під час вимірювання. Пам’ять: Зберігає до 300 вимірювань (по 150 для кожного з двох користувачів) із зазначенням дати та часу. Середнє значення: Розрахунок середнього показника з останніх трьох вимірювань.</g:description><g:link>https://medteh.com.ua/ua/p2479183639-avtomaticheskij-tonometr-longevita.html?source=merchant_center</g:link><g:ads_redirect>https://medteh.com.ua/ua/p2479183639-avtomaticheskij-tonometr-longevita.html?source=merchant_center</g:ads_redirect><g:image_link>https://images.prom.ua/doUlfmxthabLEwow3pDc0fffPpWy2ZTPCU5olltWjSI=/6463190977_avtomatichnij-tonometr-longevita.jpg</g:image_link><g:additional_image_link>https://images.prom.ua/KEjyyb97uVuk1Ll8Ow4Rj2opo8uLyxcC57kQ-4dTIqs=/6463190975_avtomatichnij-tonometr-longevita.jpg</g:additional_image_link><g:additional_image_link>https://images.prom.ua/3XgFC44Vf_0q_FRyya_YeXD8hWL0RVV2ivfJWHCVG3Y=/6463190976_avtomatichnij-tonometr-longevita.jpg</g:additional_image_link><g:additional_image_link>https://images.prom.ua/3oYNCSlHxMzFhblYHFeIreZJfZY4iRZg3zvcxP2ONXs=/6463190978_avtomatichnij-tonometr-longevita.jpg</g:additional_image_link><g:availability>in stock</g:availability><g:price>1620.00 UAH</g:price><g:product_type>краса та здоров'я &gt; товари для здоров'я &gt; домашня медична техніка &gt; домашні тонометри </g:product_type><g:brand>Longevita</g:brand><g:identifier_exists>no</g:identifier_exists><g:condition>new</g:condition><g:product_detail><g:attribute_name>Країна виробник</g:attribute_name><g:attribute_value>Австрія</g:attribute_value></g:product_detail><g:product_detail><g:attribute_name>Тип тонометра</g:attribute_name><g:attribute_value>Автоматичний</g:attribute_value></g:product_detail><g:product_detail><g:attribute_name>Кількість батарейок</g:attribute_name><g:attribute_value>3 шт.</g:attribute_value></g:product_detail><g:product_detail><g:attribute_name>Мережевий адаптер</g:attribute_name><g:attribute_value>Ні</g:attribute_value></g:product_detail></item>
<item><g:id>2596800467</g:id><g:title>Тонометр автоматичний B.Well MED-51 з адаптером (Швейцарія)</g:title><g:description>Опис B.Well MED-51 — це інноваційний швейцарський тонометр, який перевершує стандартні прилади завдяки унікальному режиму 3CHECK та розширеній пам'яті для двох користувачів. Поєднання сучасних технологій та інтуїтивно зрозумілого інтерфейсу робить його ідеальним вибором для щоденного моніторингу здоров'я. Максимальна точність завдяки режиму 3CHECK Унікальна функція 3CHECK автоматично виконує три послідовні вимірювання без зняття манжети, після чого обчислює середнє значення. Це забезпечує: Максимальну точність результатів Відповідність рекомендаціям кардіологів Мінімізацію похибок, пов'язаних з одиничними вимірюваннями Пам'ять на 150 вимірювань для кожного з 2 користувачів Автоматичне збереження дати та часу вимірювань Можливість відстежувати динаміку показників для кожного члена родини Зручність та точність Універсальна анатомічна манжета (22–42 см) підходить для більшості користувачів Індикатори правильного розташування манжети та руху руки гарантують достовірність результатів Індикатор аритмії попереджає про можливі порушення серцевого ритму Кольорова шкала рівня тиску для швидкої оцінки результатів за класифікацією ВООЗ Знімний чохол манжети для зручного очищення та дотримання гігієни Переваги Подвійне живлення: від батарейок або через сучасний USB-C роз'єм (адаптер у комплекті) Великий LCD дисплей (70 × 59 мм) з чіткими цифрами Автоматичне вимкнення для економії заряду Індикатор заряду батарей М'яка сумка для зберігання та транспортування Комплектація Тонометр B.Well MED-51 Анатомічна манжета M-L (22–42 см) USB-C кабель та адаптер 4 батарейки AAA М'яка сумка для зберігання Інструкція українською мовою Гарантія Гарантія: 2 роки на прилад, 1 рік на манжету та адаптер Відповідає міжнародним стандартам: ISO 13485:2016 Сертифікований згідно з директивою щодо медичних приладів: 93/42/EEС Характеристики Метод вимірювання: осцилометричний Діапазон вимірювання тиску: 0–299 мм рт.ст. Діапазон вимірювання пульсу: 30–180 уд/хв Точність вимірювання: ±3 мм рт.ст. (тиск), ±5% (пульс) Розміри приладу: 124 × 92 × 43 мм Вага: 186 г (без батарейок) Технічні характеристики Додаткові функції Визначення аритмії, Дата і час, Усереднення результатів АТ, Чохол/сумочка для зберігання, Пам`ять, Датчик правильної фіксації манжети, Автовідключення, Підключення USB Гарантія, років 2 роки Комплектація Адаптер мережі, Елементи живлення (батарейки), USB, Чохол Розмір манжети Збільшена ( 22-42 см) Метод виміру Осциллометричний Область виміру тиску Плече Колір Білий Індикація аритмії Так Обчислення середнього тиску Так Звуковий сигнал Немає Класифікація за нормами ВОЗ Так Автоматичне відключення Так</g:description><g:link>https://medteh.com.ua/ua/p2596800467-tonometr-avtomaticheskij-bwell.html?source=merchant_center</g:link><g:ads_redirect>https://medteh.com.ua/ua/p2596800467-tonometr-avtomaticheskij-bwell.html?source=merchant_center</g:ads_redirect><g:image_link>https://images.prom.ua/GEwruBmTRvMnOqUqYr2Qk_dzwzBiNqQLmT-W-ctLxrM=/6634231799_tonometr-avtomatichnij-bwell.jpg</g:image_link><g:additional_image_link>https://images.prom.ua/X-z2L-jOo2dBeBUpQeskvQcmwIiXG4vxHShkSRqYEAQ=/6634231798_tonometr-avtomatichnij-bwell.jpg</g:additional_image_link><g:additional_image_link>https://images.prom.ua/dyXxwI7uFc9waN46KAkE7RsoZikTLtTNB__FYCacP-c=/6634231800_tonometr-avtomatichnij-bwell.jpg</g:additional_image_link><g:additional_image_link>https://images.prom.ua/e9LZ6tuGOcLxiQ_9fpT4_5zVt5b8env874qpViqKBRA=/6634231797_tonometr-avtomatichnij-bwell.jpg</g:additional_image_link><g:additional_image_link>https://images.prom.ua/eA23ZJqqUm0kcvSfeejaLYdiXHdXKfJtzzb6svMMaDk=/6634231801_tonometr-avtomatichnij-bwell.jpg</g:additional_image_link><g:availability>in stock</g:availability><g:price>1690.00 UAH</g:price><g:product_type>краса та здоров'я &gt; товари для здоров'я &gt; домашня медична техніка &gt; домашні тонометри </g:product_type><g:brand>B. Well</g:brand><g:identifier_exists>no</g:identifier_exists><g:condition>new</g:condition><g:product_detail><g:attribute_name>Країна виробник</g:attribute_name><g:attribute_value>Швейцарія</g:attribute_value></g:product_detail><g:product_detail><g:attribute_name>Тип тонометра</g:attribute_name><g:attribute_value>Автоматичний</g:attribute_value></g:product_detail><g:product_detail><g:attribute_name>Розмір манжети</g:attribute_name><g:attribute_value>22-42 (см)</g:attribute_value></g:product_detail></item>
<item><g:id>2600577810</g:id><g:title>Тонометр автоматичний  B.Well MED-51 без адаптеру (Швейцарія)</g:title><g:description>Опис B.Well MED-51 — це інноваційний швейцарський тонометр, який перевершує стандартні прилади завдяки унікальному режиму 3CHECK та розширеній пам'яті для двох користувачів. Поєднання сучасних технологій та інтуїтивно зрозумілого інтерфейсу робить його ідеальним вибором для щоденного моніторингу здоров'я. Максимальна точність завдяки режиму 3CHECK Унікальна функція 3CHECK автоматично виконує три послідовні вимірювання без зняття манжети, після чого обчислює середнє значення. Це забезпечує: Максимальну точність результатів Відповідність рекомендаціям кардіологів Мінімізацію похибок, пов'язаних з одиничними вимірюваннями Пам'ять на 150 вимірювань для кожного з 2 користувачів Автоматичне збереження дати та часу вимірювань Можливість відстежувати динаміку показників для кожного члена родини Зручність та точність Універсальна анатомічна манжета (22–42 см) підходить для більшості користувачів Індикатори правильного розташування манжети та руху руки гарантують достовірність результатів Індикатор аритмії попереджає про можливі порушення серцевого ритму Кольорова шкала рівня тиску для швидкої оцінки результатів за класифікацією ВООЗ Знімний чохол манжети для зручного очищення та дотримання гігієни Переваги Подвійне живлення: від батарейок або через сучасний USB-C роз'єм Великий LCD дисплей (70 × 59 мм) з чіткими цифрами Автоматичне вимкнення для економії заряду Індикатор заряду батарей М'яка сумка для зберігання та транспортування Комплектація Тонометр B.Well MED-51 Анатомічна манжета M-L (22–42 см) USB-C кабель 4 батарейки AAA М'яка сумка для зберігання Інструкція українською мовою Гарантія Гарантія: 2 роки на прилад, 1 рік на манжету Відповідає міжнародним стандартам: ISO 13485:2016 Сертифікований згідно з директивою щодо медичних приладів: 93/42/EEС Характеристики Метод вимірювання: осцилометричний Діапазон вимірювання тиску: 0–299 мм рт.ст. Діапазон вимірювання пульсу: 30–180 уд/хв Точність вимірювання: ±3 мм рт.ст. (тиск), ±5% (пульс) Розміри приладу: 124 × 92 × 43 мм Вага: 186 г (без батарейок) Технічні характеристики Додаткові функції Визначення аритмії, Дата і час, Усереднення результатів АТ, Чохол/сумочка для зберігання, Пам`ять, Датчик правильної фіксації манжети, Автовідключення, Підключення USB Гарантія, років 2 роки Комплектація Елементи живлення (батарейки), USB, Чохол Розмір манжети Збільшена ( 22-42 см) Метод виміру Осциллометричний Область виміру тиску Плече Колір Білий Індикація аритмії Так Обчислення середнього тиску Так Звуковий сигнал Немає Класифікація за нормами ВОЗ Так Автоматичне відключення Так</g:description><g:link>https://medteh.com.ua/ua/p2600577810-tonometr-avtomaticheskij-bwell.html?source=merchant_center</g:link><g:ads_redirect>https://medteh.com.ua/ua/p2600577810-tonometr-avtomaticheskij-bwell.html?source=merchant_center</g:ads_redirect><g:image_link>https://images.prom.ua/DBqopadZZavmOYt7rxWdUfiRahIupioa7hK_YK1HNSs=/6638880406_tonometr-avtomatichnij-bwell.jpg</g:image_link><g:additional_image_link>https://images.prom.ua/Aj1h-eaux8RrKqasG5DNgE8PF33Zag42SkIYzvVb_w8=/6638880403_tonometr-avtomatichnij-bwell.jpg</g:additional_image_link><g:additional_image_link>https://images.prom.ua/ArKONshsYc3_6OL_6Gu2h6JOmOcgXYUJeDd42IJbZY8=/6638880405_tonometr-avtomatichnij-bwell.jpg</g:additional_image_link><g:additional_image_link>https://images.prom.ua/RcsPYY8628I790bC2ptiOCw8DaNqMKUvau3vLLZF73g=/6638880407_tonometr-avtomatichnij-bwell.jpg</g:additional_image_link><g:additional_image_link>https://images.prom.ua/3IJO6C5HjvpK3bhpPEkWc8N1UwDxNVJ-I2_upJxYrT8=/6638880408_tonometr-avtomatichnij-bwell.jpg</g:additional_image_link><g:availability>in stock</g:availability><g:price>1540.00 UAH</g:price><g:product_type>краса та здоров'я &gt; товари для здоров'я &gt; домашня медична техніка &gt; домашні тонометри </g:product_type><g:brand>B. Well</g:brand><g:identifier_exists>no</g:identifier_exists><g:condition>new</g:condition><g:product_detail><g:attribute_name>Країна виробник</g:attribute_name><g:attribute_value>Швейцарія</g:attribute_value></g:product_detail><g:product_detail><g:attribute_name>Тип тонометра</g:attribute_name><g:attribute_value>Автоматичний</g:attribute_value></g:product_detail><g:product_detail><g:attribute_name>Розмір манжети</g:attribute_name><g:attribute_value>22-42 (см)</g:attribute_value></g:product_detail></item>
<item><g:id>2600584220</g:id><g:title>Тонометр автоматичний  B.Well MED-50 (Швейцарія)</g:title><g:description>Опис Відповідає стандартам ISO 13485:2016 та директиві 93/42/EEC Висока точність вимірювань: тиск ±3 мм рт.ст., пульс ±5% Інтелектуальні функції Система контролю вимірювань: сповіщає про неправильне положення руки Детектор аритмії: фіксує нерегулярний пульс і допомагає вчасно звернутися до кардіолога Кольорова шкала тиску: для швидкої оцінки результатів за стандартами ВООЗ Функція усереднення: автоматично розраховує середнє значення трьох останніх вимірювань Великий LCD дисплей (70 х 59 мм) з чіткими цифрами Універсальна анатомічна манжета (22–42 см) підходить більшості користувачів Подвійне живлення: від батарейок AAA або через USB-C Пам'ять на 100 вимірювань із датою та часом Автоматичне вимкнення та індикатор заряду батарей Знімний чохол манжети для легкого очищення Діапазони вимірювання: Систолічний тиск: 60-260 мм рт.ст. Діастолічний тиск: 40-199 мм рт.ст. Частота пульсу: 40-180 уд/хв Гарантія 2 роки на прилад 1 рік на манжету Рекомендації з використання Вимірюйте тиск в один і той же час Уникайте фізичної активності за 30 хвилин до вимірювання Не розмовляйте під час процедури Тримайте руку спокійно на столі Комплектація Тонометр B.Well MED-50 Анатомічна манжета M-L (22–42 см) 4 батарейки AAA Кабель живлення USB-C М'яка сумка для зберігання Інструкція українською мовою Технічні характеристики Метод вимірювання: осцилометричний з автоматичним накачуванням Розміри: 124 х 92 х 43 мм Вага: ~186 г (без батарей) Додаткові функції Визначення аритмії, Дата і час, Усереднення результатів АТ, Чохол/сумочка для зберігання, Пам`ять, Датчик правильної фіксації манжети, Автовідключення, Підключення USB Гарантія, років 2 роки Комплектація Елементи живлення (батарейки), USB, Чохол Розмір манжети Збільшена ( 22-42 см) Метод виміру Осциллометричний Область виміру тиску Плече Колір Білий Індикація аритмії Так Обчислення середнього тиску Так Звуковий сигнал Немає Класифікація за нормами ВОЗ Так Автоматичне відключення Так</g:description><g:link>https://medteh.com.ua/ua/p2600584220-tonometr-avtomaticheskij-bwell.html?source=merchant_center</g:link><g:ads_redirect>https://medteh.com.ua/ua/p2600584220-tonometr-avtomaticheskij-bwell.html?source=merchant_center</g:ads_redirect><g:image_link>https://images.prom.ua/t2zsxsY0Wh4O8EUbGmYRk68D1PH4p460aIb38FWOW_w=/6638894605_tonometr-avtomatichnij-bwell.jpg</g:image_link><g:additional_image_link>https://images.prom.ua/T9mSvEopFHdYaS880xaIqQK7966fGkTojxurWtZD2Dc=/6638894604_tonometr-avtomatichnij-bwell.jpg</g:additional_image_link><g:additional_image_link>https://images.prom.ua/Q8BOSpZ5lW-6UyVzRlSeJsyyjs_kadkBPQsuve77T50=/6638894606_tonometr-avtomatichnij-bwell.jpg</g:additional_image_link><g:availability>in stock</g:availability><g:price>1480.00 UAH</g:price><g:product_type>краса та здоров'я &gt; товари для здоров'я &gt; домашня медична техніка &gt; домашні тонометри </g:product_type><g:brand>B. Well</g:brand><g:identifier_exists>no</g:identifier_exists><g:condition>new</g:condition><g:product_detail><g:attribute_name>Країна виробник</g:attribute_name><g:attribute_value>Швейцарія</g:attribute_value></g:product_detail><g:product_detail><g:attribute_name>Тип тонометра</g:attribute_name><g:attribute_value>Автоматичний</g:attribute_value></g:product_detail><g:product_detail><g:attribute_name>Розмір манжети</g:attribute_name><g:attribute_value>22-42 (см)</g:attribute_value></g:product_detail></item>
<item><g:id>2600604018</g:id><g:title>Тонометр автоматичний  B.Well TH-75 (Швейцарія)</g:title><g:description>Опис B.Well TH-75 – перший тонометр у лінійці TECHNO, розроблений для точного вимірювання артеріального тиску з додатковою функцією виявлення фібриляції передсердь (AFib). Ідеальний вибір як для домашнього використання, так і для медичних працівників. Технологія виявлення фібриляції передсердь Фібриляція передсердь (ФП або AFib) – найпоширеніший тип аритмії з нерегулярними, занадто швидкими скороченнями серця, який може призвести до серйозних ускладнень: Унікальна функція AFib виявляє фібриляцію передсердь на ранній стадії Своєчасна діагностика дозволяє запобігти таким ускладненням, як інсульт Режим 3CHECK забезпечує максимальну точність: прилад автоматично виконує три послідовні вимірювання, аналізує результати та розраховує найбільш точне значення При виявленні серйозної аритмії пристрій автоматично виконує додаткове 4-те або 5-те вимірювання Додаткові функції контролю Виявлення аритмії пульсу – раннє визначення нерегулярного серцебиття Індикатори правильного накладання манжети та руху руки – подвійний контроль для точних результатів Кольорова шкала рівня тиску – швидка оцінка показників Технологія Intellect Active – вимірювання під час накачування Зручність використання Універсальна анатомічна манжета розміру M-L (22-42 см) Пам'ять для 2 користувачів по 120 вимірювань з датою та часом Знімний чохол манжети для легкого очищення USB-адаптер для зручного живлення від мережі Індикатор заряду батареї та автоматичне вимкнення Комплектація Тонометр B.Well TH-75 Анатомічна манжета M-L (22-42 см) 4 батарейки типу AAA USB-адаптер для живлення Інструкція з експлуатації Сумка для зберігання Гарантія Міжнародний стандарт якості: ISO 13485:2016 Відповідність директиві медичних приладів: 93/42/EEC Гарантія: 3 роки на прилад, 1 рік на манжету та адаптер Характеристики Метод вимірювання: осцилометричний, автоматичне накачування Тиск манжети: 0-300 мм рт. ст. Систолічний тиск (САТ): 60-260 мм рт. ст. Діастолічний тиск (ДАТ): 40-199 мм рт. ст. Пульс: 40-180 ударів/хвилину Точність: тиск ±3 мм рт. ст.; пульс &amp;lt;60: ±3 уд./хв, ≥60: ±5% Розміри приладу: 144,9×94,9×63,6 мм Вага: ~239 г (без батарейок та манжети) Джерело живлення: 4 батарейки AAA або мережевий адаптер 5В/1А Додаткові функції Визначення аритмії, Усереднення результатів АТ, Чохол/сумочка для зберігання, Пам`ять для 2-х користувачів, Індикатор заряду батарей, Датчик правильної фіксації манжети, Автовідключення, Підключення USB Гарантія, років 3 роки Комплектація Елементи живлення (батарейки), USB Розмір манжети Збільшена ( 22-42 см) Метод виміру Осциллометричний Область виміру тиску Плече Колір Білий Індикація аритмії Так Обчислення середнього тиску Так Звуковий сигнал Немає Класифікація за нормами ВОЗ Так Автоматичне відключення Так</g:description><g:link>https://medteh.com.ua/ua/p2600604018-tonometr-avtomaticheskij-bwell.html?source=merchant_center</g:link><g:ads_redirect>https://medteh.com.ua/ua/p2600604018-tonometr-avtomaticheskij-bwell.html?source=merchant_center</g:ads_redirect><g:image_link>https://images.prom.ua/GD82JaLVEXjt35QnAhiWZbWDL7lm-TWkpsuMRMTCjks=/6638913738_tonometr-avtomatichnij-bwell.jpg</g:image_link><g:additional_image_link>https://images.prom.ua/Or4izy5RwhkOIUFcN0TObSbymuNQ64tiALhGW9KQAOk=/6638913734_tonometr-avtomatichnij-bwell.jpg</g:additional_image_link><g:additional_image_link>https://images.prom.ua/C_iuw-ttm5HyaNk5lQp8YmgkMIxFezFrRLVrfVcB1gY=/6638913729_tonometr-avtomatichnij-bwell.jpg</g:additional_image_link><g:additional_image_link>https://images.prom.ua/B-OCaFpXaUZd57b-AmYJS1A5FQZU8b06XlXfx9jJHU4=/6638913735_tonometr-avtomatichnij-bwell.jpg</g:additional_image_link><g:availability>in stock</g:availability><g:price>2140.00 UAH</g:price><g:product_type>краса та здоров'я &gt; товари для здоров'я &gt; домашня медична техніка &gt; домашні тонометри </g:product_type><g:brand>B. Well</g:brand><g:identifier_exists>no</g:identifier_exists><g:condition>new</g:condition><g:product_detail><g:attribute_name>Країна виробник</g:attribute_name><g:attribute_value>Швейцарія</g:attribute_value></g:product_detail><g:product_detail><g:attribute_name>Тип тонометра</g:attribute_name><g:attribute_value>Автоматичний</g:attribute_value></g:product_detail><g:product_detail><g:attribute_name>Розмір манжети</g:attribute_name><g:attribute_value>22-42 (см)</g:attribute_value></g:product_detail></item>

</channel></rss>