<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
            <rss xmlns:g="http://base.google.com/ns/1.0" version="2.0">
            <channel>
            <title>МЕДТЕХНІКА - шлях до здоров'я</title>
            <link>https://medteh.com.ua/</link>
            <g:description>RSS 2.0 product data feed</g:description>
<item><g:id>72248504</g:id><g:title>Назальний аспіратор B. Well Kids WC-150</g:title><g:description>Назальний аспіратор B.Well WC-150 - безпечний і ефективний прилад, який підходить для дітей з народження. Нежить у немовляти - ціла проблема. Маленькі діти ще не вміють сякатися, і закладений носик заподіює безліч незручностей і може привести до серйозних ускладнень. Очищення носика - головна процедура при лікуванні нежиті у малюків. Електричний аспіратор B.Well дозволяє провести процедуру швидко і комфортно для дитини. Такий прилад ефективніше традиційного аспиратора - груші і не призводить до розвитку інфекції у мами. Аспіратор B.Well створює м'яке негативний тиск, рівень якого точно розрахований і підтверджений дослідженнями. Правильний рівень негативного тиску не може пошкодити ніжні судини і слизову малюка, при цьому він достатній для ефективної процедури. В комплекті два наконечника різної форми, зроблені з м'якого силікону для комфорту і безпеки. Спеціальна конструкція дозволяє легко від'єднати і промити деталі після процедури. Прилад не вимагає використання витратних матеріалів. У пам'яті приладу збережено 12 дитячих мелодій, які відвернуть дитини під час процедури. Основні особливості: * Аспіратор B.Well безпечний для малюка Оптимальне негативний тиск * Зручно і гігієнічно * Наконечники з м'якого силікону * Прозора ємність дозволяє бачити результат * 12 дитячих мелодій відвернуть малюка під час процедури. * Живлення від батарейок. * Сумочка для зберігання в комплекті. В комплекті: * аспіратор * Наконечник - 2 шт. * Батарейки типу АА - 2 шт. * Сумка для зберігання * Інструкція по експлуатації і гарантійний талон</g:description><g:link>https://medteh.com.ua/ua/p72248504-nazalnyj-aspirator-bwell.html?source=merchant_center</g:link><g:ads_redirect>https://medteh.com.ua/ua/p72248504-nazalnyj-aspirator-bwell.html?source=merchant_center</g:ads_redirect><g:image_link>https://images.prom.ua/tQ70z00e0wBBFNeUO1IEp0XQiTP4Sv6NSnPL-96wk5E=/3389006912_nazalnij-aspirator-b.jpg</g:image_link><g:additional_image_link>https://images.prom.ua/dnJDqPzG7XhibS87_baD8a5b_wvviuDCmN-m0dm81XA=/3389006915_nazalnij-aspirator-b.jpg</g:additional_image_link><g:additional_image_link>https://images.prom.ua/I-Obdaj9lDVZQncg-JXTVF506UVxXcdt6s9f_6XAEj0=/3389006913_nazalnij-aspirator-b.jpg</g:additional_image_link><g:availability>in stock</g:availability><g:price>1440.00 UAH</g:price><g:product_type>товари для дітей &gt; гігієна та догляд за дітьми &gt; Аспіратори</g:product_type><g:identifier_exists>no</g:identifier_exists><g:condition>new</g:condition></item>
<item><g:id>73983307</g:id><g:title>Рефлектор Мініна Bactosfera (Portable)</g:title><g:description>Дія синьої лампи ґрунтується на унікальній дії синього спектра світла на людський організм. Ще дуже давно люди зазначили заспокійливу дію синьої лампи на організм людини. Сучасні технології дали змогу використовувати випромінювання синього спектра максимально, даруючи людям здоров'я й комфорт. Завдяки синій лампі можна вилікувати легку застудну хворобу всього за один день або за 2-3 сеанси опромінення. Синя лампа має протизапальну, заспокійливу, розсмоктувальну дію на шкіру, сприяє зменшенню больового синдрому, стабілізації роботи нервової системи, зняттю напруги, набряків, підвищує працездатність, сприяє підвищенню імунітету. Використовувати синю лампу можна для: лікування гострих респіраторних вірусних інфекцій легких травм у разі застуди, легкої форми грипу, нежитю, кашлю та інших захворювань, пов'язаних із верхніми дихальними шляхами Крім лікування, синя лампа (рефлектор Мініна) чинить позитивний вплив на організм, а саме: Стимуляція синтезу енергії на клітинному рівні Зниження в'язкості крові Регулювання системи гемостазу Збільшення швидкості кровотоку в магістральних судинах Поліпшення мікроциркуляції Зміцнення стінок судин Регуляція метаболізму Виражений ефект регенерації у разі різних уражень Знеболювальний ефект Поліпшення провідності нервових імпульсів Посилення доставляння й утилізації кисню тканинами організму Поліпшення функції зовнішнього дихання Імуномодулювальна дія</g:description><g:link>https://medteh.com.ua/ua/p73983307-reflektor-minina-bactosfera.html?source=merchant_center</g:link><g:ads_redirect>https://medteh.com.ua/ua/p73983307-reflektor-minina-bactosfera.html?source=merchant_center</g:ads_redirect><g:image_link>https://images.prom.ua/o7Vi-UnnKM7fBdThphcuFS-Q40xbp_T2uV_O-8XLb4E=/4161835461_reflektor-minina-bactosfera.jpg</g:image_link><g:availability>out of stock</g:availability><g:price>640.00 UAH</g:price><g:product_type>краса та здоров'я &gt; товари для здоров'я &gt; домашня медична техніка &gt; домашні кварцеві лампи і опромінювачі </g:product_type><g:brand>BactoSfera</g:brand><g:identifier_exists>no</g:identifier_exists><g:condition>new</g:condition><g:product_detail><g:attribute_name>Країна виробник</g:attribute_name><g:attribute_value>Україна</g:attribute_value></g:product_detail></item>
<item><g:id>73983313</g:id><g:title>МАГ-30-4, апарат для низькочастотної магнітотерапії</g:title><g:description>Апарат призначений для надання терапевтичного впливу на організм людини змінним неоднорідним магнітним полем. Низькочастотне синусоїдальне магнітне поле здійснює анальгезувальну та протизапальну дію, покращує мікроциркулярні процеси та місцевий кровообіг, сприяючи розсмоктуванню запального та травматичного набряку, покращуючи умови для відновлення пошкоджених тканин. Відмічається добра стерпність дії змінного магнітного поля в ослаблених хворих, хворих похилого віку, які страждають на супутні захворювання серцево-судинної системи. Це дає змогу застосовувати апарат у багатьох випадках, коли вплив іншими фізичними чинниками (зокрема, НВЧ, НВЧ-терапія) не показано. Вплив магнітним полем не викликає подразнення шкіри. Показання до застосування: перелом кісток кінцівок, тазу, хребта; внутрішні пошкодження суглобів; удар м'яких тканин, гематома, ушкодження м'язів; посттравматичний набух; бурсит навколосуглобових сумок; остеохондроз хребта; травми меніска.</g:description><g:link>https://medteh.com.ua/ua/p73983313-mag-apparat-dlya.html?source=merchant_center</g:link><g:ads_redirect>https://medteh.com.ua/ua/p73983313-mag-apparat-dlya.html?source=merchant_center</g:ads_redirect><g:image_link>https://images.prom.ua/BQY3HVzKcuKs66Y_rjht6rHH4uNHwn7EPRr2ZtWyE6s=/2746837649_mag-30-4-aparat-dlya.jpg</g:image_link><g:additional_image_link>https://images.prom.ua/Uiy7Ug3d2PsyJAoKz6eUsG6PRVJnjJLqACbKIRXCpeg=/147168134_mag-30-4-aparat-dlya.jpg</g:additional_image_link><g:additional_image_link>https://images.prom.ua/0eBa_8quF0GnV4a1saOCy51vFAEJ4JWCPIofSQ9gQHc=/2746838093_mag-30-4-aparat-dlya.jpg</g:additional_image_link><g:availability>out of stock</g:availability><g:price>2110.00 UAH</g:price><g:product_type>краса та здоров'я &gt; товари для здоров'я &gt; домашня медична техніка &gt; прилади для краси та здоров'я</g:product_type><g:brand>Новатор</g:brand><g:identifier_exists>no</g:identifier_exists><g:condition>new</g:condition><g:product_detail><g:attribute_name>Країна виробник</g:attribute_name><g:attribute_value>Україна</g:attribute_value></g:product_detail></item>
<item><g:id>73983314</g:id><g:title>Апарат для дарсонвалізації BactoSfera DARSONVAL</g:title><g:description>BactoSfera DARSONVAL є кращим рішенням для локальної дарсонвалізації в професійній сфері і в домашніх умовах. Використовується в косметології, лікувально-профілактичних установах, медицині, побутової фізіотерапії. Дарсонваль комплектується 3 найнеобхіднішими і популярними насадками: електрод гребінець для волосся; електрод «грибоподібний» для шкіри; електрод «порожнинної» для порожнин вуха/горла/носа, вагінальних процедур і делікатною точкової обробки шкіри обличчя. Електроди повинні бути стерильно чистими і використовуватися тільки сухими. Кип'ятити електроди заборонено, так як це може призвести до порушення вакууму, розгерметизації і виходу їх з ладу. До і після проведення процедур дарсонвалізації електрод необхідно протерти вологим тампоном і продезинфікувати спиртом, ретельно висушити. Категорично забороняється включати апарат без електрода. КОМПЛЕКТНІСТЬ: Апарат DARSONVAL - 1 шт. Змінні насадки: ● електрод «гребінець» - 1 шт. ● електрод «грибоподібний» - 1 шт. ● електрод «порожнинної» - 1 шт. Гарантійний талон - 1 шт. Інструкція з експлуатації (паспорт) - 1 шт. Фірмова пакувальна коробка - 1 шт. Дарсонвалізація - фізіотерапевтичний метод впливу на шкіру і слизові оболонки людини щадним імпульсним змінним микротоком високої частоти. Під впливом імпульсів струму посилюється мікроциркуляція крові, що призводить до кращого насичення тканин киснем і необхідними поживними речовинами, до поліпшення обміну речовин</g:description><g:link>https://medteh.com.ua/ua/p73983314-apparat-dlya-darsonvalizatsii.html?source=merchant_center</g:link><g:ads_redirect>https://medteh.com.ua/ua/p73983314-apparat-dlya-darsonvalizatsii.html?source=merchant_center</g:ads_redirect><g:image_link>https://images.prom.ua/x5VgXcDwofO-pQD9ca79iW8kkaWtDcpQncTUALxWUW4=/2765160698_aparat-dlya-darsonvalizatsiyi.jpg</g:image_link><g:additional_image_link>https://images.prom.ua/nAtfmMXYlIdfOl6Rz3-6lTEEa61ZZ4rtNCt9lbNmOCw=/2765160675_aparat-dlya-darsonvalizatsiyi.jpg</g:additional_image_link><g:additional_image_link>https://images.prom.ua/xONqlBrS_sSPuBsDOCu2UAk_uua5gReqm3uFXyUwSNg=/2765160695_aparat-dlya-darsonvalizatsiyi.jpg</g:additional_image_link><g:additional_image_link>https://images.prom.ua/84jthXsgeoIs7JVYONDqSGAcN41PgGyW0cg5GIC9YAA=/2765160674_aparat-dlya-darsonvalizatsiyi.jpg</g:additional_image_link><g:additional_image_link>https://images.prom.ua/wNiaLyqwQas514SfD2QosEMOXazY_QfAqOoQVzFfA5w=/2765160701_aparat-dlya-darsonvalizatsiyi.jpg</g:additional_image_link><g:availability>in stock</g:availability><g:price>1620.00 UAH</g:price><g:product_type>краса та здоров'я &gt; товари для здоров'я &gt; домашня медична техніка &gt; прилади для краси та здоров'я</g:product_type><g:brand>BactoSfera</g:brand><g:identifier_exists>no</g:identifier_exists><g:condition>new</g:condition><g:product_detail><g:attribute_name>Країна виробник</g:attribute_name><g:attribute_value>Україна</g:attribute_value></g:product_detail></item>
<item><g:id>81690949</g:id><g:title>Термометр електронний B.Well WT-03 Base</g:title><g:description>Електронний градусник WT-03 — надійний і точний термометр для всієї родини. Термометр електронний B.WELL WT-03 base виготовлений у надійному корпусі, захищеному від впливу вологи. З його допомогою ви зможете точно та швидко визначити температуру. Час вимірювання варіюється залежно від способу і становить мінімум 1 хвилину. Завдяки збереженню в пам'яті останнього вимірювання можна простежити різницю між його значенням і поточним, яке відбивається на великому РК-дисплеї. Термометр електронний B.WELL WT-03 base, виготовлений без застосування скла та ртуті, є абсолютно безпечним у використанні. Для максимального комфорту користувача про закінчення вимірювання сповіщає звуковий сигнал, а вимикається пристрій автоматично у разі невикористання впродовж певного часу. Особливості: Швидке та точне вимірювання за 60 секунд. Пам'ять на останнє вимірювання. Зроблений із безпечних матеріалів. Термометр зроблений із безпечного пластику та не містить ртуті та скла. Захист від води. Термометр не боїться води. Спеціальні водонепроникні вставки захищають прилад від потрапляння води всередину. Звуковий сигнал. Спрощує процес вимірювання, допомагає правильно використовувати термометр. Є спеціальний сигнал за підвищеної температури. Автовимкнення. Заощаджує заряд батарейки. Футляр для зручного зберігання. Для дому та медичних установ. Гарантія 2 роки Технічні характеристики: Діапазон вимірювання: 32,0 ⁇ C ~ 43,0 ⁇ C Крок вимірювання: 0,1 ⁇ C Точність вимірювання й похибка похибка ± 0,1 °C Середній час вимірювання: Аксилярне: 2-3 хвилини Оральна: 1 хвилина Ректальне: 1 хвилина Автоматичне вимкнення не більш ніж за 10 хвилин Елемент живлення LR41 або SR41 Термін дії елемента живлення Мінімально 1 рік Розмір 129 х 19 х 11 мм Вага: 10 г (з елементом живлення, без футляра) Комплектація: Термометр Елемент живлення (батарейка) Захисний футляр Гарантійний талон Інструкція з експлуатації</g:description><g:link>https://medteh.com.ua/ua/p81690949-termometr-elektronnyj-bwell.html?source=merchant_center</g:link><g:ads_redirect>https://medteh.com.ua/ua/p81690949-termometr-elektronnyj-bwell.html?source=merchant_center</g:ads_redirect><g:image_link>https://images.prom.ua/ThX5TeXUBTUb_OmWo1xUai9OFVzHFcXSvF1Rh-oQMec=/2729541240_termometr-elektronnij-bwell.jpg</g:image_link><g:additional_image_link>https://images.prom.ua/Rt71FjIcfhGwxgL9KdqnLzxUP0pvYI7vxQzcA9HS1sI=/2729541239_termometr-elektronnij-bwell.jpg</g:additional_image_link><g:availability>in stock</g:availability><g:price>190.00 UAH</g:price><g:product_type>медикаменти та медичні товари &gt; товари медичного призначення &gt; медичні термометри </g:product_type><g:brand>B. Well</g:brand><g:identifier_exists>no</g:identifier_exists><g:condition>new</g:condition><g:product_detail><g:attribute_name>Країна виробник</g:attribute_name><g:attribute_value>Швейцарія</g:attribute_value></g:product_detail><g:product_detail><g:attribute_name>Тип термометра</g:attribute_name><g:attribute_value>Електронний (цифровий)</g:attribute_value></g:product_detail><g:product_detail><g:attribute_name>Спосіб застосування термометра</g:attribute_name><g:attribute_value>Контактний</g:attribute_value></g:product_detail></item>
<item><g:id>81690950</g:id><g:title>Термометр Vega MT 519-BC</g:title><g:description>Електричний термометр "Гібкий" Vega MT 519-BC Гнучкий наконечник Швидкість вимірювання від 60 секунд Без ртуті та скла Пам'ять останнього вимірювання Автоматичне вимкнення Водонепроникний корпус Спеціальні звукові сигнали за підвищеної температури Захисний футляр у комплекті Англійська торгова марка Гарантія 2 роки</g:description><g:link>https://medteh.com.ua/ua/p81690950-termometr-vega-519.html?source=merchant_center</g:link><g:ads_redirect>https://medteh.com.ua/ua/p81690950-termometr-vega-519.html?source=merchant_center</g:ads_redirect><g:image_link>https://images.prom.ua/3ZVtDDtYH8aVJPQ_6jQIU2fbFTYqM0MqldrNi0me_dQ=/159123040_termometr-vega-mt.jpg</g:image_link><g:availability>in stock</g:availability><g:price>240.00 UAH</g:price><g:product_type>контрольно-вимірювальні прилади &gt; прилади вимірювання, регулювання температури &gt; термометри, пірометри, тепловізори</g:product_type><g:brand>Vega</g:brand><g:identifier_exists>no</g:identifier_exists><g:condition>new</g:condition><g:product_detail><g:attribute_name>Країна виробник</g:attribute_name><g:attribute_value>Китай</g:attribute_value></g:product_detail></item>
<item><g:id>81690951</g:id><g:title>Термометр LONGEVITA MT- 4320 (Гибкий наконечник)</g:title><g:description>Опис Термометр LONGEVITA MT- 4320 Термометр Longevita MT-4320 Вимірювання аксілярним, ректальним, оральним способом Водостійкий корпус Гнучкий наконечник Мінімальний час вимірювання — 30 секунд Діапазон вимірювання 32 °C — 42,9 °C Точність вимірювання ±0,1 °C Пам'ять на останнє вимірювання Джерело живлення: 1 елемент живлення 1.5V DC06 (типу LR41) у комплекті Термін експлуатації живлення елемента живлення: 200 годин роботи Гарантія 3 роки</g:description><g:link>https://medteh.com.ua/ua/p81690951-termometr-longevita-4320.html?source=merchant_center</g:link><g:ads_redirect>https://medteh.com.ua/ua/p81690951-termometr-longevita-4320.html?source=merchant_center</g:ads_redirect><g:image_link>https://images.prom.ua/i2Xk4js5hgbYEbDPlJvFKxAsEQjvC5l5Ltq9Hl8ICyU=/465779833_termometr-longevita-mt-.jpg</g:image_link><g:availability>out of stock</g:availability><g:price>175.00 UAH</g:price><g:product_type>медикаменти та медичні товари &gt; товари медичного призначення &gt; медичні термометри </g:product_type><g:identifier_exists>no</g:identifier_exists><g:condition>new</g:condition></item>
<item><g:id>91983468</g:id><g:title>Опромінювач для лікування жовтухи новонароджених</g:title><g:description>Опромінювач призначений для проведення терапії гіпербілізубінемії новонароджених методом опромінення їх світлом із довжиною хвилі 400-550 нм, під час проведення реанімаційних заходів, догляду за ними в пологових будинках і побутових умовах. Використання апарату скорочує терміни лікування та виховування новонароджених із жовтухою, знижує відсоток захворювань і ускладнень, пов'язаних із гіпербілубінемією. Опромінювач укомплектований лампою Osram L Blue 18 w/71</g:description><g:link>https://medteh.com.ua/ua/p91983468-obluchatel-dlya-lecheniya.html?source=merchant_center</g:link><g:ads_redirect>https://medteh.com.ua/ua/p91983468-obluchatel-dlya-lecheniya.html?source=merchant_center</g:ads_redirect><g:image_link>https://images.prom.ua/MyXEfObmibZbUYZuyHRNBH6DD0JnBiHq3D_ln_H5mTk=/172839618_oprominyuvach-dlya-likuvannya.jpg</g:image_link><g:availability>out of stock</g:availability><g:price>800.00 UAH</g:price><g:product_type>краса та здоров'я &gt; товари для здоров'я &gt; домашня медична техніка &gt; домашні кварцеві лампи і опромінювачі </g:product_type><g:identifier_exists>no</g:identifier_exists><g:condition>new</g:condition><g:product_detail><g:attribute_name>Країна виробник</g:attribute_name><g:attribute_value>Україна</g:attribute_value></g:product_detail></item>
<item><g:id>93220940</g:id><g:title>Дарсонваль КОРОНА КОРОБКА</g:title><g:description>Дарсонваль КОРОНА замінює, а також доповнює та багаторазово посилює ефективність дії кремів і мазей, має унікальні можливості для профілактики та лікування не тільки дерматологічних, а й неврологічних, судинних, респіраторних та інших захворювань. Сфера застосування дарсонвалю КОРОНА. Нова модель преміум Дарсонваль КОРОНА-5! Потужніший і стабільніший розряд, удосконалений тримач електрода, а також сучасніший дизайн корпусу! Комплектується додатково бородавковим електродом! У комплекті з пристроєм йдуть: Електрод порожнинний, Електрод грибок малий, Електрод гребінець, Електрод Бородавковий. Дарсонваль Корона дає дійсно найбільші можливості для використання його для лікування або в профілактичних цілях у разі захворювань шкіри, запальних процесів, гнійних процесів, захворювань вен, захворювань артерій, м'язів, суглобів, сухожиль. Апарат КОРОНА також може бути застосований у разі проблем дихальної системи, захворювань носа та навіть у разі неврологічних захворювань.</g:description><g:link>https://medteh.com.ua/ua/p93220940-darsonval-korona-korobka.html?source=merchant_center</g:link><g:ads_redirect>https://medteh.com.ua/ua/p93220940-darsonval-korona-korobka.html?source=merchant_center</g:ads_redirect><g:image_link>https://images.prom.ua/SFWJvzCNZI4qjMCD_v0AQFoeSa-Kw_bCJvkCuecGFR8=/174392325_darsonval-korona-korobka.jpg</g:image_link><g:availability>out of stock</g:availability><g:price>2020.00 UAH</g:price><g:product_type>краса та здоров'я &gt; товари для здоров'я &gt; домашня медична техніка &gt; прилади для краси та здоров'я</g:product_type><g:brand>Новатор</g:brand><g:identifier_exists>no</g:identifier_exists><g:condition>new</g:condition><g:product_detail><g:attribute_name>Країна виробник</g:attribute_name><g:attribute_value>Україна</g:attribute_value></g:product_detail></item>
<item><g:id>124889332</g:id><g:title>Дарсонваль КОРОНА у футлярі</g:title><g:description>Дарсонваль КОРОНА замінює, а також доповнює та багаторазово посилює ефективність дії кремів і мазей, має унікальні можливості для профілактики та лікування не тільки дерматологічних, а й неврологічних, судинних, респіраторних та інших захворювань. Сфера застосування дарсонвалю КОРОНА. Дарсонваль «Корона» застосовується в косметології, спортивній медицині, у лікувально-профілактичних установах, а також у практиці сімейного лікаря, домашньої фізіотерапії. Простота та зручність «Корони» в експлуатації робить її незамінною для використання в домашніх умовах. Як впливає на організм дарсонваль КОРОНА? Коронарний розряд, що виникає між поверхнею тіла й електродом, розвивається не тільки в повітряному проміжку, але й у глибинах тканин. Електромагнітні випромінювання різного діапазону, що виникають у глибинах тканин, стимулюють обмін речовин, тканинне дихання, нормалізують діяльність вегетативної нервової системи, діяльність ендокринних залоз, сприяє частковому розсмоктуванню сольових відкладень у суглобах, регенерації пошкодженої тканини. Апарат дарсонваль «Корона» відповідає вимогам стандартів для медичних приладів, затверджений мигдворуванням і має відповідні сертифікати. Показання до застосування дарсонвала КОРОНА: шкірні хвороби (екзема, лишай, юнацькі вугри, нейродерміт, псорієз, червоний плоский лишай, осередкова та системна склеродермія, келоїди, випадання волосся, себорея, лупа та ін.); гнійні та запальні процеси (фурункули, опіки, обмороження, удари, гематоми, післяопераційні інтифільтрати та рани, трофічні виразки та ін.); захворювання дихальної системи ( трахеїти, бронхіти, бронхіальна астма та ін.); захворювання носа (алергічний нежить, гайморит тощо); захворювання м'язів, сухожиль, суглобових сумок і апоневрозів ( міалгія, міозит тощо); захворювання суглобів (поліартрит, артрит, спондилоартроз тощо); захворювання артерій і вен (облітерувальний ендартеніт, хвороба Рейно, варикозне розширення вен, тромбофлебіти, трофічні виразки); неврологічні захворювання (неврити, функціональні вегето-судинні захворювання). ТЕХНІЧНІ ДАНІ Маса апарата не більш ніж 0,7 кг; Апарат забезпечує на виході електричний сигнал у формі відеоімпульсів. Частота проходження пачок імпульсів — 100 Гц. Частота заповнення імпульсів 110 кГц. Амплітудне значення вихідного напору плавно регулюється від мінімального значення до напруги не менш ніж 24 кВ. Струм споживаний апаратом — не більш ніж 0,25 А. Апарат забезпечує циклічний режим роботи упродовж 8 годин: 20 хв роботи, 10 хв. перепувши. Габаритні розміри: генератора — 120х58х82мм; трансформатора — 170х46х46мм; За захистом від ураження електричним струмом апарат виготовлений за класом II тип В ГОСТ 12.2.025. Апарат має середню напрацювання на відмову не менш ніж 3400 год. Живлення апарата здійснюється від мережі змінного струму напругою 220 В частотою 50 Гц.</g:description><g:link>https://medteh.com.ua/ua/p124889332-darsonval-korona-futlyare.html?source=merchant_center</g:link><g:ads_redirect>https://medteh.com.ua/ua/p124889332-darsonval-korona-futlyare.html?source=merchant_center</g:ads_redirect><g:image_link>https://images.prom.ua/BtWU01QMUBWcN6_OUQm9kBzUcQeRfVgFFPcnaKbw0DU=/205620298_darsonval-korona-u.jpg</g:image_link><g:additional_image_link>https://images.prom.ua/4bd1qv6b2Pm8mFav1y_vhpY8obIx59vcHRCQo0vP-Pg=/205620301_darsonval-korona-u.jpg</g:additional_image_link><g:availability>out of stock</g:availability><g:price>2320.00 UAH</g:price><g:product_type>краса та здоров'я &gt; товари для здоров'я &gt; домашня медична техніка &gt; прилади для краси та здоров'я</g:product_type><g:brand>Новатор</g:brand><g:identifier_exists>no</g:identifier_exists><g:condition>new</g:condition><g:product_detail><g:attribute_name>Країна виробник</g:attribute_name><g:attribute_value>Україна</g:attribute_value></g:product_detail></item>
<item><g:id>280679453</g:id><g:title>Термометр електронний Microlife MT 3001</g:title><g:description>час вимірювання 1-3 хв звуковий сигнал пам'ять на останнє вимірювання автотест пластиковий футляр автовимкнення Виробник Microlife (Швейцарія) Тип Термометри для всієї родини Тип вимірювання Цифрові термометри Зона вимірювання Під мишкою, Оральне вимірювання, Ректальне вимірювання</g:description><g:link>https://medteh.com.ua/ua/p280679453-termometr-elektronnyj-microlife.html?source=merchant_center</g:link><g:ads_redirect>https://medteh.com.ua/ua/p280679453-termometr-elektronnyj-microlife.html?source=merchant_center</g:ads_redirect><g:image_link>https://images.prom.ua/88f6dlLR2MR4lCeMvMkycnkLzZANxnnpr0G-IiS0qOs=/404976080_termometr-elektronnij-microlife.jpg</g:image_link><g:availability>out of stock</g:availability><g:price>340.00 UAH</g:price><g:product_type>медикаменти та медичні товари &gt; товари медичного призначення &gt; медичні термометри </g:product_type><g:identifier_exists>no</g:identifier_exists><g:condition>new</g:condition></item>
<item><g:id>301106651</g:id><g:title>Пульсоксиметр CMS 50B (монохромний дисплей), Heaco</g:title><g:description>Пульсоксиметр Heaco (монітор пацієнта) CMS 50B Пульсоксиметри HEACO різні за дизайном і мають загальні властивості — висока якість датчика пульсоксиметра, якісний дисплей і доступна ціна. Пульсоксиметр CMS 50B (монохромний дисплей). Використовується для контролю пульсу та сатурації киснем капілярної крові. Ідеальний для амбулаторної практики та самостійного контролю пацієнтами. Зареєстрований у МОЗ Україні, сертифікований, позасічний у перелік вимірювальної техніки. Технічні характеристики: Межі вимірювання: - Сатурації: 70 - 100% - Пульса 30-250 уд/хв Метод вимірювання — оптичний. Екран — кольоровий OLED, мультипозиційний 1.1" Живлення: 2хAAA Використовується в дорослій та педіатричній практикі</g:description><g:link>https://medteh.com.ua/ua/p301106651-pulsoksimetr-cms-50b.html?source=merchant_center</g:link><g:ads_redirect>https://medteh.com.ua/ua/p301106651-pulsoksimetr-cms-50b.html?source=merchant_center</g:ads_redirect><g:image_link>https://images.prom.ua/j4zyh3gGqg9HBQBFx_TlWE94gkHtylW19r8TCR0QByI=/433688021_pulsoksimetr-cms-50b.jpg</g:image_link><g:availability>out of stock</g:availability><g:price>650.00 UAH</g:price><g:product_type>медичне обладнання та витратні матеріали &gt; медичне обладнання &gt; кардіологічне обладнання &gt; пульсоксіметри</g:product_type><g:brand>Heaco</g:brand><g:identifier_exists>no</g:identifier_exists><g:condition>new</g:condition></item>
<item><g:id>522668568</g:id><g:title>Аспіратор "Чистий носик"</g:title><g:description>Аспіратор носовий побутовий "Чистий носик" із перших днів життя. два способи використання, дві насадки фіксація в носику для немовлят без фіксації для дорослих і дітей клапан-регулятор потужності для безпечного використання з пилососом одобрено педиатрами, клінічно тестовано Методи використання 1. Використання за допомогою пилососа у разі ускладнення хвороби Використання пилососа як вакуумного насоса для безперервності процедури (15-20 сек) від 800-3000 Вт. Не закривати другу ніздрю. Немає прямої тяги з Вашого пилососа!!!! 2. Використання для новонародженого в нічну пору, а також під час подорожі, без допомоги пилососа та коли немає доступу до побутового пилососа. Необхідно закривати другу ніздрю. Після використання промити мильним розчином, насадки дезінфікувати та висушити.</g:description><g:link>https://medteh.com.ua/ua/p522668568-aspirator-chistyj-nosik.html?source=merchant_center</g:link><g:ads_redirect>https://medteh.com.ua/ua/p522668568-aspirator-chistyj-nosik.html?source=merchant_center</g:ads_redirect><g:image_link>https://images.prom.ua/yj4OSY3_HCvYzxGZVbwiu5RVno8A7kpw3glEPuWgI-U=/763655542_aspirator-chistij-nosik.jpg</g:image_link><g:additional_image_link>https://images.prom.ua/0tlKZdjRlIHjwheoBnepuvDaTzgt6aH7nONzr0FyWiU=/763655543_aspirator-chistij-nosik.jpg</g:additional_image_link><g:additional_image_link>https://images.prom.ua/Ti5xcAvyvIOikkeBr7gFMMPPz5lI_S71KlfAMRnAJyY=/763655544_aspirator-chistij-nosik.jpg</g:additional_image_link><g:availability>in stock</g:availability><g:price>350.00 UAH</g:price><g:product_type>товари для дітей &gt; гігієна та догляд за дітьми &gt; Аспіратори</g:product_type><g:identifier_exists>no</g:identifier_exists><g:condition>new</g:condition><g:product_detail><g:attribute_name>Країна виробник</g:attribute_name><g:attribute_value>Україна</g:attribute_value></g:product_detail></item>
<item><g:id>522680396</g:id><g:title>Термометр LONGEVITA MT- 101</g:title><g:description>Опис Термометр LONGEVITA MT- 101 Електронний термометр дає змогу швидко та точно виміряти температуру тіла аксілярним, ректальним або оральним способом. Водостійкий корпус. Мінімальний час вимірювання — 60 секунд. Діапазон вимірювання 32 °C — 42,9 °C. Точність вимірювання ±0,1 °C. Пам'ять на останнє вимірювання. Джерело живлення: 1 елемент живлення 1.5V DC06 (типу LR41) у комплекті. Термін експлуатації живлення елемента живлення: 200 годин роботи. Гарантія 3 роки від виробника.</g:description><g:link>https://medteh.com.ua/ua/p522680396-termometr-longevita-101.html?source=merchant_center</g:link><g:ads_redirect>https://medteh.com.ua/ua/p522680396-termometr-longevita-101.html?source=merchant_center</g:ads_redirect><g:image_link>https://images.prom.ua/ZHomY8x5VWzY7_GlgI04IMopmndiO9Igh1xubkznvG4=/763665635_termometr-longevita-mt-.jpg</g:image_link><g:availability>out of stock</g:availability><g:price>168.00 UAH</g:price><g:product_type>медикаменти та медичні товари &gt; товари медичного призначення &gt; медичні термометри </g:product_type><g:identifier_exists>no</g:identifier_exists><g:condition>new</g:condition></item>
<item><g:id>522689349</g:id><g:title>Молоковідсмоктувач механічний Dr. Frei модель GM-10</g:title><g:description>Молоковідсмоктувач механічний помповий Dr. Frei-Gamma GM-10 - комфортне та швидке зціджування грудного молока; - м'яка силіконова мембрана для захисту й безболісне зціджування; - імітація природного смоктання немовляти; - контроль вакууму в безпечних межах; - легко збирається і стерилізується; М'яка силіконова мембрана для захисту й безболісне зціджування Плавне регулювання сили зціджування, що дає змогу підібрати комфортний режим Можливість використання з іншими пляшечками Імітація природного смоктання дитини Живлення від батарейок і від мережі Не містить безфінолу А (BPA Free)</g:description><g:link>https://medteh.com.ua/ua/p522689349-molokootsos-mehanicheskij-frei.html?source=merchant_center</g:link><g:ads_redirect>https://medteh.com.ua/ua/p522689349-molokootsos-mehanicheskij-frei.html?source=merchant_center</g:ads_redirect><g:image_link>https://images.prom.ua/LXEnvTVSzCazl6nTj1JGYI-UbJTK8SjGxjSyWbsy_gE=/763684048_molokovidsmoktuvach-mehanichnij-dr.jpg</g:image_link><g:availability>out of stock</g:availability><g:price>890.00 UAH</g:price><g:product_type>товари для дітей &gt; дитяче харчування &gt; молоковідсмоктувачі та аксесуари</g:product_type><g:brand>Dr. Frei</g:brand><g:identifier_exists>no</g:identifier_exists><g:condition>new</g:condition><g:product_detail><g:attribute_name>Країна виробник</g:attribute_name><g:attribute_value>Швейцарія</g:attribute_value></g:product_detail><g:product_detail><g:attribute_name>Тип</g:attribute_name><g:attribute_value>Механічний</g:attribute_value></g:product_detail></item>
<item><g:id>522691235</g:id><g:title>Молоковідсмоктувач ручний</g:title><g:description>Молоковідсмоктувач ручний. Матеріал: полікарбонат</g:description><g:link>https://medteh.com.ua/ua/p522691235-molokootsos-ruchnoj.html?source=merchant_center</g:link><g:ads_redirect>https://medteh.com.ua/ua/p522691235-molokootsos-ruchnoj.html?source=merchant_center</g:ads_redirect><g:image_link>https://images.prom.ua/jyt2nGTl_5AXLRowJ3C68aeKkqYhXLTrwVJttvrY9rQ=/763685996_molokovidsmoktuvach-ruchnij.jpg</g:image_link><g:availability>out of stock</g:availability><g:price>90.00 UAH</g:price><g:product_type>товари для дітей &gt; гігієна та догляд за дітьми &gt; Аспіратори</g:product_type><g:identifier_exists>no</g:identifier_exists><g:condition>new</g:condition><g:product_detail><g:attribute_name>Країна виробник</g:attribute_name><g:attribute_value>Україна</g:attribute_value></g:product_detail><g:product_detail><g:attribute_name>Тип</g:attribute_name><g:attribute_value>Механічний</g:attribute_value></g:product_detail></item>
<item><g:id>522692953</g:id><g:title>Термометр електронний Gamma Thermo Base</g:title><g:description>Характеристики: Час вимірювання 60 секунд орально, ректально. 120 секунд аксилярно (під пахвою) Водонепроникний Звуковий сигнал Мінімальний крок 0,1С Пам'ять на останнє вимірювання Автовимкнення для економії батарейки Діапазон вимірювання температури від 32,4 до 42,9 С Гарантія 3 роки від дня купівлі</g:description><g:link>https://medteh.com.ua/ua/p522692953-termometr-elektronnyj-gamma.html?source=merchant_center</g:link><g:ads_redirect>https://medteh.com.ua/ua/p522692953-termometr-elektronnyj-gamma.html?source=merchant_center</g:ads_redirect><g:image_link>https://images.prom.ua/sc4dcEbc3xkR5vI-jXTJCjcwksJkRrwSI99vQ0-wG40=/763692273_termometr-elektronnij-gamma.jpg</g:image_link><g:availability>in stock</g:availability><g:price>220.00 UAH</g:price><g:product_type>медикаменти та медичні товари &gt; товари медичного призначення &gt; медичні термометри </g:product_type><g:brand>Gamma</g:brand><g:identifier_exists>no</g:identifier_exists><g:condition>new</g:condition><g:product_detail><g:attribute_name>Країна виробник</g:attribute_name><g:attribute_value>Великобританія</g:attribute_value></g:product_detail><g:product_detail><g:attribute_name>Тип термометра</g:attribute_name><g:attribute_value>Електронний (цифровий)</g:attribute_value></g:product_detail><g:product_detail><g:attribute_name>Спосіб застосування термометра</g:attribute_name><g:attribute_value>Контактний</g:attribute_value></g:product_detail></item>
<item><g:id>522693770</g:id><g:title>Термометр електронний Gamma Thermo Soft (гнучкий наконечник)</g:title><g:description>Електронний термометр Gamma Thermo Soft Водонепроникний електронний термометр Gamma Thermo Soft — без ртуті та скла! Висока точність вимірювання температури тіла в дітей і дорослих: +/- 0,1 °C Водонепроникний корпус Термометр із гнучким наконечником, що гарантує повну безпеку під час вимірювання температури тіла в новонароджених. Не містить ртуті та скла Час вимірювання температури тіла в дітей і дорослих: орально та ректально 60 +/-10 секунд; аксілярно 100 +/-20 секунд. Термометр обладнаний пам'яттю на останнє вимірювання температури. Звуковий сигнал Мінімальний крок: 0,1 °C Гнучкий наконечник Гарантія 3 роки Докладніше:</g:description><g:link>https://medteh.com.ua/ua/p522693770-termometr-elektronnyj-gamma.html?source=merchant_center</g:link><g:ads_redirect>https://medteh.com.ua/ua/p522693770-termometr-elektronnyj-gamma.html?source=merchant_center</g:ads_redirect><g:image_link>https://images.prom.ua/59jt63sZOk7JahTdoz9NQ1AepGujMweZHopwDn4qQdc=/763694627_termometr-elektronnij-gamma.jpg</g:image_link><g:availability>in stock</g:availability><g:price>320.00 UAH</g:price><g:product_type>медикаменти та медичні товари &gt; товари медичного призначення &gt; медичні термометри </g:product_type><g:brand>Gamma</g:brand><g:identifier_exists>no</g:identifier_exists><g:condition>new</g:condition><g:product_detail><g:attribute_name>Країна виробник</g:attribute_name><g:attribute_value>Великобританія</g:attribute_value></g:product_detail><g:product_detail><g:attribute_name>Тип термометра</g:attribute_name><g:attribute_value>Електронний (цифровий)</g:attribute_value></g:product_detail><g:product_detail><g:attribute_name>Спосіб застосування термометра</g:attribute_name><g:attribute_value>Контактний</g:attribute_value></g:product_detail></item>
<item><g:id>534518790</g:id><g:title>Лампа Інфрачервона</g:title><g:description>ІЧ-випромінювання являє собою електромагнітне випромінювання з довжиною хвилі в діапазоні від 1 мм до 0,74 мкм (740 нм). Високого рівня проникнення ІЧ-випромінювання в шкіру людини досягає за довжини хвиль 0,95-1,2 мкм. Максимальна глибина проникнення інфрачервоних (ІК) променів у шкіру в цьому разі досягає до 60 мм. Головною особливістю ІЧ променів є створення ендогенного тепла безпосередньо у верхніх шарах шкірного покриву, що є основним складником терапевтичного впливу на організм людини. Біохімічний ефект від впливу ІЧ-променів пояснюється фотохімічною дією, яка проявляється під час поглинання їх білками шкіри та активації ферментативних процесів. За інтенсивності опромінення, рівно 70-100 Вт/м2, оголеній поверхні тіла площею 0,2 м2 (область грудей) переважає оптимізувальний ефект, який супроводжується збудженням вільнорадикальних процесів і високим рівнем антиоксидантного захисту, а також підвищенням антимікробної резистентності організму. Застосування інфрачервоних променів у лікувальних і профілактичних цілях за добре підібраної індивідуальної дози та системного контролю дає високий терапевтичний ефект у лікуванні та профілактиці багатьох захворювань. Він складається з з знебарвлювальної, протизапального, імуностимулювальної та загальнозміцнювальної дії на організм людини. Показання до застосування інфрачервоного опромінення можуть бути як супроводжувана терапія у разі захворювання носа, вух, горла, так і проведення заходів з догляду за шкірою обличчя й тіла. Комплект постачання: опромінювач із лампою паспорт. паковання. Особливості моделі інфрачервона лампа для прогрівання. зручна конструкція у формі настільної лампи.</g:description><g:link>https://medteh.com.ua/ua/p534518790-lampa-infrakrasnaya.html?source=merchant_center</g:link><g:ads_redirect>https://medteh.com.ua/ua/p534518790-lampa-infrakrasnaya.html?source=merchant_center</g:ads_redirect><g:image_link>https://images.prom.ua/tEDXWmeJ7QmKgtELkdswHUXKLDup_VPqlywGC-03D94=/790478379_lampa-infrachervona.jpg</g:image_link><g:availability>in stock</g:availability><g:price>830.00 UAH</g:price><g:product_type>краса та здоров'я &gt; товари для здоров'я &gt; домашня медична техніка &gt; домашні кварцеві лампи і опромінювачі </g:product_type><g:brand>BactoSfera</g:brand><g:identifier_exists>no</g:identifier_exists><g:condition>new</g:condition><g:product_detail><g:attribute_name>Країна виробник</g:attribute_name><g:attribute_value>Україна</g:attribute_value></g:product_detail><g:product_detail><g:attribute_name>Потужність лампи</g:attribute_name><g:attribute_value>75 Вт</g:attribute_value></g:product_detail><g:product_detail><g:attribute_name>Тип опромінювача</g:attribute_name><g:attribute_value>Відкритого типу</g:attribute_value></g:product_detail></item>
<item><g:id>534546056</g:id><g:title>Лампа Інфрачервона 100 Вт KVARTSIKO</g:title><g:description>ІЧ-випромінювання являє собою електромагнітне випромінювання з довжиною хвилі в діапазоні від 1 мм до 0,74 мкм (740 нм). Високого рівня проникнення ІЧ-випромінювання в шкіру людини досягає за довжини хвиль 0,95-1,2 мкм. Максимальна глибина проникнення інфрачервоних (ІК) променів у шкіру в цьому разі досягає до 60 мм. Головною особливістю ІЧ променів є створення ендогенного тепла безпосередньо у верхніх шарах шкірного покриву, що є основним складником терапевтичного впливу на організм людини. Біохімічний ефект від впливу ІЧ-променів пояснюється фотохімічною дією, яка проявляється під час поглинання їх білками шкіри та активації ферментативних процесів. За інтенсивності опромінення, рівно 70-100 Вт/м2, оголеній поверхні тіла площею 0,2 м2 (область грудей) переважає оптимізувальний ефект, який супроводжується збудженням вільнорадикальних процесів і високим рівнем антиоксидантного захисту, а також підвищенням антимікробної резистентності організму. Застосування інфрачервоних променів у лікувальних і профілактичних цілях за добре підібраної індивідуальної дози та системного контролю дає високий терапевтичний ефект у лікуванні та профілактиці багатьох захворювань. Він складається з з знебарвлювальної, протизапального, імуностимулювальної та загальнозміцнювальної дії на організм людини. Показання до застосування інфрачервоного опромінення можуть бути як супроводжувана терапія у разі захворювання носа, вух, горла, так і проведення заходів з догляду за шкірою обличчя й тіла. Комплект постачання: опромінювач із лампою 100 Ватів. паспорт. паковання. Особливості моделі інфрачервона лампа для прогрівання. зручна конструкція у формі настільної лампи. потужність лампи 100 Ватів — для всієї родини!</g:description><g:link>https://medteh.com.ua/ua/p534546056-lampa-infrakrasnaya-100vt.html?source=merchant_center</g:link><g:ads_redirect>https://medteh.com.ua/ua/p534546056-lampa-infrakrasnaya-100vt.html?source=merchant_center</g:ads_redirect><g:image_link>https://images.prom.ua/tEDXWmeJ7QmKgtELkdswHUXKLDup_VPqlywGC-03D94=/790478379_lampa-infrachervona-100.jpg</g:image_link><g:availability>out of stock</g:availability><g:price>658.00 UAH</g:price><g:product_type>краса та здоров'я &gt; товари для здоров'я &gt; домашня медична техніка &gt; домашні кварцеві лампи і опромінювачі </g:product_type><g:brand>Kvartsiko</g:brand><g:identifier_exists>no</g:identifier_exists><g:condition>new</g:condition><g:product_detail><g:attribute_name>Країна виробник</g:attribute_name><g:attribute_value>Україна</g:attribute_value></g:product_detail><g:product_detail><g:attribute_name>Тип опромінювача</g:attribute_name><g:attribute_value>Відкритого типу</g:attribute_value></g:product_detail><g:product_detail><g:attribute_name>Потужність лампи</g:attribute_name><g:attribute_value>100 Вт</g:attribute_value></g:product_detail></item>
<item><g:id>537896227</g:id><g:title>Електрод для Дарсонваля BactoSfera BS-02 «Коло»</g:title><g:description>Електрод для дарсонваля BactoSfera BS-02 «Коло» є універсальним так, як з його допомогою зручно працювати з більшістю зон та частинами тіла. Широко використовується в косметології для омолодження обличчя, розгладження зморшок на лобі, щоках, підборідді, навколо очей. Діаметр 3 см.</g:description><g:link>https://medteh.com.ua/ua/p537896227-elektrod-dlya-darsonvalya.html?source=merchant_center</g:link><g:ads_redirect>https://medteh.com.ua/ua/p537896227-elektrod-dlya-darsonvalya.html?source=merchant_center</g:ads_redirect><g:image_link>https://images.prom.ua/T8DeDQ4IwIhJ0Gro0OW3gcY9mGUhq4BbJ6AjkDEhYQY=/4055926721_elektrod-dlya-darsonvalya.jpg</g:image_link><g:additional_image_link>https://images.prom.ua/zptOU8XEUKGDtt2Xozyrxpag7wLKJkd08xXp-8pSf9I=/4055926723_elektrod-dlya-darsonvalya.jpg</g:additional_image_link><g:additional_image_link>https://images.prom.ua/zSb4L_vlTqq6MKdfkiSQFmar8gwAbocT23Z--dhSioQ=/4055926724_elektrod-dlya-darsonvalya.jpg</g:additional_image_link><g:availability>in stock</g:availability><g:price>90.00 UAH</g:price><g:product_type>краса та здоров'я &gt; товари для здоров'я &gt; домашня медична техніка &gt; прилади для краси та здоров'я</g:product_type><g:brand>BactoSfera</g:brand><g:identifier_exists>no</g:identifier_exists><g:condition>new</g:condition></item>
<item><g:id>537896286</g:id><g:title>Електрод для дарсонваля "грибоподібний малий"</g:title><g:description>Опис Електрод для Дарсонваль Корона грибоподібний малий, стандартна комплектація Електрод для Дарсонваль "Корона" грибоподібний малий, може бути додатково докуплений і використаний із Дарсонвалем "Корона", цей електрод входить до стандартної комплектації. Технічні характеристики Виробник Новатор (Україна)</g:description><g:link>https://medteh.com.ua/ua/p537896286-elektrod-dlya-darsonvalya.html?source=merchant_center</g:link><g:ads_redirect>https://medteh.com.ua/ua/p537896286-elektrod-dlya-darsonvalya.html?source=merchant_center</g:ads_redirect><g:image_link>https://images.prom.ua/gS26m9iKoPZycdSaBuGIGTohMImKZh67xWwX4uh6Ejo=/797824747_elektrod-dlya-darsonvalya.jpg</g:image_link><g:availability>in stock</g:availability><g:price>80.00 UAH</g:price><g:product_type>краса та здоров'я &gt; товари для здоров'я &gt; домашня медична техніка &gt; прилади для краси та здоров'я</g:product_type><g:identifier_exists>no</g:identifier_exists><g:condition>new</g:condition></item>
<item><g:id>537896352</g:id><g:title>Електрод для Дарсонваля BactoSfera BS-03 «Гребінець»</g:title><g:description>Електрод для дарсонваля BactoSfera BS-03 «Гребінець» призначений для профілактики та лікування волосся і шкіри голови під ним. Ефективно вирішить проблеми з лупою, випаданням і ламкістю волосся, високою жирністю шкіри голови, надасть волоссю шовковистість, блиск та об’єм.</g:description><g:link>https://medteh.com.ua/ua/p537896352-elektrod-dlya-darsonvalya.html?source=merchant_center</g:link><g:ads_redirect>https://medteh.com.ua/ua/p537896352-elektrod-dlya-darsonvalya.html?source=merchant_center</g:ads_redirect><g:image_link>https://images.prom.ua/mJCpmvjHK2LQfs-iZP495XwcXaxx2NfoZv8pAUKTQsU=/4055933875_elektrod-dlya-darsonvalya.jpg</g:image_link><g:availability>in stock</g:availability><g:price>100.00 UAH</g:price><g:product_type>краса та здоров'я &gt; товари для здоров'я &gt; домашня медична техніка &gt; прилади для краси та здоров'я</g:product_type><g:brand>BactoSfera</g:brand><g:identifier_exists>no</g:identifier_exists><g:condition>new</g:condition></item>
<item><g:id>537898466</g:id><g:title>Електрод для Дарсонваля Bactosfera "Універсальний"</g:title><g:description>Електрод для дарсонваля BactoSfera BS-01 «Універсальний» призначений для делікатної точкової обробки всього тіла, а також для порожнинних процедур (ректальних та вагінальних).</g:description><g:link>https://medteh.com.ua/ua/p537898466-elektrod-dlya-darsonvalya.html?source=merchant_center</g:link><g:ads_redirect>https://medteh.com.ua/ua/p537898466-elektrod-dlya-darsonvalya.html?source=merchant_center</g:ads_redirect><g:image_link>https://images.prom.ua/I6BFDlVA88ldD4Q1CCBoXEfwIoAK7dXQ89BJ8Kb_Ggk=/4055754161_elektrod-dlya-darsonvalya.jpg</g:image_link><g:availability>in stock</g:availability><g:price>85.00 UAH</g:price><g:product_type>краса та здоров'я &gt; товари для здоров'я &gt; домашня медична техніка &gt; прилади для краси та здоров'я</g:product_type><g:brand>BactoSfera</g:brand><g:identifier_exists>no</g:identifier_exists><g:condition>new</g:condition></item>
<item><g:id>566048956</g:id><g:title>Окуляри захисні VG-2010</g:title><g:description>Опис: Специфіка деяких видів діяльності передбачає використання засобів індивідуального захисту (ЗІЗ), особливо це стосується очей. Для максимального обмеження шкідливого впливу призначені захисні окуляри. Вони дозволяють можна попередити потрапляння в очі бризок хімічних розчинів, пилу, часток мінерального походження, інфрачервоних променів, конденсату шкідливих випарів і багато чого іншого. Захисні окуляри закриті, непряма вентиляція. Призначені для захисту очей від УФ випромінювання, механічних пошкоджень, впливу твердих частинок</g:description><g:link>https://medteh.com.ua/ua/p566048956-ochki-zaschitnye-2010.html?source=merchant_center</g:link><g:ads_redirect>https://medteh.com.ua/ua/p566048956-ochki-zaschitnye-2010.html?source=merchant_center</g:ads_redirect><g:image_link>https://images.prom.ua/OIXKvA8HwZ6iXUnyuzJ_8AcbSi8lMpGvjz52EvLdF3w=/2758974601_okulyari-zahisni-vg-2010.jpg</g:image_link><g:availability>in stock</g:availability><g:price>110.00 UAH</g:price><g:product_type>безпека та захист &gt; засоби індивідуального захисту &gt; засоби безпеки праці &gt; засоби захисту очей</g:product_type><g:identifier_exists>no</g:identifier_exists><g:condition>new</g:condition></item>
<item><g:id>568342155</g:id><g:title>Електронний термометр Vega МТ 418</g:title><g:description>Опис Електронний термометр Vega МТ 418 Термометр електронний "Простій" VEGA МТ 418-ВС Час вимірювання від 60 секунд Без ртуті та скла Звуковий сигнал Автоматичне вимкнення Пам'ять останнього вимірювання Захисний футляр у комплекті Вологостійкий Гарантія 2 роки Особливості: Тип — термометр електронний аксилярна зона — є ректальна зона — є оральна зона — є вушна раковина немає лоб - немає безконтактний немає Тривалість вимірювання, з 60 Обсяг пам'яті — 1 останнє вимірювання Технічні характеристики Виробник Vega (Швейцарія) Тип Термометри для дітей, термометри для всієї родини Тип вимірювання Цифрові термометри Зона вимірювання Під мишкою, Оральне вимірювання, Ректальне вимірювання</g:description><g:link>https://medteh.com.ua/ua/p568342155-elektronnyj-termometr-vega.html?source=merchant_center</g:link><g:ads_redirect>https://medteh.com.ua/ua/p568342155-elektronnyj-termometr-vega.html?source=merchant_center</g:ads_redirect><g:image_link>https://images.prom.ua/EA2x3_9tg_IyjZsqyaQdCJFca5lR5nzHXXH4r3UlNvo=/869248223_elektronnij-termometr-vega.jpg</g:image_link><g:additional_image_link>https://images.prom.ua/n2f5kxhre3AVrNbighXThd9QXa2R8UzMLOkmnq3ABhY=/869248819_elektronnij-termometr-vega.jpg</g:additional_image_link><g:availability>out of stock</g:availability><g:price>170.00 UAH</g:price><g:product_type>контрольно-вимірювальні прилади &gt; прилади вимірювання, регулювання температури &gt; термометри, пірометри, тепловізори</g:product_type><g:brand>Vega</g:brand><g:identifier_exists>no</g:identifier_exists><g:condition>new</g:condition><g:product_detail><g:attribute_name>Принцип дії</g:attribute_name><g:attribute_value>Електронний</g:attribute_value></g:product_detail></item>
<item><g:id>570636670</g:id><g:title>Електронні ваги для новонароджених Momert 6425</g:title><g:description>Опис Електронні ваги для новонароджених Momert 6425 Ваги електронні Momert 6425, як і інші вироби цього угорського виробника, обладнані сучасними технологіями, призначеними для найбільш точного вимірювання ваги. Ця універсальна модель, тобто має три режими зважування. Цю модель ваг використовувати для немовлят, дітей, вагою практично до 20 кг (як підлогові) і як господарські. Конструкція має кілька досить корисних, а іноді й необхідних функцій: • Функція «ТАРА» — огортає вагу пелюшки; • Функція «Різновага» — визначає збільшення ваги малюка, порівнюючи з попереднім значенням; • Функція «Бараха дитина» — визначає вагу навіть тоді, коли дитина ворушиться/ Змінна літієва батарея (у комплекті) Автоматичні функції: ОБНУЛЕННЯ, ПРОТИВОВІС, ЗРУЧНЕННЯ. Індикатор низького заряду батареї «lo». Живлення: літієва батарея (у комплекті). Автоматичний індикатор перевантаження. Одиниці виміру в lb/kg/st (фунт/кілограм/стоун) вибираються користувачем. Ділення: 5 г. Межа зважування: 20 кг. Крім перерахованих вище характеристик, у вагах Momert 6425 є перенастроювання індикації ваги. Він може визначатися як у кілограмах, так і у фунтах або унціях. Також є індикація розряду батарейок і функція автоматичного вимкнення. Варто також зазначити красивий інноваційний дизайн цих ваг і їхню підвищену точність — до 5 г! Технічні характеристики Виробник Momert (Угорщина) Тип Дитячі Спосіб вимірювання Електронний Максимальне навантаження, кг до 20 Гарантія, років 1 рік Розмір, см - Живлення літієва батарея</g:description><g:link>https://medteh.com.ua/ua/p570636670-elektronnye-vesy-dlya.html?source=merchant_center</g:link><g:ads_redirect>https://medteh.com.ua/ua/p570636670-elektronnye-vesy-dlya.html?source=merchant_center</g:ads_redirect><g:image_link>https://images.prom.ua/t2ZVmpe9Y5khMKnc2gHC6ViONfHYlmABIwXHmq8C4qQ=/1002428860_elektronni-vagi-dlya.jpg</g:image_link><g:additional_image_link>https://images.prom.ua/fdoVnaTJU3yb6onfXqJYiOvd-eal8Jf3c5FPKisLgjA=/1002428941_elektronni-vagi-dlya.jpg</g:additional_image_link><g:additional_image_link>https://images.prom.ua/XSeqRIZqjhRdouIXl9zw6cGf4RAMPQaFrJcU65KRWto=/1002429169_elektronni-vagi-dlya.jpg</g:additional_image_link><g:additional_image_link>https://images.prom.ua/7shT5ZSS49P6GxbGEoHLQrh5oGrssF8zKbvM_RkXubY=/1002429253_elektronni-vagi-dlya.jpg</g:additional_image_link><g:availability>out of stock</g:availability><g:price>1849.00 UAH</g:price><g:product_type>краса та здоров'я &gt; товари для здоров'я &gt; домашня медична техніка &gt; домашні кварцеві лампи і опромінювачі </g:product_type><g:identifier_exists>no</g:identifier_exists><g:condition>new</g:condition></item>
<item><g:id>601055172</g:id><g:title>Електрод для Дарсонваля BactoSfera BS-14  «Т-подібний»</g:title><g:description>Електрод для дарсонваля BactoSfera BS-14 «Т-подібний» має широку смугу охоплення шкіри та призначений для плоских ділянок тіла (спина, поперек, груди, живіт, кінцівки).</g:description><g:link>https://medteh.com.ua/ua/p601055172-elektrod-dlya-darsonvalya.html?source=merchant_center</g:link><g:ads_redirect>https://medteh.com.ua/ua/p601055172-elektrod-dlya-darsonvalya.html?source=merchant_center</g:ads_redirect><g:image_link>https://images.prom.ua/S4PKovRHf_Q4Q4cyiPYGf4mvENV48kIGrDxjZwfsPgQ=/4055941978_elektrod-dlya-darsonvalya.jpg</g:image_link><g:additional_image_link>https://images.prom.ua/nsUX3XYNkRXElhsKCZC8vd6rZmnqfw09GOrrFoSAp20=/4055941976_elektrod-dlya-darsonvalya.jpg</g:additional_image_link><g:additional_image_link>https://images.prom.ua/qnqP82myNCpH12tANJvuVrthzBi9zZJsCqlALz5eT7o=/4055941979_elektrod-dlya-darsonvalya.jpg</g:additional_image_link><g:availability>in stock</g:availability><g:price>80.00 UAH</g:price><g:product_type>краса та здоров'я &gt; товари для здоров'я &gt; домашня медична техніка &gt; прилади для краси та здоров'я</g:product_type><g:brand>BactoSfera</g:brand><g:identifier_exists>no</g:identifier_exists><g:condition>new</g:condition></item>
<item><g:id>601056204</g:id><g:title>Електрод для дарсонвала "блакитної" від варикозу</g:title><g:description>Опис Електрод для Дарсонваль Корона гомілки для лікування варикозу Електрод для Дарсонваль "Корона" грибоподібний великий, може бути додатково докуплений і використаний із Дарсонвалем "Корона", цей електрод не входить до стандартної комплектації. Завдяки цьому електроду, прилад Дарсонваль використовують у процесі лікування варикозу.</g:description><g:link>https://medteh.com.ua/ua/p601056204-elektrod-dlya-darsonvalya.html?source=merchant_center</g:link><g:ads_redirect>https://medteh.com.ua/ua/p601056204-elektrod-dlya-darsonvalya.html?source=merchant_center</g:ads_redirect><g:image_link>https://images.prom.ua/4gNsbYp_NZN5LQW2sB73zkqMWQZ8WuwTxf31rNeyxC8=/944781293_elektrod-dlya-darsonvala.jpg</g:image_link><g:availability>out of stock</g:availability><g:price>80.00 UAH</g:price><g:product_type>краса та здоров'я &gt; товари для здоров'я &gt; домашня медична техніка &gt; прилади для краси та здоров'я</g:product_type><g:identifier_exists>no</g:identifier_exists><g:condition>new</g:condition></item>
<item><g:id>620524578</g:id><g:title>Цифровий електронний термометр-соска LD-303 (Little Doctor, Сінгапур)</g:title><g:description>Цифровий термометр-соска для дітей грудного віку Термометр-соска. Призначений ТІЛЬКИ для вимірювання температури в дітей грудного віку, від "Про". Матеріал соски — безпечний для здоров'я силікон. Час вимірювання: 3-4 хвилини. Звуковий сигнал після закінчення вимірювання. Пам'ять на останнє вимірювання. Легкочитаний рідкокристалічний екран. Безпечний, тому що не містить ртуті. Технічні характеристики: Модель: LD-303. Тип: термометр-соска. Метод вимірювання: метод визначення максимуму. Чутливий елемент: термодатчик. Пам'ять на останнє вимірювання. Звукова індикація. Час вимірювання: 3-4 хв. Діапазон вимірювання: 35.5 - 42.0° С. Похибка вимірювань: +/- 0.1 °C. Можливість санооброблення. Вага: 11 г (з батарейкою). Розміри термометра: 65x49x42 мм. Застосування без обмеження віку пацієнта. Виробник: Little Doctor International (S) Pte. Ltd., Сингапур. Гарантійний термін: 2 роки. Живлення: Живлення: 1 елемент 1.5 В (елемент LR41). Термін експлуатації елемента живлення: майже 100 годин (понад 3 роки у разі використання впродовж 10 хвилин щодня). Комплектність: Термометр із елементом живлення. Пластиковий футляр. Інструкція.</g:description><g:link>https://medteh.com.ua/ua/p620524578-tsifrovoj-elektronnyj-termometr.html?source=merchant_center</g:link><g:ads_redirect>https://medteh.com.ua/ua/p620524578-tsifrovoj-elektronnyj-termometr.html?source=merchant_center</g:ads_redirect><g:image_link>https://images.prom.ua/FGfgi5rGZgBY4Z4s1G5XeHxv86dVyVfBmTtV_bV-O44=/988005639_tsifrovij-elektronnij-termometr-soska.jpg</g:image_link><g:additional_image_link>https://images.prom.ua/i6ngxs8Uughd408FXeB6ScAt0ZbcIqobP05oPVGQBTo=/988005756_tsifrovij-elektronnij-termometr-soska.jpg</g:additional_image_link><g:availability>out of stock</g:availability><g:price>272.00 UAH</g:price><g:product_type>медикаменти та медичні товари &gt; товари медичного призначення &gt; медичні термометри </g:product_type><g:brand>Little Doctor International</g:brand><g:identifier_exists>no</g:identifier_exists><g:condition>new</g:condition><g:product_detail><g:attribute_name>Країна виробник</g:attribute_name><g:attribute_value>Сінгапур</g:attribute_value></g:product_detail><g:product_detail><g:attribute_name>Тип термометра</g:attribute_name><g:attribute_value>Термометр-соска</g:attribute_value></g:product_detail></item>
<item><g:id>685632326</g:id><g:title>Синя лампочка для рефлектора Мінина</g:title><g:description>Синя лампочка на 60 Вт для рефлектора Мініна. Характеристики Бренд Праймед Потужність 60 Вт</g:description><g:link>https://medteh.com.ua/ua/p685632326-sinyaya-lampochka-dlya.html?source=merchant_center</g:link><g:ads_redirect>https://medteh.com.ua/ua/p685632326-sinyaya-lampochka-dlya.html?source=merchant_center</g:ads_redirect><g:image_link>https://images.prom.ua/ux05GQlRY8wWbYTe2yiV5-EJBJYd9ELi7oZounUbrSg=/1122824931_sinya-lampochka-dlya.jpg</g:image_link><g:availability>out of stock</g:availability><g:price>110.00 UAH</g:price><g:product_type>краса та здоров'я &gt; товари для здоров'я &gt; домашня медична техніка &gt; домашні кварцеві лампи і опромінювачі </g:product_type><g:brand>Праймед</g:brand><g:identifier_exists>no</g:identifier_exists><g:condition>new</g:condition><g:product_detail><g:attribute_name>Країна виробник</g:attribute_name><g:attribute_value>Україна</g:attribute_value></g:product_detail></item>
<item><g:id>839375229</g:id><g:title>ЕЛЕКТРОННИЙ ТЕРМОМЕТР HEACO DT-806C</g:title><g:description>Електронний термометр DT-806C лише за 8 секунд вимірює температуру тіла пахвально, орально та ректально. Унікальна технологія виготовлення температурного датчика дає змогу за 8 секунд виміряти температуру тіла. Водонепроникний температурний датчик продовжує термін експлуатації приладу, захищаючи його від випадкового потрапляння вологи. Світлова та звукова індикація попередить про високу температуру. Термометр зберігає останні значення вимірювання. Гарантійний термін (міс.): 12 Термометр електронний медичний DT-806C, комплектація: - Електронний термометр у блістерному пакованні — 1 шт. - Інструкція користувача (на звороті паковання) — 1 шт. - Копія реєстраційного свідчення МОЗ України — 1 шт. - Копія Сертифіката відповідності УКРСЕПРО — 1 шт. Технічні характеристики на Термометр електронний медичний DT-806C: Вимірюваний діапазон температури тіла: від 32.0 °C до 42.9 °C (від 89.6 °F до 109.2 °F) Точність вимірювання: ±0.1 °C (±0.2 °F) у межах 35 °C — 42 °C (95 °F — 107.6 °F) Робоча температура: від 10 °C до 40 °C (від 50 °F до 104 °F) Температура зберігання: від -10 °C до 60 °C (від -14 °F до 140 °F) Живлення: DC 3V, (CR2032) Відповідність стандартам: EN12470-3:2000, медичні термометри ASTM E-1112, електронні термометри</g:description><g:link>https://medteh.com.ua/ua/p839375229-elektronnyj-termometr-heaco.html?source=merchant_center</g:link><g:ads_redirect>https://medteh.com.ua/ua/p839375229-elektronnyj-termometr-heaco.html?source=merchant_center</g:ads_redirect><g:image_link>https://images.prom.ua/jJcM1GOXMbhfMyDdN7LrPMaZszpTzMSyI41tV5Dw8zM=/1467693090_elektronnij-termometr-heaco.jpg</g:image_link><g:availability>out of stock</g:availability><g:price>174.00 UAH</g:price><g:product_type>медикаменти та медичні товари &gt; товари медичного призначення &gt; медичні термометри </g:product_type><g:brand>Heaco</g:brand><g:identifier_exists>no</g:identifier_exists><g:condition>new</g:condition><g:product_detail><g:attribute_name>Країна виробник</g:attribute_name><g:attribute_value>Великобританія</g:attribute_value></g:product_detail></item>
<item><g:id>847894676</g:id><g:title>Безконтактний електронний термометр Heaco MDI907</g:title><g:description>Опис Електронний безконтактний інфрачервоний термометр Heaco MDI907, основні переваги якого: швидкість вимірювання, безпека, універсальність і гігієнічність. Термометр для безконтактного вимірювання температури мінімізує ризик зараження під час контакту з хворим, оскільки вимірює температуру на відстані. Цей прилад дає змогу виміряти: - температуру тіла (в діапазоні від 30 °C до 43 °C); - температуру рідин і поверхонь (в діапазоні від 0 °C до 60 °C). Необхідний режим вибирається за допомогою однієї кнопки-перемикача. Heaco виводить значення на рідкокристалічний підсвічуваний дисплей, на якому також зображаються режим, одиниця вимірювання, рівень заряду та номер запису. Для контролю високих температур на приладі можна встановити значення, за яких дисплей підсвічуватиметься червоним кольором. Для вимірювання температури термометр необхідно тримати на відстані 1-10 сантиметрів. Час, необхідний термометру для визначення температури, становить лише пів секунди. Є можливість зображати результати на монітор термометра як у градусах Цельсія, так і в Фаренгейтах. Для вашої зручності термометр зберігає останні 32 показання. І автоматично вимикається, якщо не активний упродовж 7 секунд. Термометр йде в комплекті з двома батарейками типу ААА, заряду яких вистачає на 12 годин безперервної роботи. Безконтактний інфрачервоний термометр Heaco дуже легкий, його дуже зручно тримати в руці, оскільки він має форму пістолета. комплектація: 1. Термометр; 2. Батарейки типу ААА — 2 шт.; 3. Інструкція. Характеристики Спосіб вимірювання Безконтактний Діапазон температури тіла 30°С-43°С Діапазон температури поверхні 0 °C-100 °C Точність показаних результатів ±0.3°С Відстань вимірювання 1-10 см Випромінювальна здатність 0.95 Швидкість вимірювання 1 с Спектральний діапазон 6-14 µм Живлення 2хААА Гарантія 12 місяців</g:description><g:link>https://medteh.com.ua/ua/p847894676-beskontaktnyj-elektronnyj-termometr.html?source=merchant_center</g:link><g:ads_redirect>https://medteh.com.ua/ua/p847894676-beskontaktnyj-elektronnyj-termometr.html?source=merchant_center</g:ads_redirect><g:image_link>https://images.prom.ua/WeDpjhx3X_h0FB-Y4O-PPHXGo5wbTkZflzjyVHBbXGU=/1488740679_bezkontaktnij-elektronnij-termometr.jpg</g:image_link><g:availability>out of stock</g:availability><g:price>685.00 UAH</g:price><g:product_type>медикаменти та медичні товари &gt; товари медичного призначення &gt; медичні термометри </g:product_type><g:brand>Heaco</g:brand><g:identifier_exists>no</g:identifier_exists><g:condition>new</g:condition><g:product_detail><g:attribute_name>Країна виробник</g:attribute_name><g:attribute_value>Великобританія</g:attribute_value></g:product_detail><g:product_detail><g:attribute_name>Спосіб застосування термометра</g:attribute_name><g:attribute_value>Безконтактний</g:attribute_value></g:product_detail></item>
<item><g:id>848389072</g:id><g:title>Термометр безконтактний інфрачервоний Heaco MDI 901</g:title><g:description>Опис Простий і надійний безконтактний термометр Heaco MDI 901 здатний швидко та точно вимірювати температуру тіла (лоб і вухо), а також будь-якої поверхні або рідини (наприклад,кімнатної температури, пляшечки з дитячим харчуванням тощо). Особливості: екран із підсвіткою (показання видно в темному приміщенні) пам'ять на 32 вимірювання надшвидке вимірювання за 1 секунду діапазон вимірювання температури тіла 34-42,9'C діапазон вимірювання температури довкілля 0-100 `C індикація рівня заряду батареї Гарантія 12 місяців Характеристики Виробник HEACO Країна виробник Великобританія Тип термометра Інфрачервоний Спосіб застосування термометра Безконтактний Спосіб вимірювання На лобі, В вусі Максимальний час вимірювання 1.0 (сек)</g:description><g:link>https://medteh.com.ua/ua/p848389072-termometr-beskontaktnyj-infrakrasnyj.html?source=merchant_center</g:link><g:ads_redirect>https://medteh.com.ua/ua/p848389072-termometr-beskontaktnyj-infrakrasnyj.html?source=merchant_center</g:ads_redirect><g:image_link>https://images.prom.ua/n3HpR2u4D8-kPNctKcUepAsltQ59XBuBUITlEuWKdDs=/1490129162_termometr-bezkontaktnij-infrachervonij.jpg</g:image_link><g:availability>out of stock</g:availability><g:price>965.00 UAH</g:price><g:product_type>медикаменти та медичні товари &gt; товари медичного призначення &gt; медичні термометри </g:product_type><g:brand>Heaco</g:brand><g:identifier_exists>no</g:identifier_exists><g:condition>new</g:condition><g:product_detail><g:attribute_name>Країна виробник</g:attribute_name><g:attribute_value>Великобританія</g:attribute_value></g:product_detail><g:product_detail><g:attribute_name>Тип термометра</g:attribute_name><g:attribute_value>Інфрачервоний</g:attribute_value></g:product_detail><g:product_detail><g:attribute_name>Спосіб застосування термометра</g:attribute_name><g:attribute_value>Безконтактний</g:attribute_value></g:product_detail></item>
<item><g:id>1038694430</g:id><g:title>Електронний інфрачервоний термометр WT-1000 2 в 1 B.Well</g:title><g:description>Опис WT-1000 2 в 1 B.Well Термометри інфрачервоного типу славляться своєю високою точністю, надійністю, простотою застосування. Представлений тут термометр від швейцарського бренда B.Well моделі WT-1000 медичний, інфрачервоний, електронний, вухо/лоб 2 в 1, має ці й багато інших переваг. Основні особливості приладу призначений він для дітей, але є універсальним, його можна застосовувати також для дорослих; є приладом «2 в 1», вимірює температуру в вушній раковині, у висній зоні; вимірювати температуру з його допомогою можна гранично швидко, всього за одну секунду та не травмуючи малюків; прилад вміє визначати температуру не тільки тіла (у висній зоні, вушній раковині), але й повітря, поверхні води; керувати ним гранично просто, застосовуючи одну лише кнопку; він обладнаний пам'яттю останнього вимірювання; діапазон вимірювання тут дуже широкий; додатково в наборі — датчик для вимірювання температури в вушній раковині; процес вимірювання температури супроводжується звуковим сигналом, що ще простіше його використовувати; термометр є водонепроникним, його корпус досить міцний і довговічний; створений він із абсолютно безпечних (зокрема для дітей) матеріалів, що підтверджується швейцарським брендом; дисплей тут простий і наочний, має підказки для полегшення процесу вимірювання; прилад простий у догляді, його датчик можна протирати спеціальними дезінфікувальними сумішами. Важливі плюси та переваги моделі гарантована безпека, прилад виготовлений із безпечних для людини матеріалів; мобільність; висока точність; універсальність, можна вимірювати температуру тіла людини, повітря, рідини, предметів; водонепроникність, міцність, довговічність; наочний дисплей, з функцією підказок; простота застосування, керування всього 1 кнопкою; висока швидкість вимірювання — приблизно 1 секунду; 2 способи вимірювання — у вушній раковині та на скроні; простий догляд, можливість дезінфекції завдяки водонепроникному датчику. Основні характеристики тип приладу — термометр медичний, інфрачервоний, електронний, вухо/лоб 2 в 1; діапазон вимірювання — 10-50 градусів; крок вимірювання — 0,1 °C; похибка вимірювання — для діапазону 32 - 43 °C: ± 0,2 °C, для діапазону 10 - 31,9 °C / 43,1 - 50 °C: ± 0,3 °C; час вимірювання — 1 секунда; автоматичне вимкнення — до 1 хв; батарея — 3 В CR2032, літієва; гарантія — 2 роки; особливості — функція пам'яті, звуковий сигнал. Як отримати максимально точні результати вимірювання Під час вимірювання температури інфрачервоним термометром важливо враховувати, що на різних частинах тіла температура різна з огляду на різний діаметр судин, капілярів і їх близькості до поверхні шкіри. Наприклад, на скринях і в пахвовій западині температура вища, ніж на лобі, руках. Крім того, під час вимірювання необхідно враховувати вплив довкілля на показники, наприклад, температура в приміщенні та вологість. У разі підвищеної вологості показання інфрачервоного термометра будуть неточні. Якщо термометр був у приміщенні з чудовою температурою від кімнати, де проводиться вимірювання, його показання також буде неточні. Також важливо точно дотримуватися інструкції з використання, в іншому разі це може призвести до неправильного показника. Після придбання інфрачервоного термометра перший крок початку його використання — його тестування й калібрування по ртутному (не електронному термометру). Для цього проведіть вимірювання температури ртутним градусником (Напримір, його показання 36.7 °C). Потім знайдіть ту зону вимірювання, на якій показання безконтактного термометра відповідають ртутному градуснику. (Рекомендується використовувати для вимірювань зони тіла, як-от шия, віскова зона та зона грудної клітки) Правила використання термометра ІЧ термометр перед використанням має бути в одному приміщенні з людиною не менш ніж 30 хв для вирівнювання температур. Перед і після процедури обов'язково переконайтеся, що датчик приладу чистий. Його можна очистити ватним тампоном, змоченим у медичному спирті. Очистьте&amp;gt; зону, у якій буде вимірювати, волосся і піт перед встановленням датчика в положення вимірювання. Завжди вимірюйте температуру на одному й тому ж місці, позаяк у різних умовах результат вимірювання може змінюватися. Увімкніть термометр натисканням кнопки. У разі, якщо Ви почнете вимірювання попередньо не ввімкнувши прилад, то на екрані поруч зі значенням температури з'являться символи, що означає, що вимірювання було проведено некоректно. У цьому разі дочекайтеся, коли прилад вимкнеться і проведіть повторне вимірювання, попередньо ввімкнувши прилад. Щоб перейти з режиму вимірювання температури на лобі в режим вимірювання температури в вушній раковині, просто зніміть ковпачок. Щоб перейти з режиму вимірювання температури в вушній раковині в режим вимірювання температури на лобі знову надіньте ковпачок. Вимірювання температури в вушній раковині: Зніміть ковпачок, введіть датчик у слуховий прохід. Натисніть одноразово кнопку увімкнення вимірювання. Після звукового сигналу, що вказує на те, що вимірювання виготовлене, вийміть датчик із...</g:description><g:link>https://medteh.com.ua/ua/p1038694430-elektronnyj-infrakrasnyj-termometr.html?source=merchant_center</g:link><g:ads_redirect>https://medteh.com.ua/ua/p1038694430-elektronnyj-infrakrasnyj-termometr.html?source=merchant_center</g:ads_redirect><g:image_link>https://images.prom.ua/Y8wROpMsKx8Xak6JMP9rLPXMD97M_GPoqzXvGCqV-kY=/1970133712_elektronnij-infrachervonij-termometr.jpg</g:image_link><g:additional_image_link>https://images.prom.ua/Bps1BZGIHHx49eCpfHRi6_gu8upfHDh_HjBiv0UKDqQ=/1970134073_elektronnij-infrachervonij-termometr.jpg</g:additional_image_link><g:availability>out of stock</g:availability><g:price>670.00 UAH</g:price><g:product_type>медикаменти та медичні товари &gt; товари медичного призначення &gt; медичні термометри </g:product_type><g:brand>B. Well</g:brand><g:identifier_exists>no</g:identifier_exists><g:condition>new</g:condition><g:product_detail><g:attribute_name>Країна виробник</g:attribute_name><g:attribute_value>Швейцарія</g:attribute_value></g:product_detail><g:product_detail><g:attribute_name>Тип термометра</g:attribute_name><g:attribute_value>Інфрачервоний</g:attribute_value></g:product_detail></item>
<item><g:id>1039963073</g:id><g:title>Дихальний тренажер TRI-BALL "Rabir"</g:title><g:description>Тренажер TRI-BALL стане незамінним помічником у післяопераційний період, а також у комплексному лікуванні бронхолегкової паталогії. З його допомогою ви зможете тренувати та успішно розвивати дихальну мускулатуру. Пристрій дає змогу створювати позитивний тиск у легких на видих, це тренує дихальну систему та активізує резервні можливості організму. У разі регулярного тренування дихальної мускулатури зміцнюються дихальні м'язи, поліпшуються функціональні параметри дихального процесу. Тренажер також буде корисний для профілактики захворювань, підтримки організму в тонусі. Переваги: легкий і компактний три камери 600-900-1200 сс/сек. різнобарвні кульки для кожної камери фільтр у корпусі, що захищає від пилу антибактеріальний мундштук Комплектація корпус складана трубка загубник кульки вбудований фільтр Характеристики Спеціалізація дорослий, дитячий Додаткові аксесуари складана трубка, вбудований фільтр Виробник Rabır Матеріал пластик</g:description><g:link>https://medteh.com.ua/ua/p1039963073-dyhatelnyj-trenazher-tri.html?source=merchant_center</g:link><g:ads_redirect>https://medteh.com.ua/ua/p1039963073-dyhatelnyj-trenazher-tri.html?source=merchant_center</g:ads_redirect><g:image_link>https://images.prom.ua/bzh3zbMEcNDeeNeuW3RESVgrTSwwmfCM0yUNNjQSj1A=/2335873584_dihalnij-trenazher-tri-ball.jpg</g:image_link><g:additional_image_link>https://images.prom.ua/WTxR7Y39d4Z03zw4Tq5d-_aNe3AVuupVy2-8J0sWgBU=/1973653502_dihalnij-trenazher-tri-ball.jpg</g:additional_image_link><g:additional_image_link>https://images.prom.ua/lax5FSGc23xDD4LSGA6jLslDROmu_9Bpi7fPsBm437I=/1973653301_dihalnij-trenazher-tri-ball.jpg</g:additional_image_link><g:availability>out of stock</g:availability><g:price>430.00 UAH</g:price><g:product_type>краса та здоров'я &gt; товари для здоров'я &gt; домашня медична техніка &gt; дихальні тренажери</g:product_type><g:brand>Rabir</g:brand><g:identifier_exists>no</g:identifier_exists><g:condition>new</g:condition><g:product_detail><g:attribute_name>Країна виробник</g:attribute_name><g:attribute_value>Туреччина</g:attribute_value></g:product_detail></item>
<item><g:id>1143849726</g:id><g:title>Пульсоксиметр CMS 50С, Heaco</g:title><g:description>Амбулаторний монітор пацієнта CMS50 — це пульсоксиметр, призначення якого — контроль пульсу та перевірка рівня сатурації (діапазон вимірювання: 70-100%). Монітор пацієнта (пульсоксиметр) CMS50 використовується в амбулаторній практики для самостійного контролю пацієнтом. Технічні характеристики монітора пацієнта CMS50C: • Мультипозиційний кольоровий 1,1" OLED екран • Оптичний метод вимірювання • Межа вимірювання пульсу: від 30 до 250 уд./хв • Межа вимірювання сатурації: від 70 до 100% • Живлення: 2хAAA Використовується пульсоксиметр CMS50C у педіатричній практиці, а також і у дорослому для проведення сатурації киснем капілярної крові та контролю пульсу. Пульсоксиметр сертифікований, позааний у перелік вимірювальної техніки, зареєстрований у МОЗ Україні.</g:description><g:link>https://medteh.com.ua/ua/p1143849726-pulsoksimetr-cms-50s.html?source=merchant_center</g:link><g:ads_redirect>https://medteh.com.ua/ua/p1143849726-pulsoksimetr-cms-50s.html?source=merchant_center</g:ads_redirect><g:image_link>https://images.prom.ua/CY7a5Ka8_KYDJ7FI66A5EeWcmRxE2G898G5Ppe7zY8o=/2275099389_pulsoksimetr-cms-50s.jpg</g:image_link><g:availability>out of stock</g:availability><g:price>870.00 UAH</g:price><g:product_type>медичне обладнання та витратні матеріали &gt; медичне обладнання &gt; кардіологічне обладнання &gt; пульсоксіметри</g:product_type><g:brand>Heaco</g:brand><g:identifier_exists>no</g:identifier_exists><g:condition>new</g:condition></item>
<item><g:id>1166945669</g:id><g:title>Електрод для дарсонваля «бородавча»</g:title><g:description>Бородавковий електрод вилікує від бородавок, фурункулів та різних запалень із внутрішньою інфекцією. Насадка легка в експлуатації. Форма електрода складається з унікального металевого наконечника, за допомогою якого посилюється іскровий розряд DARSONVAL на зону дії. Бородувальна насадка для DARSONVAL являє собою пряму та на кінці вигнуту скляну трубку, на кінці якої розташований металевий стрижнем завдовжки до 10 міліметрів. Процедура проводиться один раз на п'ять днів за високої потужності, час процедури 10-15 хв (час процедури залежить від сприйнятливості кожного пацієнта, але не більш ніж 15 хвилин). Для кращого ефекту дарсонвалізації за допомогою бородавкової насадки необхідно використовувати спеціальні протибородавчасті мазі.</g:description><g:link>https://medteh.com.ua/ua/p1166945669-elektrod-dlya-darsonvalya.html?source=merchant_center</g:link><g:ads_redirect>https://medteh.com.ua/ua/p1166945669-elektrod-dlya-darsonvalya.html?source=merchant_center</g:ads_redirect><g:image_link>https://images.prom.ua/t0XMwZufw4bZXIjqjDKsTSKYAlnH3HDVBLjh8z-i2VE=/2339667348_elektrod-dlya-darsonvalya.jpg</g:image_link><g:availability>in stock</g:availability><g:price>70.00 UAH</g:price><g:product_type>краса та здоров'я &gt; товари для здоров'я &gt; домашня медична техніка &gt; прилади для краси та здоров'я</g:product_type><g:identifier_exists>no</g:identifier_exists><g:condition>new</g:condition></item>
<item><g:id>1166953101</g:id><g:title>Електрод для Дарсонваля BactoSfera BS-07 «Вушний»</g:title><g:description>Електрод для дарсонваля BactoSfera BS-07 «Вушний» призначений для лікування захворювань вух (отит, неврит слухового нерва, запалення середнього вуха, підвищене сірковиділення, шум у вухах).</g:description><g:link>https://medteh.com.ua/ua/p1166953101-elektrod-dlya-darsonvalya.html?source=merchant_center</g:link><g:ads_redirect>https://medteh.com.ua/ua/p1166953101-elektrod-dlya-darsonvalya.html?source=merchant_center</g:ads_redirect><g:image_link>https://images.prom.ua/54RDA_-m9vwFW0wngF46sZAu-F10O7uaXuyhQRAv6yw=/4055962940_elektrod-dlya-darsonvalya.jpg</g:image_link><g:additional_image_link>https://images.prom.ua/N__SJvy00a4z8DBerI2xighilQi7wV8PBRE3oqAP1-A=/4055962941_elektrod-dlya-darsonvalya.jpg</g:additional_image_link><g:additional_image_link>https://images.prom.ua/t_obhKpFLPqN-EeeE077Z5Ky4ZdiGVVbOw2mLzcjyjA=/4055962942_elektrod-dlya-darsonvalya.jpg</g:additional_image_link><g:availability>in stock</g:availability><g:price>70.00 UAH</g:price><g:product_type>краса та здоров'я &gt; товари для здоров'я &gt; домашня медична техніка &gt; прилади для краси та здоров'я</g:product_type><g:brand>BactoSfera</g:brand><g:identifier_exists>no</g:identifier_exists><g:condition>new</g:condition></item>
<item><g:id>1166953741</g:id><g:title>Електрод для Дарсонваля BactoSfera BS-06 «Ясеневий»</g:title><g:description>Електрод для дарсонваля BactoSfera BS-06 «Ясеневий» призначений для лікування захворювань ротової порожнини (запалення ясен, пародонтоз, стоматит). Загнуте та тонке закінчення електрода дозволяє зручно впливати на важкодоступні місця ясен та верхнього неба. Уникайте впливу на зубну емаль.</g:description><g:link>https://medteh.com.ua/ua/p1166953741-elektrod-dlya-darsonvalya.html?source=merchant_center</g:link><g:ads_redirect>https://medteh.com.ua/ua/p1166953741-elektrod-dlya-darsonvalya.html?source=merchant_center</g:ads_redirect><g:image_link>https://images.prom.ua/iR6cQW0mCZAmC_m-kw4oVN9RkqJjIZq0qr2KZLvNOI0=/4055952048_elektrod-dlya-darsonvalya.jpg</g:image_link><g:availability>in stock</g:availability><g:price>70.00 UAH</g:price><g:product_type>краса та здоров'я &gt; товари для здоров'я &gt; домашня медична техніка &gt; прилади для краси та здоров'я</g:product_type><g:brand>BactoSfera</g:brand><g:identifier_exists>no</g:identifier_exists><g:condition>new</g:condition></item>
<item><g:id>1196257909</g:id><g:title>Термометр безконтактний медичний (інфрачервоний) YK-001, AFK</g:title><g:description>Опис Безконтактний інфрачервоний термометр AFK YK-001 розроблений, щоб виконати завдання вимірювання температури, не контактуючи зі шкірою людини. Завдяки наявності спеціального інфрачервоного датчика, який вловлює випромінюване тілом тепло, фіксує і виводить показання на екран, приладу для визначення температури потрібно всього приблизно 2 секунди. Похибка такого приладу не перевищує 0,2 °C. Переваги Інфрачервоний термометр AFK YK-001 сертифікований в Україні та дозволений до використання в медичних установах Рекомендований для всіх вікових категорій (моденці, діти, дорослі) Два режими вимірювання: температура тіла (діапазон 32-42.9 °C)/ температура поверхонь об'єктів (діапазон 0-100 °C) Час вимірювання — 2 сек. Можливість калібрування до ртутного або електронного термометра Великий РК-екран із підсвіткою — дає змогу зчитувати показання в темряві Колірна індикація результатів вимірювання (34-37.3 °C — зелений; 37,4-38 °C — жовтий; 38.1-42.9 °C — червоний) Звукове сповіщення за температури вище 37,3 °C Пам'ять на 50 вимірювань у кожному режимі вимірювання Автоматичне вимкнення за 18 секунд (економія елементів живлення) Живлення від 2 батарейок типу ААА (батарейки до комплекту не входять) Похибка вимірювання не перевищує 0,2 °C у діапазоні 35-42 °C Правила користування Щоб отримати максимально точний результат вимірювання температури, необхідно дотримуватися кількох простих правил: Переконайтеся, що батарейки в термометрі мають достатній заряд. Термометр має бути в місці, де проводиться вимірювання не менш ніж 30 хв (адаптація до умов довкілля, де проводиться вимірювання). У приміщенні не має бути протягу, увімкненого вентилятора, кондиціонера або нагрівача. Шкіра на зоні вимірювання має бути сухою й чистою. Треба витерти піт, косметику або інші забруднення. Датчик термометра потрібно протерти м'якою сухою тканиною, щоб прибрати частинки пилу або бруду. Після ввімкнення приладу наведіть його на підготовлену шкіру чола на відстані 3 см і натисніть кнопку вимірювання. Термометр через дві секунди видасть результат вимірювання на дисплей. Залежно від показань, екран буде підсвічений певним кольором: Зелений — за температури 34-37.3 °C; Жовтогарячий — від 37,4° до 38 °C; Червоний — від 38,1 до 42.9 °C. Характеристики: Комплектація: термометр. Габарити паковання (ВхШхГ, мм): 138x95x40. Гарантія від виробника: 12 місяців. Країна-виробник: Китай. Технічні характеристики Виробник Китай Тип Термометри для всієї родини Тип вимірювання Інфрачервоні (безсконтактичні) термометри Зона вимірювання Лоб Гарантія 12 міс</g:description><g:link>https://medteh.com.ua/ua/p1196257909-termometr-beskontaktnyj-meditsinskij.html?source=merchant_center</g:link><g:ads_redirect>https://medteh.com.ua/ua/p1196257909-termometr-beskontaktnyj-meditsinskij.html?source=merchant_center</g:ads_redirect><g:image_link>https://images.prom.ua/pDUDSDep9pirI-Cm3c4JZ0hc_BdOsvqJGvZgCoePl3k=/2425078136_termometr-bezkontaktnij-medichnij.jpg</g:image_link><g:additional_image_link>https://images.prom.ua/bzaJxUZSSR8lOHAdr7zuHZ7MkAFACGbuzaXu1M7eDo4=/2425078171_termometr-bezkontaktnij-medichnij.jpg</g:additional_image_link><g:availability>out of stock</g:availability><g:price>1580.00 UAH</g:price><g:product_type>медикаменти та медичні товари &gt; товари медичного призначення &gt; медичні термометри </g:product_type><g:identifier_exists>no</g:identifier_exists><g:condition>new</g:condition></item>
<item><g:id>1196258789</g:id><g:title>Пульсоксиметр YIMI LIFE YM101</g:title><g:description>Опис Пульсоксиметр YIMI LIFE YM101 — це медичний прилад, який призначений для вимірювання рівня насичення киснем капілярної крові, а також для моніторингу серцевого пульсу та його сили. Ця модель пульсикометра проста у використанні та є незамінним приладом сьогодні для кожного. Адже прилад здійснює як одноразні вимірювання, так і тривалі моніторинги рівня кисню в крові, а також частоту серцебиття. Індивідуальний пульсометр рекомендований людям, яким проходять кисневу терапію. Медичний пульсометр на палець у цьому разі забезпечить найбільшу ефективність лікування, вимірюючи та контролюючи необхідні показники. Однією з головних переваг пульсометра є його доступність, висока точність показань, простота та мобільність. Особливості Має периферичний датчик, мікропроцесор і дисплей, на який виводиться інформація; Показник рівня кисню оксиметр виводить через 5-15 секунд; Немає будь-якого дискомфорту під час використання, стійкий затискач; Підійде для будь-якого віку та розміру пальця; Діапазон вимірювання рівня сатурації: 35-99%; Діапазон вимірювання пульсу: 30-250 уд./хв; Індекс перфузії: 0-30%; Характеристики: Рекомендована температура роботи: 10 – 40 °C; Індикатор заряду батарей; Керування однією кнопкою; Розмір: 57 х 31 х 31 мм; Вага без батарейок: 50 г; Працює від 2 ААА батарейок (не входять до комплекту) Комплектація: Оксиметр Ремінець Інструкція (англійською) Паковання Країна виробник Китай</g:description><g:link>https://medteh.com.ua/ua/p1196258789-pulsoksimetr-yimi-life.html?source=merchant_center</g:link><g:ads_redirect>https://medteh.com.ua/ua/p1196258789-pulsoksimetr-yimi-life.html?source=merchant_center</g:ads_redirect><g:image_link>https://images.prom.ua/btfY02OajyQe3xGUYrAFJYcFYe7vJLHiVdWZJccSh_Q=/2425081514_pulsoksimetr-yimi-life.jpg</g:image_link><g:availability>out of stock</g:availability><g:price>630.00 UAH</g:price><g:product_type>медичне обладнання та витратні матеріали &gt; медичне обладнання &gt; кардіологічне обладнання &gt; пульсоксіметри</g:product_type><g:identifier_exists>no</g:identifier_exists><g:condition>new</g:condition><g:product_detail><g:attribute_name>Країна виробник</g:attribute_name><g:attribute_value>Китай</g:attribute_value></g:product_detail></item>
<item><g:id>1233267378</g:id><g:title>Термометр безконтактний інфрачервоний AICARE A66</g:title><g:description>Опис Інфрачервоний термометр (пірометр) AICARE A66 — прилад для безконтактного вимірювання температури. Дія такого типу термометрів ґрунтується на надходженні чутливим датчиком інфрачервоного випромінювання (тепла) від поверхні тіла людини або іншого об'єкта. Результат вимірювання в цифровому сенсі виводиться на екран термометра в градусах Цельсія °C або Фаренгейта °F. Основна перевага інфрачервоного термометра в миттєвому отриманні результату без контакту з об'єктом. Може застосовуватися для домашнього використання і в умовах виробництва, офісах, громадських місцях. Основні переваги Універсальний Інфрачервоний термометр застосовується не тільки для вимірювання температури тіла людини. Температура будь-якого об'єкта, що випромінює тепло, може бути виміряна за допомогою безконтактного термометра. AICARE A66 швидко та точно вимірює температуру води для купання дитини, температуру їжі, напоїв, поверхонь. Вимірювання температури тіла людини можливе з будь-якої ділянки, що особливо зручно під час роботи з маленькими дітьми. Безпечний і гігієнічний Безконтактний метод визначення температури працює без дотику до шкіри та поверхонь. Вимірювання здійснюється з відстані 3-5 см, це гігієнічно, немає ризику перенесення мікробів. Його можуть використовувати всі члени сім'ї або працівники в офісі. На відміну від тендітного скляного градусника з ртуттю, інфрачервоний термометр AICARE A66 практичніший. Швидкий і точний Спеціальний датчик вимірює температуру всього за 1 секунду. Діапазон вимірювання від 32 до 43 °C, з максимальною похибкою, 0,2 °C. Інфрачервоний термометр незамінний під час догляду за малюками. В умовах епідемій дає змогу вимірювати температуру великої кількості людей у поліклініках і будь-яких громадських місцях. Простий у використанні Температура вимірюється натисканням однієї кнопки. Результати моментально зображаються на великому дисплеї. Дисплей має додаткову підсвітку, що дає змогу використовувати безконтактний термометр в умовах поганої освітленості або вночі. Крім цифрових значень, на екран дисплея виводиться кольорова індикація. Зелене світло — температура ≤ 36,5 °C. Жовте світло — діапазон температур 37,2-37,9 °C, червоний індикатор сигналізує про температуру вище ніж 37,9 °C. Результати вимірювань автоматично зберігаються. Вбудована пам'ять безконтактного термометра AICARE A66 зберігає 32 показання температури, що дасть змогу простежити динаміку. Економний і компактний Інфрачервоний термометр AICARE A66 важить лише 100 г. Корпус у формі пістолета з якісного пластику, дуже зручно лежить у руці. Гумові кнопки керування і кнопка-курок мають м'який хід. Працює від 2 батарейок ААА. Прилад швидко вмикається й автоматично вимикається, якщо Ви перервали роботу з ним. Переваги та особливості безконтактного термометра AICARE A66: На відміну від рідинних термометрів, AICARE A66 абсолютно безпечний у використанні завдяки тому, що немає ртуті. Висока швидкість інфрачервоного градусника — час замірів не перевищує 0.5 секунды. Не треба безпосереднього контакту з пацієнтом унаслідок безконтактного способу визначення температури. А отже, ІЧ-термометр підходить для примхливих або навіть сплячих дітей. Наявність вбудованої пам'яті для зберігання результатів. Характеристики безконтактного термометра AICARE A66: Відстань вимірювання: 5 см – 10 см Точність вимірювання: ± 0,2 ℃ Автоматичне вимкнення: приблизно 30 секунд Час вимірювання: 0,5 секунди Діапазон вимірювання: 32 – 42,9 °С Вага продукту: 100 г (без батареї) Гарантія 1 рік Комплектація AICARE A66 Безконтактний термометр — 1 шт.; Інструкція користувача — 1 шт.; Батарейки ААА — 2 шт.; Паковання. Як користуватися AICARE A66. Інструкція з експлуатації. В основі ручки корпусу розміщений відсік для 2 батарейок ААА. Відкрийте кришку та вставте елементи живлення, дотримуючись полярності. Кнопка-курок на ручці слугує для вимірювання температури та для увімкнення приладу. На корпусі є дисплей для зображення показань. Натисніть на курок, прилад увімкнеться, дисплей запрацює. Під екраном розташовані 4 кнопки керування. Дві кнопки зі стрілками «вперед»/«назад» кнопка «світло» із зображенням ліхтарика кнопка «звук» із зображенням динаміка. Натискання кнопки «світло» вмикає та вимикає підсвітку дисплея. Довго утримування кнопки «світло» змінює режим вимірювання. Кнопками «вперед»/«назад» виберіть потрібний режим. «Body», якщо вимірюєте температуру тіла «Surface», якщо збираєтеся вимірювати температуру будь-якого іншого об'єкта (вода, поверхня стола та ін.) Кнопка «звук» вмикає та вимикає звуковий режим. Довге утримування цієї кнопки змінює одиницю вимірювань. Кнопками «вперед»/«назад» Ви можете вибрати градуси Цельсія °C або Фаренгейта °F. Для вимірювання температури людини, спрямуйте на лоб або вухо безконтактний термометр AICARE A66 на відстані 3-5 см (максимум 10 см) натисніть кнопку-курок. За 1 секунду на дисплеї цифрове значення температури та кольорова індикація. Прилад автоматично зберігає результат вимірювання. Вимикається через 15-20 секунд бездіяльності.</g:description><g:link>https://medteh.com.ua/ua/p1233267378-termometr-beskontaktnyj-infrakrasnyj.html?source=merchant_center</g:link><g:ads_redirect>https://medteh.com.ua/ua/p1233267378-termometr-beskontaktnyj-infrakrasnyj.html?source=merchant_center</g:ads_redirect><g:image_link>https://images.prom.ua/tWYv3gncWBJD9trjR3BFbaBgktqVb7yGEcfR1LFNVME=/2535444927_termometr-bezkontaktnij-infrachervonij.jpg</g:image_link><g:additional_image_link>https://images.prom.ua/Q9SOpzyLBaBDey2wQdUHywQYhSnGjpQeilZFxv4F4lY=/2535445195_termometr-bezkontaktnij-infrachervonij.jpg</g:additional_image_link><g:additional_image_link>https://images.prom.ua/w91FFoel0CkU4JdvD_JgL2EHElXVCbdw1aXPBPmbSr8=/2535445272_termometr-bezkontaktnij-infrachervonij.jpg</g:additional_image_link><g:availability>out of stock</g:availability><g:price>1440.00 UAH</g:price><g:product_type>медикаменти та медичні товари &gt; товари медичного призначення &gt; медичні термометри </g:product_type><g:identifier_exists>no</g:identifier_exists><g:condition>new</g:condition></item>
<item><g:id>1248741558</g:id><g:title>Термометр безконтактний медичний (інфрачервоний) YK-001, Longevita</g:title><g:description>Опис Безконтактний інфрачервоний термометр Longevita YK-001 розроблений, щоб виконати завдання вимірювання температури, не контактуючи зі шкірою людини. Завдяки наявності спеціального інфрачервоного датчика, який вловлює випромінюване тілом тепло, фіксує і виводить показання на екран, приладу для визначення температури потрібно всього приблизно 2 секунди. Похибка такого приладу не перевищує 0,2 °C. Переваги Інфрачервоний термометр Longevita YK-001 сертифікований в Україні та дозволений до використання в медичних установах Рекомендований для всіх вікових категорій (моденці, діти, дорослі) Два режими вимірювання: температура тіла (діапазон 32-42.9 °C)/ температура поверхонь об'єктів (діапазон 0-100 °C) Час вимірювання — 2 сек. Можливість калібрування до ртутного або електронного термометра Великий РК-екран із підсвіткою — дає змогу зчитувати показання в темряві Колірна індикація результатів вимірювання (34-37.3 °C — зелений; 37,4-38 °C — жовтий; 38.1-42.9 °C — червоний) Звукове сповіщення за температури вище 37,3 °C Пам'ять на 50 вимірювань у кожному режимі вимірювання Автоматичне вимкнення за 18 секунд (економія елементів живлення) Живлення від 2 батарейок типу ААА (батарейки до комплекту не входять) Похибка вимірювання не перевищує 0,2 °C у діапазоні 35-42 °C Правила користування Щоб отримати максимально точний результат вимірювання температури, необхідно дотримуватися кількох простих правил: Переконайтеся, що батарейки в термометрі мають достатній заряд. Термометр має бути в місці, де проводиться вимірювання не менш ніж 30 хв (адаптація до умов довкілля, де проводиться вимірювання). У приміщенні не має бути протягу, увімкненого вентилятора, кондиціонера або нагрівача. Шкіра на зоні вимірювання має бути сухою й чистою. Треба витерти піт, косметику або інші забруднення. Датчик термометра потрібно протерти м'якою сухою тканиною, щоб прибрати частинки пилу або бруду. Після ввімкнення приладу наведіть його на підготовлену шкіру чола на відстані 3 см і натисніть кнопку вимірювання. Термометр через дві секунди видасть результат вимірювання на дисплей. Залежно від показань, екран буде підсвічений певним кольором: Зелений — за температури 34-37.3 °C; Жовтогарячий — від 37,4° до 38 °C; Червоний — від 38,1 до 42.9 °C. Характеристики: Комплектація: термометр. Габарити паковання (ВхШхГ, мм): 138x95x40. Гарантія від виробника: 12 місяців. Країна-виробник: Китай. Технічні характеристики Виробник Китай Тип Термометри для всієї родини Тип вимірювання Інфрачервоні (безсконтактичні) термометри Зона вимірювання Лоб Гарантія 12 міс</g:description><g:link>https://medteh.com.ua/ua/p1248741558-termometr-beskontaktnyj-meditsinskij.html?source=merchant_center</g:link><g:ads_redirect>https://medteh.com.ua/ua/p1248741558-termometr-beskontaktnyj-meditsinskij.html?source=merchant_center</g:ads_redirect><g:image_link>https://images.prom.ua/pDUDSDep9pirI-Cm3c4JZ0hc_BdOsvqJGvZgCoePl3k=/2425078136_termometr-bezkontaktnij-medichnij.jpg</g:image_link><g:additional_image_link>https://images.prom.ua/bzaJxUZSSR8lOHAdr7zuHZ7MkAFACGbuzaXu1M7eDo4=/2425078171_termometr-bezkontaktnij-medichnij.jpg</g:additional_image_link><g:availability>out of stock</g:availability><g:price>1480.00 UAH</g:price><g:product_type>медикаменти та медичні товари &gt; товари медичного призначення &gt; медичні термометри </g:product_type><g:identifier_exists>no</g:identifier_exists><g:condition>new</g:condition></item>
<item><g:id>1294570468</g:id><g:title>Термометр медичний інфрачервоний WF-4000</g:title><g:description>Медичний термометр B.Well WF-4000 працює завдяки інфрачервоному випромінюванню. Прилад у білому пластиковому корпусі здатний вимірювати температуру тіла без близького контакту з ним. Водночас точність отриманих даних становить 0.2°, а пам'яті пристрою вистачає для збереження до 32 останніх результатів. Час, який буде потрібний для вимірювання, — лише 1 с! Результат виводиться на невеликому дисплеї з підсвіткою. Після закінчення вимірювання медичний термометр B.Well WF-4000 видасть звуковий сигнал, а трохи згодом вимикається автоматично. Працює пристрій від 2 батарейок типу АА. Особливості безконтактного термометра B.Well WF-4000 ✓ 3 в 1: універсальний ✓ Вимірювання за 1 секунду ✓ Безконтактне вимірювання ✓ 0-1100С — діапазон вимірювань ✓ Зроблений із безпечних матеріалів ✓ Пам'ять на 32 вимірювань ✓ Великий дисплей із нічною підсвіткою ✓ Звукові сигнали можна вимкнути ✓ Для дому та медичних установ ✓ Зручна сумка-чохол для зберігання У комплекті: Термометр Елемент живлення (батарейки) Сумка-чохол Гарантійний талон Інструкція з експлуатації Технічні параметри B.Well WF-4000 — інфрачервоний термометр Розміри 93 х 41 х 153 мм Вага 95 г (без батарей) Діапазон вимірюваної температури Температура тела 32°C~42°C (89,6°F - 107.6°F) Температура предмета 0 °C ~ 110 °C (42°F - 230°F) Похибка вимірювання Температура тела 32°C~42°C : ± 0,2°C (89,6°F~107,6°F : ± 6,76 °F) Температура предмета 0 °C ~ 110 °C: ± 1 °C (32 F ~ 230°F: ±8 °F) Роздільна здатність 0,1 °C Умови експлуатації від 16 °C до 40 °C (від 60,8 °F до 104 °F) (у разі відносної вологості не більш ніж 85%) Температура зберігання від -25 °C до 55 °C (від -13 °F до 131 °F) (за відносної вологості не більш ніж 85%) Об'єм пам'яті 32 вимірювання батарея 2 батареї 1,5 В типу АА Виробник: B.Well (Швейцарія)</g:description><g:link>https://medteh.com.ua/ua/p1294570468-termometr-meditsinskij-infrakrasnyj.html?source=merchant_center</g:link><g:ads_redirect>https://medteh.com.ua/ua/p1294570468-termometr-meditsinskij-infrakrasnyj.html?source=merchant_center</g:ads_redirect><g:image_link>https://images.prom.ua/uCCBvbueAtzu8U3uoPobIPjI7ACpG5V8kdPW-reMkb4=/2729529544_termometr-medichnij-infrachervonij.jpg</g:image_link><g:additional_image_link>https://images.prom.ua/GhcC6pgE0wrl-9Ig0qs0vugiH2uICvTjUJBvnygEtBA=/2729530494_termometr-medichnij-infrachervonij.jpg</g:additional_image_link><g:availability>out of stock</g:availability><g:price>779.00 UAH</g:price><g:product_type>медикаменти та медичні товари &gt; товари медичного призначення &gt; медичні термометри </g:product_type><g:brand>B. Well</g:brand><g:identifier_exists>no</g:identifier_exists><g:condition>new</g:condition><g:product_detail><g:attribute_name>Країна виробник</g:attribute_name><g:attribute_value>Швейцарія</g:attribute_value></g:product_detail><g:product_detail><g:attribute_name>Тип термометра</g:attribute_name><g:attribute_value>Інфрачервоний</g:attribute_value></g:product_detail></item>
<item><g:id>1294576227</g:id><g:title>Термометр електронний B.Well WT-06 Flex (кролик)</g:title><g:description>Електронний градусник WT-06 — надійний і точний термометр для всієї родини. Термометр електронний B.WELL WT-06 зроблений у надійному корпусі, захищеному від впливу вологи. З його допомогою ви зможете точно та швидко визначити температуру. Час вимірювання варіюється залежно від способу і становить мінімум 1 хвилину. Завдяки збереженню в пам'яті останнього вимірювання можна простежити різницю між його значенням і поточним, яке відбивається на великому РК-дисплеї. Термометр електронний B.WELL WT-06, виготовлений без застосування скла та ртуті, є абсолютно безпечним у використанні. Для максимального комфорту користувача про закінчення вимірювання сповіщає звуковий сигнал, а вимикається пристрій автоматично у разі невикористання впродовж певного часу. Основні особливості WT-06 flex B.Well: Гнучкий наконечник Швидкість вимірювання від 10 секунд Зроблений із безпечних матеріалів Захист від води Покаже останнє вимірювання Дизайн у формі іграшки Звуковий сигнал Спеціальний сигнал за підвищеної температури Автовимкнення Футляр для зручного зберігання Для дому та медичних установ Країна-виробник — Швейцарія Гарантія 2 роки Технічні характеристики: Діапазон вимірювання: 32,0 ⁇ C ~ 43,0 ⁇ C Крок вимірювання: 0,1 ⁇ C Точність вимірювання й похибка похибка ± 0,1 °C Середній час вимірювання: Аксилярне: 2-3 хвилини Оральна: 1 хвилина Ректальне: 1 хвилина Автоматичне вимкнення не більш ніж за 10 хвилин Елемент живлення LR41 або SR41 Термін дії елемента живлення Мінімально 1 рік Розмір 129 х 19 х 11 мм Вага: 10 г (з елементом живлення, без футляра) Комплектація: Термометр Елемент живлення (батарейка) Захисний футляр Гарантійний талон Інструкція з експлуатації</g:description><g:link>https://medteh.com.ua/ua/p1294576227-termometr-elektronnyj-bwell.html?source=merchant_center</g:link><g:ads_redirect>https://medteh.com.ua/ua/p1294576227-termometr-elektronnyj-bwell.html?source=merchant_center</g:ads_redirect><g:image_link>https://images.prom.ua/4i2j0g8KcJdC_9Sx0cFUKv-KIE2ljwJu2rlV7E7KCKg=/2729554536_termometr-elektronnij-bwell.jpg</g:image_link><g:additional_image_link>https://images.prom.ua/GAcgsZPTpigJjPdDjOqjrMPzD8Vy16QRTrqnYcM7gv4=/2729554152_termometr-elektronnij-bwell.jpg</g:additional_image_link><g:additional_image_link>https://images.prom.ua/8UM7eHtvgwunPbW0tuoXe7J-4CABHglhyC3w4SqHuvw=/2729554150_termometr-elektronnij-bwell.jpg</g:additional_image_link><g:availability>in stock</g:availability><g:price>245.00 UAH</g:price><g:product_type>медикаменти та медичні товари &gt; товари медичного призначення &gt; медичні термометри </g:product_type><g:brand>B. Well</g:brand><g:identifier_exists>no</g:identifier_exists><g:condition>new</g:condition><g:product_detail><g:attribute_name>Країна виробник</g:attribute_name><g:attribute_value>Швейцарія</g:attribute_value></g:product_detail><g:product_detail><g:attribute_name>Тип термометра</g:attribute_name><g:attribute_value>Електронний (цифровий)</g:attribute_value></g:product_detail><g:product_detail><g:attribute_name>Спосіб застосування термометра</g:attribute_name><g:attribute_value>Контактний</g:attribute_value></g:product_detail></item>
<item><g:id>1294581894</g:id><g:title>Термометр електронний B.Well WT-06 Flex (тато)</g:title><g:description>Електронний градусник WT-06 — надійний і точний термометр для всієї родини. Термометр електронний B.WELL WT-06 зроблений у надійному корпусі, захищеному від впливу вологи. З його допомогою ви зможете точно та швидко визначити температуру. Час вимірювання варіюється залежно від способу і становить мінімум 1 хвилину. Завдяки збереженню в пам'яті останнього вимірювання можна простежити різницю між його значенням і поточним, яке відбивається на великому РК-дисплеї. Термометр електронний B.WELL WT-06, виготовлений без застосування скла та ртуті, є абсолютно безпечним у використанні. Для максимального комфорту користувача про закінчення вимірювання сповіщає звуковий сигнал, а вимикається пристрій автоматично у разі невикористання впродовж певного часу. Основні особливості WT-06 flex B.Well: Гнучкий наконечник Швидкість вимірювання від 10 секунд Зроблений із безпечних матеріалів Захист від води Покаже останнє вимірювання Дизайн у формі іграшки Звуковий сигнал Спеціальний сигнал за підвищеної температури Автовимкнення Футляр для зручного зберігання Для дому та медичних установ Країна-виробник — Швейцарія Гарантія 2 роки Технічні характеристики: Діапазон вимірювання: 32,0 ⁇ C ~ 43,0 ⁇ C Крок вимірювання: 0,1 ⁇ C Точність вимірювання й похибка похибка ± 0,1 °C Середній час вимірювання: Аксилярне: 2-3 хвилини Оральна: 1 хвилина Ректальне: 1 хвилина Автоматичне вимкнення не більш ніж за 10 хвилин Елемент живлення LR41 або SR41 Термін дії елемента живлення Мінімально 1 рік Розмір 129 х 19 х 11 мм Вага: 10 г (з елементом живлення, без футляра) Комплектація: Термометр Елемент живлення (батарейка) Захисний футляр Гарантійний талон Інструкція з експлуатації</g:description><g:link>https://medteh.com.ua/ua/p1294581894-termometr-elektronnyj-bwell.html?source=merchant_center</g:link><g:ads_redirect>https://medteh.com.ua/ua/p1294581894-termometr-elektronnyj-bwell.html?source=merchant_center</g:ads_redirect><g:image_link>https://images.prom.ua/n91szDLrVO9Jw4zRrhp3S1WpDIs_iemzWOGHGaaEV3E=/2729561719_termometr-elektronnij-bwell.jpg</g:image_link><g:additional_image_link>https://images.prom.ua/rEmK4FEUXmf23qgWgfelZULNoIrc4FdNtcLgALfzORk=/2729561720_termometr-elektronnij-bwell.jpg</g:additional_image_link><g:additional_image_link>https://images.prom.ua/3sruxL9IFIfMh2jSDf1jJ7MZYaBganLEMqWN4mUsaJI=/2729561718_termometr-elektronnij-bwell.jpg</g:additional_image_link><g:availability>out of stock</g:availability><g:price>198.00 UAH</g:price><g:product_type>медикаменти та медичні товари &gt; товари медичного призначення &gt; медичні термометри </g:product_type><g:brand>Vega</g:brand><g:identifier_exists>no</g:identifier_exists><g:condition>new</g:condition><g:product_detail><g:attribute_name>Країна виробник</g:attribute_name><g:attribute_value>Швейцарія</g:attribute_value></g:product_detail><g:product_detail><g:attribute_name>Тип термометра</g:attribute_name><g:attribute_value>Електронний (цифровий)</g:attribute_value></g:product_detail><g:product_detail><g:attribute_name>Спосіб застосування термометра</g:attribute_name><g:attribute_value>Контактний</g:attribute_value></g:product_detail></item>
<item><g:id>1299917968</g:id><g:title>Апарат для дарсонвалізації Дарсонваль "Корона 02" у коробці (3 електроди)</g:title><g:description>Опис Дарсонваль Корона — переможець всеукраїнського конкурсу, що підтверджує диплом за чудову якість продукції, має унікальні можливості, що дають змогу ефективно боротися з дерматологічними, судинними та іншими захворюваннями, а також використовувати . Прилад незамінний для домашнього застосування, завдяки зручності, простій експлуатації. Дарсонваль Корона Є широке застосування в спортивній медицині, косметології, домашній фізіотерапії, лікувальних закладах широкого профілю та практиці сімейного лікаря. Особливості Дарсонваль Корона Електромагнітні випромінювання сприятливо впливають на обмін речовин, вегетативну нервову систему та роботу ендокринних залоз Зникає між тілом і електродом коронний розряд, проникає в тканини, не травмуючи їхню біологічну структуру Регенерація пошкоджених тканин, часткове розсмоктування сольових відкладень в суглобах Тверджено міністерством охорони здоров'я, має відповідні сертифікати Корпуси трансформатора та генератора виготовлені з ударостійкої пластмаси Безболісна процедура не завдає дискомфорту Відповідає вимогам ГОСТ для медичних приладів Зупинка випадання й посилення росту волосся Переваги Дарсонваль Електроди (насадки) завжди є у вільному продажу та легко замінюються Ефективність під час лікування захворювань різної етіології Замінює, доповнює, посилює дію мазей і кремів Зручний для самостійного домашнього застосування Можливість регулювання сили коронного розряду Можливість використання різних насадок Простота застосування, доступна ціна Показання до застосування Дарсонваль Корона Гематоми, трофічні виразки, обмороження, опіки, фурункули, хвороби суглобів, м'язів, сухожиль, вен і артерій Терапевтичні захворювання: неврити, остеохондроз хребта, судинні захворювання ЦНС ЛОР захворювання: ангіна, фарингіт, тонзиліт, отит, ларингіт, риніт, гайморит Дерматологія: лишай, екзема, псоріаз, вугровий висип, дерматит Стоматологічні захворювання та інше Правила застосування 1. Виберіть електрод для дарсонвалізації та встановіть у тримач; 2. Увімкніть прилад у розетку, встановити регулятор у середнє положення та переконайтеся, що під час торкання електрода до шкіри відбувається коронний розряд; 3. Тривалість процедури залежить від захворювання, (див. Інструкція з медичного застосування); 4. У разі нашкірної методики дії, переміщайте електрод плавно та безперервно по поверхні хворого зоні; 5. У разі дистанційної методики тримайте електрод над місцем впливу — відстань 0,5-1 см; 6.Під час закінчення процедури встановіть регулятор у крайнє ліве положення, після чого приберіть електрод від тіла; 7. Отключите от сети. Для волосся, для обличчя Частота заповнення імпульсів 110±50 кГц Струм від мережі 50±0,5 Гц Напруга мережі 220±22 В Час роботи 20 хв, перерва 10 хв Розмір, см трансформатор 17x5x5, генератор 12x5,8x8,2 Вага приладу, кг 0,85 з електродом Сумка Немає Амплітудне значення вихідної напруги плавно регулюється від мінімального значення (не більш ніж 8 кВ) до максимального (від 16 до 25 кВ). Середньоваквадратічне значення струму, споживаного апаратом від мережі, не перевищує 0,5 А. Час встановлення робочого режиму з моменту вмикання Не перевищує 30 с. Вмикання апарата в мережу супроводжується світловою індикацією. Да Маса апарата не більш ніж 0,85 кг разом з електродом. Середнє напрацювання на відмову не менш ніж 2000 годин. Апарат забезпечує безперервну роботу впродовж не більш ніж 8 годин із наступною перервою не менш ніж 30 хвилин у повторно-краткочасному режимі: час роботи не більш ніж 20 хвилин, під час паузи не менш ніж 10 хвилин. Дезінфекція: Протирання електродів серветкою змоченою в розчині перекису водню 3% + розчині мийного засобу (Лотос) 0,5% або розчині хлораміну 1%; Гарантія: 12 місяців; Виробник: Новатор, ДП, Україна.</g:description><g:link>https://medteh.com.ua/ua/p1299917968-apparat-dlya-darsonvalizatsii.html?source=merchant_center</g:link><g:ads_redirect>https://medteh.com.ua/ua/p1299917968-apparat-dlya-darsonvalizatsii.html?source=merchant_center</g:ads_redirect><g:image_link>https://images.prom.ua/QnBbc6ZN2oKy3hdZq5obQC6FaR1RyRiCFvC4_gO2Zc4=/2746618603_aparat-dlya-darsonvalizatsiyi.jpg</g:image_link><g:additional_image_link>https://images.prom.ua/A5sYnhQbPZgOleoIgZwWXE5WSGBQ4IhfkErKIBgrypI=/2746618853_aparat-dlya-darsonvalizatsiyi.jpg</g:additional_image_link><g:additional_image_link>https://images.prom.ua/PzcjP8VuSQu8Aejx_8Oc_zRYHjiioDVPE2wYpIzMIGk=/2746618935_aparat-dlya-darsonvalizatsiyi.jpg</g:additional_image_link><g:availability>out of stock</g:availability><g:price>1920.00 UAH</g:price><g:product_type>краса та здоров'я &gt; товари для здоров'я &gt; домашня медична техніка &gt; прилади для краси та здоров'я</g:product_type><g:brand>Новатор</g:brand><g:identifier_exists>no</g:identifier_exists><g:condition>new</g:condition><g:product_detail><g:attribute_name>Країна виробник</g:attribute_name><g:attribute_value>Україна</g:attribute_value></g:product_detail></item>
<item><g:id>1299995715</g:id><g:title>МАГ-30-4 Т з таймером, апарат для низькочастотної магнітотерапії</g:title><g:description>Опис МАГ-30-4 Т з таймером Портативний апарат для низькочастотної магнітотерапії МАГ-30-4-Т з таймером Апарат призначений для надання терапевтичного впливу на організм людини змінним неоднорідним магнітним полем. Низькочастотне синусоїдальне магнітне поле здійснює анальгезувальну та протизапальну дію, покращує мікроциркулярні процеси та місцевий кровообіг, сприяючи розсмоктуванню запального та травматичного набряку, покращуючи умови для відновлення пошкоджених тканин. Відмічається добра стерпність дії змінного магнітного поля в ослаблених хворих, хворих похилого віку, які страждають на супутні захворювання серцево-судинної системи. Це дає змогу застосовувати апарат у багатьох випадках, коли вплив іншими фізичними чинниками (зокрема, НВЧ, НВЧ-терапія) не показано. Вплив магнітним полем не викликає подразнення шкіри. Показання до застосування: перелом кісток кінцівок, таза, хребта. внутрішні пошкодження суглобів. удар м'яких тканин, гематома, ушкодження м'язів. посттравматичний набух. бурсит навколосуглобових сумок. остеохондроз хребта. травми меніска. Технічні характеристики: Функція "Автівовимиключення" Напруга живлення змінного струму, 220 В Амплітудне значення магнітної індукції на робочій поверхні апарата становить (30±9) мТл. Електроживлення апарата здійснюється від мережі змінного струму частотою 50 Гц, напруга ~ 220 В (-10%, +10%) або ~230 В (-10%, +6%). Потужність, споживана апаратом від мережі, не більш ніж 30 ВА. Маса апарата не більш ніж 0,6 кг. Габаритні розміри апарату 120х85х50 мм. Технічні характеристики Виробник Новатор (Україна)</g:description><g:link>https://medteh.com.ua/ua/p1299995715-mag-tajmerom-apparat.html?source=merchant_center</g:link><g:ads_redirect>https://medteh.com.ua/ua/p1299995715-mag-tajmerom-apparat.html?source=merchant_center</g:ads_redirect><g:image_link>https://images.prom.ua/z3twbGIun4GQHL6cArG5CHK8LcQhxn2O7r4tWP7XlQ0=/2746830245_mag-30-4-t-z.jpg</g:image_link><g:additional_image_link>https://images.prom.ua/CDXmBeCKPKSV7j4ILXiXJVOlbk-_ndL3_N6h-QNItpM=/2746829533_mag-30-4-t-z.jpg</g:additional_image_link><g:additional_image_link>https://images.prom.ua/itagBCO2BdT152N3LiIYC9ElFvPlR3RCB9zSyT1dzyg=/2746829614_mag-30-4-t-z.jpg</g:additional_image_link><g:availability>out of stock</g:availability><g:price>2340.00 UAH</g:price><g:product_type>краса та здоров'я &gt; товари для здоров'я &gt; домашня медична техніка &gt; прилади для краси та здоров'я</g:product_type><g:brand>Новатор</g:brand><g:identifier_exists>no</g:identifier_exists><g:condition>new</g:condition><g:product_detail><g:attribute_name>Країна виробник</g:attribute_name><g:attribute_value>Україна</g:attribute_value></g:product_detail></item>
<item><g:id>1303726260</g:id><g:title>Пульсоксиметр A3-BLUE</g:title><g:description>Характеристики Модель: A3 Вага (кг): 0,03 (без батарейок) Габаритні розміри, Д х Ш х В, (см): 6 x 3,5 x 3 Тип дисплея: OLED (світлодіодний дисплей) Діапазон вимірювання кисню, (%): 70 – 99 Діапазон вимірювань частоти пульсу (уд. / хв): 30 – 240 Точність вимірювання: ± 2 уд. / хв. або ± 2% Джерело живлення: 2 батарейки ААА 1.5 В Використання: дорослі, діти Гарантія: 1 рік Особливості Пальцевий пульсоксиметр для контролю рівня кисню (SpO2) у крові, а також частоти пульсу. Компактний і легкий, простий у використанні. Світлодіодний дисплей (OLED) зображає: рівень заряду батареї, рівень насичення крові киснем і частоту пульсу. Автоматичне вимкнення через 8 секунд без використання. Низьке енергоспоживання. Працює від 2 батарейок типу ААА. Рекомендується до використання в медустанні та домашніх умовах. Підходить як дорослим, так і дітям.</g:description><g:link>https://medteh.com.ua/ua/p1303726260-pulsoksimetr-blue.html?source=merchant_center</g:link><g:ads_redirect>https://medteh.com.ua/ua/p1303726260-pulsoksimetr-blue.html?source=merchant_center</g:ads_redirect><g:image_link>https://images.prom.ua/Xxdk_1tBc-WlbW2swsx-zyAdRRJy2hdInrUYtWRt1oo=/2758883815_pulsoksimetr-a3-blue.jpg</g:image_link><g:additional_image_link>https://images.prom.ua/q31WLHwvSHGfTCJ_eftmYKaH_eroKJzRqy7cBkq2fFs=/2758883816_pulsoksimetr-a3-blue.jpg</g:additional_image_link><g:availability>out of stock</g:availability><g:price>850.00 UAH</g:price><g:product_type>медичне обладнання та витратні матеріали &gt; медичне обладнання &gt; кардіологічне обладнання &gt; пульсоксіметри</g:product_type><g:identifier_exists>no</g:identifier_exists><g:condition>new</g:condition><g:color>Синій</g:color><g:product_detail><g:attribute_name>Країна виробник</g:attribute_name><g:attribute_value>Китай</g:attribute_value></g:product_detail></item>
<item><g:id>1303733888</g:id><g:title>Пульсоксиметр PC-60F Creative Medical</g:title><g:description>Пульсоксиметр PC-60F повністю сертифікований в Україні прилад від виробника Creative Medical - це гарантована простота використання, висока точність і неперевершена надійність! Пульсоксиметр PC-60F призначений для вимірювання насиченості артеріальної крові киснем (SpO2), частоти пульсу (PR), а також індексу перфузії (PI) у дітей і дорослих, ідеально підходить для регулярного використання в медичних організаціях, рятувальними службами, на дому або в спортивних установах. Завдяки потужному процесору, пульсоксиметр PC-60F демонструє високу продуктивність і низьке енергоспоживання - нові ААА батарейки приблизно можуть працювати до 50 годин. Переваги PC-60F Повна сертифікація на території України. Простота використання, управління однією кнопкою. Яскравий кольоровий OLED екран. Висока точність і продуктивність. Конструкція корпусу із захистом від бризок і падіння. Автоматичне включеніеотключеніе. Функція пам'яті останніх вимірювань. Технологія MoveOxy SpO2. Особливості PC-60F Запатентована технологія MoveOxy SpO2 дозволять пристрою надійно працювати в складний умовах, прибирає «артефакти» і гарантує точні вимірювання в русі і при слабких імпульсах. PC-60F оснащений яскравим кольоровим 24 бітовим OLED екраном з передачею кольору 16 мільйонів квітів, зображення добре читаемо навіть при яскравому освітленні. Прилад оснащений функціями автоматичного включеніяотключенія і завжди готовий до роботи без попереднього налаштування. Функція «розворот екрану» - 4 альтернативних напрямки відображення інформації, звукова та візуальна індикація, відображення плетизмограммой. До 50 годин безперервної роботи при використанні рекомендованих ААА батарейок, індикація розрядки акумуляторів. Продукт повністю сертифікований в Україні, а також в США (сертифікат FDA) і Європі (сертифікат CE). Кожен прилад має унікальний серійний номер і отримує 12 місяців гарантії від офіційного представника в Україні. Технічні характеристики Виробник: Creative Medical Использование: дорослі Екран: Кольоровий 24-бітний OLED; Вага: 52 грами; Розміри пристрою: 56 мм (Д) × 34 мм (Ш) × 30 мм (В); Розмір упаковки: 95 мм (Д) × 70 мм (Ш) × 40 мм (В); Діапазон вимірювання PR: 30-240 ударів за хвилину; Точність вимірювання PR: ± 2%; Гарантія: 1 рік</g:description><g:link>https://medteh.com.ua/ua/p1303733888-pulsoksimetr-60f-creative.html?source=merchant_center</g:link><g:ads_redirect>https://medteh.com.ua/ua/p1303733888-pulsoksimetr-60f-creative.html?source=merchant_center</g:ads_redirect><g:image_link>https://images.prom.ua/LNof2DJo1CsZ2EGZYNjE4HZyTVLru0vUM_kCFtQfuRs=/2758899622_pulsoksimetr-pc-60f-creative.jpg</g:image_link><g:additional_image_link>https://images.prom.ua/OD3ApQSmsQlb2XVgyideBpYXYxB5lnIGJOJSUfAFIWc=/2758899623_pulsoksimetr-pc-60f-creative.jpg</g:additional_image_link><g:additional_image_link>https://images.prom.ua/8ARAs0nZWkbLGBF1_tJ-8KUQ0ILXp29m-q9SRDK7b98=/2758899626_pulsoksimetr-pc-60f-creative.jpg</g:additional_image_link><g:availability>out of stock</g:availability><g:price>1199.00 UAH</g:price><g:product_type>медичне обладнання та витратні матеріали &gt; медичне обладнання &gt; кардіологічне обладнання &gt; пульсоксіметри</g:product_type><g:identifier_exists>no</g:identifier_exists><g:condition>new</g:condition><g:product_detail><g:attribute_name>Країна виробник</g:attribute_name><g:attribute_value>Китай</g:attribute_value></g:product_detail></item>
<item><g:id>1306272317</g:id><g:title>Пульсоксиметр AS-301</g:title><g:description>Пульсоксиметр aCurio AS-302 (блакитний) Doctor Life - портативний пристрій для неінвазивного визначення сатурації (насиченості артеріальної крові киснем) і частоти серцевих скорочень (пульсу). Цей прилад фахівці рекомендують мати кожній людині в домашній аптечці, так як від насичення крові киснем залежить нормальний стан всіх тканин організму. При недостатній кількості кисню в крові людина відчуває загальну слабкість, запаморочення і головний біль, занепад сил, може частішати пульс (тахікардія), змінюватися колір шкірних покривів. Прилад призначений для використання, як в домашніх умовах, так і в ЛПУ. Особливості Прилад «2 в 1» дає можливість контролювати два показники фізичного стану - сатурація і ЧСС; Невеликий за розмірами прилад завжди буде під рукою - його можна носити в кишені або в дамській сумці; Призначений для дітей і дорослих; Всі маніпуляції абсолютно безпечні і не вимагають забору крові; За допомогою приладу можна спостерігати за станом в динаміці - після важкого фізичного навантаження, після тренування, після сну або прийому препаратів; Показники демонструються на чіткому LED-дисплеї; Є датчик автоматичного відключення, який дозволяє заощадити заряд елементів живлення. Користувачеві не потрібно думати про те, щоб не забути вимкнути прилад після вимірювання, це станеться в автоматичному режимі; Налаштування нижніх і верхніх значень рівня кисню і пульсу; В кінці вимірювання звучить сигнал, який при необхідності завжди можна відключити; Пристрій не вимагає особливих навичок для управління - одна кнопка для включення / вимикання; Відхилення між даними вимірів, зроблених при денному світлі або світлі світильників і в темному приміщенні, не перевищує ± 0,1; Укомплектований батарейками. Переваги Сигнал при завершенні виміру; Батарейки в комплекті; Сертифікат відповідності; Підходить для дорослих і дітей; Стійкість до впливу перешкод навколишнього світла. Сфера застосування Людям, які ведуть активний спосіб життя; Користувачам із серцево-судинними захворюваннями; Користувачам з респіраторними захворюваннями, астмою, захворюваннями дихальних шляхів; Використання лікарям, працівниками медичних установ, швидкої допомоги і в домашніх умовах. Характеристики Бренд Dr.Life (Україна) Тип дисплея: Кольоровий OLED-дисплей (AS-301, AS-302) Діапазон вимірювання SpO2: 36% ~ 99% Точність ± 2% (70% ~ 99%). Діапазон вимірювання пульсу: 30 уд / хв. ~ 250 уд / хв Живлення 3,0 В (2 батарейки AAA) Рабочий ток 20мА ~ 130мА Час роботи на одному комплекті елементів живлення Не ​​менше 12 годин Датчик направлення Чотири направлення (необов'язково) Датчик освітлення Червоний колір (довжина хвилі 660 нм ~ 666 нм 7 мВт) Інфрачервоний колір Довжина хвилі 890 нм ~ 904 нм 5,5 мВт Ступінь захисту IP21</g:description><g:link>https://medteh.com.ua/ua/p1306272317-pulsoksimetr-302.html?source=merchant_center</g:link><g:ads_redirect>https://medteh.com.ua/ua/p1306272317-pulsoksimetr-302.html?source=merchant_center</g:ads_redirect><g:image_link>https://images.prom.ua/cOix8mERwGsejtI0nZ2iwZ8l46pGFZkKwM3CTgLFVec=/3386886780_pulsoksimetr-as-301.jpg</g:image_link><g:additional_image_link>https://images.prom.ua/jY-K3zATRkzt-Gqfh7zZpu2Yo5I_OlKAMOL2H4ofDZQ=/3386885911_pulsoksimetr-as-301.jpg</g:additional_image_link><g:additional_image_link>https://images.prom.ua/VlzNveAoDr-uJI3Dr0bOwQ8zdP52Pxpz4rqeiaapxt8=/3386885914_pulsoksimetr-as-301.jpg</g:additional_image_link><g:availability>out of stock</g:availability><g:price>700.00 UAH</g:price><g:product_type>медичне обладнання та витратні матеріали &gt; медичне обладнання &gt; кардіологічне обладнання &gt; пульсоксіметри</g:product_type><g:identifier_exists>no</g:identifier_exists><g:condition>new</g:condition><g:product_detail><g:attribute_name>Країна виробник</g:attribute_name><g:attribute_value>Китай</g:attribute_value></g:product_detail></item>
<item><g:id>1315660289</g:id><g:title>Пульсоксиметр Gamma</g:title><g:description>Пульсоксиметр Gamma Oxy Scan - призначений для неінвазивного вимірювання рівня сатурації киснем капілярної крові, моніторингу серцевого пульсу й індексу перфузії. Надійний затискач — жодного дискомфорту під час використання. Підходить для будь-якого віку та розмірів пальця. Це високоякісний портативний високотехнологічний пристрій для вимірювання рівня насичення киснем крові (SpO2) і частоти пульсу (PR) через палець, неінвазивним методом вимірювання. Цей прилад рекомендований для застосування людям, які страждають на хронічні захворювання дихальної та серцево-судинної системи, пацієнтам під час проходження кисневої терапії, а також тим, хто активно займається спортом. Використовується для оцінки функцій дихальної системи в пацієнтів із респіраторними або дихальними проблемами, людей із серцево-судинними захворюваннями, а також просто в профілактичних цілях. Пульсоксиметр Gamma Oxy Scan вирізняється компактними розмірами, що дає змогу носити його із собою та використовувати в будь-який час. Прилад необхідний багатьом хворим і широко застосовується в лікарнях та відділеннях швидкої допомоги. Ідеально підходить як для домашнього використання, так і як прилад для вимірювання сатурації в пацієнтів у лікарнях, кабінетах лікарів, спортивних центрах, реабілітаційно-оздоровчих центрах тощо. Він дуже простий у застосуванні та працює від батарейок. Гарантія на прилад — 2 роки Спосіб застосування пульсоксиметра на палець Gamma Oxy Scan Під'єднайте пульсоксиметр, вставивши в нього батарейки. Помістіть палець у спеціальний отвір. Потім відпустіть затискач, натисніть кнопку керування й оксиметр перейде в робочий стан. У пульсоксиметрі Gamma Oxy Scan використовуються передові технології, тому результат досліджень зобразиться на екрані дуже швидко (до 5 секунд очікування). Горизонтальний екран зручніший для користувача, спрощує спостереження за відбитими значеннями. Висока яскравість і контрастність дисплея дає змогу використовувати пристрій навіть людям похилого віку з ослабленим зором. Зона для пальця обладнана зручними силіконовими подушечками, гладкими та приємними під час дотику. Оксиметр автоматично потрапляє в режим очікування або сну через 10-15 секунд без пальця в ньому. Особливості керування: Вимірювання показників кисню в дітей показує правильно, пульс може показуватися з похибкою. Чоловікам краще знімати заміри, використовуючи мізинець або безіменний палець, інакше показники можуть давати похибку. Якщо в жінок нанесений гель-лак, виріб може давати похибку. Якщо руки холодні, виріб може показати помилкові показники або не надати їх зовсім. Особливості пульсоксиметра Gamma Oxy Scan Точне вимірювання рівня кисню в крові (SpO2) і частоти пульсу (PR). На дисплеї зображається значення SpO2 і частоти пульсу Низький рівень енергоспоживання. Автоматичне вимкнення екрана за 15 секунд. Маленькі розміри. Технічні характеристики: Діапазон вимірювань SpO2: 0% ~ 100% Точність: 70% ~ 100%: ± 2% PR Діапазон вимірювань: 30 ~ 250 уд./хв Точность: ± 2 уд/мин або ± 2% Крок (SpO2): 1% Крок (PR): 1 уд./хв Робочий струм: ≤25 мА Живлення: 2 батарейки типу ААА (міні пальчикові) Розмір: 57 х 34 х 31 мм Комплектація: Пульсоксиметр Батарейки типу «ААА», 1,5V, 2 шт. Інструкція Ремінець Технічні характеристики Пульсоксиметр Gamma Oxy Scan (на палець) Виробник: Gamma Живлення: Батарейки</g:description><g:link>https://medteh.com.ua/ua/p1315660289-pulsoksimetr-gamma.html?source=merchant_center</g:link><g:ads_redirect>https://medteh.com.ua/ua/p1315660289-pulsoksimetr-gamma.html?source=merchant_center</g:ads_redirect><g:image_link>https://images.prom.ua/btfY02OajyQe3xGUYrAFJYcFYe7vJLHiVdWZJccSh_Q=/2425081514_pulsoksimetr-gamma.jpg</g:image_link><g:additional_image_link>https://images.prom.ua/i4ObuAVg9UDHN5ignRU2eJj8NgHdFcwBKPxbciouMio=/2797327170_pulsoksimetr-gamma.jpg</g:additional_image_link><g:availability>out of stock</g:availability><g:price>840.00 UAH</g:price><g:product_type>медичне обладнання та витратні матеріали &gt; медичне обладнання &gt; кардіологічне обладнання &gt; пульсоксіметри</g:product_type><g:brand>Gamma</g:brand><g:identifier_exists>no</g:identifier_exists><g:condition>new</g:condition><g:product_detail><g:attribute_name>Країна виробник</g:attribute_name><g:attribute_value>Китай</g:attribute_value></g:product_detail></item>
<item><g:id>1381163084</g:id><g:title>Безконтактний електронний термометр Promedica IRT</g:title><g:description>Термометр інфрачервоний лобовий Promedica IRT створений для швидкого, точного та комфортного вимірювання температури тіла. Безконтактний спосіб вимірювання дає змогу використовувати такі термометри як у домашніх умовах, так і для масових вимірювань температури. Характеристики: безконтактний спосіб вимірювання багатобарвний дисплей з LED-підсвіткою пам'ять на 9 вимірювань час вимірювання — 1 сек гарантія 5 років сервісний центр у всіх обласних центрах України Процес вимірювання: Вставити батарейки у відсік, який відкривається просто натисканням на кришку Ввімкнути прилад, натиснувши кнопку вмикання/вимикання Піднести термометр на відстані 3-5 см від об'єкта вимірювання, спрямувавши світлодіодну діафрагму на об'єкт Натиснути безпосередньо кнопку вимірювання температури За одну секунду після звукового сигналу на дисплеї з'явиться результат вимірювання Залежно від значень температури екран підсвічуватиметься різними кольорами для швидкого візуального сприйняття рівня температури: Якщо температура менш ніж 34 °C — прилад покаже "LO" й екран підсвітить червоним кольором Якщо температура 34 °C — 37,1 °C — екран підсвітить зеленим кольором Якщо температура 37,2 °C — 38,1 °C — екран підсвітить жовтогарячим кольором Якщо температура 38,2 °C — 43,0 °C — екран підсвітить червоним кольором Якщо температура вища 43,01 °C — прилад покаже "HI" й екран підсвітить червоним кольором</g:description><g:link>https://medteh.com.ua/ua/p1381163084-beskontaktnyj-elektronnyj-termometr.html?source=merchant_center</g:link><g:ads_redirect>https://medteh.com.ua/ua/p1381163084-beskontaktnyj-elektronnyj-termometr.html?source=merchant_center</g:ads_redirect><g:image_link>https://images.prom.ua/rp0XcUu_lN5xR4_MpKLI8k9tngi5vo8_rGr26ogPWto=/3010193639_bezkontaktnij-elektronnij-termometr.jpg</g:image_link><g:availability>out of stock</g:availability><g:price>1670.00 UAH</g:price><g:product_type>медикаменти та медичні товари &gt; товари медичного призначення &gt; медичні термометри </g:product_type><g:brand>Promedica</g:brand><g:identifier_exists>no</g:identifier_exists><g:condition>new</g:condition><g:product_detail><g:attribute_name>Країна виробник</g:attribute_name><g:attribute_value>Швейцарія</g:attribute_value></g:product_detail><g:product_detail><g:attribute_name>Тип термометра</g:attribute_name><g:attribute_value>Інфрачервоний</g:attribute_value></g:product_detail></item>
<item><g:id>1381212590</g:id><g:title>Інфрачервоний безконтактний термометр Gamma Thermo Scan</g:title><g:description>Безконтактний термометр Gamma Thermo Scan: Швидкий вимір 1 сек. Два режими вимірювання – температура об'єкта та температура тіла. Функція пам'яті на 32 виміри. Автоматичне вимкнення. Комплектація термометр інфрачервоний 2 шт. батарейки типу ААА по 1,5 Ст. інструкція із застосування гарантійний талон Технічні характеристики Розміри та вага: 166 x 43 x 44 мм (мм), 90 г (г) (з батарейками) Джерело живлення: 2 лужні батареї 1,5 V(В) ААА 2 x 1,5 V(В) Діапазон температур, що відображаються: Лоб: 32°C до 43°C, Об'єкт: 0°C до 70°C Вимірювання: 0,1°C Точність: для режиму тіла: ±0,2°C від 35,0°C до 42,0°C, ±0,3°C від 32,0°C до 35,0°C та від 42,0°C до 43,0 ° C; для режиму об'єкта: ±0,2°C від 35,0°C до 42,0°C, ±0,3°C від 32,0°C до 35,0°C та від 42,0°C до 43 ,0°C, ±1,0°C від 5,0°C до 32,0°C і від 43,0°C до 60,0°C, ±4,0°C від 0,0°C до 5,0°C і від 60,0°C до 70,0°C Одиниця вимірювання температури: °C або °F Діапазон робочих температур: від 10 ° C до 40 ° C Робоча вологість: 15% ~ 85% Робочий атмосферний тиск від 700 hPa (гПа) до 1060 hPa (гПа)/ Діапазон температур транспортування та зберігання: від -10°C до 50°C Відносна вологість при транспортуванні та зберіганні: 10% ~ 85% Атмосферний тиск при транспортуванні та зберіганні: від 500 hPa (гПа) до 1060 hPa (гПа) Об'єм пам'яті: 32 виміри Очікуваний термін служби: 10 років Гарантія: 36 місяців Характеристики Виробник Gamma (Англія) Мінімальна температура 0 Максимальна температура 100 Метод виміру Безконтактний Призначення Для дорослих, Для дітей Тип термометра Інфрачервоний Гарантійний термін (міс) 36</g:description><g:link>https://medteh.com.ua/ua/p1381212590-termometr-infrakrasnyj-gamma.html?source=merchant_center</g:link><g:ads_redirect>https://medteh.com.ua/ua/p1381212590-termometr-infrakrasnyj-gamma.html?source=merchant_center</g:ads_redirect><g:image_link>https://images.prom.ua/aOZJP9g2Sv0nsYg9jBjJiq_g8gHrqRAjtX5fJQ3r3VM=/6523071414_infrachervonij-bezkontaktnij-termometr.jpg</g:image_link><g:additional_image_link>https://images.prom.ua/w4i3w2NJqMie8owYSZlcA2rXQ8DcNNuAz2UTn8EPvoY=/6523071415_infrachervonij-bezkontaktnij-termometr.jpg</g:additional_image_link><g:additional_image_link>https://images.prom.ua/3yEM6TAl1N35bJwSGX4vxLNKgJ3ZXZGPe4Md2PdIvl8=/6523071416_infrachervonij-bezkontaktnij-termometr.jpg</g:additional_image_link><g:additional_image_link>https://images.prom.ua/j9JyEi4mjXt09Rs6vg3EY0T4KSXwxbyOfSoT_Z4Wdwo=/6523071413_infrachervonij-bezkontaktnij-termometr.jpg</g:additional_image_link><g:availability>in stock</g:availability><g:price>1490.00 UAH</g:price><g:product_type>медикаменти та медичні товари &gt; товари медичного призначення &gt; медичні термометри </g:product_type><g:brand>Gamma</g:brand><g:identifier_exists>no</g:identifier_exists><g:condition>new</g:condition><g:product_detail><g:attribute_name>Країна виробник</g:attribute_name><g:attribute_value>Великобританія</g:attribute_value></g:product_detail><g:product_detail><g:attribute_name>Тип термометра</g:attribute_name><g:attribute_value>Інфрачервоний</g:attribute_value></g:product_detail></item>
<item><g:id>1495148802</g:id><g:title>Пульсоксиметр AS-301</g:title><g:description>Пульсоксиметр aCurio AS-301 (синій) Doctor Life - портативний пристрій для неінвазивного визначення сатурації (насиченості артеріальної крові киснем) і частоти серцевих скорочень (пульсу). Цей прилад фахівці рекомендують мати кожній людині в домашній аптечці, так як від насичення крові киснем залежить нормальний стан всіх тканин організму. При недостатній кількості кисню в крові людина відчуває загальну слабкість, запаморочення і головний біль, занепад сил, може частішати пульс (тахікардія), змінюватися колір шкірних покривів. Прилад призначений для використання, як в домашніх умовах, так і в ЛПУ. Особливості Прилад «2 в 1» дає можливість контролювати два показники фізичного стану - сатурація і ЧСС; Невеликий за розмірами прилад завжди буде під рукою - його можна носити в кишені або в дамській сумці; Призначений для дітей і дорослих; Всі маніпуляції абсолютно безпечні і не вимагають забору крові; За допомогою приладу можна спостерігати за станом в динаміці - після важкого фізичного навантаження, після тренування, після сну або прийому препаратів; Показники демонструються на чіткому LED-дисплеї; Є датчик автоматичного відключення, який дозволяє заощадити заряд елементів живлення. Користувачеві не потрібно думати про те, щоб не забути вимкнути прилад після вимірювання, це станеться в автоматичному режимі; Налаштування нижніх і верхніх значень рівня кисню і пульсу; В кінці вимірювання звучить сигнал, який при необхідності завжди можна відключити; Пристрій не вимагає особливих навичок для управління - одна кнопка для включення / вимикання; Відхилення між даними вимірів, зроблених при денному світлі або світлі світильників і в темному приміщенні, не перевищує ± 0,1; Укомплектований батарейками. Переваги Сигнал при завершенні виміру; Батарейки в комплекті; Сертифікат відповідності; Підходить для дорослих і дітей; Стійкість до впливу перешкод навколишнього світла. Сфера застосування Людям, які ведуть активний спосіб життя; Користувачам із серцево-судинними захворюваннями; Користувачам з респіраторними захворюваннями, астмою, захворюваннями дихальних шляхів; Використання лікарям, працівниками медичних установ, швидкої допомоги і в домашніх умовах. Характеристики Бренд Dr.Life (Україна) Тип дисплея: Кольоровий OLED-дисплей (AS-301, AS-302) Діапазон вимірювання SpO2: 36% ~ 99% Точність ± 2% (70% ~ 99%). Діапазон вимірювання пульсу: 30 уд / хв. ~ 250 уд / хв Живлення 3,0 В (2 батарейки AAA) Рабочий ток 20мА ~ 130мА Час роботи на одному комплекті елементів живлення Не ​​менше 12 годин Датчик направлення Чотири направлення (необов'язково) Датчик освітлення Червоний колір (довжина хвилі 660 нм ~ 666 нм 7 мВт) Інфрачервоний колір Довжина хвилі 890 нм ~ 904 нм 5,5 мВт Ступінь захисту IP21</g:description><g:link>https://medteh.com.ua/ua/p1495148802-pulsoksimetr-301.html?source=merchant_center</g:link><g:ads_redirect>https://medteh.com.ua/ua/p1495148802-pulsoksimetr-301.html?source=merchant_center</g:ads_redirect><g:image_link>https://images.prom.ua/kTmgTObH-iJVuc7mC__0jaxmF8bVvb5Yoq7EXqB5H38=/3386912145_pulsoksimetr-as-301.jpg</g:image_link><g:additional_image_link>https://images.prom.ua/2uEw5wJ9TyEw9WzGScVxNUNb6h0h6SZyXo17jZBI84c=/3386912148_pulsoksimetr-as-301.jpg</g:additional_image_link><g:additional_image_link>https://images.prom.ua/GkfUS4EPPv34vxICbk040ymuT1LIOzmxZrscxn1EXj4=/3386912143_pulsoksimetr-as-301.jpg</g:additional_image_link><g:availability>out of stock</g:availability><g:price>700.00 UAH</g:price><g:product_type>медичне обладнання та витратні матеріали &gt; медичне обладнання &gt; кардіологічне обладнання &gt; пульсоксіметри</g:product_type><g:identifier_exists>no</g:identifier_exists><g:condition>new</g:condition><g:product_detail><g:attribute_name>Країна виробник</g:attribute_name><g:attribute_value>Китай</g:attribute_value></g:product_detail></item>
<item><g:id>1507710255</g:id><g:title>Пульсоксиметр  С101 A2</g:title><g:description>Опис Медичний пульсоксиметр IMDK C101A2 використовується для вимірювання рівня сатурації (насичення) крові киснем не інвазивним методом, а також визначення пульсу. Даний показник є одним із найважливіших показників роботи серцево-судинної, дихальної та інших систем організму. Використання приладу особливо актуальне для діагностики стану пацієнтів з діагнозом Covid 19. Нормою, незалежно від віку, вважається показник насичення крові киснем у межах 94-99%, якщо він нижчий за 93%, а також є інша негативна симптоматика, слід негайно звернутися до лікаря. • Фіксація на пальці; • Вбудований SpO2 датчик та сенсорний дисплей; • Екран із двома варіаціями відображення інформації – у цифровому та графічному вигляді (гістограма); • Визначає рівень сатурації – насичення крові киснем та пульсу; • Працює в режимі реального часу, що дозволяє контролювати стан за різних умов, наприклад, можна затримати дихання, зробити вправу та спостерігати за зміною показників сатурації та пульсу. Технічні характеристики Виробник-IMDK (Китай) Дисплей-монохромний Використання-Дорослі Тип акумуляторів-ААА Призначення для неінвазивної швидкої перевірки насичення крові киснем і частоти пульсу Звукове оповіщення-Є Автоматичне відключення-Є Виведення інформації-Цифрова та гістограма; Похибка-1%; Розмір-60х40х30 мм; Вага-50г Діапазон вимірів сатурації (SpO2)-70 - 99% Тривалість виміру-5-20 секунд</g:description><g:link>https://medteh.com.ua/ua/p1507710255-pulsoksimetr-s101.html?source=merchant_center</g:link><g:ads_redirect>https://medteh.com.ua/ua/p1507710255-pulsoksimetr-s101.html?source=merchant_center</g:ads_redirect><g:image_link>https://images.prom.ua/gcij5n7Hm8kRljpo28Bpz7oQWQW3aQ0NMH7ELruSb3M=/3468089044_pulsoksimetr-s101-a2.jpg</g:image_link><g:additional_image_link>https://images.prom.ua/6u7pD5w4533t49q4PXB7fDfUy0GJfaFZUGegrYrDxjQ=/3468089041_pulsoksimetr-s101-a2.jpg</g:additional_image_link><g:additional_image_link>https://images.prom.ua/8v02C--_j098JIh64L0WQPALwLIHJjGLin6aoJXIU9A=/3468089043_pulsoksimetr-s101-a2.jpg</g:additional_image_link><g:additional_image_link>https://images.prom.ua/q4NN9Hscu6W8cPkfnkCWF9ZFcmqT8LXyhI90pMP9lWI=/3468089042_pulsoksimetr-s101-a2.jpg</g:additional_image_link><g:availability>out of stock</g:availability><g:price>600.00 UAH</g:price><g:product_type>медичне обладнання та витратні матеріали &gt; медичне обладнання &gt; кардіологічне обладнання &gt; пульсоксіметри</g:product_type><g:brand>IMDK</g:brand><g:identifier_exists>no</g:identifier_exists><g:condition>new</g:condition></item>
<item><g:id>1520568232</g:id><g:title>Пульсоксиметр Promedica XP-20</g:title><g:description>Опис: Пульсоксиметр Promedica XP-20 призначений для неінвазивного вимірювання рівня сатурації киснем капілярної крові, моніторингу серцевого пульсу та індексу перфузії. Надійний затиск – жодного дискомфорту під час використання. Від багатьох пульсоксиметрів цю модель відрізняє надійність і швидкість роботи. Promedica XP-20 це швейцарська якість та незмінний помічник у діагностиці та аналізі показників вашого організму. Пульсоксиметр Promedica XP-20 має компактний розмір - його з легкістю можна брати з собою і використовувати в подорожі і для контролю сатурації щодня. Особливості ¤ Підходить для будь-якого віку та розміру пальця ¤ Діапазон вимірювання рівня сатурації: 35-99% ¤ Діапазон вимірювання пульсу: 30-250 уд. /хв ¤ Зручне керування однією кнопкою. Технічні характеристики Діапазон вимірювань SpO2: 0% ~ 100% PR Діапазон вимірювань: 30 ~ 250 уд/хв Точність: ± 2 уд/хв або ± 2% Крок (SpO2): 1% Крок (PR): 1 уд/хв Робочий струм: ≤25 мА Живлення: 2 батарейки типу ААА (міні пальчикові) Розмір: 57 х 34 х 31 мм Комплектація: Пульсоксиметр XP-20, посібник з експлуатації, пакувальна коробка, 2 батареї ААА, гарантійний талон. Країна реєстрації: Promedica (Швейцарія). Гарантія: 2 роки</g:description><g:link>https://medteh.com.ua/ua/p1520568232-pulsoksimetr-promedica.html?source=merchant_center</g:link><g:ads_redirect>https://medteh.com.ua/ua/p1520568232-pulsoksimetr-promedica.html?source=merchant_center</g:ads_redirect><g:image_link>https://images.prom.ua/Y_RS1ER0JXgxzlrGZn7Sa809Gse-P0vSTjzoJ1Ya3aM=/3468060814_pulsoksimetr-promedica-xp-20.jpg</g:image_link><g:additional_image_link>https://images.prom.ua/y-HeWF90KhPouLHUstZPGfH3RSmENf7xfWZykut9dbA=/3468060909_pulsoksimetr-promedica-xp-20.jpg</g:additional_image_link><g:availability>out of stock</g:availability><g:price>1020.00 UAH</g:price><g:product_type>медичне обладнання та витратні матеріали &gt; медичне обладнання &gt; кардіологічне обладнання &gt; пульсоксіметри</g:product_type><g:brand>Promedica</g:brand><g:identifier_exists>no</g:identifier_exists><g:condition>new</g:condition><g:product_detail><g:attribute_name>Країна виробник</g:attribute_name><g:attribute_value>Швейцарія</g:attribute_value></g:product_detail></item>
<item><g:id>1551565026</g:id><g:title>ПрофіЛОР для гайморових пазух Новатор</g:title><g:description>Опис Прилад «ПрофіЛОР» виробництва фірми «Новатор» (Україна) призначений для виробництва вузьконаправлених низькоенергетичних хвиль світла довжиною 660 нм (червоний та інфрачервоний діапазон світлового спектру), які використовують для прогрівання гайморових пазух з метою профілактики ринітів різної етіології. В основу роботи приладу покладено вплив світлових хвиль 2-х діапазонів (червоний та інфрачервоний),якими опромінюють слизову оболонку носових пазух. Завдяки множинним ефектам – біохімічний, терапевтичний, клітинний та функціональний, усувається закладеність носа, чхання, свербіж та інші неприємні симптоми риніту. Особливості Простий у застосуванні прилад допоможе усунути закладеність лише за 3 хвилини без використання лікарських препаратів; Апарат може працювати від різних джерел живлення: - Через USB-роз'єм від бортового живлення авто, від смартфона, ноутбука. ПК, планшет, POWER-банк; - через адаптер від стаціонарної мережі з напругою 220 В. Рекомендації щодо застосування Тривалість процедури – 3 хвилини; Кількість процедур – на день рекомендується проводити 3-4 процедури для отримання позитивного ефекту. Протипоказання Системні захворювання кровоносної системи; Запальні процеси у гострій стадії; онкозахворювання; Вагітність. Технічні характеристики Призначення Профілактика та лікування захворювань Споживаний струм 50 мА Потужність при використанні адаптера 220 В, при використанні USB-роз'єму – 5В Довжина хвилі 660 нм Габарити, см 1,0х2,0х2,5</g:description><g:link>https://medteh.com.ua/ua/p1551565026-profilor-dlya-gajmorovih.html?source=merchant_center</g:link><g:ads_redirect>https://medteh.com.ua/ua/p1551565026-profilor-dlya-gajmorovih.html?source=merchant_center</g:ads_redirect><g:image_link>https://images.prom.ua/DiKLWbRuZ2QTFs3eqTXK-fnqygTTVhS1_FLZ4g_omdI=/3567441203_profilor-dlya-gajmorovih.jpg</g:image_link><g:availability>out of stock</g:availability><g:price>680.00 UAH</g:price><g:product_type>товари для дітей &gt; гігієна та догляд за дітьми &gt; Аспіратори</g:product_type><g:brand>Новатор</g:brand><g:identifier_exists>no</g:identifier_exists><g:condition>new</g:condition><g:color>Червоний</g:color><g:product_detail><g:attribute_name>Країна виробник</g:attribute_name><g:attribute_value>Україна</g:attribute_value></g:product_detail></item>
<item><g:id>1558808002</g:id><g:title>Пульсоксиметр LONGEVITA 0X-02</g:title><g:description>Опис Пульсоксиметр ОХ-02 прилад, що досліджує кров без її забору, є незамінним помічником для всіх без винятку людей, а особливо у людей, які страждають на хронічні захворювання серцево-судинної та дихальної системи, а також у період реабілітації після перенесених інфарктів та інсультів. Пульсоксиметр LONGEVITA не інвазивно оцінює насичення крові киснем (сатурація) та пульс. При достатньому насиченні організму киснем помітно покращується його робота і функціонування всіх його систем і кожного органу, завдяки чому людина почувається бадьорою і здоровою. Кожна молекула Hb (гемоглобіну) здатна приєднати від 1 до 4х молекул кисню, кількість прикріплених до Нb молекул кисню впливає здатність крові поглинати світло. Периферичний датчик пульсоксиметра випромінює світлові хвилі різної довжини (червоний 660 нм та інфрачервоний 940 нм). Це світло проходить через тканини та кров і вловлюється розташованим на протилежному боці пульсоксиметра датчиком. Ступінь поглинання світла залежить від того, наскільки кров насичена киснем. Як провести вимір 1. Надягти пульсоксиметр на палець (як прищіпку); Руки мають бути теплими, інакше результати виміру будуть некоректними через спазму судин на холодних руках. 2. Натиснути кнопку на приладі, після чого проводиться вимірювання сатурації та частоти пульсу. 3. Отримані результати відразу доступні на екрані у двох кольорах: зелений – сатурація, жовтий – пульс Переваги: висока точність та швидкість вимірювання; яскравий дизайн, просте та зручне управління; мінімальні габарити та вага – разом із батарейками маса не перевищує 54 г; режимним РК-дисплеєм у двох кольорах, із відображенням ЧСС (пульс), SPO2 (сатурація), пульсової хвилі; низьке енергоспоживання - робота протягом 30 годин від двох батарей ААА; автоматичне вимкнення – через 16 сек. після завершення процедури; індикація розряду батарей. Технічні характеристики Виробник Longevita Дисплей Кольоровий Використання Дорослі Призначення Для неінвазивної швидкої перевірки насичення крові киснем та частоти пульсу Гарантія -12 місяців</g:description><g:link>https://medteh.com.ua/ua/p1558808002-pulsoksimetr-longevita.html?source=merchant_center</g:link><g:ads_redirect>https://medteh.com.ua/ua/p1558808002-pulsoksimetr-longevita.html?source=merchant_center</g:ads_redirect><g:image_link>https://images.prom.ua/jXgZ0NI7coRqx6NvdtN5vgdKo4ZtOo-FRusJiaMA-i4=/3591627792_pulsoksimetr-longevita-0x-02.jpg</g:image_link><g:availability>out of stock</g:availability><g:price>480.00 UAH</g:price><g:product_type>медичне обладнання та витратні матеріали &gt; медичне обладнання &gt; кардіологічне обладнання &gt; пульсоксіметри</g:product_type><g:brand>Longevita</g:brand><g:identifier_exists>no</g:identifier_exists><g:condition>new</g:condition><g:product_detail><g:attribute_name>Країна виробник</g:attribute_name><g:attribute_value>Китай</g:attribute_value></g:product_detail></item>
<item><g:id>1872031985</g:id><g:title>BactoSfera DARSONVAL White з сумкою</g:title><g:description>Апарат для дарсонвалізації BactoSfera DARSONVAL є найкращим рішенням для локальної дарсонвалізації як у професійній сфері, так і в домашніх умовах. Використовується для профілактики і лікування дерматологічних, терапевтичних, неврологічних, хірургічних, стоматологічних, ЛОР захворювань, а також з ціллю оздоровлення волосся та омолодження шкіри. Сфера застосування – косметологія, медицина, побут. Дарсонвалізація – це фізіотерапевтичний метод впливу на шкірні покриви та слизові оболонки людини імпульсним змінним мікрострумом високої частоти. Основою лікувального та профілактичного впливу апарату для дарсонвалізації є його коронний розряд, який виникає між поверхнею тіла та електродом. Під впливом імпульсів струму посилюється циркуляція крові, що призводить до поліпшення обміну речовин, насичення тканин киснем та необхідними поживними речовинами. Дарсонваль комплектується трьома найнеобхіднішими насадками-електродами: «Універсал» для делікатної точкової обробки, «Коло» багатофункціональний для всього тіла, «Гребінець» для волосся. Дарсонваль використовується: для волосся, для обличчя, для лобу, для голови, для шиї, для спини і попереку, для тіла, для шкіри, для лікування ЛОР, для вух, для горла, для носа, для очей, для ясен, для суглобів, від прищів, від бородавок і папілом, від целюліту, від варикозу, від зморшок, від розтяжок, від мішків під очима, від лупи, від нежиті, від гаймориту, від отиту, від дерматиту і псоріазу, від геморою і простатиту. Переваги апарату для дарсонвалізації BactoSfera DARSONVAL: Найкомпактніша, найзручніша в експлуатації, мінімалістична і найстильніша модель, яка не має аналогів у світі. Компактність досягнуто завдяки використанню сучасних мікро-електромеханічних компонентів та складному багатошестеренковому вузлу регулювання потужності. Зручний плавний безступінчастий регулятор потужності з положенням ВКЛ/ВИКЛ. Європейська якість. Сучасні технології та повністю автоматизована конвеєрна збірка дозволили знизити собівартість продукції і відповідно сформувати мінімальну ринкову ціну для споживача. КОМПЛЕКТАЦІЯ: BactoSfera DARSONVAL White – 1 шт Електрод BS-01 «Універсал» – 1 шт Електрод BS-02 «Коло» – 1 шт Електрод BS-03 «Гребінець» – 1 шт Сумка – 1 шт Паспорт – 1 шт Гарантія – 1 шт РЕКОМЕНДАЦІЯ: Тривалість дії, швидкість рухів, потужність розряду підбирайте поступово за власним відчуттям, змінюючи ці параметри. Найбільш ефективними процедурами дарсонвалізації є ті, що проводяться на межі комфорту, але без болючих відчуттів. Якщо з’являються почервоніння на шкірі, слід зменшити потужність або тривалість, або збільшити швидкість. Не затримуйтесь електродом на одному місці, можливе почервоніння шкіри та печіння, винятком є статична процедура точкового припікання ураженої ділянки шкіри. Характеристики Артикул 5101 Вага 0,25 кг Вага упаковки (нетто/брутто) 0,3 кг / 0,5 кг Використання У косметології Вихідний сигнал Імпульсний з високочастотним заповненням ВКЛ/ВИКЛ Безступеневий регулятор Вхідний струм 10-70 мА Габарити 40x40x210 мм Габарити упаковки 280x110x70 мм Гарантія 3 роки Гніздо для електродів D11 Діапазон регулювання напруги 6-30 кВ Електроживлення 220 В 50 Гц Кількість електродів 3 шт (базові) Колір ⬜️ Білий Комплектність З сумкою Періодичність імпульсів 0,01 с Призначення Побутовий для дому Провід 1,5 м Споживча потужність 2,5-15 Вт Струм на електроді 0,5 мА Ступінь захисту IP40 Частота імпульсів 100 Гц Частота заповнення імпульсів 130 кГц</g:description><g:link>https://medteh.com.ua/ua/p1872031985-bactosfera-darsonval-white.html?source=merchant_center</g:link><g:ads_redirect>https://medteh.com.ua/ua/p1872031985-bactosfera-darsonval-white.html?source=merchant_center</g:ads_redirect><g:image_link>https://images.prom.ua/Aq-f-xA5PkPwXCHYiUTlCSk5TGxt_r1uZ-uGXh_ymMU=/4609600573_bactosfera-darsonval-white.jpg</g:image_link><g:additional_image_link>https://images.prom.ua/05QLVGa4_tkFT0PyQ9Pv68k_H_bkidLWB20dlXAxgXI=/4609600580_bactosfera-darsonval-white.jpg</g:additional_image_link><g:additional_image_link>https://images.prom.ua/-nzJdU56I3kVi0-sA7NP6BGXf_awby3pwWbAyQMbpYc=/4609600572_bactosfera-darsonval-white.jpg</g:additional_image_link><g:additional_image_link>https://images.prom.ua/MYmA211PZZSltUd1sJy67MRAw5cJXPCFh2BUjdZuFrw=/4609600570_bactosfera-darsonval-white.jpg</g:additional_image_link><g:additional_image_link>https://images.prom.ua/sOs9CvylmcX-qMCYWjftkiXij5x8-gf2fHbgyyrwF7Y=/4609600568_bactosfera-darsonval-white.jpg</g:additional_image_link><g:availability>in stock</g:availability><g:price>1920.00 UAH</g:price><g:product_type>краса та здоров'я &gt; товари для здоров'я &gt; домашня медична техніка &gt; прилади для краси та здоров'я</g:product_type><g:brand>BactoSfera</g:brand><g:identifier_exists>no</g:identifier_exists><g:condition>new</g:condition><g:product_detail><g:attribute_name>Країна виробник</g:attribute_name><g:attribute_value>Україна</g:attribute_value></g:product_detail></item>
<item><g:id>1900516608</g:id><g:title>Цифровий термометр AND UT-103</g:title><g:description>Опис UT-103 – цифровий компактний та простий у використанні термометр від A&amp;D. Завдяки водонепроникному датчику він міцний та надійний. Характеристики : 60 секунд зчитування (час вимірювання залежить від людини та методу, що використовується) Для перорального, пахвового або ректального застосування. Звуковий сигнал після завершення вимірювання Пам'ять останнього показання температури Водонепроникний датчик Автоматичне відключення Перетворення °C / °F Технічні характеристики Виробник AND (Японія) Зона виміру Під пахвою , Ректальний вимір, Оральний вимір Додаткові функції Автоматичне відключення, Звуковий сигнал, 2 шкали вимірювань: Цельсій та Фаренгейт</g:description><g:link>https://medteh.com.ua/ua/p1900516608-tsifrovoj-termometr-and.html?source=merchant_center</g:link><g:ads_redirect>https://medteh.com.ua/ua/p1900516608-tsifrovoj-termometr-and.html?source=merchant_center</g:ads_redirect><g:image_link>https://images.prom.ua/r-n8esI8gG-cZiWMlB64WZsH-FwKyykObtaa3WXO6Nw=/4712353587_tsifrovij-termometr-and.jpg</g:image_link><g:additional_image_link>https://images.prom.ua/-swHplbnuYcTEIcGHOXWqFNupDHLO6vmIRwt6lTWCFc=/4712350291_tsifrovij-termometr-and.jpg</g:additional_image_link><g:availability>out of stock</g:availability><g:price>240.00 UAH</g:price><g:product_type>медикаменти та медичні товари &gt; товари медичного призначення &gt; медичні термометри </g:product_type><g:brand>AND</g:brand><g:identifier_exists>no</g:identifier_exists><g:condition>new</g:condition><g:product_detail><g:attribute_name>Країна виробник</g:attribute_name><g:attribute_value>Японія</g:attribute_value></g:product_detail><g:product_detail><g:attribute_name>Тип термометра</g:attribute_name><g:attribute_value>Електронний (цифровий)</g:attribute_value></g:product_detail></item>
<item><g:id>2005542081</g:id><g:title>Термометр медичний інфрачервоний WF-5000</g:title><g:description>WF-5000 - професійний інфрачервоний термометр, має кращі технології для швидкого, комфортного та точного вимірювання! Термометр медичний інфрачервоний WF-5000 Багато батьків бачать, що маленьку дитину важко посадити хоча б на кілька хвилин. Але температуру маленькому непосиді потрібно вимірювати дуже часто. Розуміючи це, B.Well пропонує інфрачервоний градусник для дітей, який миттєво за кілька секунд вимірює температуру. Інфрачервоний термометр WF-5000— універсальний помічник для найдбайливіших батьків! Точний: будьте впевнені, його результатам виміру можна довіряти. Швидкий: заощаджуйте час, вимірюючи температуру від 1 секунди. Комфортний: подбайте про спокійний сон малюка, вимірюючи температуру без дотику. Універсальний: використовуйте WF-5000 замість кількох термометрів. Виміряйте температуру води у ванній, повітря в кімнаті або на вулиці, дитячого харчування перед годуванням. ОСОБЛИВОСТІ: 3 в 1: універсальний; вимірювання за 1 секунду; безконтактний вимір; індикація правильного розташування; 0-100 град. – діапазон вимірювань; підказуючий дисплей; зроблений із безпечних матеріалів; пам'ять на 10 вимірювань; нічне підсвічування дисплея; спеціальний сигнал при підвищеній температурі; для дому та медичних закладів; зручна сумка-чохол для зберігання. КОМПЛЕКТАЦІЯ: термометр; елемент живлення (батарейка); сумка-чохол; гарантійний талон; посібник з експлуатації. Країна виробник: Швейцарія. ТЕХНІЧНІ ХАРАКТЕРИСТИКИ: 1. розміри 141 × 42 × 55 мм; 2. вага 120 г (разом із батареями); 3. діапазон вимірюваної температури; 4. температура тіла 10°C~50°C; 5. температура предмета 0°C~100°C; 6. похибка виміру; 7. температура тіла 22&amp;C~40&amp;C: ± 0,3°C (71,6°F~104°F : ± 0,5°F); 8. температура предмета ≤20°C : ± 1°C &amp;gt;20°C : ± 5%; 9. роздільна здатність 0,1 °C; 10. умови експлуатації від 16 °C до 35 °C (при відносній вологості 85% або менше); 11. температура зберігання від 25 °C до 55 °C (при відносній вологості 85% або менше); 12. обсяг пам'яті 10 вимірів; 13. батареї 1,5 В типу ААА.</g:description><g:link>https://medteh.com.ua/ua/p2005542081-termometr-meditsinskij-infrakrasnyj.html?source=merchant_center</g:link><g:ads_redirect>https://medteh.com.ua/ua/p2005542081-termometr-meditsinskij-infrakrasnyj.html?source=merchant_center</g:ads_redirect><g:image_link>https://images.prom.ua/B4VxdfEe2FMUBjkvlHJaqmWm12HN_VxGQuFcG6xL49E=/5055133707_termometr-medichnij-infrachervonij.jpg</g:image_link><g:additional_image_link>https://images.prom.ua/Dkv91Yd77ITL8iqJ1E3yf46_fAYKqrTmCiG8-Fxec6o=/5055133708_termometr-medichnij-infrachervonij.jpg</g:additional_image_link><g:additional_image_link>https://images.prom.ua/bFWiXSDGz2cvXgffhJPQ0b_i7RNVTFDtNFedAuUfwNs=/5055133709_termometr-medichnij-infrachervonij.jpg</g:additional_image_link><g:additional_image_link>https://images.prom.ua/EaOz_GKLwwjg21IZC-GAqBq7OTq6QAcglzRllVE426A=/5055133710_termometr-medichnij-infrachervonij.jpg</g:additional_image_link><g:additional_image_link>https://images.prom.ua/vW7sBKnEvUHDs_Q0pypJzIZM2agG-_FMt2IKAZyeM5w=/5055133711_termometr-medichnij-infrachervonij.jpg</g:additional_image_link><g:additional_image_link>https://images.prom.ua/ImbhOi44qQnlEq2sQMcZZuqapOBJRv-Vig-f-8kqHp4=/5055133712_termometr-medichnij-infrachervonij.jpg</g:additional_image_link><g:availability>in stock</g:availability><g:price>1449.00 UAH</g:price><g:product_type>медикаменти та медичні товари &gt; товари медичного призначення &gt; медичні термометри </g:product_type><g:brand>B. Well</g:brand><g:identifier_exists>no</g:identifier_exists><g:condition>new</g:condition></item>
<item><g:id>2005723979</g:id><g:title>Спейсер 0-18 місяців Rabir</g:title><g:description>Спейсер 0-18 міс., Rabir - пристрій, необхідне для підвищення ефективності роботи інгалятора. Модель створена спеціально для маленьких дітей, які ще не можуть самі контролювати частоту і ритм дихання. За допомогою такого спейсера ви підвищуєте ефективність лікування, економно витрачаєте препарат. Модель призначена для лікування різних захворювань дихальних шляхів, у тому числі - астми. Призначення Спейсер бренду Rabir призначений для проведення інгаляції за допомогою спеціальних препаратів. Пристрій дозволяє зробити роботу інгалятора більш якісної - підвищити результативність на 75%. Показник може зменшуватися через неправильне вдиху, нерівномірного вдиху або порушеною координації. Якщо ж говорити про маленьких дітей, то вони ще не вміють так контролювати вдих і видих. Використання цього пристрою дає рівномірний розподіл препарату по дихальних шляхах без побічних ефектів. Сфера застосування Пристрій використовують для лікування захворювань дихальних шляхів у дітей, починаючи з перших днів життя. Застосовують в парі з інгалятором. Пристрій підійде для домашнього використання, а також для професійного застосування. Можна користуватися ним і в поїздці, адже спейсер має компактні розміри та легка вага. Особливості товару Спейсер, 0-18 міс., Від Rabir є невеликий пристрій, необхідне для проведення інгаляції у найменших дітей. Без такого пристрою складно розраховувати на ефективне лікування, адже немовлята не можуть робити вдих одночасно з введенням препарату. Переваги використання спейсера не дратує дихальні шляхи; спрощена схема інгаляції - немає необхідності співвідносити момент вдиху з введенням препарату; глибоке проникнення в дихальні шляхи тих ліків, які необхідні для інгаляції; не дає препаратам осідати усередині ротової порожнини і в глотці, що призводить до появи неприємного присмаку; маска виконана з гіпоалергенного матеріалу - силікону; точне дозування ліків і максимум користі від нього. У комплектацію входить зручна маска, яка добре прилягає до обличчя, - при цьому вона не залишає слідів, не викликає роздратування. Як користуватися спейсером не давайте більше однієї дози препарату під час кожного використання; спейсер потрібно тримати в горизонтальному положенні, після чого потрібно натиснути на інгалятор для того, щоб доза препарату потрапила всередину камери; після притисніть маску до обличчя дитини і тримайте до моменту, поки він не зробить мінімум п'ять вдихів. Щоб почати користуватися пристроєм, зніміть кришку з мундштука інгалятора і струсіть його. Вставте мундштук в адаптер, після чого щільно притисніть маску до обличчя. Перед першим застосуванням спейсера для 0-18 місяців життя бренду Rabir потрібно його вимити. Для цього відключіть адаптер від приладу, маску і клапани залиште на місці. Занурте пристрій на п'ятнадцять хвилин в теплу воду з миючим засобом. Промийте його в теплій воді, струсіть залишки води, насухо не витирайте. Далі потрібно залишити його до повного висихання. Технічні характеристики Виробник: Rabir (Турція) Вік: 0-18 міс Об'єм камери, мл: 240 Матеріал маски: Медичний силікон Вага спейсера, г: 120</g:description><g:link>https://medteh.com.ua/ua/p2005723979-spejser-mesyatsev-rabir.html?source=merchant_center</g:link><g:ads_redirect>https://medteh.com.ua/ua/p2005723979-spejser-mesyatsev-rabir.html?source=merchant_center</g:ads_redirect><g:image_link>https://images.prom.ua/pvw9UCvFlx7lHOjlZpJuRnMA-sslEVBF08rJddY-Eg0=/5055739378_spejser-0-18-misyatsiv.jpg</g:image_link><g:additional_image_link>https://images.prom.ua/pn4nVBlrOWXr3CCG26w-ySqmEaDv3R0JG4dEU9iCVMc=/5055739364_spejser-0-18-misyatsiv.jpg</g:additional_image_link><g:additional_image_link>https://images.prom.ua/0jRl26eQO-eWkE0pOkSbJaA67r2Hb-0mo9DX-8xkuMw=/5055739381_spejser-0-18-misyatsiv.jpg</g:additional_image_link><g:availability>in stock</g:availability><g:price>380.00 UAH</g:price><g:product_type>медичне обладнання та витратні матеріали &gt; медичне обладнання &gt; фізіотерапевтичне обладнання &gt; інгалятори</g:product_type><g:identifier_exists>no</g:identifier_exists><g:condition>new</g:condition></item>
<item><g:id>2005725156</g:id><g:title>Спейсер 1-5 років Rabir</g:title><g:description>Спейсер 1-5 років, Rabir - невеликий пристрій, що працює в парі з інгалятором. Він призначений для посилення його дії і захисту від побічних ефектів. Спейсер підвищує ефективність і результативність лікування. Даний прилад виконаний в яскравим дизайні, завдяки чому діти будуть сприймати процедуру, як елемент гри. Спейсер підходить для лікування різних захворювань дихальних шляхів, в тому числі - астми. Чи не потрібно синхронізувати вдих з введенням препарату - а це важливо для маленьких дітей, які поки не можуть настільки контролювати функції свого організму. Призначення Спейсер для 1-5 років від Rabir призначений для проведення інгаляції дітям за допомогою спеціальних препаратів. Пристрій дозволяє зробити роботу інгалятора більш якісної - підвищити результативність на 75%. Це пов'язано з тим, що для отримання позитивного результату потрібно використовувати однакову кількість препарату для інгаляції. А цей показник може зменшуватися через неправильне вдиху, нерівномірного вдиху або порушеною координації. Крім цього, спейсер позбавляє від появи неприємного присмаку в роті. Результат - рівномірний розподіл препарату по дихальним шляхам без побічних ефектів. Сфера застосування Пристрій використовують для лікування захворювань дихальних шляхів у парі з інгалятором, в тому числі - і астми. Пристрій підійде для домашнього використання або застосування в поїздці. Особливості Спейсер для дітей віком 1-5 років виробництва компанії Rabir є невеликий пристрій, необхідне для проведення інгаляції у дітей. Модель розроблена таким чином, щоб діти сприйняли цю процедуру як гру, не боятися її. Переваги не дратує дихальні шляхи; спрощена схема інгаляції - немає необхідності координувати момент вдиху з введенням препарату; глибоке проникнення в дихальні шляхи тих ліків, які необхідні для інгаляції; знижує ймовірність проблем, які можуть з'явитися через потрапляння препарату туди, де в цьому немає необхідності - глотка і ротова порожнина; маска виконана з гіпоалергенного матеріалу - силікону; точне дозування ліків і максимум користі від нього. У комплектацію входить зручна маска, яка добре прилягає до обличчя - при цьому, вона не залишає слідів, не викликає роздратування. Щоб почати користуватися спейсером бренду Rabir, зніміть кришку з мундштука інгалятора і струсіть його. Вставте мундштук в адаптер, після чого щільно притисніть маску до обличчя. Раз натисніть на інгалятор і зробіть повільний вдих. Маску потрібно тримати щільно притиснутою до особі протягом шести вдихів після натискання. Після можна знімати маску з обличчя. Перед першим застосуванням спейсера для дітей 1-5 років життя від Rabir потрібно його вимити. Для цього відключіть адаптер від приладу, маску і клапани залиште на місці. Занурте пристрій на п'ятнадцять хвилин в теплу воду з миючим засобом. Промийте його в теплій воді, струсіть залишки води, насухо не витирайте. Далі потрібно залишити його до повного висихання. У комплект входить сам спейсер, маска для дітей, клапан вдиху і видиху, а також детальна інструкція з експлуатації. Технічні характеристики Виробник: Rabir (Туреччина) Вік: 1-5 років Висота колби, см: 14 Матеріал маски: Медичний силікон Об'єм камери, мл: 274</g:description><g:link>https://medteh.com.ua/ua/p2005725156-spejser-let-rabir.html?source=merchant_center</g:link><g:ads_redirect>https://medteh.com.ua/ua/p2005725156-spejser-let-rabir.html?source=merchant_center</g:ads_redirect><g:image_link>https://images.prom.ua/_AnBHJV6CV7fp5ZZkf2_NqFs98YDQefUnuVfeFS1czU=/5055782094_spejser-1-5-rokiv.jpg</g:image_link><g:additional_image_link>https://images.prom.ua/hktfSOkpxrQhamhbAs8E1Q1xOrjudDozWZ_CPqxMETo=/5055782093_spejser-1-5-rokiv.jpg</g:additional_image_link><g:additional_image_link>https://images.prom.ua/Y8uf_vhCcUl3DM2Z-GePfEAwiQuKG_0XZXGbQclGWFM=/5055784072_spejser-1-5-rokiv.jpg</g:additional_image_link><g:availability>in stock</g:availability><g:price>380.00 UAH</g:price><g:product_type>краса та здоров'я &gt; косметика по догляду &gt; догляд за обличчям &gt; маски для шкіри обличчя</g:product_type><g:identifier_exists>no</g:identifier_exists><g:condition>new</g:condition></item>
<item><g:id>2005733427</g:id><g:title>Спейсер Rabir Chamber з маскою для дітей від 5 років</g:title><g:description>Спейсер Rabir Chamber з маскою для дітей від 5 років (240 мл) є простим пристроєм, який забезпечує якіснішу роботу інгалятора, що підвищує працездатність інгалятора на 75%. Принцип роботи спейсера - більші частки лікарського засобу будуть зосереджуватися на сторонах камери, і не потраплятимуть до рота. Спейсер також допомагає уповільнити силу натискання, що допоможе рівномірно впустити дозу ліків у камеру, що спрощує роботу інгалятора та покращує координацію. Проблеми з використанням інгалятора, які вирішить застосування спейсера Rabir Chamber: порушена координація неправильний і нерівномірний вдих неправильне використання тощо. Як правильно користуватися спейсером Rabir Chamber: перевірте спейсер на механічні пошкодження струсіть інгалятор і вставте в спейсер щільно притисніть маску до обличчя натисніть та повільно вдихніть необхідно тримати маску притисненої протягом 6 вдихів, а потім її зняти Догляд за спейсером: необхідно після кожної процедури промивати спейсер гарячою водою, але не окропом не можна використовувати для миття миючих засобів високої концентрації зберігання - у сухому місці (у картонній коробці) для уникнення розвитку бактерій очищення від нальоту - м'якою зубною щіткою Комплектація спейсера Rabir Chamber передбачає наявність: * спейсера Rabir Chamber у герметичній упаковці * однієї маски для дітей віком від 5-ти років * картонної упаковки</g:description><g:link>https://medteh.com.ua/ua/p2005733427-spejser-rabir-chamber.html?source=merchant_center</g:link><g:ads_redirect>https://medteh.com.ua/ua/p2005733427-spejser-rabir-chamber.html?source=merchant_center</g:ads_redirect><g:image_link>https://images.prom.ua/Yh3Pc5n0ruCRSahfG64J0rXtsiFh21OPBT-aDKj91VE=/5055807701_spejser-rabir-chamber.jpg</g:image_link><g:additional_image_link>https://images.prom.ua/ivJC_m3k25GIbfAVr5IPOWmqs-8HBY117UYa0hAD9BY=/5055807702_spejser-rabir-chamber.jpg</g:additional_image_link><g:availability>in stock</g:availability><g:price>380.00 UAH</g:price><g:product_type>краса та здоров'я &gt; косметика по догляду &gt; догляд за обличчям &gt; маски для шкіри обличчя</g:product_type><g:identifier_exists>no</g:identifier_exists><g:condition>new</g:condition></item>
<item><g:id>2050685404</g:id><g:title>Термометр без ртуті Paramed</g:title><g:description>Термометр безртутний Paramed — ідеальний вибір для тих, хто не любить електронні термометри та побоюється використовувати ртутні аналоги. Прилад простий в використанні, як і класичний скляний термометр. Головна відмінність — термометр Paramed виготовлений з абсолютно безпечних матеріалів. Склад виробу не може нашкодити здоров'ю людини або навколишньому середовищу. Замість небезпечної ртуті використовується суміш металів, які показують температуру з більш високою точністю. Склад безртутного термометра – сплав металів: Галій Індій Олово Особливості безртутного термометра Paramed: Інноваційний футляр з тримачем для зручності збивання показників температури. Стабільна медична точність вимірювання. Виріб відповідає стандартам якості, має державну сертифікацію. Висока точність підтверджена клінічними дослідженнями. Просте використання — просто зафіксуйте виріб під мишкою на 5 хвилин і отримаєте точні результати. Великий розмір шкали — важливий параметр для людей з поганим зором. Тривалий термін експлуатації та економічність — градусник не вимагає заміни батарей або інших деталей. Конструкція максимально проста, що виключає можливість поломки будь-яких частин. Гарантія на градусник — 12 місяців, термін експлуатації — 10 років. Електронні термометри підходять не всім. Особливо це стосується літніх людей, для яких набагато звичніше користуватися класичними приладами. Градусник без ртуті — це сучасний, безпечний і простий спосіб вимірювання температури тіла. Застосування градусника нічим не відрізняється від звичного нам способу. Працює він за принципом простого ртутного аналога: затискаєте в пахвовій западині, чекаєте 5 хвилин і оцінюєте шкалу (36.6 — норма). Головна відмінність: збивати термометр Paramed потрібно в кейсі, який йде в комплекті. Футляр дозволяє швидко і без зусиль збити внутрішню суміш до мінімального рівня. Якщо виріб з якихось причин розіб'ється, просто зберіть осколки і викиньте у відро для сміття. Особлива утилізація не потрібна. Характеристики Бренд: Paramed Тип: скляний безртутний Тип наконечника: твердий Час вимірювання: 5 хвилин Діапазон вимірювання: 35-42 °С Країна-виробник: Китай Вага: 10 г Розміри: 180х20 мм</g:description><g:link>https://medteh.com.ua/ua/p2050685404-termometr-bez-rtuti.html?source=merchant_center</g:link><g:ads_redirect>https://medteh.com.ua/ua/p2050685404-termometr-bez-rtuti.html?source=merchant_center</g:ads_redirect><g:image_link>https://images.prom.ua/OiDPTTOOEc4ieFvJiKKLaq_kIEvP7Bze7gQqk1hEjKs=/5221826025_termometr-bez-rtuti.jpg</g:image_link><g:additional_image_link>https://images.prom.ua/P-1YH9uNhM68KZkF3gorrR6TCF7OIcLPOXtvikrN1zY=/5221826023_termometr-bez-rtuti.jpg</g:additional_image_link><g:additional_image_link>https://images.prom.ua/RPH_y5uDSQ8SRFb-yH8vZ8UIr5VtOVdX_o82dIWkr_4=/5221826026_termometr-bez-rtuti.jpg</g:additional_image_link><g:availability>in stock</g:availability><g:price>190.00 UAH</g:price><g:product_type>медикаменти та медичні товари &gt; товари медичного призначення &gt; медичні термометри </g:product_type><g:identifier_exists>no</g:identifier_exists><g:condition>new</g:condition></item>
<item><g:id>2533848795</g:id><g:title>Рефлектор Мініна Bactosfera (Multifix)</g:title><g:description>Дія синьої лампи ґрунтується на унікальній дії синього спектра світла на людський організм. Ще дуже давно люди зазначили заспокійливу дію синьої лампи на організм людини. Сучасні технології дали змогу використовувати випромінювання синього спектра максимально, даруючи людям здоров'я й комфорт. Завдяки синій лампі можна вилікувати легку застудну хворобу всього за один день або за 2-3 сеанси опромінення. Синя лампа має протизапальну, заспокійливу, розсмоктувальну дію на шкіру, сприяє зменшенню больового синдрому, стабілізації роботи нервової системи, зняттю напруги, набряків, підвищує працездатність, сприяє підвищенню імунітету. Використовувати синю лампу можна для: лікування гострих респіраторних вірусних інфекцій легких травм у разі застуди, легкої форми грипу, нежитю, кашлю та інших захворювань, пов'язаних із верхніми дихальними шляхами Крім лікування, синя лампа (рефлектор Мініна) чинить позитивний вплив на організм, а саме: Стимуляція синтезу енергії на клітинному рівні Зниження в'язкості крові Регулювання системи гемостазу Збільшення швидкості кровотоку в магістральних судинах Поліпшення мікроциркуляції Зміцнення стінок судин Регуляція метаболізму Виражений ефект регенерації у разі різних уражень Знеболювальний ефект Поліпшення провідності нервових імпульсів Посилення доставляння й утилізації кисню тканинами організму Поліпшення функції зовнішнього дихання Імуномодулювальна дія</g:description><g:link>https://medteh.com.ua/ua/p2533848795-reflektor-minina-bactosfera.html?source=merchant_center</g:link><g:ads_redirect>https://medteh.com.ua/ua/p2533848795-reflektor-minina-bactosfera.html?source=merchant_center</g:ads_redirect><g:image_link>https://images.prom.ua/_ywiYcIRNcQjj5MHMARYfOFGz8adfCBszv4Nj_BB_tU=/6539674735_reflektor-minina-bactosfera.jpg</g:image_link><g:availability>in stock</g:availability><g:price>670.00 UAH</g:price><g:product_type>краса та здоров'я &gt; товари для здоров'я &gt; домашня медична техніка &gt; домашні кварцеві лампи і опромінювачі </g:product_type><g:brand>BactoSfera</g:brand><g:identifier_exists>no</g:identifier_exists><g:condition>new</g:condition><g:product_detail><g:attribute_name>Країна виробник</g:attribute_name><g:attribute_value>Україна</g:attribute_value></g:product_detail></item>
<item><g:id>2600635512</g:id><g:title>Термометр безконтактний  B.Well TH-7000 (Швейцарія)</g:title><g:description>Опис Безконтактний інфрачервоний термометр TH-7000 — це інтелектуальний пристрій з унікальним датчиком відстані, який автоматично визначає оптимальну дистанцію для вимірювання та самостійно робить заміри. Це забезпечує максимальну точність результатів і допомагає піклуватися про здоров'я вашої родини. Основні переваги: Інноваційний датчик відстані — точне визначення оптимальної дистанції для найбільш достовірних результатів Яскрава світлова індикація — миттєве розуміння стану: червоний колір дисплея — підвищена температура, синій — нормальна Нічний режим — підсвічування дисплея та беззвучний режим для вимірювання під час сну Універсальність 3 в 1 — вимірює температуру тіла людини, води, повітря та поверхні предметів Миттєвий результат — лише 1 секунда для отримання точного показника Пам'ять на 10 вимірювань — зручне збереження історії показників Широкий діапазон вимірювань — від 0 до 100°C Ідеальне рішення для нічних вимірювань Показники чітко видно навіть у темряві, а беззвучний режим не потривожить сон дитини під час вимірювання. TH-7000 допоможе миттєво визначити рівень температури: червоний дисплей сигналізує про підвищену температуру, синій — про нормальну. Універсальність використання З TH-7000 вам не потрібно кілька різних термометрів! Один пристрій дозволяє: Контролювати температуру тіла дитини чи дорослого Перевіряти температуру води у ванній Вимірювати температуру повітря у кімнаті чи на вулиці Визначати температуру дитячого харчування перед годуванням Безпечні матеріали Термометр виготовлений з безпечного пластику і не містить ртуті або скла, що робить його абсолютно безпечним для використання навіть з немовлятами. Комплектація: Термометр TH-7000 2 батареї типу AAA М'який чохол для зберігання Інструкція з експлуатації Сертифікація і якість: Продукт розроблений, перевірений та контрольований B.Well Swiss AG, Швейцарія. Застосована швейцарська система контролю забезпечує високу якість, надійність та безпеку всіх продуктів B.Well. Система управління якістю B.Well Swiss AG сертифікована відповідно до міжнародних норм ISO 13485:2016. Продукція B.Well Swiss відповідає Директиві про медичні вироби 93/42/EEC. Гарантія: Гарантійний термін складає 2 роки з дати придбання. Дата виробництва вказана в серійному номері на приладі (перші дві цифри — рік, наступні дві — місяць виробництва). Характеристики: Діапазон вимірювання температури тіла: 34~43°C (93,2~109,4°F) Діапазон вимірювання предметів: 0~100°C (32,0~212,0°F) Точність вимірювання (тіло): ±0,2°C Точність вимірювання (предмет): &amp;lt;40°C ±2°C; ≥ 40°C ±5% Умови експлуатації: 15~40°C при відносній вологості до 95% (без конденсату) Час вимірювання: 1 секунда Відстань для вимірювання: ~3 см Живлення: 2 батареї 1,5В типу AAA (входять до комплекту) Розміри: 141 × 42 × 42,4 мм Вага: 120 г (з батареями) Вид вимірювання Інфрачервоні (безконтактні) термометри Зона вимірювання Лоб Гарантія 24 міс Діапазон вимірювання температури 0-100 ° C Додаткові функції Попереджувальний сигнал при підвищеній температурі, Пам'ять Живлення Батарейки ААА, 2 шт Точність виміру 0.2 ° C Комплектація Термометр безконтактний інфрачервоний, Інструкція, Батарейки, Чохол Колір Білий Додатково можна виміряти Температуру рідини, Повітря в приміщенні</g:description><g:link>https://medteh.com.ua/ua/p2600635512-termometr-beskontaktnyj-bwell.html?source=merchant_center</g:link><g:ads_redirect>https://medteh.com.ua/ua/p2600635512-termometr-beskontaktnyj-bwell.html?source=merchant_center</g:ads_redirect><g:image_link>https://images.prom.ua/bkI77W6pLl0v7TcUGsOPDZ7NcLcNc_SULEYLEDrMWkU=/6638927649_termometr-bezkontaktnij-bwell.jpg</g:image_link><g:additional_image_link>https://images.prom.ua/CaJbUNnlyEhM6W5nr3zv0L5DchZwAia8JO29ohiPveI=/6638927648_termometr-bezkontaktnij-bwell.jpg</g:additional_image_link><g:additional_image_link>https://images.prom.ua/rCIu_fzKNSmdjlGzaR0MCIb3R-9MLPMDXXvZxNfnhXM=/6638927650_termometr-bezkontaktnij-bwell.jpg</g:additional_image_link><g:additional_image_link>https://images.prom.ua/UvZf4FGMU4P9e9LZRnpgIfGdKBrm7fAYzfHILilEJZY=/6638927652_termometr-bezkontaktnij-bwell.jpg</g:additional_image_link><g:availability>in stock</g:availability><g:price>1440.00 UAH</g:price><g:product_type>медикаменти та медичні товари &gt; товари медичного призначення &gt; медичні термометри </g:product_type><g:brand>B. Well</g:brand><g:identifier_exists>no</g:identifier_exists><g:condition>new</g:condition><g:product_detail><g:attribute_name>Країна виробник</g:attribute_name><g:attribute_value>Швейцарія</g:attribute_value></g:product_detail></item>

</channel></rss>