<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
            <rss xmlns:g="http://base.google.com/ns/1.0" version="2.0">
            <channel>
            <title>МЕДТЕХНІКА - шлях до здоров'я</title>
            <link>https://medteh.com.ua/</link>
            <g:description>RSS 2.0 product data feed</g:description>
<item><g:id>1496444091</g:id><g:title>Електронні ваги B.Well PRO-165 чорні, білі</g:title><g:description>PRO-165 Електронні ваги (чорні) B.Well - це елегантний прилад для правильного виміру ваги людини. Вузький корпус приладу і швидкий розрахунок ваги забезпечує комфорт при зважуванні. Прямокутна форма ваг, спеціально розроблена швейцарською компанією, ідеально підходить для зважування людей будь-якої статури. Чутливі датчики розміщені в чотирьох зонах приладу, дозволяють визначати вагу з найменшою похибкою в найкоротший час. Верхня панель ваг виготовлена із зносостійкого і міцного скла. Електронний дисплей має світлої підсвічуванням для чіткого відображення виміряного ваги вночі і вдень. Вага людини прилад відображає в цифровому значенні. Одиницю виміру ваги можна індивідуально налаштувати під кожного користувача. Прилад може відображати вагу в кг, фунтах і Стоун. Невеликий розмір і красивий дизайн ваг дарує користувачу зручність і естетичну насолоду. Особливості: •Міцний корпус. Корпус ваг захищений загартованим склом стійким до механічних пошкоджень. Доглядати за вагами легко і швидко досить періодично витирати пил м'якою тканиною. •Тривалий час роботи. Ваги працюють від батарей. Завдяки розумному включення і виключення ваги споживають небагато енергії. Відстежувати кількості заряду просто завдяки певному меню в панелі управління. •Великий дисплей. Зручний дисплей з підсвічуванням відображає виміряні показники великими цифрами. Підсвічування сприяє легкому візуальному сприйняттю показників, як вдень, так і вночі. •Зручна система включення. Чи включаються ваги за допомогою дотику ноги верхньої панелі. Це функція прискорює і полегшує зважування. •Автоматичне вимикання. Після процедури зважування ваги автоматично відключаються, зберігаючи тривалу працездатність. Переваги: •Стильний дизайн ваг прикрасити оселю. •Невеликий розмір дозволяє легко зберігати і транспортувати прилад. •Відсутність гострих кутів захищає користувача від пошкоджень шкіри. •Максимальна вага користувача не повинен перевищувати 180 кг. •Точність ваг становить до 100 грам. •Наявність гарантійного терміну служби від виробника. •Протиковзка основа сприяє стійкості ваг на багатьох поверхнях. Призначення: •Визначення ваги людини. •Комфортне і швидке зважування. •Точне визначення ваги. •Допомога при корекції ваги. Сфера використання: •Всім людям, які піклуються про стан свого організму. •Людям, що коректує свою вагу. •Людям, які займаються спортом. •Працівникам медичних, оздоровчих і спортивних закладів. •Турботливим батькам, що стежить за зростанням своєї дитини. Технічні характеристики: Виробник: B.Well (Швейцарія) Тип: Напольні Спосіб вимірювання: Електронний Максимальне навантаження , кг: до 180 Форма: квадрат Дополнительные функции: Автовідключення, Індикатор низького заряду батареї, індикатор перевантаження</g:description><g:link>https://medteh.com.ua/ua/p1496444091-elektronnye-vesy-bwell.html?source=merchant_center</g:link><g:ads_redirect>https://medteh.com.ua/ua/p1496444091-elektronnye-vesy-bwell.html?source=merchant_center</g:ads_redirect><g:image_link>https://images.prom.ua/auMZ-HXQ6Y46lQRXGwu8szJAtCTr8O3df3aMnkYI6EI=/3391254691_elektronni-vagi-bwell.jpg</g:image_link><g:additional_image_link>https://images.prom.ua/VaDrtUAUaurq32LYZFgvCWM7y0Fapsed5FvNDvZFy9U=/3391224937_elektronni-vagi-bwell.jpg</g:additional_image_link><g:availability>in stock</g:availability><g:price>850.00 UAH</g:price><g:product_type>техніка та електроніка &gt; побутова техніка &gt; побутова техніка для особистого користування &gt; Підлогові ваги</g:product_type><g:brand>B. Well</g:brand><g:identifier_exists>no</g:identifier_exists><g:condition>new</g:condition><g:product_detail><g:attribute_name>Країна виробник</g:attribute_name><g:attribute_value>Швейцарія</g:attribute_value></g:product_detail></item>
<item><g:id>1496449989</g:id><g:title>Електронні ваги B.Well PRO-166</g:title><g:description>«PRO-166» Електронні ваги B.Well забезпечують високоякісне вимірювання маси тіла людини. Завдяки даному приладу контролювати вагу легко і комфортно. Ваги мають точними датчиками, моментально визначальними вага. Вони розташовані в чотирьох областях приладу, що забезпечує високу точність вимірювань. Верхня частина ваг створена з щільного скла стійкого до пошкоджень. Вимірювальний прилад має прямокутною формою з округлими краями. Спеціальні ніжки сприяють стійкому положенню ваг на будь-якому підлогове покриття (паркеті, плитці, ламінат і т.д.). Рідкокристалічний дисплей з підсвічуванням чітко відображає виміряний вага в числовому значенні. Використовувати ваги дуже легко завдяки швидкому включенню і самостійного відключення приладу. Для активації ваг досить злегка постукати по верхній панелі ногою. Вимикання проводиться автоматично після процедури зважування. Лаконічний дизайн ваг і просте управління забезпечує комфорт при зважуванні. Особливості •Висока якість. Ваги зроблені швейцарською компанією займає створенням високоякісного медичного обладнання. Продумана конструкція ваг забезпечує безпеку користувача і тривалий термін служби приладу. •Автономна робота. Ваги працюють від батарей, що робить їх мобільними. Спеціальна система включення і виключення надовго зберігає безперервну роботу приладу. Датчик заряду батареї дозволяє вчасно придбати і замінити поживні елементи. •Зручність. Ваги дуже зручні у використанні і зберіганні. Вони володіють зрозумілою системою управління і хорошим дисплеєм. Тонкий корпус сприяє непомітному зберігання приладу в комфортному для користувача місці. •Чудовий дизайн. Приємний зовнішній вигляд ваг позитивно впливає на психологічний стан користувача. Прилад ідеально виглядає в будь-якому приміщенні і не займає багато місця. Переваги •Точність ваг до 100 грам. •Максимальна вага користувача 180 кг. •Міцна скляна платформа для зважування. •Чотири високоякісних датчика ваги. •Наявність трьох одиниць виміру ваги: кг, фунти, Стоун. •Датчики заряду батареї і перевантаження. •Легке включення і автоматичне вимикання приладу. Призначення: •Комфортне вимір маси тіла людини. •Точне визначення ваги. •Швидке вимірювання ваги. Сфера використання: •Для людей, які ведуть здоровий спосіб життя. •Для людей, що стежать за своєю вагою. •Для людей проходять спеціальні лікувальні процедури. •Для людей активно займаються спортом. •Для професійних організацій поліпшують здоров'я людини. Технічні характеристики: Виробник: B.Well (Швейцарія) Тип: Напольні Спосіб вимірювання: Електронний Максимальне навантаження , кг: до 180 Матеріал платформи: Скло Форма: Квадрат Додаткові функції: Автовідключення, Індикатор низького заряду батареї, індикатор перевантаження</g:description><g:link>https://medteh.com.ua/ua/p1496449989-elektronnye-vesy-bwell.html?source=merchant_center</g:link><g:ads_redirect>https://medteh.com.ua/ua/p1496449989-elektronnye-vesy-bwell.html?source=merchant_center</g:ads_redirect><g:image_link>https://images.prom.ua/blRRa9jkg3ZhDCknIJDMnxomJBw-TKdfH4ekysrvBzQ=/3391275174_elektronni-vagi-bwell.jpg</g:image_link><g:additional_image_link>https://images.prom.ua/JqK0FIC-VHqI96BOvw-LZsdPamcaxizfUqY6E5BzVDE=/3391266324_elektronni-vagi-bwell.jpg</g:additional_image_link><g:additional_image_link>https://images.prom.ua/qsYQKbQxMekxQAt6WntIf7yVz6AODWYJPxEdkoWYYNU=/3391275176_elektronni-vagi-bwell.jpg</g:additional_image_link><g:availability>in stock</g:availability><g:price>985.00 UAH</g:price><g:product_type>техніка та електроніка &gt; побутова техніка &gt; побутова техніка для особистого користування &gt; Підлогові ваги</g:product_type><g:brand>B. Well</g:brand><g:identifier_exists>no</g:identifier_exists><g:condition>new</g:condition><g:product_detail><g:attribute_name>Тип ваг</g:attribute_name><g:attribute_value>Електронні</g:attribute_value></g:product_detail><g:product_detail><g:attribute_name>Країна виробник</g:attribute_name><g:attribute_value>Швейцарія</g:attribute_value></g:product_detail></item>
<item><g:id>1496461508</g:id><g:title>Електронні ваги B.Well ТН-168ВТ</g:title><g:description>Електронні ваги TH-168BT з функцією Біо-електричного аналізу і з підтримкою Bluetooth. Ваги з медичної точністю проаналізують складу Вашого тіла. Ваги виміряють вагу, відсоток жиру в організмі, воду в організмі, відсоток м'язів, кісткову масу, аналіз калорій. Максимум можливостей і зручності! Ви можете передати результати зважування на свій смартфон за bluetooth, спеціальне мобільний додаток забезпечує повний моніторинг результатів. Особливості: •Червоний світлодіодний LED дисплей гарантує НАДЧІТКЕ результат незалежно від освітлення в кімнаті. •Точний результат: вага до 180 кг з точністю до 100 г. •Додаток: результат зважування передається в мобільний додаток для інтелектуального аналізу і відстеження результатів. •4 датчика для надійного розрахунку всіх показників. •Вибір між різними одиницями ваги в додатку: перемикач кг / фунт / ст. Технічні характеристики: •Максимальна вага: 180 кг •Крок: 0.1 кг •Точність вимірювання: + - 0.3 кг для діапазону вимірювання від 3 кг до 50 кг + - 0.5 кг для діапазону вимірювання від 51 кг до 100 кг + - 0.7 кг для діапазону вимірювання від 101 кг до 150 кг + - 0.8 кг для діапазону вимірювання від 151 кг до 180 кг •ЖК-дисплей: 73 * 34 мм •Діагностика: загальний вміст жиру, вода в організмі, відсоток м'язів, кісткова маса, аналіз калорій, індекс маси тіла. •Платформа із загартованого безпечного скла: 6 мм. •Обладнані датчиками високої напруги. •Функція автоматичного відключення. •Перемикання одиниць виміру ваги між кгфунтист (в додатку). •Одиниця ваги на РК-дисплеї. •Автоматичне обнулення і виключення. •Індикація низького заряду батареї і перевантаження. •3 батарейки нібито ААА. Технічні характеристики: Виробник: B.Well (Швейцарія) Тип: Аналізатор складу тіла Спосіб вимірювання: Електронний Максимальне навантаження , кг: до 180 Форма: квадрат Додаткові функції: Автовідключення, Індикатор низького заряду батареї, індикатор перевантаження, Розрахунок індексу маси тіла (BMI), Диагностика состава тела, Синхронізація зі смартфоном і ПК</g:description><g:link>https://medteh.com.ua/ua/p1496461508-elektronnye-vesy-bwell.html?source=merchant_center</g:link><g:ads_redirect>https://medteh.com.ua/ua/p1496461508-elektronnye-vesy-bwell.html?source=merchant_center</g:ads_redirect><g:image_link>https://images.prom.ua/X8Ym4atBga60ZzUhQvcswvdf7WpDFhpIQZ1pmf2vhwg=/3391295699_elektronni-vagi-bwell.jpg</g:image_link><g:additional_image_link>https://images.prom.ua/78gTfwaOdQH3G1eE48Ggx8GM1NjN8_fkxARlYR7kWGU=/3391295713_elektronni-vagi-bwell.jpg</g:additional_image_link><g:additional_image_link>https://images.prom.ua/yHqGkQT95ZIIo5TAqSvizCNGWYXtyz6D4EShYFyRw7c=/3391295700_elektronni-vagi-bwell.jpg</g:additional_image_link><g:availability>out of stock</g:availability><g:price>1260.00 UAH</g:price><g:product_type>техніка та електроніка &gt; побутова техніка &gt; побутова техніка для особистого користування &gt; Підлогові ваги</g:product_type><g:brand>B. Well</g:brand><g:identifier_exists>no</g:identifier_exists><g:condition>new</g:condition><g:product_detail><g:attribute_name>Тип ваг</g:attribute_name><g:attribute_value>Електронні</g:attribute_value></g:product_detail><g:product_detail><g:attribute_name>Країна виробник</g:attribute_name><g:attribute_value>Швейцарія</g:attribute_value></g:product_detail></item>

</channel></rss>